{"site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "last_update": "2023-01-01 05:00:15.097706", "registers": [{"url": "https://www.estadao.com.br/politica/pf-recomenda-a-lula-uso-de-colete-e-carro-blindado-em-posse-com-esquema-inedito-de-seguranca/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "PF recomenda a Lula uso de colete e carro blindado em posse com esquema in\u00e9dito de seguran\u00e7a", "subheadline": "Petista resiste \u00e0 sugest\u00e3o feita pela corpora\u00e7\u00e3o; efetivo policial deve chegar a 8 mil agentes, de todas as for\u00e7as", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-01 00:00:17.229353"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/faixa-presidencial-se-torna-simbolo-da-conturbada-e-tensa-relacao-republicana/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Seis ocupantes do Planalto deixaram de entregar a faixa presidencial; saiba quais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-01 00:00:17.229353"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/posse-de-lula-entenda-visualmente-como-sera-a-cerimonia-em-brasilia/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Desfile na Esplanada e festival de m\u00fasica: entenda como ser\u00e1 a cerim\u00f4nia de posse", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-01 00:00:17.229353"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/coluna-do-estadao/ideias-de-pacificacao-e-reconstrucao-darao-tom-de-pronunciamento-de-lula/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Coluna do Estad\u00e3o: Ideias de pacifica\u00e7\u00e3o e reconstru\u00e7\u00e3o dar\u00e3o tom de pronunciamento de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-01 00:00:17.229353"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/nicolas-maduro-confirma-vinda-a-posse-de-lula/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Ap\u00f3s revoga\u00e7\u00e3o de norma do governo Bolsonaro, Nicol\u00e1s Maduro confirma presen\u00e7a na posse de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-01 00:00:17.229353"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/governo-bolsonaro-edita-decreto-que-tira-r-58-bilhoes-em-receitas-e-complica-vida-de-lula/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Decreto do governo Bolsonaro tira R$ 5,8 bi em receitas e complica vida de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/blog-do-fausto-macedo/deputado-tcu-gastos-viagem-bolsonaro-estados-unidos/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Deputado aciona TCU sobre gastos da viagem de Bolsonaro aos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/marcos-lisboa-existe-risco-de-uma-crise-severa-no-brasil/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Marcos Lisboa, que esteve no 1\u00ba governo Lula, afirma: 'Existe risco de crise severa no Brasil'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entrevista", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/mourao-faz-ultimo-discurso-da-era-bolsonaro-com-ataque-aos-representantes-dos-tres-poderes/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Mour\u00e3o faz \u00faltimo discurso da era Bolsonaro com ataque a \u2018representantes dos tr\u00eas Poderes\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presidente em exerc\u00edcio", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/brasil/mega-da-virada-2022-confira-o-resultado/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Mega da Virada 2022: Confira os n\u00fameros sorteados para o pr\u00eamio de R$ 541 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Loteria", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/ciencia/fernando-reinach/preguica-para-fazer-exercicio-os-microbios-no-intestino-podem-ser-a-explicacao/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Pregui\u00e7a para fazer exerc\u00edcio? Os micr\u00f3bios no intestino podem ser a explica\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": null, "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/internacional/australia-japao-e-nova-zelandia-celebram-2023/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Pa\u00edses celebram chegada de 2023; veja fotos das comemora\u00e7\u00f5es pelo mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Virada do ano", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/presidente-do-santos-desiste-de-imortalizar-a-camisa-10-em-homenagem-a-pele/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Presidente do Santos desiste de imortalizar a camisa 10 em homenagem a Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "despedida do rei", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/russo-quebra-codigo-de-vestimenta-em-torneio-de-xadrez-usando-camiseta-de-messi-que-mira-bobo/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Russo quebra c\u00f3digo de vestimenta usando camiseta de Messi em torneio de xadrez", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Que mir\u00e1, bobo'", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://jornaldocarro.estadao.com.br/carros/tesla-da-desconto-de-r-40-mil-a-quem-comprar-carro-ate-31-de-dezembro/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Tesla d\u00e1 desconto de R$ 40 mil a quem comprar carro at\u00e9 31 de dezembro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "mercado", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/futebol/mbappe-supera-haaland-lewandowski-e-benzema-e-e-o-artilheiro-de-2022/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Mbapp\u00e9 supera Haaland, Lewandowski e Benzema e \u00e9 o artilheiro de 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/alias/entenda-o-conceito-de-democracia-totalitaria-e-como-ela-pode-se-manifestar-hoje/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Uma democracia totalit\u00e1ria? Conceito soa controverso, mas pode explicar atualidade ", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ali\u00e1s", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/nove-governadores-assumem-o-executivo-estadual-pela-primeira-vez/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Nove governadores assumem o executivo estadual pela primeira vez neste domingo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/comportamento/quais-foram-os-nomes-de-pets-mais-usados-em-2022-confira-o-top-10/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Quais foram os nomes de pets mais usados em 2022? Confira o Top 10", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Comportamento", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://einvestidor.estadao.com.br/colunas/ana-paula-hornos/comportamentos-afetam-financas-brasileiros-2023/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Quais comportamentos podem afetar as finan\u00e7as dos brasileiros em 2023?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "e-investidor", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/andrew-kwemoi-conquista-sao-silvestre-no-masculino-e-catherine-reline-vence-no-feminino/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "S\u00e3o Silvestre: Atleta de Uganda fica em 1\u00ba no masculino e queniana vence no feminino", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Corrida", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/futebol/vini-jr-cobra-punicoes-apos-sofrer-novo-ataque-racista-laliga-segue-sem-fazer-nada/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Vini Jr. cobra puni\u00e7\u00f5es ap\u00f3s sofrer novo ataque racista: \u2018LaLiga segue sem fazer nada\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Campeonato espanhol", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/link/empresas/apple-construiu-imperio-com-a-china-mas-parceria-entre-as-gigantes-pode-estar-ruindo/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Apple construiu um imp\u00e9rio com a China, mas parceria entre as gigantes pode estar ruindo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Empresas", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/Perfumaria-feminina-conhe-a-quatro-campe-es-de-vendas-por-menos-de-R-500?utm_source=estadao&utm_medium=solteira_03&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Perfumaria feminina: conhe\u00e7a quatro campe\u00f5es de vendas por menos de R$ 500", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estad\u00e3o Recomenda", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/Cinco-produtos-que-n-o-podem-faltar-na-banheira-da-sua-casa", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Cinco produtos que n\u00e3o podem faltar na banheira da sua casa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "CUIDADO PESSOAL", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/Perfumaria-masculina-confira-op-es-de-grandes-cl-ssicos-por-at-R-450?utm_source=estadao&utm_medium=home_scroll03&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Perfumaria masculina: confira op\u00e7\u00f5es de grandes cl\u00e1ssicos por at\u00e9 R$ 450", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "fragr\u00e2ncia ", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/Escovas-apresentam-solu-es-distintas-para-diferentes-tipos-de-cabelo?utm_source=estadao&utm_medium=home_scroll03&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Escovas apresentam solu\u00e7\u00f5es distintas para diferentes tipos de cabelo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Beleza", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/saude/inteligencia-artificial-acelera-diagnostico-e-tratamento-do-cancer-de-prostata/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Intelig\u00eancia artificial acelera diagn\u00f3stico e tratamento do c\u00e2ncer de pr\u00f3stata", "subheadline": "Oncocl\u00ednicas Precision Medicine \u00e9 pioneira no Brasil no uso de algoritmos de intelig\u00eancia artificial para analisar imagens digitalizadas de tumores", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conte\u00fado Patrocinado", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://patrocinados.estadao.com.br/deloitte-esg/2022/12/28/tecnologia-e-fundamental-para-empresas-monitorarem-riscos-ligados-a-esg/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Tecnologia \u00e9 fundamental para empresas monitorarem riscos ligados a ESG", "subheadline": null, "section": "headline", "img": "", "tag": "CHAPEU", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/saude/rede-dor-coloca-o-paciente-no-centro-das-decisoes/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Rede D\u1fbfOr coloca o paciente no centro das decis\u00f5es", "subheadline": "Veja como a maior empresa de sa\u00fade  da Am\u00e9rica Latina escuta seus pacientes  ", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conte\u00fado Patrocinado", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/diversao-de-norte-a-sul/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Divers\u00e3o de norte a sul", "subheadline": "Regi\u00f5es atendidas pelos aeroportos administrados pela CCR Aeroportos oferecem atrativos irresist\u00edveis para o lazer no ver\u00e3o, incluindo praias, natureza e parques de divers\u00e3o", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conte\u00fado Patrocinado", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/alias/murphy-e-watt-de-samuel-beckett-mostram-o-lado-romancista-do-dramaturgo/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "\u2018Murphy\u2019 e \u2018Watt\u2019, de Samuel Beckett, mostram o lado romancista do dramaturgo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "escritor irland\u00eas", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/alias/as-mulheres-da-mafia-sao-tao-temiveis-quanto-os-homens-em-the-godmother/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "As mulheres da m\u00e1fia s\u00e3o t\u00e3o tem\u00edveis quanto os homens em \u2018The Godmother\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "investiga\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/paladar/receita/como-fazer-a-caipirinha-perfeita/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Cacha\u00e7a, lim\u00e3o e a\u00e7\u00facar: aprenda a fazer a caipirinha perfeita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "bebida", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/paladar/receita/pate-de-azeitona-preta/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Aperitivo: pat\u00ea de azeitona preta pr\u00e1tico para servir de entrada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "F\u00c1CIL", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/paladar/receita/batata-frita-crocante-e-sequinha/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Veja os truques para fazer uma batata frita crocante e sequinha", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "RECEITA DE CHEF", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/sustentabilidade/metano-na-pecuaria-baixe-o-e-book/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Metano na pecu\u00e1ria; baixe o e-book", "subheadline": null, "section": "headline", "img": "", "tag": "JBS", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/gente/rita-lee-comemora-75-anos-de-transgressao-vanguardismo-e-irreverencia/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Rita Lee comemora 75 anos de transgress\u00e3o, vanguardismo e irrever\u00eancia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "m\u00fasica", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://marsemfim.com.br/arquipelago-de-socotra-galapagos-do-oceano-indico/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Arquip\u00e9lago de SOCOTRA, \u2018Gal\u00e1pagos do Oceano \u00cdndico\u2019", "subheadline": null, "section": "headline", "img": "", "tag": "MAR SEM FIM", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/blog-do-fausto-macedo/herdeiros-de-um-rei-a-sucessao-patrimonial-de-edson-o-pele/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Herdeiros de um rei: a sucess\u00e3o patrimonial de Edson, o Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Blog do Fausto Macedo", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/cultura/guia-pet-friendly/os-destaques-do-premio-melhor-pet-friendly/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Confira os destaques do Melhor Pet Friendly em 2022; lista com seis premiados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guia Pet Friendly", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/cultura/p-de-pop/o-melhor-e-o-pior-de-2022-nas-telas/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Nas telonas do cinema: confira a lista do melhor e do pior das estreias de 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "P de Pop", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/sneakerverso/retrospectiva-veja-os-10-tenis-mais-legais-de-2022/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Retrospectiva: veja lista dos 10 t\u00eanis mais legais lan\u00e7ados em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sneakerverso", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/sao-paulo/seus-direitos/leitor-cobra-estorno-de-conta-digital/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Leitor cobra estorno de conta digital; Mercado Livre informa que a situa\u00e7\u00e3o foi normalizada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "SP Reclama - Seus direitos", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://fotos.estadao.com.br/galerias/acervo,feliz-ano-novo-com-chuva-de-papel-picado,35474", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Chuva de papel picado saudava o ano novo no centro de SP. Veja galeria de imagens", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R\u00c9VEILLON", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/acervo/bento-em-auschwits-e-birkenau-onde-estava-deus-naqueles-dias-por-que-ele-se-manteve-em-silencio/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Bento XVI em Auschwits e Birkenau: \u201cOnde estava Deus naqueles dias? Por que ele se manteve em sil\u00eancio?\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "RELIGI\u00c3O", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://fotos.estadao.com.br/galerias/acervo,pele-em-100-fotos-do-estadao,42219", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Pel\u00e9 em 100 imagens selecionadas do Acervo Estad\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "FOTOS HIST\u00d3RICAS", "date": "2023-01-01 00:00:17.363320"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/opiniao/2022-e-o-retorno-da-democracia-liberal/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "2022 e o retorno da democracia liberal", "subheadline": "", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2023-01-01 00:00:17.819270"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/opiniao/repensar-as-desigualdades-regionais/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Repensar as desigualdades regionais", "subheadline": "", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2023-01-01 00:00:17.819270"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/brasil/morre-bento-xvi-o-papa-que-renunciou-e-defendeu-dialogo-entre-a-fe-e-a-razao/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Morre Bento XVI, o papa que renunciou e defendeu di\u00e1logo entre a f\u00e9 e a raz\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Igreja Cat\u00f3lica", "date": "2023-01-01 02:00:12.918737"}, {"url": "https://einvestidor.estadao.com.br/ultimas/mega-da-virada-2022-numeros-sorteados/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Mega da Virada 2022: Confira os n\u00fameros sorteados para o pr\u00eamio de R$ 541 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Loteria", "date": "2023-01-01 05:00:14.331811"}]}