{"site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "last_update": "2022-12-27 07:19:12.499801", "registers": [{"url": "https://www.estadao.com.br/politica/secretario-de-seguranca-do-df-quer-desmontar-acampamento-no-qg-do-exercito-antes-da-posse-de-lula/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a do DF quer desmontar acampamento no QG do Ex\u00e9rcito antes da posse de Lula", "subheadline": "J\u00falio Danilo afirma, em entrevista ao Estad\u00e3o, que est\u00e1 em constante contato com as For\u00e7as Armadas e n\u00e3o descarta novas pris\u00f5es de radicais", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "BRAS\u00cdLIA", "date": "2022-12-26 17:08:36.597228"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/tarcisio-inaugurar-34-linhas-metro/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Tarc\u00edsio pode inaugurar at\u00e9 34 esta\u00e7\u00f5es de trem e metr\u00f4 ap\u00f3s atraso de gest\u00f5es tucanas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "TRANSPORTE P\u00daBLICO", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/coluna-do-estadao/tarcisio-turbina-secretaria-para-kassab-conduzir-articulacao-politica-em-sp/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Coluna do Estad\u00e3o: Tarc\u00edsio turbina secretaria para Kassab conduzir articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em SP", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "TRANSPORTE P\u00daBLICO", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/ministerio-planejamento-definicao-ministro-governo-lula/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Minist\u00e9rio do Planejamento est\u00e1 entre Lara Resende, Simone Tebet e Reginaldo Lopes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "NOVO GOVERNO", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/ex-assessor-de-bolsonaro-e-nomeado-para-cargo-na-secretaria-geral-da-presidencia/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Ex-assessor de Bolsonaro \u00e9 nomeado para cargo na Secretaria-Geral da Presid\u00eancia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "NOVO GOVERNO", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/saude/alzheimer-um-hobby-pode-ajudar-a-manter-a-demencia-sob-controle-dizem-especialistas/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Alzheimer: Um hobby pode ajudar a manter a dem\u00eancia sob controle, dizem especialistas", "subheadline": "Nosso c\u00e9rebro, afirma psiquiatra, \u00e9 como qualquer outra parte do nosso corpo: 'Use-o ou perca-o'", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://einvestidor.estadao.com.br/mercado/bomba-economica-2023-afeta-ibovespa/?utm_source=estadao&utm_medium=home&utm_campaign=direto_Estad%C3%A3o", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "O que \u00e9 a 'bomba econ\u00f4mica' para 2023 e como ela afeta o Ibovespa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "E-INVESTIDOR", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/negocios/bolsa-de-valores-ipo-2023/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Bolsa brasileira pode ver 'fim da seca' de IPOs em 2023, mesmo com mercado ainda 'desconfiado'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "E-INVESTIDOR", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/brasil/copacabana-prepara-volta-do-reveillon-sem-restricoes-da-covid-e-tera-12-minutos-de-fogos/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Copacabana prepara volta do r\u00e9veillon sem restri\u00e7\u00f5es da covid e ter\u00e1 12 minutos de fogos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "VIRADA DO ANO", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/internacional/colombia-compra-cacas-rafale-apos-chegada-de-jatos-gripen-ao-brasil/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Ap\u00f3s chegada de jatos Gripen ao Brasil, Col\u00f4mbia compra ca\u00e7a supers\u00f4nico Rafale ", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "aeronaves de combate", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/pesquisa-da-usp-aponta-alta-nas-agressoes-contra-mulheres-apos-decepcoes-no-futebol/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Maridos batem nas mulheres quando o time de futebol perde, mostra estudo da USP", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia dom\u00e9stica", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/governo-lula-comecara-revogaco-de-armas-anulando-8-decretos-e-uma-portaria-do-governo-bolsonaro/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Governo Lula come\u00e7ar\u00e1 revoga\u00e7o de armas anulando 8 decretos e portaria de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Desarmamento", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/sao-paulo/bombeiros-resgatam-quinto-corpo-de-familia-que-se-afogou-em-prainha-do-tiete-no-interior-de-sp/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Bombeiros resgatam quinto corpo de fam\u00edlia que se afogou em prainha do Tiet\u00ea no interior", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trag\u00e9dia em SP", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/saude/covid-19-maioria-dos-municipios-do-litoral-de-sp-tem-alta-incidencia-da-doenca-perto-do-ano-novo/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Maioria dos munic\u00edpios do litoral de SP tem alta incid\u00eancia da covid-19 perto do ano-novo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/internacional/nytiw/elon-musk-se-torna-guru-de-uma-revolucao-administrativa-nas-empresas-de-tecnologia/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Elon Musk se torna guru de uma revolu\u00e7\u00e3o administrativa nas empresas de tecnologia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "THE NEW YORK TIMES", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/futebol/ronaldo-vai-administrar-receita-estimada-de-r-350-milhoes-na-volta-do-cruzeiro-a-divisao-principal/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Ronaldo vai administrar receita de R$ 350 milh\u00f5es na volta do Cruzeiro \u00e0 divis\u00e3o principal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://einvestidor.estadao.com.br/comportamento/ipva-2023-sao-paulo-calendario-de-pagamento/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "IPVA 2023: veja calend\u00e1rio, valores e descontos em SP; 1\u00aa parcela deve ser paga no dia 11", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "hora dos boletos", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/midia-mkt/ambev-aposta-na-marca-alema-becks/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Ambev aposta na marca alem\u00e3 Beck\u2019s para enfrentar a Heineken no mercado premium de cervejas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Disputa de r\u00f3tulos", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/shein-planeja-cinco-lojas-temporarias-no-brasil-em-2023/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Chinesa Shein planeja abrir cinco lojas tempor\u00e1rias no Brasil em 2023 ap\u00f3s sucesso em SP", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Compras", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/servicos-de-assinatura-de-jogos?utm_source=estadao&utm_medium=solteira_03&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Game Pass, PlayStation Plus ou Switch Online: qual o melhor servi\u00e7o de assinatura?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estad\u00e3o Recomenda", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/gente/gkay-desabafa-apos-virar-piada-no-melhores-do-ano-da-globo-devo-ser-um-lixo/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Gkay desabafa ap\u00f3s virar piada no \u2018Melhores do Ano\u2019, da Globo: \u2018Devo ser um lixo\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Choro no Natal", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/O-melhor-custo-benef-cio-em-consoles-Xbox-Series-S?utm_source=estadao&utm_medium=home_scroll03&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Xbox Series S tem o melhor custo-benef\u00edcio em consoles da nova gera\u00e7\u00e3o?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "GAMES", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/Fire-Stick-4-K-o-dispositivo-da-Amazon-para-quem-busca-uma-TV-box?utm_source=estadao&utm_medium=home_scroll03&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": " Fire Stick 4K, o dispositivo da Amazon para quem busca uma TV box ", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "acess\u00f3rio", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/5-dispositivos-inteligentes-com-Alexa-?utm_source=estadao&utm_medium=home_scroll03&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Confira 5 dispositivos inteligentes compat\u00edveis com Alexa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "CASA CONECTADA", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/white-martins-produz-o-primeiro-hidrogenio-verde-certificado-do-brasil/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "White Martins produz o primeiro hidrog\u00eanio verde certificado do Brasil", "subheadline": "Iniciativa refor\u00e7a o compromisso da empresa em desenvolver e fornecer produtos, solu\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os que contribuem para a transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica brasileira e a descarboniza\u00e7\u00e3o de diferentes segmentos da ind\u00fastria", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conte\u00fado Patrocinado", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/educacao/excelencia-e-praticidade/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Excel\u00eancia e praticidade", "subheadline": "Os tradicionais MBAs do Insper ganham vers\u00e3o online com os mesmos padr\u00f5es que os transformaram em refer\u00eancia", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conte\u00fado Patrocinado", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/saude/rede-dor-coloca-o-paciente-no-centro-das-decisoes/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Rede D\u1fbfOr coloca o paciente no centro das decis\u00f5es", "subheadline": "Veja como a maior empresa de sa\u00fade  da Am\u00e9rica Latina escuta seus pacientes  ", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conte\u00fado Patrocinado", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/sustentabilidade/qualidade-de-vida-melhora-no-entorno-do-rio-pinheiros/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Qualidade de vida melhora no entorno do Rio Pinheiros", "subheadline": "Agora, moradores da Vila Joaniza t\u00eam acesso \u00e0 rede de esgoto", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conte\u00fado Patrocinado", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/tv/criadores-de-wandinha-revelam-detalhes-de-roteiro-da-segunda-temporada/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Criadores de Wandinha revelam detalhes de roteiro da segunda temporada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "streaming", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/tv/titanic-funcionarios-lembram-noite-em-que-foram-drogados-com-sopa-alucinogena-no-set-entenda/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "\u2018Titanic\u2019: Equipe lembra noite em que foi drogada com sopa alucin\u00f3gena; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cinema", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/futebol/dibu-martinez-tatua-taca-da-copa-do-mundo-na-perna-que-fez-defesa-decisiva-na-final/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Dibu Mart\u00ednez tatua ta\u00e7a da Copa do Mundo na perna que fez defesa decisiva na final", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Goleiro da argentina", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/futebol/sao-paulo-revigora-o-elenco-com-saida-de-atletas-em-baixa-e-mira-time-mais-competitivo-em-2023/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "S\u00e3o Paulo revigora o elenco e mira time mais competitivo em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tricolor", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/futebol/brasileiros-sao-decisivos-newcastle-vence-a-sexta-seguida-e-vira-vice-lider-do-ingles/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Brasileiros s\u00e3o decisivos, Newcastle vence a sexta seguida e vira vice-l\u00edder do Ingl\u00eas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://mobilidade.estadao.com.br/inovacao/renault-kwid-e-tech-100-eletrico-eficiencia-tambem-na-hora-de-recarregar/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Renault Kwid E-Tech 100% el\u00e9trico: efici\u00eancia tamb\u00e9m na hora de recarregar", "subheadline": null, "section": "headline", "img": "", "tag": "Planeta El\u00e9trico", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/futebol/filha-de-pele-posta-mensagem-ao-lado-da-familia-mais-uma-noite-juntinhos-com-ele/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Filha de Pel\u00e9 posta mensagem ao lado da fam\u00edlia: \u2018Mais uma noite juntinhos com ele\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rei do futebol", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://marsemfim.com.br/plataforma-troll-a-um-colosso-da-engenharia/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Plataforma Troll A, colosso da engenharia fincado no Mar do Norte", "subheadline": null, "section": "headline", "img": "", "tag": "MAR SEM FIM", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/blog-do-fausto-macedo/rede-pede-ao-supremo-que-governo-bolsonaro-empenhe-valores-da-lei-paulo-gustavo-ate-dia-31/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Rede pede ao STF que governo Bolsonaro empenhe valores da Lei Paulo Gustavo at\u00e9 dia 31", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "FAUSTO MACEDO", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/sao-paulo/seus-direitos/leitora-reclama-de-aplicativo-de-entregas/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Leitor reclama de aplicativo de delivery e cobra estorno ap\u00f3s entrega incorreta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "SP Reclama - Seus direitos", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/cultura/p-de-pop/a-felicidade-nao-se-compra-mas-leandro-hassum-ajuda-o-brasil-a-sorrir/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "A felicidade n\u00e3o se compra, mas Leandro Hassum ajuda o Brasil a sorrir", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "P de Pop", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/fernando-dantas/controlar-ou-delegar/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Controlar ou delegar? Lula e o PT t\u00eam um estilo monopolista de exercer o poder", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fernando Dantas", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/paladar/balcao-do-giba/a-coquetelaria-de-dois-achados-de-sp-o-mapu-e-o-shoshana-delishop/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "A coquetelaria de dois achados de SP: o Mapu e o Shoshana Delishop", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Balc\u00e3o do Giba", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://fotos.estadao.com.br/galerias/acervo,o-natal-de-antigamente-em-fotos-colorizadas,29346", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "O Natal de antigamente em fotos colorizadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "FOTOGRAFIAS", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://fotos.estadao.com.br/galerias/acervo,natal-de-antigamente-em-anuncios,35308", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "An\u00fancio da m\u00e1quina Remington 21", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "An\u00fancios de Natal", "date": "2022-12-26 17:08:36.604971"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/opiniao/passa-da-hora-de-uma-reforma-administrativa/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Passa da hora de uma reforma administrativa", "subheadline": "Indigna\u00e7\u00e3o por aumento a servidores serve melhor ao Pa\u00eds se levar a discuss\u00e3o sobre estrutura estatal", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-26 17:08:36.612313"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/tv/ernesto-paglia-deixa-tv-globo-apos-mais-de-43-anos-na-emissora-lista-imensa-de-satisfacoes/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Ernesto Paglia deixa TV Globo ap\u00f3s mais de 43 anos: 'Lista imensa de satisfa\u00e7\u00f5es'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2022-12-26 21:30:36.264776"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/tv/casamento-as-cegas-brasil-machismo-volta-a-ser-um-questao-nas-relacoes-da-2-temporada-entenda/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Casamento \u00e0s Cegas Brasil: \u2018Machismo volta a ser um quest\u00e3o\u2019 na 2\u00aa temporada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reality show", "date": "2022-12-26 21:30:36.264776"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/internacional/ataque-com-drone-ucraniano-em-territorio-da-russia-mata-tres-soldados-russos/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Ataque com drone ucraniano em territ\u00f3rio da R\u00fassia mata tr\u00eas soldados russos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra da Ucr\u00e2nia", "date": "2022-12-26 21:45:36.427479"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/tv/netflix-anuncia-2-temporada-de-heartstopper-para-2023-confira/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Netflix anuncia 2\u00aa temporada de 'Heartstopper' para 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "ROMANCE ADOLESCENTE", "date": "2022-12-26 22:08:15.287012"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/exercito-antecipa-posse-de-comandante-sob-pressao-para-acabar-com-acampamento-em-brasilia/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Ex\u00e9rcito antecipa posse de comandante sob press\u00e3o para acabar com acampamento em Bras\u00edlia", "subheadline": "General Julio Cesar de Arruda, escolhido por Lula, assume na sexta; expectativa do novo governo \u00e9 de mudan\u00e7a no tratamento dado a bolsonaristas aglomerados no entorno de Quartel-General\u00a0", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "TENS\u00c3O NA CAPITAL", "date": "2022-12-27 06:51:26.174315"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/tesouro-renda-aposentadoria-investimento/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Tesouro lan\u00e7a t\u00edtulo para ser renda adicional \u00e0 aposentadoria com pagamento pelo Pix", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/tesouro-renda-perguntas-respostas-simulacoes/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Entenda tudo sobre o novo t\u00edtulo do Tesouro direto; veja simula\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/cultura/cinema/sequestro-de-aviao-da-vasp-ganha-versao-para-o-cinema/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Sequestro de avi\u00e3o da Vasp ganha vers\u00e3o para o cinema; veja bastidores das filmagens", "subheadline": "Produ\u00e7\u00e3o usou uma aeronave de colecionador; epis\u00f3dio ocorreu em 1988, em um voo entre Porto Velho e o Rio", "section": "headline", "img": "", "tag": "CULTURA", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/pedro-fernando-nery/governo-lula-equipe-economica/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Os economistas, muitos \u00f3rf\u00e3os da 3\u00aa via, queriam um governo que respeitasse a ci\u00eancia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": null, "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/equipe-jovem-haddad-resistencia/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Equipe 'jovem' escolhida por Haddad sofre resist\u00eancias antes mesmo da posse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": null, "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/Cafeteiras-individuais-ideais-para-fazer-seu-pr-prio-cafezinho?utm_source=estadao&utm_medium=solteira_01&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Conhe\u00e7a cafeteiras individuais ideais para fazer seu pr\u00f3prio cafezinho", "subheadline": " Com moedor, compacta e at\u00e9 35 x\u00edcaras: confira diferentes modelos para usar no dia a dia", "section": "headline", "img": "", "tag": "ESTAD\u00c3O RECOMENDA", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/coluna-do-estadao/uniao-brasil-tenta-manobra-para-integrar-governo-sem-perder-moro-e-bolsonaristas/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Uni\u00e3o Brasil tenta manobra para integrar governo sem perder Moro e bolsonaristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": null, "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/link/inovacao/startups-unicornios-do-brasil-demitiram-quase-4-mil-funcionarios-em-2022/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "'Unic\u00f3rnios' brasileiros demitiram quase 4 mil funcion\u00e1rios em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Inova\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/internacional/cristaos-devem-se-tornar-minoria-nos-eua-ate-2040-leia-artigo-de-ross-douthat/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Crist\u00e3os devem se tornar minoria nos Estados Unidos at\u00e9 2040; leia an\u00e1lise", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "RELIGI\u00c3O", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/Batedeiras-para-confeiteiros-iniciantes-auxiliam-nas-tarefas-da-cozinha-?utm_source=estadao&utm_medium=home_scroll01&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": " Batedeiras para confeiteiros iniciantes auxiliam nas tarefas da cozinha ", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "utens\u00edlio", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/aspirador-vertical-samsung-review-video?utm_source=estadao&utm_medium=home_scroll01&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": " Aspirador vertical com bateria: vale a pena? Testamos o Samsung VS6000", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "acess\u00f3rio", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/recomenda/article/Os-melhores-mixers-venda-no-mercado-por-menos-de-R-100?utm_source=estadao&utm_medium=home_scroll01&utm_campaign=", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": " Os melhores mixers \u00e0 venda no mercado por menos de R$ 100 ", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Eletrodom\u00e9sticos", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/bolsonaro-nao-deixou-herdeiro-politico-natural-no-rs-diz-governador-aliado-de-leite/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "'Bolsonaro n\u00e3o deixou herdeiro pol\u00edtico natural no RS', diz governador aliado de Leite", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://einvestidor.estadao.com.br/mercado/acoes-para-manter-no-radar-2023/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Confira as seis a\u00e7\u00f5es que o investidor precisa manter no radar em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "E-INVESTIDOR", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/internacional/nytiw/a-saga-de-uma-princesa-que-disse-nao-para-o-sangue-real-mas-sim-para-o-amor/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "A saga de uma princesa que disse n\u00e3o para o sangue real, mas sim para o amor", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "THE NEW YORK TIMES", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/opiniao/rubens-barbosa/patria-sem-chuteiras/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Estamos carentes de l\u00edderes e jogadores que vistam a camisa do Brasil com verdadeiro respaldo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": null, "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/coluna-do-broad/bancos-de-investimento-se-viram-nos-30-para-compensar-seca-de-ipos/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Bancos de investimento 'se viram nos 30' para compensar seca da IPOs", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Coluna do Broadcast", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/politica/blog-do-fausto-macedo/a-pedido-da-pf-e-da-pgr-alexandre-manda-prender-blogueiro-oswaldo-eustaquio/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Moraes manda prender Oswaldo Eust\u00e1quio, blogueiro bolsonarista, a pedido da PF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "STF", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/futebol/diretor-financeiro-do-corinthians-descarta-saf-no-clube-donos-sao-os-torcedores/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Diretor financeiro do Corinthians descarta SAF no clube: 'Donos s\u00e3o os torcedores'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/economia/governo-aposta-ppps-ferrovias/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Novo governo deve apostar em Parcerias P\u00fablico-Privadas para ampliar ferrovias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "INFRAESTRUTURA", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/paladar/receita/fim-de-ano-pede-quiche-veja-7-receitas-para-comemorar-o-reveillon/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Fim de ano pede quiche: veja 7 receitas diferentes para comemorar o r\u00e9veillon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "PALADAR", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/esportes/futebol/ex-jogador-iraniano-tem-passaporte-confiscado-e-familia-detida-de-sair-do-ira-apos-criticar-o-regime/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Ir\u00e3 confisca passaporte de ex-jogador e impede fam\u00edlia de deixar pa\u00eds ap\u00f3s cr\u00edtica ao regime", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Protestos", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://jornaldocarro.estadao.com.br/carros/ipva-2023-o-que-acontece-com-quem-nao-pagar-o-imposto-em-dia/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": " IPVA 2023: o que acontece com quem n\u00e3o pagar o imposto em dia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "HORA DO BOLETO", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://jornaldocarro.estadao.com.br/carros/ford-bronco-sport-e-maverick-entram-em-plano-de-assinatura-da-marca/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Ford Bronco Sport e Maverick t\u00eam assinatura a partir de R$ 6.550", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "SUV E PICAPE", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/tv/wandinha-dahmer-e-mais-lembre-series-que-estrearam-em-2022-e-foram-sucesso-de-audiencia/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "'Wandinha', 'Dahmer' e mais: lembre s\u00e9ries que foram sucesso de audi\u00eancia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "STREAMING", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/gente/gisele-e-tom-lexa-e-guime-iza-e-sergio-veja-casais-que-se-separaram-antes-de-2022-acabar/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Gisele e Tom Brady, Lexa e Guime, Iza e Sergio: veja casais que se separaram em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/emais/gente/rihanna-kylie-jenner-viviane-araujo-e-outras-famosas-que-tiveram-filhos-em-2022/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Rihanna, Kylie Jenner, Viviane Ara\u00fajo: veja famosas que tiveram filhos em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "NOVAS MAM\u00c3ES", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/cultura/direto-da-fonte/como-viver-com-mais-qualidade-em-2023/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Como viver com mais qualidade em 2023? Veja dicas comportamentais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": null, "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://marsemfim.com.br/jazidas-minerais-encontradas-na-elevacao-do-rio-grande/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Jazidas minerais encontradas na Eleva\u00e7\u00e3o do Rio Grande", "subheadline": null, "section": "headline", "img": "", "tag": "MAR SEM FIM", "date": "2022-12-27 06:51:26.619095"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/opiniao/pais-sedento-de-novas-politicas-publicas/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Pa\u00eds sedento de novas pol\u00edticas p\u00fablicas", "subheadline": "Brasil precisa de novas ideias, pois j\u00e1 sofreu muito com dogmas petistas, dilmistas e bolsonaristas", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-27 06:51:27.078051"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/opiniao/as-duas-lutas-da-educacao/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "As duas lutas da Educa\u00e7\u00e3o", "subheadline": "Escolas t\u00eam de melhorar aprendizagem e investir no desenvolvimento de compet\u00eancias socioemocionais", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-27 06:51:27.078051"}, {"url": "https://www.estadao.com.br/opiniao/na-crise-uso-eficiente-de-energia/", "site": "O Estado de S\u00e3o Paulo", "headline": "Na crise, uso eficiente de energia", "subheadline": "Guerra estimula uso de fontes limpas; meta de emiss\u00e3o zero at\u00e9 metade do s\u00e9culo parece alcan\u00e7\u00e1vel", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-27 06:51:27.078051"}]}