{"site": "O Globo", "last_update": "2022-12-30 23:00:34.431923", "registers": [{"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/equipe-de-seguranca-de-lula-planeja-trajeto-com-carro-blindado-na-posse-entorno-do-presidente-eleito-resiste.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Equipe de seguran\u00e7a de Lula planeja trajeto com carro blindado na posse; entorno do petista resiste", "subheadline": "Bomba encontrada no aeroporto de Bras\u00edlia s\u00e1bado preocupa, e caber\u00e1 a Lula decidir se usar\u00e1 carro aberto", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "1\u00ba de janeiro", "date": "2022-12-26 17:08:37.333959"}, {"url": "Posse de Lula vai ter o triplo de delega\u00e7\u00f5es estrangeiras que a de Bolsonaro", "site": "O Globo", "headline": "Posse de Lula vai ter o triplo de delega\u00e7\u00f5es estrangeiras que a de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-26 17:08:37.333959"}, {"url": "Lauro Jardim: A rela\u00e7\u00e3o entre a milit\u00e2ncia do PT e Simone Tebet", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: A rela\u00e7\u00e3o entre a milit\u00e2ncia do PT e Simone Tebet", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Novo minist\u00e9rio", "date": "2022-12-26 17:08:37.333959"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/por-que-a-ultima-guerrilha-da-america-latina-segue-ate-hoje-em-atividade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que a \u00faltima guerrilha da Am\u00e9rica Latina segue at\u00e9 hoje em atividade?", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "ELN", "date": "2022-12-26 17:08:37.333959"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/juliano-cazarre-rebate-criticas-apos-premio-melhores-do-ano-tenho-posicionamentos-conservadores-e-valores-cristaos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Juliano Cazarr\u00e9 rebate cr\u00edticas ap\u00f3s pr\u00eamio: 'Tenho posicionamentos conservadores e valores crist\u00e3os'", "subheadline": "Ator desabafa ap\u00f3s coment\u00e1rios sobre participa\u00e7\u00e3o no 'Doming\u00e3o com Huck'", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Melhores do ano'", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/fabio-porchat-procura-gkay-apos-influenciadora-se-ofender-com-piadas-no-domingao-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Porchat procura Gkay ap\u00f3s influenciadora se ofender com piadas no 'Doming\u00e3o'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00eamica", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/afinal-preciso-me-alongar-antes-do-exercicio-o-que-a-ciencia-diz.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Afinal, preciso me alongar antes do exerc\u00edcio? O que a ci\u00eancia diz", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/xi-rompe-silencio-sobre-surto-da-covid-na-china-pede-campanha-e-nao-da-sinal-de-recuo-na-abertura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Xi rompe sil\u00eancio sobre Covid e reafirma nova pol\u00edtica; China abole quarentena para viajantes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mudan\u00e7as", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/governador-do-texas-envia-mais-de-100-imigrantes-a-casa-de-kamala-harris.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governador do Texas envia 130 imigrantes \u00e0 casa de Kamala Harris", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00d4nibus fretado", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/mahsa-amini-ira-intercepta-voo-com-parentes-de-idolo-do-futebol-local-que-apoiou-protestos-contra-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ir\u00e3 intercepta voo com parentes de \u00eddolo do futebol local que apoiou protestos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mahsa Amini", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/noticia/2022/12/bbb-23-boninho-elimina-dummies-e-faz-misterios-sobre-novos-assistentes-no-reality.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'BBB 23': Boninho 'elimina' dummies e faz mist\u00e9rio sobre novos assistentes no reality", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "TV", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/velorio-de-nelida-pinon-e-marcado-para-quinta-feira-na-abl.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vel\u00f3rio de N\u00e9lida Pi\u00f1on \u00e9 marcado para quinta-feira, na ABL", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/desiree-soares-e-galvao-bueno-relaxam-em-cenario-paradisiaco-nas-maldivas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Desir\u00e9e Soares e Galv\u00e3o Bueno relaxam em cen\u00e1rio paradis\u00edaco nas Maldivas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/artes-visuais/noticia/2022/12/retrospectiva-2022-nas-artes-feiras-e-leiloes-em-alta-e-nft-em-baixa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Retrospectiva 2022: nas artes, feiras e leil\u00f5es em alta; e NFT em baixa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Artes visuais", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/ipva-2023-veja-como-calcular-o-imposto-com-base-em-tabela-de-valores-venais-publicada-pelo-estado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "IPVA 2023: veja como calcular o imposto com base em tabela de valores venais publicada pelo estado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Imposto", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/policia-prende-suspeito-que-matou-homem-e-fez-familia-refem-na-zona-norte-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia prende suspeito que matou homem e fez fam\u00edlia ref\u00e9m na Zona Norte do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na Baixada", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/primos-de-2-e-4-anos-morrem-afogados-no-dia-de-natal-em-marica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Primos de 2 e 4 anos morrem afogados no dia de Natal, em Maric\u00e1", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acidente", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/motorista-de-colisao-que-matou-bebe-ja-foi-indiciado-por-morte-de-transito-no-inicio-do-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Motorista de colis\u00e3o que matou beb\u00ea j\u00e1 foi indiciado por morte de tr\u00e2nsito, no in\u00edcio do ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trag\u00e9dia", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2022/12/cientistas-criam-tecido-ocular-em-impressora-3d-com-celulas-tronco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cientistas criam tecido ocular em impressora 3D com c\u00e9lulas-tronco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ci\u00eancia", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/insonia-o-pior-sono-ocorre-entre-os-33-e-53-anos-de-idade-mostra-estudo-da-nature.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pior sono ocorre entre os 33 e 53 anos de idade, mostra estudo da Nature", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ins\u00f4nia", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/fiocruz-408-mil-criancas-ficaram-orfas-pela-covid-19-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fiocruz: 40,8 mil crian\u00e7as ficaram \u00f3rf\u00e3s pela Covid-19 no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pancemia", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2022/12/goleiro-de-escolinha-do-novorizontino-viraliza-ao-consolar-amigo-apos-a-derrota-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Goleiro de escolinha do Novorizontino viraliza ao consolar amigo ap\u00f3s a derrota; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sub-11", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/copa-do-mundo-argentinos-fazem-fila-em-vao-para-comprar-camisa-da-selecao-com-terceira-estrela.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Argentinos fazem fila em v\u00e3o para comprar camisa da sele\u00e7\u00e3o com terceira estrela", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Copa do Mundo", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/eu-sou-eternamente-grata-a-ele-mae-de-crianca-com-a-mesma-deficiencia-que-messi-relata-encontro-com-craque.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Sou eternamente grata a ele': m\u00e3e de menino com a mesma condi\u00e7\u00e3o que Messi relata encontro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Horm\u00f4nio do crescimento", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/brasileiro-diretor-esportivo-do-al-nassr-fala-sobre-cristiano-ronaldo-negociacao-de-grande-magnitude.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasileiro do Al-Nassr confirma conversas por Cristiano Ronaldo: 'Negocia\u00e7\u00e3o grande'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Craque portugu\u00eas", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/mais-tres-ongs-suspendem-atividades-no-afeganistao-apos-serem-proibidas-de-empregar-mulheres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "ONGs suspendem atividades no Afeganist\u00e3o ap\u00f3s serem proibidas de empregar mulheres", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novos casos", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/onu-teme-morte-de-180-refugiados-rohingya-em-naufragio-no-indico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "ONU teme morte de 180 refugiados da minoria rohingya em naufr\u00e1gio no \u00cdndico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sudeste asi\u00e1tico", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/humor/sensacionalista/post/2022/12/terrorista-bolsonarista-pediu-viagra-ao-exercito-porque-tinha-meia-bomba.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Terrorista bolsonarista pediu Viagra ao ex\u00e9rcito porque s\u00f3 tinha meia bomba", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sensacionalista", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/objetivo/organize-as-contas/noticia/2022/12/26/como-saber-o-valor-do-ipva-2023-veja-como-calcular.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como saber o valor do IPVA 2023? Veja como calcular", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2022-12-26 17:08:37.336013"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/os-objetos-de-bolsonaro-retirados-do-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os objetos de Bolsonaro retirados do Pal\u00e1cio do Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-26 17:08:37.341931"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2022/12/a-inflacao-de-bolsonaro-que-lula-herdara-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A infla\u00e7\u00e3o de Bolsonaro que Lula herdar\u00e1 em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2022-12-26 17:08:37.341931"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2022/12/em-semana-decisiva-para-a-formacao-do-governo-lula-tem-escolhas-dificeis-a-fazer.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em semana decisiva para a forma\u00e7\u00e3o do governo, Lula tem escolhas dif\u00edceis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2022-12-26 17:08:37.341931"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2022/12/edir-macedo-e-alvo-de-noticia-crime-apos-discurso-de-teor-homofobico-na-tv.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Edir Macedo \u00e9 alvo de not\u00edcia-crime por discurso de teor homof\u00f3bico na TV", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2022-12-26 17:08:37.341931"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2022/12/escolha-de-lula-para-stf-se-afunila-entre-dois-nomes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Escolha de Lula para STF se afunila entre dois nomes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2022-12-26 17:08:37.341931"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/joaquim-ferreira-dos-santos/coluna/2022/12/joaquim-e-o-novo-enzo-gabriel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Joaquim' \u00e9 o novo 'Enzo Gabriel'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Joaquim Ferreira dos Santos", "date": "2022-12-26 17:08:37.341931"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/natal-da-fome-criancas-trocam-pedidos-de-brinquedos-por-comida-e-supermercado-atente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Crian\u00e7as trocam pedidos de brinquedos por comida e supermercado atende", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-26 17:08:37.341931"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2022/12/a-aposta-da-nivea-em-fidelidade-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A aposta da Nivea em fidelidade no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2022-12-26 17:08:37.341931"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/em-recuperacao-de-infeccao-na-perna-bolsonaro-e-atendido-em-posto-medico-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro \u00e9 atendido em posto m\u00e9dico enquanto se recupera de infec\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Les\u00e3o na perna", "date": "2022-12-26 17:08:37.346103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/ana-moser-deve-assumir-ministerio-dos-esportes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-jogadora de v\u00f4lei, Ana Moser deve assumir Minist\u00e9rio dos Esportes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2022-12-26 17:08:37.346103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2022/12/como-o-tiktok-se-tornou-um-problema-diplomatico-entre-eua-e-china.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como o TikTok se tornou um problema diplom\u00e1tico entre EUA e China", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tecnologia", "date": "2022-12-26 17:08:37.346103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/policia-apura-envolvimento-de-traficantes-da-pedreira-em-sumico-de-holandesa-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia apura envolvimento de traficantes em sumi\u00e7o de holandesa no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Desaparecida", "date": "2022-12-26 17:08:37.346103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/martinez-mbappe-tchouameni-os-pontos-que-irritaram-franceses-na-comemoracao-argentina-pela-copa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Franceses se irritam com comemora\u00e7\u00e3o argentina pela Copa; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00eamica", "date": "2022-12-26 17:08:37.346103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/resgatada-de-carcere-de-17-anos-familia-passa-por-reabilitacao-em-casa-nova-e-relembra-do-terror-sofrido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Resgatada de c\u00e1rcere de 17 anos, fam\u00edlia passa por reabilita\u00e7\u00e3o em casa nova", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Terror sofrido", "date": "2022-12-26 17:08:37.346103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/reveillon-2023-prefeitura-divulga-esquema-para-copacabana-para-a-festa-virada-saiba-mais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prefeitura do Rio divulga esquema para a festa da virada em\u00a0Copacabana", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R\u00e9veillon 2023", "date": "2022-12-26 17:08:37.346103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/ao-vivo/ibovespa-hoje-acompanhe-bolsa-e-dolar.ghtml?postId=0aa6bedf-3645-44a1-bda7-603447195803", "site": "O Globo", "headline": "Mercado v\u00ea infla\u00e7\u00e3o maior e Selic em 12% em 2023; Ibovespa cai e d\u00f3lar sobe", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ao vivo", "date": "2022-12-26 17:08:37.346103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/margareth-menezes-celebra-recurso-orcamentario-historico-para-ministerio-da-cultura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Margareth Menezes celebra or\u00e7amento 'hist\u00f3rico' para Cultura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futura ministra", "date": "2022-12-26 17:08:37.346103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2022/12/isencao-fiscal-para-setor-aereo-nao-vai-reduzir-preco-de-passagem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Isen\u00e7\u00e3o fiscal para setor a\u00e9reo n\u00e3o vai reduzir pre\u00e7o de passagem", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2022-12-26 21:30:56.302399"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2022/12/infiltrado-bolsonaristas-tentam-associar-ao-pt-militante-preso-por-planejar-atentado-no-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaristas tentam associar ao PT\u00a0militante preso por planejar atentado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-26 21:30:56.608297"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/camilo-santana-quer-izolda-cela-na-secretaria-executiva-do-mec.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Camilo Santana quer Izolda Cela na secretaria executiva do MEC", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Indica\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-26 21:30:56.608297"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/uniao-e-reconstrucao-e-trechos-em-vermelho-veja-a-logomarca-que-a-equipe-de-lula-esta-estudando.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Uni\u00e3o e Reconstru\u00e7\u00e3o\u2019 e vermelho: o logo estudado pela equipe de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Identidade visual", "date": "2022-12-26 21:45:56.593473"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/holandesa-desaparecida-no-rio-possui-condenacao-por-homicidio-em-sao-paulo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Holandesa desaparecida no Rio possui condena\u00e7\u00e3o por homic\u00eddio em S\u00e3o Paulo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dirigiu embriagada", "date": "2022-12-26 21:45:56.593473"}, {"url": "Senado restringe acesso ap\u00f3s atos de viol\u00eancia em Bras\u00edlia \u00e0s v\u00e9speras da posse de Lula", "site": "O Globo", "headline": "Senado restringe acesso ap\u00f3s atos de viol\u00eancia em Bras\u00edlia \u00e0s v\u00e9speras da posse de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Mais seguran\u00e7a", "date": "2022-12-26 22:08:34.188488"}, {"url": "Bolsonaristas tentam associar ao PT\u00a0militante preso por planejar atentado", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaristas tentam associar ao PT\u00a0militante preso por planejar atentado", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-26 22:08:34.188488"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/produtos/fundos/acoes/noticia/2022/12/26/debandada-dos-fundos-de-acoes-e-multimercados-continua-em-2022-em-2023-a-fuga-segue.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Debandada dos fundos de a\u00e7\u00f5es e multimercados continua em 2022. E em 2023?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2022-12-26 22:08:34.298840"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2022/12/posse-de-lula-vai-ter-o-triplo-de-delegacoes-estrangeiras-da-de-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Posse de Lula vai ter o triplo de estrangeiros que a de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-26 22:08:34.669796"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/como-oswaldo-eustaquio-reagiu-ao-saber-do-novo-mandado-de-prisao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como Oswaldo Eust\u00e1quio reagiu ao saber do novo mandado de pris\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-26 22:08:34.669796"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/a-relacao-entre-a-militancia-do-pt-e-simone-tebet.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: A rela\u00e7\u00e3o entre a milit\u00e2ncia do PT e Simone Tebet", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo minist\u00e9rio", "date": "2022-12-26 22:08:34.972364"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2022/12/amazon-quer-vender-espaco-livre-em-avioes-de-carga-para-compensar-desaceleracao-de-vendas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Amazon quer vender espa\u00e7o em avi\u00f5es para compensar baixa de vendas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2022-12-26 22:08:34.972364"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/congresso-deixa-bomba-fiscal-de-ao-menos-r-79-bi-para-o-proximo-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Congresso Nacional deixa bomba fiscal de ao menos R$ 79 bilh\u00f5es para o pr\u00f3ximo governo", "subheadline": "Valor representa quase a metade do espa\u00e7o aberto no Or\u00e7amento pela 'PEC da Transi\u00e7\u00e3o'", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Gastos p\u00fablicos", "date": "2022-12-27 06:51:43.974299"}, {"url": "As resist\u00eancias que Simone Tebet teve que vencer para ir para o Planejamento", "site": "O Globo", "headline": "As resist\u00eancias que Simone Tebet teve que vencer para ir para o Planejamento", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-27 06:51:43.974299"}, {"url": "Disputas nos partidos da base aliada de Lula atrasam defini\u00e7\u00e3o de ministros", "site": "O Globo", "headline": "Disputas nos partidos da base aliada de Lula atrasam defini\u00e7\u00e3o de ministros", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Impasse in\u00e9dito", "date": "2022-12-27 06:51:43.974299"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/reveillon-2003-saiba-tudo-sobre-a-festa-da-virada-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "R\u00e9veillon 2023: Saiba tudo sobre a festa da virada no Rio de Janeiro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ano Novo", "date": "2022-12-27 06:51:43.974299"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2022/12/perto-dos-60-anos-claudia-ohana-fala-sobre-relacionamentos-e-autoestima-me-sentindo-bonita-e-gostosa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Perto dos 60 anos, Claudia Ohana abre o jogo: 'Me sentindo bonita e gostosa'", "subheadline": "Atriz fala fala sobre relacionamentos e autoestima", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/noticia/2022/12/de-pantanal-a-dahmer-2022-foi-o-ano-dos-noveloes-e-das-series-inspiradas-em-crimes-reais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De 'Pantanal' a 'Dahmer', 2022 foi o ano dos novel\u00f5es e das s\u00e9ries inspiradas em crimes reais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Direto na TV", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/streaming/noticia/2022/12/de-ted-lasso-a-the-last-of-us-confira-a-lista-de-series-mais-aguardadas-para-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Ted Lasso', 'The Last of Us'... confira a lista das s\u00e9ries mais aguardadas para o pr\u00f3ximo ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vem a\u00ed", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2022/12/detox-pos-festas-ajuda-a-equilibrar-o-organismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Detox p\u00f3s-festas de fim de ano ajuda a equilibrar o organismo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rotina a seguir", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/saiba-quem-sao-os-beatos-brasileiros-que-podem-virar-santo-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quem s\u00e3o os beatos brasileiros que podem virar santos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "J\u00e1 em 2023", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2022/12/chuva-de-iguanas-animais-congelados-caem-de-arvores-nos-estados-unidos-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Chuva de iguanas': animais congelados caem de \u00e1rvores nos Estados Unidos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "V\u00eddeo", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/critica/2022/12/os-melhores-de-2022-na-tv-e-no-streaming.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confira quem s\u00e3o os melhores de 2022 na TV e no streaming", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/shows-e-concertos/noticia/2022/12/a-festa-antes-da-festa-veja-os-shows-de-pre-reveillon-que-agitam-o-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja os shows de pr\u00e9-r\u00e9veillon que agitam o Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "A festa antes da festa", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/moda/noticia/2022/12/bronze-carioca-vira-roupa-atraves-de-estilista-niteroiense-radicada-no-rio-e-apaixonada-pela-cidade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Bronze\u2019 carioca vira roupa com estilista niteroiense radicada no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ela", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/novelas/noticia/2022/12/travessia-stenio-surpreende-helo-com-prova-de-amor-no-reveillon-veja-fotos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Stenio surpreende Hel\u00f4 com prova de amor no r\u00e9veillon; fotos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Travessia'", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/zona-sul/noticia/2022/12/jardim-botanico-do-rio-de-janeiro-guarda-tesouro-em-forma-de-fotos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro guarda tesouro em forma de fotos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mem\u00f3ria", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2022/12/roubos-de-rua-e-veiculos-continuam-a-crescer-em-niteroi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Roubos de rua e ve\u00edculos continuam a crescer na cidade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Niter\u00f3i", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/a-carioca-yedda-affini-desponta-entre-a-nova-geracao-de-artistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A carioca Yedda Affini desponta entre a nova gera\u00e7\u00e3o de artistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Do Brasil \u00e0 Alemanha", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/cancer-de-pulmao-o-rastreamento-salva-vidas-diz-oncologista-de-centro-de-referencia-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'O rastreamento salva vidas', diz oncologista de centro de refer\u00eancia nos EUA", "subheadline": "Pesquisa com mais de 700 mil pesosas mostra como os padr\u00f5es de sono mudam ao longo da vida e como eles diferem entre os pa\u00edses", "section": "headline", "img": "", "tag": "C\u00e2ncer de pulm\u00e3o", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2022/12/inteligencia-artificial-reduz-risco-de-sequelas-por-avc.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Intelig\u00eancia artificial reduz risco de sequelas por AVC", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reino Unido", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/tijuca-e-zona-norte/noticia/2022/12/exames-de-mamografia-e-papanicolau-podem-ser-realizados-a-precos-populares-no-sesc-ramos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Exames de mamografia e Papanicolau a pre\u00e7os acess\u00edveis; confira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sesc Rio", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/seguidor-do-isla-mohamed-salah-e-criticado-por-torcedores-muculmanos-apos-desejar-feliz-natal-na-internet.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mohamed Salah \u00e9 criticado por torcedores ap\u00f3s desejar 'Feliz Natal' na internet", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Seguidor do Isl\u00e3", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/suarez-no-gremio-o-que-os-numeros-da-copa-e-a-passagem-pelo-uruguai-dizem-sobre-o-nivel-que-ele-chegara-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que os n\u00fameros da Copa dizem sobre o n\u00edvel do jogador que chegar\u00e1 ao Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Su\u00e1rez no Gr\u00eamio", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2022/12/sem-a-presenca-de-vitor-pereira-e-jogadores-que-atuaram-na-copa-do-mundo-elenco-do-flamengo-se-reapresenta-no-ninho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sem Vitor Pereira e jogadores que atuaram na Copa, Flamengo se reapresenta no Ninho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nova temporada", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2022/12/conhece-a-amazonia-agora-voce-pode-visitar-sem-sair-do-lugar-no-metaverso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhece a Amaz\u00f4nia? Agora, voc\u00ea pode visitar sem sair do lugar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Metaverso", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/familia-de-brasileira-morta-na-argentina-celebra-condenacao-ouvir-sentenca-trouxe-alivio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fam\u00edlia de brasileira morta na Argentina celebra condena\u00e7\u00e3o: \u2018Al\u00edvio\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Crime em 2018", "date": "2022-12-27 06:51:44.079484"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/a-conversa-entre-lula-e-renan-filho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A conversa entre Lula e Renan Filho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-27 06:51:44.434711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/coluna/2022/12/a-origem-do-mal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro n\u00e3o faz nada para desencorajar os arruaceiros em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2022-12-27 06:51:44.434711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/carlos-andreazza/post/2022/12/o-orcamento-secreto-continua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O or\u00e7amento secreto continua", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlos Andreazza", "date": "2022-12-27 06:51:44.434711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/carlos-eduardo-mansur/coluna/2022/12/vitor-pereira-e-o-choque-cultural.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00edtor Pereira e o choque cultural", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlos Eduardo Mansur", "date": "2022-12-27 06:51:44.434711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/leo-aversa/coluna/2022/12/chegou-a-hora-de-deter-os-minions.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Chegou a hora de deter os minions", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Leo Aversa", "date": "2022-12-27 06:51:44.434711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/coluna/2022/12/na-manha-do-dia-primeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O temor de um vazio de poder entre a meia-noite e a posse presidencial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2022-12-27 06:51:44.434711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/posse-de-lula-movimenta-a-venda-de-passagens-rodoviarias-de-todo-o-brasil-para-o-distrito-federal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Posse de Lula movimenta a venda de passagens rodovi\u00e1rias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-27 06:51:44.434711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2022/12/turismo-em-portugal-encerra-o-ano-com-receitas-acima-de-2019.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Turismo em Portugal encerra o ano com receitas acima de 2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2022-12-27 06:51:44.434711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/cachorro-na-rampa-do-planalto-e-veto-a-salva-de-tiros-veja-o-que-janja-planeja-para-a-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nada de cachorro ou salva de tiros: veja o que Janja planeja para a posse de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em Bras\u00edlia", "date": "2022-12-27 06:51:44.730640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/governo-lula-deve-avaliar-maior-poder-sobre-eletrobras-privatizada-recomenda-transicao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula deve avaliar maior poder sobre Eletrobras privatizada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Transi\u00e7\u00e3o recomenda", "date": "2022-12-27 06:51:44.730640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/transicao-quer-fundo-de-estabilizacao-de-precos-dos-combustiveis-e-interromper-venda-de-ativos-da-petrobras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Transi\u00e7\u00e3o quer fundo de estabiliza\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os dos combust\u00edveis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Petrobras", "date": "2022-12-27 06:51:44.730640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/deputados-estaduais-vao-ganhar-19-vezes-mais-que-renda-media-de-trabalhadores-dos-respectivos-estados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputados v\u00e3o ganhar 19 vezes mais que renda m\u00e9dia de trabalhadores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nos estados", "date": "2022-12-27 06:51:44.730640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/numero-de-vitimas-de-medico-de-novo-hamburgo-deve-passar-os-100-ele-disse-que-tinha-perfurado-o-intestino-sem-querer-diz-filha-de-idosa-morta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "N\u00famero de v\u00edtimas de m\u00e9dico de Novo Hamburgo deve passar os 100", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ac\u00famulo de cirurgias", "date": "2022-12-27 06:51:44.730640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/entrevista-nao-e-momento-de-fazer-oposicao-mas-sim-de-somar-diz-ricardo-nunes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018N\u00e3o \u00e9 momento de fazer oposi\u00e7\u00e3o, mas sim de somar\u2019, diz Ricardo Nunes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entrevista", "date": "2022-12-27 06:51:44.730640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/numero-de-motoristas-flagrados-pela-lei-seca-dirigindo-sob-efeito-do-alcool-e-o-maior-em-dez-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "N\u00famero de motoristas dirigindo sob efeito do \u00e1lcool \u00e9 o maior em 10 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lei Seca no Rio", "date": "2022-12-27 06:51:44.730640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2022/12/tiktok-governo-de-biden-aperta-o-cerco-ao-app-chines-diz-jornal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo de Biden aperta o cerco ao aplicativo chin\u00eas, diz jornal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "TikTok", "date": "2022-12-27 06:51:44.730640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/casa-mais-cara-do-brasil-carro-mais-caro-do-mundo-e-24-ilhas-o-que-da-pra-comprar-com-premio-da-mega-sena-da-virada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Carro mais caro do mundo, 24 ilhas: o que d\u00e1 pra comprar com o pr\u00eamio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mega da Virada", "date": "2022-12-27 06:51:44.730640"}, {"url": "Conflitos entre aliados provocam impasse in\u00e9dito na montagem do governo Lula", "site": "O Globo", "headline": "Conflitos entre aliados provocam impasse in\u00e9dito na montagem do governo Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "\u00c0s v\u00e9speras da posse", "date": "2022-12-27 07:18:31.443873"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2022/12/saiba-quem-sao-oligarcas-russos-mortos-neste-ano-em-circunstancias-misteriosas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quem s\u00e3o oligarcas russos mortos em circunst\u00e2ncias misteriosas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Este ano", "date": "2022-12-27 07:18:31.560740"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/corpo-de-jovem-de-19-anos-achado-em-saco-plastico-foi-enterrado-neste-domingo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Corpo de jovem de 19 anos achado em saco pl\u00e1stico foi enterrado neste domingo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Oeste", "date": "2022-12-27 07:18:31.560740"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/datafolha-cresce-aprovacao-do-stf-e-orgao-e-melhor-avaliado-entre-criticos-de-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cresce aprova\u00e7\u00e3o do STF, e \u00f3rg\u00e3o \u00e9 melhor avaliado entre cr\u00edticos de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Datafolha", "date": "2022-12-27 07:18:32.223973"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/mbappe-pede-e-pode-voltar-a-atuar-pelo-psg-dez-dias-apos-final-da-copa-diz-jornal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mbapp\u00e9 pede e pode voltar a atuar pelo PSG dez dias ap\u00f3s final da Copa, diz jornal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vice campe\u00e3o", "date": "2022-12-27 08:00:30.620829"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/cripto/noticia/2022/12/27/criptos-a-regra-ainda-nao-e-clara-mas-promete-avancar-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Criptos: a regra (ainda n\u00e3o) \u00e9 clara, mas promete avan\u00e7ar em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2022-12-27 08:00:30.620829"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/bolsonaro-monta-sua-equipe-pos-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro monta sua equipe p\u00f3s-governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-27 08:00:30.969327"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/filho-de-brasileiros-eleito-deputado-nos-eua-admite-mentiras-sobre-curriculo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filho de brasileiros eleito deputado nos EUA admite mentiras sobre curr\u00edculo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Republicano", "date": "2022-12-27 08:00:31.250933"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/stephen-greif-astro-de-the-crown-morre-aos-78-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Stephen Greif, astro de 'The Crown', morre aos 78 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2022-12-27 09:00:30.141919"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/kim-kardashian-chora-ao-falar-de-guarda-compartilhada-com-kanye-west.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Kim Kardashian chora ao falar de guarda compartilhada com Kanye West", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "4 filhos", "date": "2022-12-27 09:00:30.141919"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/empresario-e-morto-a-tiros-na-zona-oeste-do-rio-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Empres\u00e1rio \u00e9 morto a tiros na Zona Oeste do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja v\u00eddeo", "date": "2022-12-27 09:00:30.141919"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/presidente-da-afa-garante-permanencia-de-scaloni-na-argentina-homens-de-palavra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presidente da AFA garante perman\u00eancia de Scaloni na Argentina: 'Homens de palavra'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2022-12-27 09:00:30.141919"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2022/12/aliados-de-bolsonaro-temem-pacote-de-maldades-com-chegada-de-lula-ao-poder.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aliados de Bolsonaro dizem temer \u2018pacote de maldades\u2019 com chegada de Lula ao Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-27 09:00:30.497065"}, {"url": "Simone Tebet aceita Planejamento e n\u00e3o haver\u00e1 bancos p\u00fablicos no minist\u00e9rio", "site": "O Globo", "headline": "Simone Tebet aceita Planejamento e n\u00e3o haver\u00e1 bancos p\u00fablicos no minist\u00e9rio", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2022-12-27 10:00:30.623854"}, {"url": "Conflitos entre aliados provocam impasse incomum na montagem do governo Lula", "site": "O Globo", "headline": "Conflitos entre aliados provocam impasse incomum na montagem do governo Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "\u00c0s v\u00e9speras da posse", "date": "2022-12-27 10:00:30.623854"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/felipe-neto-ironiza-reacao-de-juliano-cazarre-apos-premio-melhores-do-ano-tao-triste.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Felipe Neto ironiza rea\u00e7\u00e3o de Juliano Cazarr\u00e9 ap\u00f3s pr\u00eamio: 'T\u00e3o triste'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Melhores do ano'", "date": "2022-12-27 10:00:30.727711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/daiana-garbin-faz-homenagem-a-filha-lua-ela-me-ensina-sobre-ser-forte-e-corajosa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Daiana Garbin faz homenagem \u00e0 filha, Lua: 'Ela me ensina sobre ser forte e corajosa'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia", "date": "2022-12-27 10:00:30.727711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/kim-kardashian-teme-que-seus-futuros-namorados-tenham-medo-de-kanye-west.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Kim Kardashian teme que seus futuros namorados tenham medo de Kanye West", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2022-12-27 10:00:30.727711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/primo-que-encontrou-criancas-afogadas-em-celebracao-de-natal-lamenta-me-perdoem-por-ter-falhado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Primo que encontrou crian\u00e7as afogadas em celebra\u00e7\u00e3o de Natal lamenta: \"Me perdoem por ter falhado\"", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trag\u00e9dia", "date": "2022-12-27 10:00:30.727711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/covid-19-britanico-internado-desde-2020-passa-terceiro-natal-longe-da-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brit\u00e2nico internado desde 2020 passa terceiro natal longe da fam\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid-19", "date": "2022-12-27 10:00:30.727711"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/saiba-quem-e-thomas-haldenwang-cujo-trabalho-e-proteger-a-democracia-alema.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alem\u00e3o luta contra golpistas de extrema direita e hackers russos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Personagem de cinema?", "date": "2022-12-27 10:00:31.358467"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2022/12/simone-tebet-aceita-planejamento-e-nao-havera-bancos-publicos-no-ministerio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00edriam Leit\u00e3o: Tebet aceita Planejamento e n\u00e3o haver\u00e1 bancos p\u00fablicos no minist\u00e9rio", "subheadline": "Na avalia\u00e7\u00e3o da futura ministra, pasta deveria planejar a\u00e7\u00f5es da administra\u00e7\u00e3o direta e indireta", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2022-12-27 11:00:31.586223"}, {"url": "Congresso deixa bomba fiscal de ao menos R$ 79 bilh\u00f5es para o pr\u00f3ximo governo", "site": "O Globo", "headline": "Congresso deixa bomba fiscal de ao menos R$ 79 bilh\u00f5es para o pr\u00f3ximo governo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Gastos p\u00fablicos", "date": "2022-12-27 11:00:31.586223"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/apos-polemica-com-piadas-sobre-gkay-e-luciano-hang-paulo-vieira-posta-video-de-2016-com-porchat-sempre-debochei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s pol\u00eamica com piadas sobre Gkay e Luciano Hang, Paulo Vieira posta v\u00eddeo de 2016 com Porchat", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Sempre debochei'", "date": "2022-12-27 11:00:31.697809"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/brasil-bate-recorde-de-mortes-por-dengue-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil bate recorde de mortes por dengue em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2022-12-27 11:00:31.697809"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/a-quarentena-de-paulo-guedes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A quarentena do ministro Paulo Guedes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-27 11:00:32.348091"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/flavio-dino-diz-que-lula-quer-fim-negociado-dos-acampamentos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Futuro ministro, Fl\u00e1vio Dino diz que posse de Lula ser\u00e1 'segura e em paz'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2022-12-27 11:00:32.348091"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/tendencia-do-tiktok-esgota-remedio-para-diabetes-nos-estados-unidos-e-pacientes-ficam-sem-medicamentos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tend\u00eancia do TikTok esgota rem\u00e9dio para diabetes nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Perigo", "date": "2022-12-27 11:00:32.348091"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/chanceler-russo-diz-que-ucrania-deve-se-render-apesar-de-reveses-para-moscou.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Chanceler russo diz que Ucr\u00e2nia deve se render, apesar de reveses para Moscou", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra", "date": "2022-12-27 12:00:30.698094"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/homem-em-situacao-de-rua-e-atingido-durante-tiroteio-em-copacabana.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homem em situa\u00e7\u00e3o de rua \u00e9 atingido durante tiroteio em Copacabana", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Sul", "date": "2022-12-27 12:00:30.698094"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/murada-da-gloria-na-zona-sul-do-rio-e-vandalizada-apenas-40-dias-depois-de-passar-por-reforma.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Murada da Gl\u00f3ria, na Zona Sul, \u00e9 vandalizada apenas 40 dias depois de passar por reforma", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Prefeito indignado", "date": "2022-12-27 12:00:30.698094"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/multas-contra-instituto-onca-pintada-acusada-de-negligencia-em-72-mortes-de-animais-sao-anuladas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Multas contra Instituto On\u00e7a Pintada, acusado de neglig\u00eancia em 72 mortes de animais, s\u00e3o anuladas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasil", "date": "2022-12-27 12:00:30.698094"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/humor/sensacionalista/post/2022/12/oposicao-acusa-lula-de-ter-pedido-a-sobrinho-para-fazer-novo-logotipo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Oposi\u00e7\u00e3o acusa Lula de ter pedido a sobrinho para fazer novo logotipo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sensacionalista", "date": "2022-12-27 12:00:30.698094"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2022/12/antecipacao-da-troca-de-comando-do-exercito-e-da-marinha-e-gesto-ideologico-e-indevido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Antecipa\u00e7\u00e3o da troca de comando do Ex\u00e9rcito e da Marinha \u00e9 gesto ideol\u00f3gico e indevido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2022-12-27 12:00:31.058152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/prorrogacao-de-isencao-de-impostos-sobre-combustiveis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Economia vai prorrogar isen\u00e7\u00e3o de impostos sobre combust\u00edveis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acordo com transi\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-27 12:00:31.344575"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/quem-sao-as-maes-dos-filhos-de-pele-relembre-relacionamentos-do-rei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem s\u00e3o as m\u00e3es dos filhos de Pel\u00e9? Relembre relacionamentos do Rei", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia", "date": "2022-12-27 12:00:31.344575"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/navio-humanitario-resgata-mais-de-100-imigrantes-no-mediterraneo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Navio humanit\u00e1rio resgata mais de 100 imigrantes no Mediterr\u00e2neo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luta pela vida", "date": "2022-12-27 12:00:31.344575"}, {"url": "Camilo Santana anuncia governadora do Cear\u00e1, Izolda Cela, como n\u00famero 2 do MEC", "site": "O Globo", "headline": "Camilo Santana anuncia governadora do Cear\u00e1, Izolda Cela, como n\u00famero 2 do MEC", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-27 13:00:31.092654"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/onu-insta-taliba-a-acabar-com-terriveis-restricoes-a-meninas-e-mulheres-no-afeganistao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "ONU insta Talib\u00e3 a acabar com 'terr\u00edveis' restri\u00e7\u00f5es a meninas e mulheres no Afeganist\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fundamentalista", "date": "2022-12-27 13:00:31.214809"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2022/12/tadeu-schmidt-vira-corretor-de-imoveis-em-primeira-chamada-do-bbb-23-saiba-quando-ela-vai-ao-ar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tadeu Schmidt vira corretor de im\u00f3veis em primeira chamada do \u2018BBB\u2019 23. Saiba quando ela vai ao ar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Realities", "date": "2022-12-27 13:00:31.214809"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/censo-2022-pode-demorar-mais-e-terminar-ate-fevereiro-de-2023-diz-ibge.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Censo 2022 pode demorar mais e terminar at\u00e9 fevereiro de 2023, diz IBGE", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo atraso", "date": "2022-12-27 13:00:31.858626"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/nevasca-nos-eua-cancelamento-de-milhares-de-voos-provoca-caos-nos-aeroportos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cancelamento de milhares de voos provoca caos nos aeroportos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nevasca nos EUA", "date": "2022-12-27 14:00:30.262385"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/relembre-5-momentos-constrangedores-na-entrevista-de-gkay-a-tata-werneck.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Relembre 5 momentos constrangedores na entrevista de Gkay a Tat\u00e1 Werneck", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "TV", "date": "2022-12-27 14:00:30.262385"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/luana-piovani-parabeniza-nascimento-da-filha-de-pedro-scooby-e-cintia-dicker-com-post-sobre-irmaos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Luana Piovani parabeniza nascimento da filha de Pedro Scooby e C\u00edntia Dicker com post sobre irm\u00e3os", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia", "date": "2022-12-27 14:00:30.262385"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/holandesa-desaparecida-se-mudou-para-o-rio-sem-avisar-advogada-que-a-defendia-e-em-meio-a-penhora-de-bens.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Holandesa desaparecida se mudou sem avisar advogada que a defendia e em meio a penhora de bens", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veio para o Rio", "date": "2022-12-27 14:00:30.262385"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/gravida-com-dores-abdominais-e-liberada-e-da-a-luz-em-frente-a-hospital-crianca-bateu-cabeca-no-chao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gr\u00e1vida com dores abdominais \u00e9 liberada e d\u00e1 \u00e0 luz em frente a hospital; crian\u00e7a bateu cabe\u00e7a no ch\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Campo Grande", "date": "2022-12-27 14:00:30.262385"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/movimento-negro-de-mau-humor-com-haddad-e-mercadante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Movimento negro de mau humor com Haddad e Mercadante", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-27 14:00:30.612727"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2022/12/revogaco-de-bolsonaro-dificulta-rastreamento-de-bomba-apreendida-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Revoga\u00e7o\u2019 de Bolsonaro dificulta rastreamento de bomba apreendida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-27 14:00:30.901445"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/acordo-por-ministerio-esfria-e-paes-oferece-secretarias-ao-pt-de-olho-em-apoio-para-2024.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Acordo por minist\u00e9rio esfria, e Paes oferece secretarias ao PT", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "De olho em 2024", "date": "2022-12-27 14:00:30.901445"}, {"url": "Respons\u00e1veis por bomba em caminh\u00e3o queimaram ve\u00edculos uma semana antes, diz PF", "site": "O Globo", "headline": "Respons\u00e1veis por bomba em caminh\u00e3o queimaram ve\u00edculos uma semana antes, diz PF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Em Bras\u00edlia", "date": "2022-12-27 15:00:30.639148"}, {"url": "\u2018Revoga\u00e7o\u2019 de Bolsonaro dificulta rastreamento de bomba apreendida em Bras\u00edlia", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Revoga\u00e7o\u2019 de Bolsonaro dificulta rastreamento de bomba apreendida em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-27 15:00:30.639148"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2022/12/como-impedir-que-a-ansiedade-do-trabalho-sabote-suas-ferias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como impedir que a ansiedade do trabalho sabote suas f\u00e9rias", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2022-12-27 15:00:30.639148"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2022/12/ampulheta-de-o-magico-de-oz-e-vendida-por-r-26-milhoes-em-leilao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ampulheta de 'O M\u00e1gico de Oz' \u00e9 vendida por R$ 2,6 milh\u00f5es em leil\u00e3o", "subheadline": "Pe\u00e7a \u00e9 usada em cena com a Bruxa Malvada do Oeste em obra filmada em 1939", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cinema", "date": "2022-12-27 15:00:30.745439"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/taiwan-aumenta-servico-militar-obrigatorio-em-meio-a-tensoes-com-a-china.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Taiwan aumenta servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio em meio a tens\u00f5es com a China", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Risco de conflito", "date": "2022-12-27 15:00:30.745439"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/ao-vivo/reveillon-2023-no-rio-tudo-sobre-a-festa-de-ano-novo-em-copacabana-e-pela-cidade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "R\u00e9veillon 2023 no Rio: tudo sobre a festa de ano novo em Copacabana e pela cidade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R\u00e9veillon 2023", "date": "2022-12-27 15:00:30.745439"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/consorcios-terao-que-instalar-sensores-de-temperatura-nos-onibus.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cons\u00f3rcios ter\u00e3o que instalar sensores de temperatura nos \u00f4nibus", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Transporte p\u00fablico", "date": "2022-12-27 15:00:30.745439"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/bretas-se-declara-incompetente-para-julgar-um-dos-casos-contra-cabral.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bretas se declara incompetente para julgar caso contra Cabral", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-27 15:00:31.095095"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/mucio-confirma-troca-do-comando-do-exercito-antes-da-posse-e-uma-coisa-absolutamente-tranquila-sem-vies-politico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00facio confirma troca do comando do Ex\u00e9rcito antes da posse: 'Sem vi\u00e9s pol\u00edtico'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Minist\u00e9rio da Defesa", "date": "2022-12-27 15:00:31.376737"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/dino-diz-que-vai-pedir-a-alexandre-de-moraes-a-proibicao-do-porte-de-armas-no-distrito-federal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino diz que vai pedir a Alexandre de Moraes proibi\u00e7\u00e3o de armas no DF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Semana da posse", "date": "2022-12-27 15:00:31.376737"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/camilo-santana-anuncia-izolda-cela-como-numero-2-do-mec.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Camilo Santana anuncia governadora Izolda Cela como n\u00famero 2 do MEC", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-27 15:00:31.376737"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/pf-identifica-que-grupo-responsavel-por-bomba-em-caminhao-participou-de-atos-de-vandalismo-em-brasilia-na-semana-anterior.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Respons\u00e1veis por bomba em caminh\u00e3o queimaram ve\u00edculos no DF\u00a0uma semana antes, diz PF", "subheadline": "Investiga\u00e7\u00e3o busca informa\u00e7\u00f5es sobre financiadores do grupo, que gastou ao menos R$ 160 mil em armas", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Atentado em Bras\u00edlia", "date": "2022-12-27 16:00:31.294187"}, {"url": "Simone Tebet aceita o Planejamento e n\u00e3o haver\u00e1 bancos p\u00fablicos no Minist\u00e9rio", "site": "O Globo", "headline": "Simone Tebet aceita o Planejamento e n\u00e3o haver\u00e1 bancos p\u00fablicos no Minist\u00e9rio", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2022-12-27 16:00:31.294187"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/eduardo-paes-encontra-cesar-maia-e-familia-no-apartamento-do-ex-prefeito-em-sao-conrado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Paes encontra C\u00e9sar Maia no apartamento do ex-prefeito, em S\u00e3o Conrado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-27 16:00:31.774325"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/merenda-escolar-sera-prioridade-afirma-futuro-ministro-da-educacao-camilo-santana.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Camilo Santana confirma Izolda Cela e diz que merenda ser\u00e1 prioridade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-27 16:00:32.075165"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/app-criado-para-ser-o-tinder-da-esquerda-teve-boom-de-usuarios-com-eleicao-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "App criado para ser 'Tinder da esquerda' teve 'boom' com elei\u00e7\u00e3o de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-27 16:00:32.075165"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/covid-19-ministerio-da-saude-libera-vacina-da-pfizer-para-todas-as-criancas-de-6-meses-a-4-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minist\u00e9rio libera vacina da Pfizer para as crian\u00e7as de 6 meses a 4 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid-19", "date": "2022-12-27 16:00:32.075165"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2022/12/taylor-swift-faz-lps-venderem-mais-que-cds-no-reino-unido-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Taylor Swift faz LPs venderem mais que CDs no Reino Unido em 2022", "subheadline": "Cantora americana vendeu 80 mil c\u00f3pias do \u00e1lbum 'Midnights' em vinil", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2022-12-27 17:00:30.848073"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/pre-temporada-no-rio-veja-programacao-de-botafogo-flamengo-fluminense-e-vasco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pr\u00e9-temporada no Rio: veja programa\u00e7\u00e3o de Botafogo, Flamengo, Fluminense e Vasco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2022-12-27 17:00:30.848073"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2022/12/tesouro-lanca-titulo-para-aposentadoria-veja-como-vai-funcionar-e-tire-suas-duvidas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tesouro lan\u00e7a t\u00edtulo para aposentadoria; veja como vai funcionar e tire suas d\u00favidas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Finan\u00e7as", "date": "2022-12-27 17:00:30.848073"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/putin-proibe-venda-de-petroleo-russo-a-paises-que-aderiram-ao-limite-de-preco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Putin pro\u00edbe venda de petr\u00f3leo russo a pa\u00edses que aderiram ao limite de pre\u00e7o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Geopol\u00edtica", "date": "2022-12-27 17:00:30.848073"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/pais-de-bebes-vao-a-mais-de-um-posto-para-vacinar-filhos-contra-a-covid-19-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pais de beb\u00eas v\u00e3o a mais de um posto para vacinar filhos contra a Covid-19 em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Peregrina\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-27 17:00:30.848073"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/hpv-oms-muda-recomendacao-sobre-a-vacina-para-aumentar-cobertura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "HPV: OMS muda recomenda\u00e7\u00e3o sobre a vacina para aumentar cobertura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ades\u00e3o baixa", "date": "2022-12-27 17:00:30.848073"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/pense-grande/post/2022/12/dermatus-vai-reverter-parte-das-vendas-para-doar-filtro-solar-a-criancas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dermatus vai reverter parte das vendas para doar filtro solar a crian\u00e7as", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pense Grande", "date": "2022-12-27 17:00:30.848073"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/balanco-como-tirar-o-titulo-de-eleitor-foi-uma-das-perguntas-mais-feitas-pelos-brasileiros-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Como tirar o t\u00edtulo de eleitor' foi uma das perguntas mais feitas pelos brasileiros em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-27 17:00:30.848073"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/produtos/imoveis/noticia/2022/12/27/compra-de-imovel-abandonado-investimento-atrativo-ou-cilada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Compra de im\u00f3vel abandonado: investimento atrativo ou cilada?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2022-12-27 17:00:30.848073"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/quem-e-george-santos-o-brasileiro-que-inventou-curriculo-para-se-eleger-deputado-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem \u00e9 George Santos, o brasileiro trumpista que inventou curr\u00edculo para se eleger deputado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estados Unidos", "date": "2022-12-27 17:00:31.471160"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/foco-do-centrao-fnde-sera-comandada-por-secretaria-da-fazenda-do-ceara.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Foco do Centr\u00e3o, FNDE ser\u00e1 ficar\u00e1 com secret\u00e1ria da Fazenda do Cear\u00e1", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nome de Camilo Santana", "date": "2022-12-27 17:00:31.471160"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/com-favaro-na-agricultura-neri-geller-e-cotado-para-assumir-secretaria-no-ministerio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com Favaro na Agricultura, Neri Geller \u00e9 cotado para assumir secretaria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2022-12-27 17:00:31.471160"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/sequestradores-de-empresario-alemao-que-perdeu-r48-milhoes-em-criptomoedas-podem-ter-feito-outras-vitimas-diz-policia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia procura v\u00edtimas de sequestradores de alem\u00e3o que perdeu R$ 48 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Criptomoedas", "date": "2022-12-27 17:00:31.471160"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/entenda-por-que-o-gol-o-carro-mais-vendido-por-20-anos-no-brasil-vai-sair-de-linha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda por que o Gol, campe\u00e3o de vendas no pa\u00eds, vai sair de linha", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Despedida", "date": "2022-12-27 17:00:31.471160"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/tebet-se-encontra-com-lula-e-tem-o-nome-confirmado-no-planejamento.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o com Lula, Simone Tebet tem nome confirmado para assumir pasta do Planejamento", "subheadline": "Encontro entre senadora e presidente eleito selou indica\u00e7\u00e3o, que p\u00f5e fim a entrave na forma\u00e7\u00e3o da equipe", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Futuro minist\u00e9rio", "date": "2022-12-27 19:00:30.357719"}, {"url": "Respons\u00e1veis por bomba em caminh\u00e3o queimaram ve\u00edculos no DF uma semana antes", "site": "O Globo", "headline": "Respons\u00e1veis por bomba em caminh\u00e3o queimaram ve\u00edculos no DF uma semana antes", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos de vandalismo", "date": "2022-12-27 19:00:30.357719"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/aras-vai-ao-stf-contra-indulto-de-bolsonaro-que-perdoou-policiais-condenados-por-massacre-do-carandiru.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aras vai ao STF contra indulto de Bolsonaro que perdoou PMs do Carandiru", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rea\u00e7\u00e3o do PGR", "date": "2022-12-27 19:00:31.107970"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/mulher-de-messi-antonela-rocuzzo-abre-escola-infantil-de-metodo-alternativo-na-argentina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher de Messi abre escola infantil de m\u00e9todo alternativo perto de Ros\u00e1rio, na Argentina", "subheadline": "Empres\u00e1ria tamb\u00e9m \u00e9 s\u00f3cia de marca de roupas infantis nos EUA e de filial de loja de cal\u00e7ados em Barcelona", "section": "headline", "img": "", "tag": "Antonela Roccuzzo", "date": "2022-12-27 20:00:30.985895"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/haddad-pede-a-governo-bolsonaro-que-desoneracao-de-combustiveis-nao-seja-prorrogada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Combust\u00edveis: Haddad pede que Bolsonaro n\u00e3o prorrogue desonera\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pre\u00e7o da gasolina", "date": "2022-12-27 20:00:31.611006"}, {"url": "Lula vai transferir \u00f3rg\u00e3o central para Lava-Jato ao 'guarda-chuva' de Haddad", "site": "O Globo", "headline": "Lula vai transferir \u00f3rg\u00e3o central para Lava-Jato ao 'guarda-chuva' de Haddad", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Coaf na Fazenda", "date": "2022-12-27 21:00:31.116521"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2022/12/petroleo-ja-caiu-24percent-e-prorrogacao-de-subsidios-dos-combustiveis-nao-faz-sentido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Petr\u00f3leo j\u00e1 caiu 24% e prorrogar subs\u00eddios n\u00e3o faz sentido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2022-12-27 22:00:31.724461"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2022/12/acoes-da-tesla-tem-maior-perda-desde-2018-queda-de-11percent-em-um-dia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A\u00e7\u00f5es da Tesla t\u00eam maior perda desde 2018: queda de 11% em um dia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2022-12-28 00:00:33.668440"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/elio-gaspari/coluna/2022/12/de-dr-vasco-para-mauro-vieira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Satanizar' servidores antes da remo\u00e7\u00e3o \u00e9 coisa de bruxos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Elio Gaspari", "date": "2022-12-28 01:00:31.271033"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/moraes-suspende-trechos-da-nova-lei-de-improbidade-administrativa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Moraes suspende trechos da nova lei que restringiu puni\u00e7\u00e3o a pol\u00edticos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Improbidade", "date": "2022-12-28 01:00:31.558387"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2022/12/temporada-2023-clubes-mantem-aposta-em-tecnicos-estrangeiros-portugueses-sao-maioria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Clubes mant\u00eam aposta em t\u00e9cnicos estrangeiros; portugueses s\u00e3o maioria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Temporada 2023", "date": "2022-12-28 03:00:31.782022"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2022/12/o-misterio-em-torno-do-destino-de-bolsonaro-ao-sair-de-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O mist\u00e9rio em torno do destino de Bolsonaro ao sair de Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-28 03:00:32.137597"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/vera-magalhaes/post/2022/12/lula-da-a-haddad-a-batuta-de-maestro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula d\u00e1 a Haddad a batuta de maestro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vera Magalh\u00e3es", "date": "2022-12-28 03:00:32.137597"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/eletrobras-entenda-riscos-da-proposta-do-novo-governo-elevar-influencia-na-empresa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Eletrobras: entenda os impactos de a proposta do novo governo elevar influ\u00eancia na empresa", "subheadline": "Se for adiante recomenda\u00e7\u00e3o da equipe de transi\u00e7\u00e3o, companhia pode ser alvo de den\u00fancias \u00e0 CVM e de processos", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Controle estrat\u00e9gico", "date": "2022-12-28 05:00:30.911834"}, {"url": "Lula assume o governo com 1,1 milh\u00e3o de contribuintes \u00e0 espera de benef\u00edcio do INSS", "site": "O Globo", "headline": "Lula assume o governo com 1,1 milh\u00e3o de contribuintes \u00e0 espera de benef\u00edcio do INSS", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Fila na Previd\u00eancia", "date": "2022-12-28 05:00:30.911834"}, {"url": "Posse de Lula: entrega da faixa presidencial pode ser feita por Rodrigo Pacheco", "site": "O Globo", "headline": "Posse de Lula: entrega da faixa presidencial pode ser feita por Rodrigo Pacheco", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-28 05:00:30.911834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/as-frases-mais-marcantes-do-ano-veja-o-que-foi-dito-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As frases mais marcantes do ano: veja o que foi dito em 2022", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Da pol\u00edtica \u00e0 cultura", "date": "2022-12-28 05:00:30.911834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2022/12/de-beyonce-aos-beatles-o-que-seu-gosto-musical-diz-sobre-sua-forma-de-se-relacionar-faca-o-quiz.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que seu gosto musical diz sobre a forma de voc\u00ea se relacionar; fa\u00e7a o quiz", "subheadline": "De mais ansioso a confiante e evasivo, pesquisadores canadenses identificaram rela\u00e7\u00e3o entre a playlist e o estilo de se envolver com os outros", "section": "headline", "img": "", "tag": "De Beyonc\u00e9 aos Beatles", "date": "2022-12-28 05:00:31.014539"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2022/12/por-que-bebes-se-mexem-tanto-estudo-aponta-que-movimento-e-essencial-para-o-desenvolvimento.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que beb\u00eas se mexem tanto? Movimento \u00e9 essencial a desenvolvimento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ci\u00eancia", "date": "2022-12-28 05:00:31.014539"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/ala-bolsonarista-raiz-do-pl-articula-candidatura-avulsa-para-presidente-da-camara-apos-apoio-do-pt-a-lira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ala 'bolsonarista raiz' do PL articula candidatura avulsa a presidente da C\u00e2mara", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s apoio do PT a Lira", "date": "2022-12-28 05:00:31.650154"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/entrevista-temos-a-oportunidade-de-reconstruir-o-psdb-diz-raquel-lyra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Temos a oportunidade de reconstruir o PSDB', diz Raquel Lyra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entrevista", "date": "2022-12-28 05:00:31.650154"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/caca-as-bruxas-no-seculo-xxi-mulheres-sao-perseguidas-e-mortas-em-50-paises-sob-acusacao-de-feiticaria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulheres ainda s\u00e3o perseguidas e mortas em 50 pa\u00edses acusadas de feiti\u00e7aria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Ca\u00e7a \u00e0s bruxas'", "date": "2022-12-28 05:00:31.650154"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/apos-o-natal-mulher-que-ficou-17-anos-em-carcere-privado-tem-um-sonho-ir-a-praia-com-os-filhos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher que ficou 17 anos em c\u00e1rcere privado sonha ir \u00e0 praia com os filhos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s o Natal", "date": "2022-12-28 05:00:31.650154"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/mega-sena-da-virada-saiba-como-e-feita-retirada-do-premio-que-subiu-para-r-500-milhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba como \u00e9 feita a retirada do pr\u00eamio, que agora subiu para R$ 500 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mega da Virada", "date": "2022-12-28 05:00:31.650154"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/veja-antes-e-depois-de-cidades-atingidas-por-nevasca-nos-estados-unidos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja o antes e depois de cidades atingidas por tempestade de inverno nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "50 mortos", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/aquario-no-guaruja-litoral-de-sao-paulo-permite-que-visitantes-nadem-com-tubaroes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aqu\u00e1rio no Guaruj\u00e1, litoral de S\u00e3o Paulo, permite que visitantes nadem com tubar\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Adrenalina", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2022/12/como-driblar-a-triplademia-nas-viagens-de-fim-de-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como driblar a 'triplademia' nas viagens de fim de ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/critica/2022/12/os-piores-de-2022-na-tv-e-no-streaming.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os piores de 2022 na TV e no streaming: confira a lista em imagens", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/noticia/2022/12/retrospectiva-2022-com-sandra-annenberg-tem-como-cenario-o-museu-nacional-momento-de-reconstrucao-do-pais-tanto-quanto-do-museu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Retrospectiva 2022\u2019, com Sandra Annenberg, tem como cen\u00e1rio o Museu Nacional", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Momento de reconstru\u00e7\u00e3o'", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2022/12/no-norte-da-suecia-um-hotel-de-gelo-precisa-ser-reconstruido-do-zero-todos-os-anos-veja-as-imagens.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "No norte da Su\u00e9cia, um hotel de gelo precisa ser reconstru\u00eddo do zero todos os anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja as imagens", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/moda/noticia/2022/12/as-mules-estao-de-volta-e-sao-o-calcado-do-momento.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As mules est\u00e3o de volta e s\u00e3o o cal\u00e7ado do momento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Moda", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/proprietarios-de-veiculos-podem-aderir-ao-recupera-ipva-ate-sabado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Propriet\u00e1rios de ve\u00edculos podem aderir ao Recupera IPVA at\u00e9 s\u00e1bado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Parcelamento em 24 vezes", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/hacker-invade-sistema-e-envia-ate-e-mails-em-nome-da-prefeitura-de-petropolis-dados-podem-ser-vazados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Hacker invade sistema e envia at\u00e9 e-mails em nome da prefeitura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Petr\u00f3polis", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/barra/noticia/2022/12/legado-olimpico-comecam-obras-para-transformar-arena-carioca-3-na-barra-em-escola.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Come\u00e7am as obras para transformar a Arena Carioca 3, na Barra, em escola", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Legado ol\u00edmpico", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/tijuca-e-zona-norte/noticia/2022/12/exu-e-tema-de-espetaculo-de-danca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Exu \u00e9 tema de espet\u00e1culo de dan\u00e7a na Zona Norte do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Boca do mundo'", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/de-ronaldo-a-magic-johnson-15-series-e-filmes-sobre-esporte-lancados-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De Ronaldo Fen\u00f4meno a Magic Johnson: 15 s\u00e9ries e filmes sobre esporte lan\u00e7ados em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esporte tamb\u00e9m \u00e9 cultura", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/fifa-the-best-messi-e-favorito-a-melhor-do-mundo-apos-copa-mas-ve-concorrencia-de-mbappe-e-benzema-compare.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Messi \u00e9 favorito a melhor do mundo, mas v\u00ea concorr\u00eancia de Mbapp\u00e9 e Benzema", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fifa The Best", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/revelacao-da-copa-do-mundo-enzo-fernandez-tem-proposta-de-r-715-milhoes-para-deixar-o-benfica-diz-jornal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Enzo Fern\u00e1ndez tem proposta de R$ 715 milh\u00f5es para deixar o Benfica, diz jornal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Revela\u00e7\u00e3o da Copa", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2022/12/morre-jair-bala-idolo-do-america-mg-aos-79-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre Jair Bala, \u00eddolo do Am\u00e9rica-MG, aos 79 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/gol-aposentado-veja-versoes-de-um-dos-carros-mais-populares-do-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja vers\u00f5es de um dos carros mais populares dos \u00faltimos 42 anos no pa\u00eds", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gol aposentado", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/republicanos-mantem-silencio-apos-filho-de-brasileiros-eleito-deputado-nos-eua-admitir-mentiras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Republicanos mant\u00eam sil\u00eancio ap\u00f3s brasileiro eleito deputado nos EUA admitir mentiras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sem puni\u00e7\u00e3o \u00e0 vista", "date": "2022-12-28 06:00:35.308256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/sem-ministerios-sindicalistas-mandam-audios-a-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sem minist\u00e9rios, sindicalistas mandam \u00e1udios a Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-28 06:00:35.666131"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2022/12/medicos-brasileiros-no-sistema-de-saude-de-portugal-nao-chegam-a-mil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00e9dicos brasileiros no sistema de s\u00e1ude de Portugal n\u00e3o chegam a mil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2022-12-28 06:00:35.666131"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/grupo-vai-a-luta-contra-pouca-participacao-das-mulheres-no-bndes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo vai \u00e0 luta contra pouca participa\u00e7\u00e3o das mulheres no BNDES", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-28 06:00:35.666131"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2022/12/perceber-refletir-e-fazer-diferente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Perceber, refletir e fazer diferente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Marcio Atalla", "date": "2022-12-28 06:00:35.666131"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/de-festa-luxuosa-de-r-43-mil-a-virada-no-museu-veja-as-opcoes-para-festejar-o-reveillon.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De festa por R$ 4,3 mil a virada em museu: as op\u00e7\u00f5es para festejar o R\u00e9veillon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No Rio", "date": "2022-12-28 06:00:35.959184"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2022/12/clube-com-maior-visibilidade-na-copa-psg-volta-a-campo-com-atencoes-voltadas-para-efeitos-do-mundial-em-trio-de-astros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PSG volta a campo atento aos efeitos do Mundial em trio de astros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s a Copa", "date": "2022-12-28 06:00:35.959184"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/nicaragua-registra-onda-recorde-de-emigracao-em-meio-a-pobreza-e-ao-autoritarismo-de-ortega.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nicar\u00e1gua registra onda recorde de emigra\u00e7\u00e3o em meio \u00e0 pobreza", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mais de 180 mil", "date": "2022-12-28 06:00:35.959184"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/o-presente-que-aisha-quer-dar-quando-a-filha-ayla-fizer-seis-meses-um-figado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O presente que Aisha quer dar quando a filha Ayla fizer seis meses: um f\u00edgado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esperan\u00e7a", "date": "2022-12-28 07:00:31.211814"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/beta/colunista-beta/rachel-maia/coluna/2022/12/mulher-negra-competencias-e-legado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher negra: compet\u00eancias e legado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rachel Maia", "date": "2022-12-28 07:00:31.579987"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/datafolha-60percent-dos-brasileiros-acreditam-que-2023-sera-melhor-do-que-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Datafolha: 60% acreditam que 2023 ser\u00e1 melhor do que 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasileiros", "date": "2022-12-28 07:00:31.877174"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/papa-francisco-diz-que-papa-emerito-bento-xvi-esta-muito-doente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Papa Francisco diz que Papa em\u00e9rito Bento XVI est\u00e1 'muito doente'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade debilitada", "date": "2022-12-28 08:00:31.270806"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/indigenas-assistem-a-filmes-em-cinema-pela-primeira-vez-na-bahia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ind\u00edgenas assistem a filmes em cinema pela primeira vez na Bahia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estreia", "date": "2022-12-28 08:00:31.270806"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/luana-piovani-faz-novo-desabafo-critica-pedro-scooby-e-alfineta-cintia-dicker-lamento-pela-minha-semelhante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Luana Piovani faz novo desabafo, critica Pedro Scooby e alfineta Cintia Dicker", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Lamento pela minha semelhante'", "date": "2022-12-28 08:00:31.270806"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/policias-do-rio-sao-contra-cameras-nos-uniformes-de-agentes-do-bope-e-da-core.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcias do Rio s\u00e3o contra c\u00e2meras nos uniformes de agentes do Bope e da Core", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Seguran\u00e7a p\u00fablica", "date": "2022-12-28 08:00:31.270806"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/objetivo/organize-as-contas/noticia/2022/12/28/ipva-ainda-da-tempo-de-negociar-parcelas-em-atraso-e-evitar-cair-na-divida-ativa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "IPVA: Ainda d\u00e1 tempo de negociar parcelas em atraso e evitar cair na d\u00edvida ativa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2022-12-28 08:00:31.270806"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/quem-acompanha-bolsonaro-a-miami.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem acompanha Bolsonaro a Miami", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-28 08:00:31.626214"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/bolsonaro-oficializa-troca-de-comando-das-forcas-armadas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro oficializa troca de comando das For\u00e7as Armadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-28 08:00:31.922879"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/caixa-economica-maria-fernanda-coelho-e-nome-mais-cotado-para-presidir-o-banco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Maria Fernanda Coelho \u00e9 nome mais cotado para presidir o banco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Caixa Econ\u00f4mica", "date": "2022-12-28 08:00:31.922879"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/mulher-e-estuprada-e-ferida-a-tesourada-apos-ceia-de-natal-suspeito-e-procurado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher \u00e9 estuprada e ferida com tesourada ap\u00f3s ceia de Natal; suspeito \u00e9 procurado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "V\u00edtima n\u00e3o o conhecia", "date": "2022-12-28 09:00:31.528121"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/japao-registra-novo-recorde-de-mortes-por-covid-com-19-obitos-em-um-so-dia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jap\u00e3o registra novo recorde de mortes por covid com 19 \u00f3bitos em um s\u00f3 dia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundo", "date": "2022-12-28 09:00:31.528121"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2022/12/na-bad-ramsey-ainda-nao-voltou-ao-nice-apos-queda-de-gales-na-copa-esta-muito-decepcionado-diz-tecnico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Na 'bad', Ramsey ainda n\u00e3o voltou ao Nice ap\u00f3s queda de Gales na Copa: 'Est\u00e1 muito decepcionado', diz t\u00e9cnico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2022-12-28 09:00:31.528121"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/ministerio-da-justica-autorizo-uso-da-forca-nacional-na-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a autoriza uso da For\u00e7a Nacional na posse de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dia 01 de janeiro", "date": "2022-12-28 09:00:32.206195"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/perfil-de-gkay-no-twitter-e-desativado-apos-usuarios-resgatarem-posts-polemicos-de-sua-autoria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Perfil de GKay no Twitter \u00e9 desativado ap\u00f3s usu\u00e1rios resgatarem posts pol\u00eamicos de sua autoria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Influenciadora", "date": "2022-12-28 10:00:31.465188"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/autor-de-trilogia-de-sambistas-fara-espetaculo-assinado-por-miguel-falabella-em-homenagem-a-martinho-da-vila.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Autor de trilogia de sambistas far\u00e1 espet\u00e1culo, assinado por Miguel Falabella, em homenagem a Martinho da Vila", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-28 11:00:32.828113"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2022/12/mulheres-sao-mais-empaticas-que-homens-diz-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulheres s\u00e3o mais emp\u00e1ticas que homens, diz estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ci\u00eancia", "date": "2022-12-28 11:00:32.828113"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2022/12/haddad-esta-correto-em-nao-prorrogar-subsidio-dos-combustiveis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad est\u00e1 correto em n\u00e3o prorrogar subs\u00eddio dos combust\u00edveis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2022-12-28 11:00:33.202291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/a-missao-do-novo-comandante-do-exercito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A miss\u00e3o do novo comandante do Ex\u00e9rcito, oficializado por Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-28 11:00:33.510119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/bolsonaro-prepara-saida-do-pais-e-deve-viajar-para-os-estados-unidos-antes-do-fim-do-mandato.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro prepara sa\u00edda do pa\u00eds e deve viajar antes do fim do mandato", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rumo aos EUA", "date": "2022-12-28 11:00:33.510119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/lider-do-pt-na-camara-reginaldo-lopes-deve-assumir-ministerio-do-desenvolvimento-agrario-apos-ser-preterido-no-mec.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "L\u00edder do PT na C\u00e2mara deve assumir Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reginaldo Lopes", "date": "2022-12-28 11:00:33.510119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2022/12/passagens-aereas-caras-prepare-se-faltam-avioes-no-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Passagens a\u00e9reas caras? Prepare-se: faltam avi\u00f5es no mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2022-12-28 11:00:33.510119"}, {"url": "Bolsonaro prepara sa\u00edda do pa\u00eds e deve viajar antes do fim do mandato", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro prepara sa\u00edda do pa\u00eds e deve viajar antes do fim do mandato", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Rumo aos EUA", "date": "2022-12-28 12:00:31.466020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2022/12/pedro-scooby-e-cintia-dicker-recebem-mensagens-de-apoio-de-famosos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pedro Scooby e Cintia Dicker recebem mensagens de apoio de famosos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2022-12-28 12:00:31.570674"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/incendio-atinge-loja-da-havan-em-vitoria-da-conquista-na-bahia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Inc\u00eandio atinge loja da Havan em Vit\u00f3ria da Conquista, na Bahia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja v\u00eddeo", "date": "2022-12-28 12:00:31.570674"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/teatro/noticia/2022/12/cardapio-variado-e-temporadas-curtas-marcam-retomada-do-setor-teatral-em-2022-veja-retrospectiva.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Card\u00e1pio variado e temporadas curtas marcam retomada do setor teatral em 2022; veja retrospectiva", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Teatro", "date": "2022-12-28 12:00:31.570674"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/lula-assume-o-governo-com-11-milhao-a-espera-de-beneficio-do-inss.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula assume o governo com 1,1 milh\u00e3o \u00e0 espera de benef\u00edcio do INSS", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fila na Previd\u00eancia", "date": "2022-12-28 12:00:32.217212"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/dennis-carvalho-esta-hospitalizado-no-rio-em-estado-grave.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dennis Carvalho est\u00e1 hospitalizado, no Rio, em estado grave", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-28 12:00:32.217212"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/o-impasse-que-levou-lula-a-adiar-o-anuncio-dos-ministros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim:\u00a0Impasse em negocia\u00e7\u00e3o com partidos leva Lula a adiar an\u00fancio dos ministros", "subheadline": "Nome de 16 novos ministros, al\u00e9m do comando da Caixa e do Banco do Brasil, deve ficar para quinta", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Novas indica\u00e7\u00f5es", "date": "2022-12-28 13:00:30.736284"}, {"url": "An\u00e1lise: Por que Lula demora para mostrar a cara do seu governo?", "site": "O Globo", "headline": "An\u00e1lise: Por que Lula demora para mostrar a cara do seu governo?", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ministros", "date": "2022-12-28 13:00:30.736284"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/pedro-scooby-diz-que-a-filha-recem-nascida-passou-por-duas-cirurgias-e-evita-bate-boca-com-luana-piovani.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Scooby diz que a filha passou por duas cirurgias e evita bate-boca com Luana", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rec\u00e9m-nascida", "date": "2022-12-28 13:00:30.838090"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/ex-secretaria-de-campo-de-concentracao-nazista-de-97-anos-recorre-de-condenacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-secret\u00e1ria de campo de concentra\u00e7\u00e3o nazista, de 97 anos, recorre de condena\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "10 mil assassinatos", "date": "2022-12-28 13:00:30.838090"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2022/12/james-cameron-cortou-10-minutos-de-avatar-o-caminho-da-agua-para-nao-fetichizar-armas-de-fogo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "James Cameron cortou 10 minutos de 'Avatar' para n\u00e3o 'fetichizar armas de fogo'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cinema", "date": "2022-12-28 13:00:30.838090"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/veja-como-sera-a-coleta-de-lixo-na-cidade-do-rio-no-reveillon.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja como ser\u00e1 a coleta de lixo na cidade do Rio no r\u00e9veillon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Servi\u00e7o p\u00fablico", "date": "2022-12-28 13:00:30.838090"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2022/12/alzheimer-novo-exame-de-sangue-identifica-neurodegeneracao-caracteristica-da-doenca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alzheimer: novo exame de sangue identifica neurodegenera\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica da doen\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2022-12-28 13:00:30.838090"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2022/12/psg-x-strasbourg-onde-assistir-ao-vivo-horario-e-escalacoes-do-confronto-pelo-campeonato-frances.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PSG x Strasbourg: onde assistir ao vivo, hor\u00e1rio e escala\u00e7\u00f5es do confronto pelo campeonato franc\u00eas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2022-12-28 13:00:30.838090"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2022/12/time-sensacao-da-china-que-ja-teve-paulinho-e-robinho-e-rebaixado-para-a-2a-divisao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Time sensa\u00e7\u00e3o da China, que j\u00e1 teve Paulinho e Robinho, \u00e9 rebaixado para a 2\u00aa divis\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2022-12-28 13:00:30.838090"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2022/12/posse-de-lula-entrega-da-faixa-presidencial-pode-ser-feita-por-pacheco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Posse de Lula: entrega da faixa presidencial pode ser feita por Rodrigo Pacheco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-28 13:00:31.183086"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/brasil-tem-2078-milhoes-de-habitantes-mostra-previa-do-censo-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil tem 207,8 milh\u00f5es de habitantes, mostra pr\u00e9via do Censo 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2022-12-28 13:00:31.465417"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/irmao-de-governador-do-para-jader-filho-e-o-favorito-para-ocupar-ministerio-das-cidades.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Irm\u00e3o de governador do Par\u00e1, Jader Filho \u00e9 o favorito para Cidades", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2022-12-28 13:00:31.465417"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2022/12/janja-leva-cachorrinha-resistencia-para-passear-em-brasilia-e-treinar-as-pernocas-para-posse-presidencial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Janja leva cadela para passear e \u2018treinar as pernocas\u2019 para posse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Resist\u00eancia", "date": "2022-12-28 13:00:31.465417"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2022/12/haddad-promete-plano-robusto-de-cortes-de-gastos-para-reduzir-deficit-no-primeiro-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00edriam Leit\u00e3o: Haddad promete plano robusto de cortes de gastos para reduzir d\u00e9ficit no 1\u00ba ano", "subheadline": "Em entrevista exclusiva ao GLOBO, futuro ministro diz que d\u00e9ficit de 2023 ser\u00e1 menor do que o previsto no Or\u00e7amento", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2022-12-28 14:00:31.778132"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/luana-piovani-relembre-sete-barracos-da-atriz-nas-redes-sociais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Luana Piovani: relembre sete barracos da atriz nas redes sociais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Desabafos?", "date": "2022-12-28 14:00:31.884889"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2022/12/bruno-gagliasso-se-orgulha-ao-ver-o-filho-bless-cantar-rap-em-festa-da-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bruno Gagliasso se orgulha ao ver o filho Bless cantar rap em festa da fam\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2022-12-28 14:00:31.884889"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2022/12/frio-extremo-congela-parcialmente-as-cataratas-do-niagara-no-canada-veja-imagens.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Frio extremo congela parcialmente as Cataratas do Ni\u00e1gara, no Canad\u00e1", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja imagens", "date": "2022-12-28 14:00:31.884889"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/avante-e-podemos-tentam-acordo-para-assumir-ministerio-do-turismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Avante e Podemos tentam acordo para assumir Minist\u00e9rio do Turismo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-28 14:00:32.248297"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/moraes-proibe-porte-de-armas-na-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Moraes pro\u00edbe porte de armas na posse de Lula; entenda a medida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dia 01 de janeiro", "date": "2022-12-28 14:00:32.545748"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/cirurgia-e-arte-medico-investigado-por-mortes-e-lesoes-de-pacientes-exaltou-no-dia-da-suspensao-marca-de-25-mil-procedimentos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem \u00e9 o m\u00e9dico investigado por mortes e les\u00f5es de pacientes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Cirurgia \u00e9 arte'", "date": "2022-12-28 14:00:32.545748"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2022/12/dieta-associacao-elenca-sinais-de-alerta-a-serem-observados-em-um-novo-plano-alimentar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dieta: conhe\u00e7a os 'sinais de alerta' antes de escolher a sua", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2022-12-28 15:00:32.013781"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2022/12/avatar-o-caminho-da-agua-supera-marca-de-us-1-bilhao-nas-bilheterias-mundiais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Avatar: O caminho da \u00e1gua' supera marca de US$ 1 bilh\u00e3o nas bilheterias mundiais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Filmes", "date": "2022-12-28 15:00:32.119163"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/apos-pai-deixar-o-manchester-united-filho-de-cristiano-ronaldo-vai-para-o-real-madrid.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s pai deixar o Manchester United, filho de Cristiano Ronaldo vai para o Real Madrid", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2022-12-28 15:00:32.119163"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2022/12/medo-de-lula-faz-bolsonaristas-abrirem-mao-de-assistencia-juridica-do-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaristas abrem m\u00e3o de assist\u00eancia jur\u00eddica do governo por 'medo' de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-28 15:00:32.479525"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2022/12/decreto-de-1910-pode-ser-a-saida-para-resolver-a-questao-da-faixa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Decreto de 1910 pode ser a sa\u00edda para resolver 'a quest\u00e3o' da faixa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2022-12-28 15:00:32.479525"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/niteroi-tera-cinco-balsas-para-queima-de-fogos-no-mar-quatro-na-praia-de-icarai-e-uma-na-praia-de-itaipu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Niter\u00f3i ter\u00e1 cinco balsas para queima de fogos no mar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-28 15:00:32.479525"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/pf-diz-que-bolsonaro-nao-prestou-depoimento-e-conclui-que-presidente-cometeu-crime-por-divulgar-informacoes-falsas-da-covid-19.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro cometeu crime por divulgar informa\u00e7\u00f5es falsas sobre Covid, diz PF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sem depoimento", "date": "2022-12-28 15:00:32.772596"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/haddad-anuncia-diplomata-para-secretaria-de-assuntos-internacionais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad anuncia diplomata para Secretaria de Assuntos Internacionais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Minist\u00e9rio da Fazenda", "date": "2022-12-28 15:00:32.772596"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/eua-enfrentam-nova-tormenta-no-oeste-enquanto-vitimas-da-nevasca-no-leste-chegam-a-53.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "EUA enfrentam nova tormenta no Oeste; v\u00edtimas da nevasca chegam a 53", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Inverno r\u00edgido", "date": "2022-12-28 15:00:32.772596"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2022/12/mae-de-pele-tem-100-anos-e-vive-longe-dos-holofotes-em-santos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00e3e de Pel\u00e9 tem 100 anos e vive longe dos holofotes em Santos", "subheadline": "Filhos e netos do ex-atleta tem revezado para acompanh\u00e1-lo nos dias de interna\u00e7\u00e3o no hospital", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rei do futebol", "date": "2022-12-28 17:00:32.597497"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/30-anos-de-saudade-gloria-perez-posta-homenagem-a-daniella-perez-no-aniversario-de-sua-morte.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gloria Perez posta homenagem a Daniella Perez no anivers\u00e1rio de sua morte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'30 anos de saudade'", "date": "2022-12-28 17:00:32.597497"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/lulu-santos-pede-defesa-dos-direitos-lgbtqia-e-recebe-promessa-de-futuro-ministro-da-justica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lulu Santos pede defesa dos direitos LGBTQIA+ e recebe promessa de futuro ministro da Justi\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica p\u00fablica", "date": "2022-12-28 17:00:32.597497"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2022/12/alcool-cientistas-revelam-estrategia-simples-e-eficaz-para-reduzir-o-consumo-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00c1lcool: cientistas revelam estrat\u00e9gia simples e eficaz para reduzir o consumo; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2022-12-28 17:00:32.597497"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/apos-ordem-do-stf-zambelli-entrega-pistola-a-policia-federal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s ordem do STF, Zambelli entrega pistola \u00e0 Pol\u00edcia Federal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tiros na rua", "date": "2022-12-28 17:00:33.268324"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2022/12/septicemia-entenda-a-doenca-do-ator-e-diretor-dennis-carvalho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Septicemia: entenda a doen\u00e7a do ator e diretor Dennis Carvalho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Internado no Rio", "date": "2022-12-28 17:00:33.268324"}, {"url": "Carlos Lupi vence resist\u00eancia de deputados do PDT e deve aceitar Previd\u00eancia", "site": "O Globo", "headline": "Carlos Lupi vence resist\u00eancia de deputados do PDT e deve aceitar Previd\u00eancia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Mais um ministro", "date": "2022-12-28 18:00:31.091130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/enxadrista-iraniana-compete-sem-hijab-e-ira-diz-que-ela-nao-representa-o-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Enxadrista iraniana compete sem hijab, e Ir\u00e3 diz que ela n\u00e3o representa o pa\u00eds", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2022-12-28 18:00:31.195719"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/objetivo/hora-de-investir/noticia/2022/12/28/quanto-rende-o-premio-da-mega-da-virada-veja-onde-investir-para-ir-do-milhao-ao-bilhao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quanto rende o pr\u00eamio da Mega da Virada? Veja como ir do milh\u00e3o ao bilh\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2022-12-28 18:00:31.195719"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/os-maus-conselhos-que-bolsonaro-tem-recebido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os maus conselhos que Bolsonaro tem recebido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-28 18:00:31.558600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2022/12/minoritarios-vao-a-cvm-para-exigir-que-jbs-mostre-termos-de-acordo-de-meio-bilhao-de-reais-com-irmaos-batista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minorit\u00e1rios exigem que JBS explique meio bilh\u00e3o para irm\u00e3os Batista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2022-12-28 18:00:31.558600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/na-vespera-de-posse-netanyahu-diz-que-expansao-de-assentamentos-na-cisjordania-sera-prioridade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Netanyahu:\u00a0expans\u00e3o de assentamentos na Cisjord\u00e2nia ser\u00e1 prioridade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo de Israel", "date": "2022-12-28 18:00:31.851192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/paises-implementam-ou-cogitam-implementar-restricoes-a-viajantes-da-china-que-enfrenta-surto-de-covid.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "EUA v\u00e3o exigir teste de Covid de viajantes da China, e outros pa\u00edses estudam restri\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pandemia", "date": "2022-12-28 18:00:31.851192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2022/12/no-primeiro-jogo-pelo-psg-apos-a-copa-do-mundo-neymar-e-expulso-por-simulacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Neymar \u00e9 expulso em seu primeiro jogo depois da Copa do Mundo", "subheadline": "Brasileiro levou dois cart\u00f5es amarelos em menos de dois minutos", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Campeonato franc\u00eas", "date": "2022-12-28 19:00:31.187620"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/censo-2022-veja-quantos-habitantes-tem-sua-cidade-pelas-novas-estimativas-do-ibge.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja quantos habitantes tem sua cidade pelas novas estimativas do IBGE", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Censo 2022", "date": "2022-12-28 19:00:31.958486"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/principal-governador-de-oposicao-e-preso-na-bolivia-e-apoiadores-tentam-bloquear-aeroportos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governador de oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 preso na Bol\u00edvia, e apoiadores protestam", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Am\u00e9rica Latina", "date": "2022-12-28 19:00:31.958486"}, {"url": "Lula amplia espa\u00e7o do centro e oferece minist\u00e9rios a PSD e Uni\u00e3o Brasil", "site": "O Globo", "headline": "Lula amplia espa\u00e7o do centro e oferece minist\u00e9rios a PSD e Uni\u00e3o Brasil", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Montagem do governo", "date": "2022-12-29 00:00:34.763387"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/filho-de-brasileiros-eleito-deputado-nos-eua-enfrenta-investigacao-apos-admitir-mentiras-anuncia-promotora.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filho de brasileiros eleito deputado nos EUA enfrenta investiga\u00e7\u00e3o, diz promotora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Admitiu mentiras", "date": "2022-12-29 00:00:35.572889"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/incendio-em-hotel-cassino-no-camboja-deixa-mortos-e-feridos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Inc\u00eandio em hotel-cassino no Camboja deixa cerca de 10 mortos e 30 feridos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja fotos", "date": "2022-12-29 01:00:32.685561"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2022/12/o-bonequinho-viu-os-melhores-filmes-do-ano-segundo-os-criticos-do-globo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confira os melhores filmes do ano, segundo os cr\u00edticos do GLOBO", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "O Bonequinho viu", "date": "2022-12-29 02:00:31.844461"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2022/12/entenda-como-venda-de-andrey-santos-reflete-dificuldades-do-vasco-pre-saf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda como venda de Andrey Santos reflete dificuldades do clube pr\u00e9-SAF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vasco", "date": "2022-12-29 04:00:31.441695"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2022/12/em-portugal-10percent-dos-emprestimos-para-comprar-imovel-ficam-com-estrangeiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em Portugal, 10% dos empr\u00e9stimos para comprar im\u00f3vel ficam com estrangeiros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2022-12-29 04:00:31.790571"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/haddad-neste-momento-o-mais-importante-e-harmonizar-politica-fiscal-e-monetaria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fernando Haddad: Neste momento, o mais importante \u00e9 harmonizar pol\u00edtica fiscal e monet\u00e1ria", "subheadline": "Futuro ministro da Fazenda do governo Lula exp\u00f5e a M\u00edriam Leit\u00e3o as ideias para o trabalho \u00e0 frente da pasta", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Entrevista", "date": "2022-12-29 05:00:31.405650"}, {"url": "Tributa\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis anima mercado, mas pode impactar bolso do consumidor", "site": "O Globo", "headline": "Tributa\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis anima mercado, mas pode impactar bolso do consumidor", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Efeito na bomba", "date": "2022-12-29 05:00:31.405650"}, {"url": "Ainda abatido pela derrota e temendo Justi\u00e7a, Bolsonaro sai do pa\u00eds nos pr\u00f3ximos dias", "site": "O Globo", "headline": "Ainda abatido pela derrota e temendo Justi\u00e7a, Bolsonaro sai do pa\u00eds nos pr\u00f3ximos dias", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Rota para os EUA", "date": "2022-12-29 05:00:31.405650"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/de-top-gun-a-doutor-estranho-saiba-quais-foram-as-dez-maiores-bilheterias-de-cinema-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De 'Top Gun' a 'Doutor Estranho': saiba quais foram as dez maiores bilheterias do cinema em 2022", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Hist\u00f3rias bilion\u00e1rias", "date": "2022-12-29 05:00:31.405650"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2022/12/retrospectiva-2022-apesar-das-dificuldades-cinema-sobrevive-e-busca-reconquistar-o-publico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apesar das dificuldades, cinema sobrevive e busca reconquistar o p\u00fablico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Retrospectiva 2022", "date": "2022-12-29 06:00:31.006039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2022/12/conheca-o-vale-do-catimbau-em-pernambuco-um-dos-cenarios-da-novela-mar-do-sertao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a o Vale do Catimbau, em Pernambuco, um dos cen\u00e1rios da novela 'Mar do Sert\u00e3o'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2022-12-29 06:00:31.006039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/noticia/2022/12/cachoeiras-no-rio-de-janeiro-para-redobrar-ou-recuperar-as-energias-veja-lista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja lista de cachoeiras no Rio para redobrar (ou recuperar) as energias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sintonia com a natureza", "date": "2022-12-29 06:00:31.006039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2022/12/reino-unido-registra-ano-mais-quente-da-sua-historia-em-2022-diz-entidade-climatica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Reino Unido registra ano mais quente da sua hist\u00f3ria, em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9poca", "date": "2022-12-29 06:00:31.006039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/veja-os-filhos-de-famosos-que-roubaram-a-cena-em-2022-1.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja os filhos de famosos que roubaram a cena em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Baba, baby", "date": "2022-12-29 06:00:31.006039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/reveillon-turistas-lotam-a-cidade-e-numeros-aproximam-se-dos-da-pre-pandemia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Turistas lotam a cidade, e n\u00fameros aproximam-se dos da pr\u00e9-pandemia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R\u00e9veillon 2023", "date": "2022-12-29 06:00:31.006039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/noticia/2022/12/um-brinde-restaurantes-lancam-drinques-para-a-temporada-de-verao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Um brinde: restaurantes lan\u00e7am drinques para a temporada de ver\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bairros", "date": "2022-12-29 06:00:31.006039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2022/12/justica-bloqueia-r-1-milhao-da-secretaria-de-assistencia-social-de-niteroi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a bloqueia R$ 1 milh\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social de Niter\u00f3i", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Niter\u00f3i", "date": "2022-12-29 06:00:31.006039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/coluna/2022/12/quanto-mais-cobrancas-e-criticas-lula-receber-maior-a-chance-de-acertar-no-novo-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quanto mais cobran\u00e7as Lula receber, maior a chance de acertar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-29 06:00:31.360866"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/petistas-querem-ministro-da-defesa-no-ataque.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Petistas querem ministro da Defesa no ataque", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 06:00:31.360866"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/guga-chacra/post/2022/12/netanyahu-pode-destruir-israel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Netanyahu pode destruir Israel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guga Chacra", "date": "2022-12-29 06:00:31.360866"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/cora-ronai/coluna/2022/12/tic-tac-tic-tac.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Voltamos a um certo grau de normalidade \u2014 o que n\u00e3o \u00e9 pouco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cora\u00a0R\u00f3nai", "date": "2022-12-29 06:00:31.360866"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/daniel-becker/post/2022/12/que-remedios-levar-para-as-criancas-quando-a-gente-sai-de-viagem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Que rem\u00e9dios levar para as crian\u00e7as quando a gente sai de viagem?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniel Becker", "date": "2022-12-29 06:00:31.360866"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2022/12/faca-tres-pedidos-para-os-reis-magos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fa\u00e7a tr\u00eas pedidos para os reis magos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carolina Chagas", "date": "2022-12-29 06:00:31.360866"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/educacao/noticia/2022/12/universidades-fecham-2022-no-vermelho-e-levam-dividas-para-o-ano-que-vem-diz-presidente-da-andifes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Universidades fecham 2022 no vermelho e levam d\u00edvidas para ano que vem", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Crise na Educa\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-29 06:00:31.652600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/novo-governo-de-ultradireita-sela-declinio-historico-da-esquerda-em-israel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo de ultradireita sela decl\u00ednio hist\u00f3rico da esquerda em Israel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Netanyahu de volta", "date": "2022-12-29 06:00:31.652600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/bolao-dos-togados-mais-de-200-juizes-apostam-juntos-na-mega-sena-da-virada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Bol\u00e3o dos togados': mais de 200 ju\u00edzes apostam juntos na Mega-Sena da Virada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-29 06:00:31.652600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/sindrome-do-final-de-ano-casos-de-depressao-e-ansiedade-crescem-perto-da-virada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Casos de depress\u00e3o e ansiedade crescem perto da virada; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'S\u00edndrome do fim de ano'", "date": "2022-12-29 06:00:31.652600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/blog-do-acervo/post/2022/12/o-beijo-de-pele-em-celeste-arantes-apos-titulo-de-mae-brasileira-do-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O beijo de Pel\u00e9 em Celeste Arantes ap\u00f3s t\u00edtulo de 'm\u00e3e brasileira do ano'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Blog do Acervo", "date": "2022-12-29 06:00:31.652600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/gkay-entenda-de-onde-vem-a-fortuna-da-humorista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gkay: entenda de onde vem a fortuna da influenciadora e humorista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patrim\u00f4nio milion\u00e1rio", "date": "2022-12-29 06:00:31.652600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/voce-reconhece-estas-famosas-que-ficaram-gravidas-em-2022-faca-o-teste-e-descubra-1.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Reconhece estas famosas que engravidaram este ano? Fa\u00e7a o teste e descubra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Quiz", "date": "2022-12-29 06:00:31.652600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/ucrania-relata-ataque-massivo-com-misseis-russos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo da Ucr\u00e2nia relata que pa\u00eds sofre ataque 'massivo' de m\u00edsseis russos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra de Putin", "date": "2022-12-29 06:00:31.652600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2022/12/giovanna-lancellotti-fala-de-novo-papel-relembra-traicao-e-explica-transformacao-do-corpo-peguei-a-equipe-da-sabrina-sato.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Giovanna Lancellotti fala sobre novo papel, relembra trai\u00e7\u00e3o e explica o novo corpo: 'Peguei a equipe da Sabrina Sato'", "subheadline": "Atriz est\u00e1 em \"O lado bom de ser tra\u00edda\", filme da Netflix que estreia em 2023", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2022-12-29 07:00:30.372697"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2022/12/embate-de-todas-as-flores-tensao-em-travessia-as-cenas-mais-marcantes-de-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Embate de 'Todas as flores', tens\u00e3o em 'Travessia'... As cenas mais marcantes de 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2022-12-29 07:00:30.372697"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/cinema/noticia/2022/12/estreias-no-cinema-a-brigada-da-chefe-como-agradar-uma-mulher-e-otto-de-tras-p-diante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'A brigada da chefe', 'Como agradar uma mulher' e 'Otto - de tr\u00e1s p/ diante'; confira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estreias no cinema", "date": "2022-12-29 07:00:30.372697"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/livros/noticia/2022/12/luiz-ruffato-radiografa-a-classe-media-do-pais-sob-a-otica-de-migrantes-italianos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Luiz Ruffato radiografa a classe m\u00e9dia do pa\u00eds sob a \u00f3tica de migrantes italianos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Livros", "date": "2022-12-29 07:00:30.372697"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/brasil-e-uma-mae-mesmo-renato-gaucho-critica-rumores-de-tecnico-estrangeiro-a-frente-da-selecao-brasileira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018O Brasil \u00e9 uma m\u00e3e, mesmo\u2019: Renato Ga\u00facho critica rumores de t\u00e9cnico estrangeiro \u00e0 frente da sele\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Desconforto", "date": "2022-12-29 07:00:30.372697"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/psg-anuncia-renovacao-de-contrato-com-verratti-ate-2026.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PSG anuncia renova\u00e7\u00e3o de contrato com Verratti at\u00e9 2026", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "At\u00e9 2026", "date": "2022-12-29 07:00:30.372697"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/evento-em-que-rosto-de-crianca-foi-tatuado-em-desconhecido-cria-manual-de-boas-praticas-para-proxima-edicao-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Evento em que rosto de crian\u00e7a foi tatuado em desconhecido cria manual de boas pr\u00e1ticas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Para a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-29 07:00:30.372697"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/mega-sena-da-virada-veja-o-passo-a-passo-de-como-apostar-pela-internet.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mega-Sena da Virada: veja o passo a passo de como apostar pela internet", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sorte grande", "date": "2022-12-29 07:00:30.372697"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/post/2022/12/safra-2019-do-supertoscano-tignanello-10-anos-da-vinha-unna-capricciosa-volta-a-ipanema-veja-novidades.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Safra 2019 do supertoscano Tignanello; 10 anos da Vinha Unna; Capricciosa volta a Ipanema; veja novidades", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saideira", "date": "2022-12-29 07:00:30.372697"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/em-um-dia-130-pessoas-foram-atendidas-no-hospital-souza-aguiar-com-problemas-nos-olhos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em um dia no Rio, 130 pessoas foram atendidas com problemas nos olhos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-29 07:00:30.727269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/sonia-guajajara-e-confirmada-como-ministra-dos-povos-originarios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sonia Guajajara \u00e9 confirmada como ministra dos Povos Origin\u00e1rios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2022-12-29 07:00:31.014887"}, {"url": "PF cumpre mandados para investigar autores de atos antidemocr\u00e1ticos", "site": "O Globo", "headline": "PF cumpre mandados para investigar autores de atos antidemocr\u00e1ticos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bras\u00edlia", "date": "2022-12-29 08:00:31.131439"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2022/12/chatgpt-robo-eloquente-ou-maquina-de-desinformacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "ChatGPT: Como funciona a ferramenta de intelig\u00eancia artificial lan\u00e7ada por Elon Musk", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tecnologia", "date": "2022-12-29 08:00:31.235192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2022/12/giovanna-ewbank-fala-de-reveillon-com-a-familia-veja-onde-outras-personalidades-passarao-a-virada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Giovanna Ewbank abre planos de r\u00e9veillon e f\u00e9rias com a fam\u00edlia. Veja onde outras personalidades passar\u00e3o a virada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2022-12-29 08:00:31.235192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/dado-dolabella-se-declara-para-wanessa-camargo-no-aniversario-dela-agradeco-ao-destino-por-trazer-voce-de-volta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dado Dolabella se declara para Wanessa Camargo no anivers\u00e1rio dela: 'Agrade\u00e7o ao destino por trazer voc\u00ea de volta'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Romance", "date": "2022-12-29 08:00:31.235192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/noticia/2022/12/um-roteiro-de-cafe-da-manha-e-brunch-para-um-reinicio-saboroso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Um roteiro de caf\u00e9 da manh\u00e3 e brunch para um rein\u00edcio saboroso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio Show", "date": "2022-12-29 08:00:31.235192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/cidades-turisticas-do-estado-tem-ocupacao-de-hoteis-e-pousadas-acima-de-90percent-para-o-reveillon.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cidades tur\u00edsticas do estado t\u00eam ocupa\u00e7\u00e3o de hot\u00e9is e pousadas acima de 90% para o r\u00e9veillon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Casa cheia", "date": "2022-12-29 08:00:31.235192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/reveillon-do-piscinao-de-ramos-tem-expectativa-em-alta-disputa-por-hospedagem-e-ate-camelo-multifuncao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "R\u00e9veillon do Piscin\u00e3o de Ramos tem expectativa em alta, disputa por hospedagem e at\u00e9 camel\u00f4 multifun\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Festa", "date": "2022-12-29 08:00:31.235192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/especialistas-defendem-cameras-nos-uniformes-para-tropas-de-elite.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Especialistas defendem c\u00e2meras nos uniformes para tropas de elite", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Monitoramento", "date": "2022-12-29 08:00:31.235192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/pele-completa-um-mes-internado-relembre-a-evolucao-do-caso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 completa um m\u00eas internado; relembre a evolu\u00e7\u00e3o do caso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rei do futebol", "date": "2022-12-29 08:00:31.235192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2022/12/para-onde-vai-a-pista-de-atletismo-do-nilton-santos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Para onde vai a pista de atletismo do Nilton Santos?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2022-12-29 08:00:31.235192"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/objetivo/gastar-bem/noticia/2022/12/29/numeros-que-mais-sairam-na-mega-da-virada-e-mais-curiosidades.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mega da Virada: Veja n\u00fameros que mais sa\u00edram e mais curiosidades", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2022-12-29 08:00:31.235192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/a-dois-dias-de-acabar-o-governo-bolsonaro-exonera-presidente-da-funai.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A dois dias de acabar o governo, Bolsonaro exonera presidente da Funai", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 08:00:31.585580"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/tributacao-de-combustiveis-anima-mercado-mas-pode-impactar-bolso-do-consumidor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tributa\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis anima mercado, mas pode impactar consumidor", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Efeito na bomba", "date": "2022-12-29 08:00:31.873322"}, {"url": "PF prende bolsonaristas suspeitos de atuar em atos antidemocr\u00e1ticos", "site": "O Globo", "headline": "PF prende bolsonaristas suspeitos de atuar em atos antidemocr\u00e1ticos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "\u00c0s v\u00e9speras da posse", "date": "2022-12-29 09:00:31.305400"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2022/12/parkinson-e-alzheimer-morar-perto-de-areas-com-natureza-ajuda-a-retardar-a-progressao-das-doencas-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parkinson e Alzheimer: morar perto de \u00e1reas com natureza ajuda a retardar a progress\u00e3o das doen\u00e7as; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2022-12-29 09:00:31.418454"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2022/12/apos-criticar-forma-de-kalvin-phillips-guardiola-brinca-esta-muito-sexy.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s criticar forma de Kalvin Phillips, Guardiola brinca: 'Est\u00e1 muito sexy'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2022-12-29 09:00:31.418454"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/mulher-presa-ostenta-fotos-ao-lado-de-bolsonaro-daniel-silveira-salles-zambelli.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atos antidemocr\u00e1ticos: Mulher presa tem fotos ao lado de Bolsonaro, Silveira, Salles, Zambelli...", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 09:00:32.074844"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/coluna/2022/12/crise-desarmada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00facio agiu com habilidade para acabar com in\u00edcio de crise institucional", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2022-12-29 09:00:32.074844"}, {"url": "Fl\u00e1vio Dino: opera\u00e7\u00e3o da PF busca garantir \u2018prote\u00e7\u00e3o \u00e0 vida e ao patrim\u00f4nio\u2019", "site": "O Globo", "headline": "Fl\u00e1vio Dino: opera\u00e7\u00e3o da PF busca garantir \u2018prote\u00e7\u00e3o \u00e0 vida e ao patrim\u00f4nio\u2019", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos antidemocr\u00e1ticos", "date": "2022-12-29 10:00:30.286182"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/supermercados-shoppings-bancos-confira-o-que-abre-e-fecha-neste-fim-de-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Supermercados, shoppings, bancos: confira o que abre e fecha neste fim de ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2022-12-29 10:00:30.390892"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/sabor-do-reveillon-acaraje-bobo-bolo-cuscuz-o-cardapio-das-baianas-para-a-virada-em-copacabana.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Acaraj\u00e9, bob\u00f3, bolo, cuscuz... o card\u00e1pio das baianas para a virada em Copacabana", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sabor do r\u00e9veillon", "date": "2022-12-29 10:00:30.390892"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/prefeitura-do-rio-cria-canal-de-combate-a-violencia-contra-mulheres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prefeitura do Rio cria canal de combate \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Servi\u00e7o a partir de s\u00e1bado", "date": "2022-12-29 10:00:30.390892"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2022/12/especulado-na-selecao-ancelotti-diz-que-nao-foi-procurado-pela-cbf-quero-ficar-no-real-madrid.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Especulado na sele\u00e7\u00e3o, Ancelotti diz que n\u00e3o foi procurado pela CBF: 'Quero ficar no Real Madrid'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2022-12-29 10:00:30.390892"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2022/12/pior-fundo-imobiliario-de-2022-e-da-xp-e-tem-shopee-como-principal-inquilina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pior fundo imobili\u00e1rio de 2022 \u00e9 da XP e tem Shopee como principal inquilina", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2022-12-29 10:00:30.748488"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/ainda-abatido-pela-derrota-e-temendo-justica-bolsonaro-deve-deixar-o-pais-nos-proximos-dias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Abatido pela derrota e temendo Justi\u00e7a, Bolsonaro sai do pa\u00eds nos pr\u00f3ximos dias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rota para os EUA", "date": "2022-12-29 10:00:31.043383"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/meio-ambiente/noticia/2022/12/marina-silva-volta-a-assumir-ministerio-do-meio-ambiente-apos-14-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marina Silva volta a assumir Meio Ambiente ap\u00f3s 14 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futuro governo", "date": "2022-12-29 10:00:31.043383"}, {"url": "Atos antidemocr\u00e1ticos: delegado diz que havia 'planejamento pr\u00e9vio'", "site": "O Globo", "headline": "Atos antidemocr\u00e1ticos: delegado diz que havia 'planejamento pr\u00e9vio'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "40 identificados", "date": "2022-12-29 11:00:31.097250"}, {"url": "Mulher presa tem fotos ao lado de Bolsonaro, Silveira, Salles e Zambelli", "site": "O Globo", "headline": "Mulher presa tem fotos ao lado de Bolsonaro, Silveira, Salles e Zambelli", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 11:00:31.097250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/censo-2022-a-cidade-com-a-menor-populacao-tem-so-836-moradores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Qual \u00e9 a menor cidade do Brasil? Pa\u00eds tem quatro munic\u00edpios com menos de mil habitantes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Censo 2020", "date": "2022-12-29 11:00:31.202933"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/duas-jovens-sao-encontradas-mortas-na-rocinha-eram-amigas-de-infancia-e-estavam-no-rio-ha-dois-meses.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Duas jovens encontradas mortas eram amigas de inf\u00e2ncia e estavam no Rio h\u00e1 dois meses", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rocinha", "date": "2022-12-29 11:00:31.202933"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2022/12/covid-19-explosao-de-casos-na-china-ameaca-criar-novas-variantes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Explos\u00e3o de casos na China amea\u00e7a criar novas variantes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid-19", "date": "2022-12-29 11:00:31.202933"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/divida-bruta-do-governo-alcanca-745percent-do-pib-em-novembro-aponta-bc.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "D\u00edvida bruta do governo alcan\u00e7a 74,5% do PIB em novembro, aponta BC", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2022-12-29 11:00:31.202933"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/pacheco-atende-janja-e-posse-de-lula-nao-tera-tiros-de-canhao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pacheco atende Janja e posse de Lula n\u00e3o ter\u00e1 tiros de canh\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 11:00:31.845579"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2022/12/capitalismo-puro-x-quero-pt-anuncia-venda-de-kits-de-r-100-na-posse-de-lula-e-divide-reacoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Capitalismo puro' X 'eu quero': PT anuncia kits de R$ 100 e divide rea\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Posse de Lula", "date": "2022-12-29 11:00:31.845579"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/incendio-de-grandes-proporcoes-atinge-loja-do-saara-no-centro-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge loja da Saara", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Centro do Rio", "date": "2022-12-29 11:00:31.845579"}, {"url": "Atos antidemocr\u00e1ticos: delegado diz que n\u00e3o havia 'planejamento pr\u00e9vio'", "site": "O Globo", "headline": "Atos antidemocr\u00e1ticos: delegado diz que n\u00e3o havia 'planejamento pr\u00e9vio'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "40 identificados", "date": "2022-12-29 12:00:31.623383"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2022/12/apenas-15-minutos-de-ioga-por-dia-ajuda-a-prevenir-doencas-cardiovasculares-diz-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apenas 15 minutos de ioga por dia ajuda a prevenir doen\u00e7as cardiovasculares, diz estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2022-12-29 12:00:31.732742"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/de-tiktoker-a-jogador-de-futevolei-conheca-os-quatro-netos-de-pele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De tiktoker a jogador de futev\u00f4lei: conhe\u00e7a os quatro netos de Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2022-12-29 12:00:31.732742"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/xandao-veio-atras-da-gente-o-desespero-da-mulher-do-pastor-bolsonarista-preso-hoje.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Xand\u00e3o veio atr\u00e1s da gente': o desespero da mulher do pastor bolsonarista preso hoje", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 12:00:32.406178"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/ao-vivo/ibovespa-hoje-acompanhe-bolsa-e-dolar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sinaliza\u00e7\u00e3o de Haddad de que vai reduzir d\u00e9ficit anima mercado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ao vivo", "date": "2022-12-29 12:00:32.406178"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/apos-encontro-com-lula-lupi-diz-que-sera-ministro-da-previdencia-e-teve-apoio-de-ciro-gomes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s encontro com Lula, Lupi diz que ser\u00e1 ministro e teve apoio de Ciro Gomes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Previd\u00eancia", "date": "2022-12-29 12:00:32.406178"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/lula-define-escalacao-final-de-seus-37-ministerios-veja-quem-sao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula define escala\u00e7\u00e3o final de seus 37 minist\u00e9rios; veja quem far\u00e1 parte do governo", "subheadline": "Presidente eleito anuncia nomes de partidos de centro que v\u00e3o compor a base aliada no Congresso", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2022-12-29 13:00:31.127455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/mp-da-bolivia-pede-seis-meses-de-prisao-preventiva-para-governador-opositor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MP da Bol\u00edvia pede seis meses de pris\u00e3o preventiva para governador opositor", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Queda de Morales", "date": "2022-12-29 13:00:31.240087"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/papa-emerito-bento-xvi-esta-totalmente-lucido-e-estavel-diz-vaticano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Papa em\u00e9rito Bento XVI est\u00e1 'totalmente l\u00facido' e 'est\u00e1vel'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vaticano", "date": "2022-12-29 13:00:31.240087"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/reveillon-queima-de-fogos-em-copacabana-tera-tributo-a-artistas-da-mpb-que-morreram-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Queima de fogos em Copacabana ter\u00e1 tributo a Eramos Carlos, Gal Costa e Elza Soares", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R\u00e9veillon", "date": "2022-12-29 13:00:31.240087"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2022/12/no-radar-do-corinthians-philippe-coutinho-nega-em-post-que-quer-sair-do-aston-villa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "No radar do Corinthians, Philippe Coutinho nega em post que quer sair do Aston Villa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2022-12-29 13:00:31.240087"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/presidente-do-uniao-brasil-diz-que-deputados-juscelino-filho-e-daniela-do-waguinho-serao-ministros-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presidente do Uni\u00e3o Brasil: Juscelino Filho e Daniela do Waguinho ser\u00e3o ministros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2022-12-29 13:00:31.928587"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/parlamento-empossa-netanyahu-e-governo-mais-a-direita-da-historia-de-israel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parlamento empossa Netanyahu e governo mais \u00e0 direita da Hist\u00f3ria de Israel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mudan\u00e7a", "date": "2022-12-29 13:00:31.928587"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/a-tres-dias-da-posse-bolsonaristas-seguem-financiando-atos-com-vaquinhas-rifas-e-premios-de-r-10-mil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaristas seguem financiando atos com vaquinhas e rifas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Antidemocr\u00e1ticos", "date": "2022-12-29 13:00:31.928587"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/lula-completa-ministerio-com-nove-partidos-mais-do-que-2002-e-2006-mas-mantem-pt-em-postos-chave.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula completa minist\u00e9rio com nove partidos, mais do que 2002 e 2006; PT fica em postos-chave", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Divis\u00e3o", "date": "2022-12-29 14:00:30.229186"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/pf-e-policia-civil-diz-que-investigados-por-atos-de-vandalismo-em-brasilia-frequentaram-acampamento-no-qg-do-exercito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atos antidemocr\u00e1ticos: n\u00e3o havia 'planejamento pr\u00e9vio' e suspeitos eram de acampamento, diz PF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "40 identificados", "date": "2022-12-29 14:00:30.229186"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/nos-somos-de-origem-libanesa-entao-nao-tem-como-dar-errado-diz-tebet-sobre-relacao-com-haddad.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00f3s somos de origem libanesa, n\u00e3o tem como dar errado', diz Tebet sobre rela\u00e7\u00e3o com Haddad", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ministros", "date": "2022-12-29 14:00:30.229186"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/quem-perdeu-as-eleicoes-fique-quietinho-diz-lula-sobre-a-posse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Quem perdeu as elei\u00e7\u00f5es, fique quietinho', diz Lula sobre a posse", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Recado", "date": "2022-12-29 14:00:30.229186"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/afilhada-e-amiga-de-zambelli-mulher-presa-pela-pf-coletou-assinaturas-para-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Afilhada' e 'amiga' de Zambelli, mulher presa pela PF coletou assinaturas para Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 14:00:30.229186"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/cinema/noticia/2022/12/morre-ruggero-deodato-pai-do-cinema-canibal-aos-83-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre Ruggero Deodato, pai do cinema canibal, aos 83 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2022-12-29 14:00:30.450428"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/nelida-pinon-e-velada-na-academia-brasileira-de-letras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "N\u00e9lida Pi\u00f1on \u00e9 velada na Academia Brasileira de Letras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Despedida", "date": "2022-12-29 14:00:30.450428"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2022/12/mulheres-que-almocam-em-grupo-consomem-mais-calorias-do-que-aquelas-que-jantam-sozinhas-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulheres que almo\u00e7am em grupo consomem mais calorias do que aquelas que jantam sozinhas; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "H\u00e1bitos alimentares", "date": "2022-12-29 14:00:30.450428"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/com-11-ministras-lula-dedica-30percent-da-esplanada-as-mulheres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com 11 ministras, Lula dedica 30% da Esplanada \u00e0s mulheres", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 14:00:30.798362"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/o-porta-voz-do-novo-itamaraty.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O porta-voz do novo Itamaraty", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 14:00:30.798362"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/ana-paula-lisboa/coluna/2022/12/por-um-ano-kunanga.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por um ano Kunanga", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ana Paula Lisboa", "date": "2022-12-29 14:00:30.798362"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/a-mensagem-de-fim-de-ano-do-ceo-de-um-bancao-americano-preparem-se-demissoes-serao-em-janeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mensagem de fim de ano de um banc\u00e3o americano: 'Demiss\u00f5es em janeiro'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Preparem-se'", "date": "2022-12-29 14:00:31.081753"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/dino-acampamento-qg-do-exercito-fase-terminal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fl\u00e1vio Dino: acampamento no QG do Ex\u00e9rcito est\u00e1 'em fase terminal'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Futuro ministro", "date": "2022-12-29 15:00:31.449126"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/manipulada-todo-o-tempo-a-policia-jovem-diz-que-guru-kat-torres-a-forcou-a-gravar-falsas-acusacoes-contra-yasmin-brunet-e-o-proprio-pai.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jovem diz que guru Kat Torres a for\u00e7ou a gravar falsas acusa\u00e7\u00f5es contra Yasmin Brunet e o pai", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Manipulada todo o tempo'", "date": "2022-12-29 15:00:31.685239"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/vai-passar-o-reveillon-fora-de-casa-veja-a-previsao-do-tempo-para-a-noite-da-virada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vai passar o r\u00e9veillon fora de casa? Veja a previs\u00e3o do tempo para a noite da virada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Adeus ano velho", "date": "2022-12-29 15:00:31.685239"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/ruth-de-aquino/coluna/2022/12/2023-inicia-com-medo-e-esperanca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "2023 inicia com medo e esperan\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ruth de Aquino", "date": "2022-12-29 15:00:32.058186"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/morre-pele-o-imortal-rei-do-futebol-aos-82-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre Pel\u00e9, o imortal Rei do Futebol, aos 82 anos", "subheadline": "S\u00edmbolo de um esporte, duas camisas e um pa\u00eds, maior jogador da hist\u00f3ria nos deixa, v\u00edtima de um c\u00e2ncer", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2022-12-29 16:00:31.218875"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/ha-bomba-armada-no-setor-eletrico-dz-novo-ministro-de-minas-e-energia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "H\u00e1 \u2018bomba armada\u2019 no setor el\u00e9trico, diz novo ministro de Minas e Energia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Alexandre Silveira", "date": "2022-12-29 16:00:31.218875"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/jorge-vianna-vai-para-a-apex.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula e Alckmin batem o martelo, e Jorge Vianna vai para a Apex", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 16:00:31.802647"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/lula-critica-bolsonaro-sobre-mps-de-combustiveis-mas-e-corrigido-por-haddad.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula critica Bolsonaro sobre MPs de combust\u00edveis e \u00e9 corrigido por Haddad", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Desonera\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-29 16:00:32.099929"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/novo-ministro-da-integracao-nacional-waldez-goes-foi-condenado-a-seis-anos-de-prisao-pelo-stj.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Futuro ministro da Integra\u00e7\u00e3o, Waldez G\u00f3es j\u00e1 foi condenado pelo STJ", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Seis anos de pris\u00e3o", "date": "2022-12-29 16:00:32.099929"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/meio-ambiente/noticia/2022/12/ministra-pela-segunda-vez-marina-tera-mais-tecnologia-mas-encontrara-gangues-bem-armadas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marina Silva ter\u00e1 mais tecnologia, mas encontrar\u00e1 gangues bem armadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Segunda passagem", "date": "2022-12-29 16:00:32.099929"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/ministerio-de-lula-tem-numero-inedito-de-mulheres-mas-fica-longe-de-paridade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Esplanada tem n\u00famero in\u00e9dito de mulheres, mas fica longe de paridade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "11 ministras", "date": "2022-12-29 16:00:32.099929"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/randolfe-rodrigues-sera-o-proximo-lider-do-governo-lula-no-congresso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Randolfe Rodrigues ser\u00e1 o pr\u00f3ximo l\u00edder do governo Lula no Congresso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Senador da Rede", "date": "2022-12-29 16:00:32.099929"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2022/12/entenda-o-que-e-a-marcacao-a-mercado-nova-regra-para-aplicacoes-em-renda-fixa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda o que \u00e9 marca\u00e7\u00e3o a mercado, nova regra para aplica\u00e7\u00f5es em renda fixa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Finan\u00e7as", "date": "2022-12-29 16:00:32.099929"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/familia-ja-decidiu-como-serao-as-homenagens-a-pele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fam\u00edlia j\u00e1 decidiu como ser\u00e3o as homenagens a Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 17:00:34.945381"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/relembre-as-frases-mais-marcantes-da-vida-de-pele-o-rei-do-futebol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Relembre as frases mais marcantes da vida de Pel\u00e9, o Rei do Futebol", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Declara\u00e7\u00f5es", "date": "2022-12-29 17:00:35.253617"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/voce-e-o-pele-relembre-o-rei-em-5-filmes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Voc\u00ea \u00e9 o Pel\u00e9?': relembre a carreira do Rei do futebol no cinema", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2022-12-29 17:00:35.253617"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/pele-se-despede-ao-lado-de-lionel-messi-como-maiores-vencedores-do-premio-bola-de-ouro-na-historia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 se despede como maior vencedor do Bola de Ouro ao lado de Messi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2022-12-29 17:00:35.253617"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2022/12/pele-entenda-o-cancer-de-colon-que-causou-a-morte-do-rei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9: entenda o c\u00e2ncer de c\u00f3lon, que causou a morte do Rei", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2022-12-29 17:00:35.253617"}, {"url": "https://infograficos.oglobo.globo.com/esportes/pele-todos-os-gols.html", "site": "O Globo", "headline": "Mil gols: relembre os gols da carreira de Pel\u00e9, o Rei do Futebol", "subheadline": "Infogr\u00e1fico mostra os feitos de Edson Arantes do Nascimento ao longo da Hist\u00f3ria", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carreira", "date": "2022-12-29 18:00:36.225345"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/love-love-love-discurso-de-despedida-de-pele-inspirou-cancao-de-caetano-veloso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Discurso de despedida de Pel\u00e9 inspirou can\u00e7\u00e3o de Caetano Veloso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Love, love, love'", "date": "2022-12-29 18:00:36.225345"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/pele-saiba-qual-foi-a-ultima-aparicao-publica-do-rei-do-futebol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9: saiba qual foi a \u00faltima apari\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Rei do futebol", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ao lado de Obama", "date": "2022-12-29 18:00:36.225345"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/posse-na-virada-governador-eleito-do-amapa-marca-solenidade-para-meia-noite-do-dia-primeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governador eleito do Amap\u00e1 marca solenidade para meia noite do dia 1\u00ba", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Posse na virada", "date": "2022-12-29 18:00:36.225345"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/pele-e-maradona-a-amizade-e-as-trocas-de-farpas-entre-os-dois-idolos-do-futebol-mundial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A amizade e as trocas de farpas entre os dois \u00eddolos do futebol mundial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pel\u00e9 e Maradona", "date": "2022-12-29 19:00:37.112281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/foto-posada-tenta-aplacar-especulacoes-sobre-futuro-de-haddad-e-tebet.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Foto posada tenta aplacar especula\u00e7\u00f5es sobre futuro de Haddad e Tebet", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 19:00:37.112281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/morre-vivienne-westwood-estilista-pioneira-da-moda-punk-aos-81-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre Vivienne Westwood, estilista pioneira da moda punk, aos 81 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2022-12-29 19:00:37.112281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/livros/noticia/2022/12/artigo-nelida-pinon-buscava-na-vida-literaria-a-essencia-do-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Artigo: N\u00e9lida Pi\u00f1on buscava na vida liter\u00e1ria a ess\u00eancia do Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Escritora velada no Rio", "date": "2022-12-29 19:00:37.112281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/anthony-hopkins-comemora-47-anos-de-sobriedade-em-post-nas-redes-sociais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Anthony Hopkins comemora 47 anos de sobriedade em post", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vencedor do Oscar", "date": "2022-12-29 19:00:37.112281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/marcelo-barreto/coluna/2022/12/pele-me-formou-como-torcedor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 me formou como torcedor", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Marcelo Barreto", "date": "2022-12-29 19:00:37.484253"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/martin-fernandez/coluna/2022/12/em-defesa-do-legado-de-pele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em defesa do legado de Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mart\u00edn Fernandez", "date": "2022-12-29 19:00:37.484253"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/gustavo-poli/coluna/2022/12/pele-no-tempo-e-no-espaco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 no tempo e no espa\u00e7o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gustavo Poli", "date": "2022-12-29 19:00:37.484253"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/pele-parou-ou-nao-uma-guerra-civil-na-africa-entenda-a-historia-e-o-debate-sobre-as-versoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 parou ou n\u00e3o uma guerra civil na \u00c1frica? Entenda a hist\u00f3ria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conflito nigeriano", "date": "2022-12-29 19:00:37.788164"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/morre-aos-81-anos-vivienne-westwood-estilista-britanica-precursora-do-punk.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre Vivienne Westwood, estilista pioneira da moda punk, aos 81 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2022-12-29 20:00:36.567604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2022/12/fiocruz-brasil-registra-primeiro-caso-de-meningoencefalite-por-fungo-raro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fiocruz: Brasil registra primeiro caso de meningoencefalite por fungo raro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Infec\u00e7\u00e3o grave", "date": "2022-12-29 20:00:36.567604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2022/12/por-que-algumas-pessoas-que-fumam-muito-nao-desenvolvem-cancer-de-pulmao-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que algumas pessoas que fumam muito n\u00e3o desenvolvem c\u00e2ncer de pulm\u00e3o; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ci\u00eancia", "date": "2022-12-29 20:00:36.567604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/quando-pele-ganhou-o-apelido-de-rei-e-como-ele-surgiu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quando Pel\u00e9 ganhou o apelido de Rei e como ele surgiu?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundial de 1958", "date": "2022-12-29 20:00:36.567604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/netos-de-pele-se-despedem-do-vovo-dico-com-apelidos-e-ate-desculpas-toda-familia-tem-brigas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Netos de Pel\u00e9 se despedem do 'vov\u00f4 Dico' com apelidos e at\u00e9 desculpas: 'Toda fam\u00edlia tem brigas'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Despedida", "date": "2022-12-29 20:00:36.567604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/atacante-do-manchester-city-haaland-lamenta-morte-de-pele-tudo-que-voce-ve-ele-fez-primeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atacante do Manchester City, Haaland lamenta morte de Pel\u00e9: 'Tudo que voc\u00ea v\u00ea, ele fez primeiro'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2022-12-29 20:00:36.567604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/ausencia-e-arrependimento-na-carreira-de-pele-iconico-estadio-de-wembley-homenageia-o-rei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Wembley homenageia Pel\u00e9: entenda como o Rei fez o '\u00faltimo gol' do est\u00e1dio sem nunca ter atuado nele", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Inglaterra", "date": "2022-12-29 20:00:36.567604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/ao-vivo/ibovespa-hoje-acompanhe-bolsa-e-dolar.ghtml?postId=22500301-ed52-413a-864e-551d9e4c3681", "site": "O Globo", "headline": "Ibovespa termina em queda o \u00faltimo preg\u00e3o do ano. D\u00f3lar vai a R$ 5,27", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Finan\u00e7as", "date": "2022-12-29 20:00:36.567604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/russia-e-cuba-prometem-fortalecer-parceria-estrategica-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "R\u00fassia e Cuba prometem fortalecer 'parceria estrat\u00e9gica' em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conversa por telefone", "date": "2022-12-29 20:00:36.567604"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/produtos/fundos/noticia/2022/12/29/como-foi-o-ano-para-os-ativos-alternativos-veja-se-valeu-o-risco-e-o-que-esperar-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como foi o ano para os ativos alternativos? Veja se valeu o risco e o que esperar em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sorte grande", "date": "2022-12-29 20:00:36.567604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/adeus-a-pele-em-uma-hora-mais-de-560-milhoes-de-postagens-de-113-paises-citam-o-rei-do-futebol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em uma hora, mais de 560 milh\u00f5es de postagens de 113 pa\u00edses citam Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-29 20:00:36.946012"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/lula-descarta-ir-a-velorio-de-pele-diz-futuro-ministro-da-secom.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula descarta ir a vel\u00f3rio de Pel\u00e9, diz futuro ministro da Secom", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s a posse", "date": "2022-12-29 20:00:37.262730"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/carlos-eduardo-mansur/coluna/2022/12/pele-o-fundador-do-pais-do-futebol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9, o fundador do pa\u00eds do futebol", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlos Eduardo Mansur", "date": "2022-12-29 21:00:36.312870"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/nasa-homenageia-pele-publicando-constelacao-com-cores-do-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nasa homenageia Pel\u00e9 publicando constela\u00e7\u00e3o com cores do Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "C\u00e9u \u00e9 o limite", "date": "2022-12-29 21:00:36.608047"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/em-homenagem-a-pele-o-globo-tera-edicao-inedita-com-quatro-capas-que-ilustram-grandes-momentos-do-rei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O GLOBO ter\u00e1 edi\u00e7\u00e3o in\u00e9dita com 4 capas que ilustram momentos do Rei", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Homenagem a Pel\u00e9", "date": "2022-12-29 21:00:36.608047"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/nicolas-maduro-vira-ao-brasil-para-a-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nicol\u00e1s Maduro vir\u00e1 ao Brasil para a posse de Lula, no domingo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-29 22:00:36.915708"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2022/12/jogos-da-libertadores-e-sul-americana-terao-homenagens-a-pele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jogos da Libertadores e da Sul-Americana ter\u00e3o homenagens a Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2022-12-30 03:00:36.373377"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/tributo-mundial-imprensa-estrangeira-da-adeus-e-reverencia-pele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jornais estrangeiros d\u00e3o adeus e reverenciam Pel\u00e9; confira as manchetes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tributo mundial", "date": "2022-12-30 03:00:36.373377"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/vera-magalhaes/coluna/2022/12/adeus-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Adeus, Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vera Magalh\u00e3es", "date": "2022-12-30 04:00:36.599790"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/pedro-doria/coluna/2022/12/a-missao-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A miss\u00e3o de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pedro Doria", "date": "2022-12-30 04:00:36.599790"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/flavia-oliveira/coluna/2022/12/pele-fez-do-esporte-arte.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 fez do esporte arte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fl\u00e1via Oliveira", "date": "2022-12-30 04:00:36.599790"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/a-historia-das-fotos-ineditas-da-vida-pessoal-de-pele-veja-as-imagens-nunca-divulgadas-da-intimidade-do-rei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A hist\u00f3ria das fotos in\u00e9ditas da vida pessoal de Pel\u00e9; veja imagens nunca divulgadas da intimidade do ex-jogador", "subheadline": "Fot\u00f3grafo pessoal do Rei do Futebol registrou momentos raros, e acervo foi trazido de Paris para o Rio de Janeiro", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Adeus ao Rei", "date": "2022-12-30 05:00:33.497996"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/por-que-e-importante-lembrar-que-pele-foi-o-melhor-de-todos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que \u00e9 importante lembrar que Pel\u00e9 foi o melhor de todos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ningu\u00e9m superou", "date": "2022-12-30 05:00:33.497996"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/veja-recordes-de-pele-que-ainda-estao-em-vigor-e-dificilmente-serao-batidos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja recordes de Pel\u00e9 que ainda est\u00e3o em vigor e dificilmente ser\u00e3o batidos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Melhor de todos os tempos", "date": "2022-12-30 05:00:33.497996"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/pele-e-27o-campeao-mundial-a-morrer-veja-quem-esta-vivo-das-conquistas-de-1958-a-1970.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 \u00e9 o 27\u00ba campe\u00e3o mundial a morrer; veja quem est\u00e1 vivo das conquistas de 1958 a 1970", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2022-12-30 05:00:33.497996"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/velorio-de-pele-tera-24-horas-de-duracao-e-sera-aberto-ao-publico-na-vila-belmiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vel\u00f3rio de Pel\u00e9 ter\u00e1 24 horas de dura\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Na Vila Belmiro", "date": "2022-12-30 05:00:33.497996"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/voce-conhece-quem-foi-noticia-em-2022-faca-o-teste.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Voc\u00ea conhece quem foi not\u00edcia em 2022? Fa\u00e7a o teste e descubra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Quiz", "date": "2022-12-30 05:00:33.643426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/posse-de-lula-saiba-horario-roteiro-programacao-dos-shows-e-esquema-de-seguranca-no-dia-1o.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba hor\u00e1rio, roteiro, programa\u00e7\u00e3o de shows e esquema de seguran\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Posse de Lula", "date": "2022-12-30 05:00:33.643426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2022/12/apos-ano-volatil-analistas-apostam-em-melhora-da-bolsa-brasileira-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s ano vol\u00e1til, analistas apostam em melhora da Bolsa brasileira em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Finan\u00e7as", "date": "2022-12-30 05:00:33.643426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/lula-define-ministros-horas-antes-de-anuncia-los-e-um-deles-chegou-a-ser-barrado-no-auditorio-do-ccbb.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula define ministros horas antes de anunci\u00e1-los, e um deles chegou a ser barrado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2022-12-30 05:00:34.320280"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/quase-ministros-escalacao-final-de-lula-deixa-pelo-caminho-aliados-e-politicos-dados-como-certos-na-esplanada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Escala\u00e7\u00e3o final de Lula deixa no caminho pol\u00edticos cotados para a Esplanada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Quase-ministros", "date": "2022-12-30 05:00:34.320280"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/secretaria-de-saude-do-rio-alerta-para-pomada-de-cabelo-que-causa-queimaduras-nos-olhos-e-cegueira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sa\u00fade do Rio alerta sobre pomada de cabelo que pode queimar os olhos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Risco de cegueira", "date": "2022-12-30 05:00:34.320280"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/como-musk-bezos-e-os-500-mais-ricos-do-mundo-perderam-us-14-trilhao-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como Musk, Bezos e os 500 mais ricos do mundo perderam US$ 1,4 trilh\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em 2022", "date": "2022-12-30 05:00:34.320280"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/em-2023-pressao-inflacionaria-deve-vir-de-precos-administrados-como-energia-e-combustiveis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Press\u00e3o inflacion\u00e1ria deve vir de pre\u00e7os controlados, como energia e combust\u00edvel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em 2023", "date": "2022-12-30 05:00:34.320280"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2022/12/pele-de-santos-a-manchester-conheca-os-museus-que-contam-a-historia-do-rei-do-futebol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9: de Santos a Manchester, conhe\u00e7a os museus que contam a hist\u00f3ria do Rei do Futebol", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guardar na mem\u00f3ria", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/epoca/noticia/2022/12/casa-mais-cara-de-londres-pode-ser-vendida-por-conta-de-crise-imobiliaria-na-china-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Casa mais cara de Londres pode ser vendida por conta de crise na China", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9poca", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/mega-sena-relembre-ganhadores-que-foram-vitimas-de-crimes-e-assassinatos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Relembre ganhadores que foram v\u00edtimas de crimes e assassinatos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mega-Sena", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/do-rei-a-rainha-relembre-mortes-que-marcaram-2022-no-brasil-e-no-mundo-da-musica-a-politica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Relembre mortes que marcaram 2022 no Brasil e no mundo, da m\u00fasica \u00e0 pol\u00edtica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Do Rei \u00e0 Rainha", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/noticia/2022/12/saiba-quais-sao-os-points-badalados-onde-famosos-vao-passar-o-reveillon-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quais s\u00e3o os 'points' badalados onde famosos v\u00e3o passar o r\u00e9veillon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ela", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2022/12/musica-em-2022-ano-teve-volta-dos-shows-presenciais-forca-da-mpb-veterana-e-anitta-internacional.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ano teve volta de shows presenciais, for\u00e7a da MPB veterana e Anitta internacional", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica em 2022", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2022/12/na-historia-em-quadrinhos-almoco-pablito-aguiar-entrevista-eliane-brum-enquanto-a-jornalista-prepara-um-feijao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Na hist\u00f3ria em quadrinhos \u2018Almo\u00e7o\u2019, Pablito Aguiar entrevistou Eliane Brum", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Enquanto preparava feij\u00e3o", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/reveillon-2023-onibus-metro-ou-carro-saiba-como-chegar-em-copacabana-para-a-virada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00d4nibus, metr\u00f4 ou carro? Saiba como chegar a Copacabana para a virada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R\u00e9veillon 2023", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/tijuca-e-zona-norte/noticia/2022/12/dica-de-chef-para-o-reveillon-em-vez-de-repetir-excessos-do-natal-melhor-optar-por-peixes-e-frutos-do-mar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em vez de repetir excessos do Natal, melhor optar por peixes e frutos do mar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dica de chef para o r\u00e9veillon", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/da-morte-de-congoles-a-mulher-que-envenenou-os-enteados-ano-foi-marcado-por-crimes-brutais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Da morte de congol\u00eas \u00e0 mulher que envenenou os enteados, ano foi marcado por crimes brutais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "2022 violento", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2022/12/fomento-publico-a-cultura-niteroi-gerou-tres-mil-postos-de-trabalho-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fomento p\u00fablico \u00e0 cultura: cidade gerou tr\u00eas mil postos de trabalho em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Niter\u00f3i", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2022/12/hormonio-e-cirurgia-as-opcoes-da-medicina-para-aumentar-a-altura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Horm\u00f4nio e cirurgia: as op\u00e7\u00f5es da medicina para aumentar a altura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medida radical", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/pele-rei-do-futebol-foi-pioneiro-em-jogadas-e-dribles-copiados-por-outros-craques-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 foi pioneiro em jogadas e dribles copiados por outros craques; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Para ver e rever", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/gol-antologico-de-pele-na-copa-de-58-e-recriado-em-animacao-de-videogame-retro-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gol antol\u00f3gico de Pel\u00e9 \u00e9 recriado em anima\u00e7\u00e3o de videogame retr\u00f4; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na Copa de 58", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/pele-rosto-que-mais-representou-o-brasil-no-mundo-rei-do-futebol-e-exaltado-como-simbolo-antirracista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rosto que mais representou o Brasil no mundo, Rei \u00e9 exaltado como s\u00edmbolo antirracista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Poder da imagem", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/datafolha-39percent-dos-brasileiros-consideram-mandato-de-bolsonaro-bom-ou-otimo-37percent-ruim-ou-pessimo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Datafolha: 39% dos brasileiros consideram mandato de Bolsonaro bom ou \u00f3timo; 37%, ruim ou p\u00e9ssimo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pesquisa", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/analise-prisao-de-opositor-na-bolivia-reflete-tensao-entre-o-presidente-arce-e-morales.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pris\u00e3o de opositor na Bol\u00edvia reflete tens\u00e3o entre o presidente Arce e Morales", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "An\u00e1lise", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2022/12/embaixada-em-portugal-garante-estande-do-brasil-no-web-summit-de-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Embaixada em Portugal garante estande do Brasil no Web Summit de 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Portugal Giro", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/start-up-vende-kit-que-converte-qualquer-bicicleta-em-bike-eletrica-confira-test-drive.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Start-up vende kit que converte qualquer bicicleta em bike el\u00e9trica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Confira test drive", "date": "2022-12-30 06:00:33.096291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/lira-pode-passar-a-faixa-presidencial-a-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lira pode passar a faixa presidencial a Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-30 06:00:33.454416"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2022/12/acampamento-bolsonarista-e-vizinho-da-inteligencia-do-exercito-que-nao-detectou-ameaca-de-bomba.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Intelig\u00eancia do Ex\u00e9rcito, vizinha a acampamento bolsonarista, n\u00e3o detectou amea\u00e7a de bomba", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2022-12-30 06:00:33.454416"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/fabio-giambiagi/coluna/2022/12/bella-ciao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bella ciao: \u00e9 hora de celebrar o ano que vem pela frente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fabio Giambiagi", "date": "2022-12-30 06:00:33.454416"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/martha-medeiros/coluna/2022/12/todo-mundo-louco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Todo mundo louco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Martha Medeiros", "date": "2022-12-30 06:00:33.454416"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/nelson-motta/coluna/2022/12/um-novo-brasil-de-novo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Um novo Brasil, de novo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nelson Motta", "date": "2022-12-30 06:00:33.454416"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/meio-ambiente/noticia/2022/12/demarcacoes-sairao-da-justica-e-passarao-a-pasta-dos-povos-indigenas-diz-futura-ministra-guajajara.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Demarca\u00e7\u00f5es sair\u00e3o da Justi\u00e7a e passar\u00e3o \u00e0 pasta dos Povos Ind\u00edgenas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nova ministra", "date": "2022-12-30 06:00:33.747405"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/meio-ambiente/noticia/2022/12/passando-a-boiada-uma-retrospectiva-da-gestao-bolsonaro-no-meio-ambiente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Passando a boiada': Uma retrospectiva da gest\u00e3o ambiental de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Legado lament\u00e1vel", "date": "2022-12-30 06:00:33.747405"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/a-franca-precisa-desesperadamente-de-trabalhadores-e-governo-quer-facilitar-imigracao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fran\u00e7a precisa de trabalhadores, e governo quer facilitar imigra\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Com urg\u00eancia", "date": "2022-12-30 06:00:33.747405"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/analise-russia-e-ucrania-defendem-negociacoes-de-paz-mas-priorizam-solucao-no-campo-de-batalha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "R\u00fassia e Ucr\u00e2nia defendem negocia\u00e7\u00f5es de paz, mas priorizam campo de batalha", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "An\u00e1lise", "date": "2022-12-30 06:00:33.747405"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2022/12/perto-do-bilhao-as-10-maiores-transacoes-imobiliarias-no-brasil-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Perto do bilh\u00e3o: as 10 maiores transa\u00e7\u00f5es imobili\u00e1rias no Brasil em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2022-12-30 08:00:31.867393"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/objetivo/hora-de-investir/noticia/2022/12/30/veja-ranking-das-melhores-aplicacoes-de-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja ranking das melhores aplica\u00e7\u00f5es de 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2022-12-30 08:00:31.867393"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/o-pronunciamento-de-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aliado diz que Bolsonaro far\u00e1 pronunciamento nesta sexta-feira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-30 08:00:32.232565"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/assessores-de-bolsonaro-vao-a-miami.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Assessores de Bolsonaro viajar\u00e3o a Miami, segundo Di\u00e1rio Oficial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-30 08:00:32.534520"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/castro-ainda-negocia-secretariado-com-partidos-aliados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cl\u00e1udio Castro ainda negocia secretariado com partidos aliados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo do Rio", "date": "2022-12-30 09:00:33.458131"}, {"url": "https://infograficos.oglobo.globo.com/esportes/galeria-de-fotos-raras-pele.html", "site": "O Globo", "headline": "Veja galeria de fotos in\u00e9ditas de Pel\u00e9 em momentos de descontra\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Imagens nunca vistas", "date": "2022-12-30 10:00:32.299992"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/pele-gostava-de-jogar-futebol-mas-esperava-fazer-outra-coisa-da-vida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ancelmo Gois: Pel\u00e9 gostava de jogar futebol, mas esperava fazer outra coisa da vida", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sonho de inf\u00e2ncia", "date": "2022-12-30 10:00:32.299992"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/com-intencao-de-aposenta-la-santos-deixara-de-usar-camisa-10-de-pele-provisoriamente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Santos deixar\u00e1 de usar camisa 10 de Pel\u00e9 provisoriamente e deve aposentar o n\u00famero", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Homenagem", "date": "2022-12-30 10:00:32.299992"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/carteira-de-motorista-e-de-identidade-ficam-mais-caras-no-rio-veja-os-novos-valores-do-detranrj.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Carteira de motorista e de identidade ficam mais caras no Rio. Veja os novos valores do Detran.RJ", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Documentos", "date": "2022-12-30 10:00:32.529516"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/justica-da-bolivia-determina-4-meses-de-prisao-preventiva-para-governador-de-oposicao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a da Bol\u00edvia d\u00e1 4 meses de pris\u00e3o para governador de oposi\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Contra Evo", "date": "2022-12-30 10:00:33.218068"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/em-homenagem-a-pele-o-globo-tem-edicao-inedita-com-quatro-capas-que-ilustram-grandes-momentos-do-rei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O GLOBO tem edi\u00e7\u00e3o in\u00e9dita com quatro capas que ilustram grandes momentos do Rei", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Homenagem a Pel\u00e9", "date": "2022-12-30 11:00:32.215947"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/justica-proibe-reveillon-liberal-em-cobertura-de-copacabana-que-instalou-clube-de-sexo-no-predio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a pro\u00edbe \u2018R\u00e9veillon Liberal\u2019 em cobertura de Copacabana que instalou clube de sexo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2022-12-30 11:00:32.446057"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2022/12/namorados-gleisi-e-lindbergh-podem-trabalhar-juntos-no-pt.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Namorados, Gleisi e Lindbergh podem trabalhar juntos no PT", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2022-12-30 11:00:32.815413"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2022/12/ministerio-de-lula-tem-diversidade-politica-e-humana-e-esse-e-um-bom-primeiro-passo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minist\u00e9rio tem diversidade pol\u00edtica e humana. \u00c9\u00a0um bom primeiro passo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2022-12-30 11:00:32.815413"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/em-live-bolsonaro-diz-que-nada-justifica-essa-tentativa-de-um-ato-terrorista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em live, Bolsonaro diz que 'nada justifica tentativa de um ato terrorista'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fala do presidente", "date": "2022-12-30 11:00:33.119465"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/governo-bolsonaro-revoga-portaria-que-proibia-ingresso-do-venezuelano-nicolas-maduro-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Bolsonaro revoga portaria que proibia entrada de Maduro no pa\u00eds", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Revis\u00e3o de ato", "date": "2022-12-30 11:00:33.119465"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2022/12/cafe-duas-xicaras-por-dia-aumenta-riscos-de-problemas-cardiovasculare-em-hipertensos-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Caf\u00e9: duas x\u00edcaras por dia aumentam o risco de problemas em hipertensos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Doen\u00e7as do cora\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-30 11:00:33.119465"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/santos-tem-dia-de-luto-e-homenagens-a-pele-apos-morte-do-rei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Santos tem dia de luto e homenagens a Pel\u00e9 ap\u00f3s morte do Rei", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "\u00c0 espera do vel\u00f3rio", "date": "2022-12-30 12:00:31.946101"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/haddad-anuncia-presidentes-da-caixa-e-banco-do-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad anuncia presidentes da Caixa e Banco do Brasil", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Nomes t\u00e9cnicos", "date": "2022-12-30 12:00:31.946101"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/pele-sera-homenageado-no-reveillon-de-copacabana.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 ser\u00e1 homenageado no r\u00e9veillon de Copacabana", "subheadline": "O Rei do Futebol ser\u00e1 lembrado em um v\u00eddeo a ser exibido nos tel\u00f5es logo antes da contagem regressiva", "section": "headline", "img": "", "tag": "Virada do ano", "date": "2022-12-30 12:00:32.177219"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/rio-tera-11-feriados-prolongados-em-2023-confira-as-datas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rio ter\u00e1 11 feriados prolongados em 2023; confira as datas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Descanso", "date": "2022-12-30 12:00:32.177219"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2022/12/barbie-10-confira-os-11-filmes-que-mais-esperamos-para-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Barbie', Indiana Jones, Gal Costa: confira os 11 filmes que mais esperamos para 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cinema", "date": "2022-12-30 12:00:32.177219"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/governo-do-estado-ordena-retorno-de-mais-de-tres-mil-agentes-de-seguranca-cedidos-a-outros-orgaos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo do estado ordena retorno de mais de tr\u00eas mil agentes de seguran\u00e7a cedidos a outros \u00f3rg\u00e3os", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gest\u00e3o Castro", "date": "2022-12-30 12:00:32.177219"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2022/12/estudo-revela-por-que-voce-deveria-fechar-a-tampa-do-vaso-sanitario-antes-de-dar-descarga.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estudo revela por que voc\u00ea deveria fechar a tampa do vaso sanit\u00e1rio antes de dar descarga", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ci\u00eancia", "date": "2022-12-30 12:00:32.177219"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/a-hora-da-ciencia/post/2022/12/novos-futuros-ou-mais-do-mesmo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Roberto Lent: Novos futuros ou mais do mesmo?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "A Hora da Ci\u00eancia", "date": "2022-12-30 12:00:32.177219"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/filho-de-brasileiros-eleito-deputado-nos-eua-tem-gastos-de-campanha-sob-escrutinio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filho de brasileiro eleito nos EUA tem gastos de campanha suspeitos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "George Santos", "date": "2022-12-30 12:00:32.857267"}, {"url": "Em \u00faltima live, Bolsonaro chora, condena atos terroristas e fala sobre Lula", "site": "O Globo", "headline": "Em \u00faltima live, Bolsonaro chora, condena atos terroristas e fala sobre Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Fala do presidente", "date": "2022-12-30 13:00:32.941422"}, {"url": "Avi\u00e3o de Bolsonaro tem decolagem prevista para Orlando \u00e0s 13h45", "site": "O Globo", "headline": "Avi\u00e3o de Bolsonaro tem decolagem prevista para Orlando \u00e0s 13h45", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ida aos Estados Unidos", "date": "2022-12-30 13:00:32.941422"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2022/12/o-canto-livre-de-nara-leao-e-mais-series-de-qualidade-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'O canto livre de Nara Le\u00e3o' e mais s\u00e9ries de qualidade em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2022-12-30 13:00:33.116693"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/familiares-de-jovens-mortas-na-rocinha-nao-acreditam-que-briga-entre-elas-tenha-sido-a-causa-da-morte.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Familiares de jovens mortas n\u00e3o acreditam que briga entre elas tenha causado morte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rocinha", "date": "2022-12-30 13:00:33.116693"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2022/12/cobras-corujas-e-lagartos-estao-entre-os-animais-silvestres-resgatados-em-residencias-em-niteroi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cobras, corujas e lagartos est\u00e3o entre os animais silvestres resgatados em resid\u00eancias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em Niter\u00f3i", "date": "2022-12-30 13:00:33.116693"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2022/12/temendo-a-justica-bolsonaro-descarta-golpe-e-e-criticado-pela-militancia-nas-redes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Temendo Justi\u00e7a, Bolsonaro descarta golpe e \u00e9 criticado pela milit\u00e2ncia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2022-12-30 13:00:33.495863"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/bolsonaro-nomeia-novos-comandantes-aeronautica-e-marinha-escolhidos-por-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro nomeia novos comandantes da Aeron\u00e1utica e Marinha", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Escolhidos por Lula", "date": "2022-12-30 13:00:33.808557"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/tarifa-de-onibus-no-rio-sobe-para-r430-a-partir-do-dia-7-de-janeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tarifa de \u00f4nibus no Rio sobe para R$4,30 a partir do dia 7 de janeiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Transporte", "date": "2022-12-30 13:00:33.808557"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2022/12/selton-mello-abre-album-no-instagram-para-celebrar-50-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Selton Mello abre \u00e1lbum no Instagram para celebrar 50 anos: 'Consegui'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2022-12-30 14:00:31.509388"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/policia-investiga-briga-entre-indigenas-e-guardas-municipais-na-tijuca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia investiga briga entre ind\u00edgenas e guardas municipais na Tijuca", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2022-12-30 14:00:31.509388"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2022/12/morre-o-professor-jose-raymundo-martins-romeo-ex-reitor-da-uff.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre o professor Jos\u00e9 Raymundo Martins Romeo, ex-reitor da UFF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2022-12-30 14:00:32.179716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/cenario-desastroso-cirurgiao-ja-e-investigado-por-88-queixas-de-negligencia-com-22-mortes-para-delegado-ha-indicios-de-crueldade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cirurgi\u00e3o j\u00e1 \u00e9 investigado por 88 queixas de neglig\u00eancia e 22 mortes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Cen\u00e1rio desastroso'", "date": "2022-12-30 14:00:32.179716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/combate-a-violencia-contra-mulheres-sera-prioridade-diz-futura-ministra-da-mulher.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Combate \u00e0 viol\u00eancia contra mulheres ser\u00e1 prioridade', diz futura ministra da Mulher", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cida Gon\u00e7alves", "date": "2022-12-30 14:00:32.179716"}, {"url": "Senador Jean Paul Prates \u00e9 indicado para a presid\u00eancia da Petrobras", "site": "O Globo", "headline": "Senador Jean Paul Prates \u00e9 indicado para a presid\u00eancia da Petrobras", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Contra paridade de pre\u00e7o", "date": "2022-12-30 15:00:32.851273"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/bolsonaro-deixa-ao-pais-a-dois-dias-de-passar-faixa-para-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro deixa o pa\u00eds a dois dias de passar faixa presidencial para Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Rumo a Orlando", "date": "2022-12-30 15:00:32.851273"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/rolls-royce-presidencial-e-usado-em-ensaio-de-cerimonia-de-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rolls-Royce presidencial \u00e9 usado em ensaio de cerim\u00f4nia de posse de Lula", "subheadline": "Equipe de seguran\u00e7a discute se desfile ser\u00e1 feito no autom\u00f3vel ou em um carro blindado", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ainda em teste", "date": "2022-12-30 15:00:32.957909"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/stories/o-que-os-numeros-do-censo-2022-mostram-sobre-o-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que os n\u00fameros do Censo 2022 mostram sobre o Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estat\u00edstica", "date": "2022-12-30 15:00:32.957909"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/apos-fim-da-covid-zero-xi-afirma-que-estrategia-chinesa-foi-otimizada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s fim da Covid zero, Xi afirma que estrat\u00e9gia chinesa foi \u2018otimizada\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pandemia", "date": "2022-12-30 15:00:32.957909"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2022/12/celulite-as-indesejadas-ondulacoes-podem-ter-um-surpreendente-efeito-benefico-para-a-saude-saiba-qual.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Celulite pode ter um surpreendente efeito ben\u00e9fico para a sa\u00fade; saiba qual", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ondula\u00e7\u00f5es indesejadas", "date": "2022-12-30 15:00:32.957909"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2022/12/saude-assina-contrato-para-compra-de-mais-50-milhoes-de-doses-de-pfizer.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sa\u00fade assina contrato para compra de mais 50 milh\u00f5es de doses de Pfizer", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid-19", "date": "2022-12-30 15:00:32.957909"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/yashin-eusebio-charlton-relembre-as-lendas-enfrentadas-por-pele-na-copa-do-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 nunca enfrentou Maradona, mas jogou contra lendas; saiba quem", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Advers\u00e1rios", "date": "2022-12-30 15:00:33.638990"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/turistas-jogam-notas-de-dinheiro-de-varanda-de-predio-em-praia-de-guarapari-no-espirito-santo-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Turistas jogam notas de dinheiro de varanda no Esp\u00edrito Santo; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Praia de Guarapari", "date": "2022-12-30 15:00:33.638990"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2022/12/indicado-para-a-petrobras-diz-que-politica-de-precos-dos-combustiveis-sera-alterada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Indicado para Petrobras afirma que pol\u00edtica de pre\u00e7os dos combust\u00edveis ser\u00e1 alterada", "subheadline": "Escolhido para presidir estatal, Jean Paul Prates diz que mudan\u00e7a n\u00e3o vai, \"necessariamente\", traumatizar investidor", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Sob nova dire\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-30 16:00:31.837582"}, {"url": "Haddad anuncia nomes t\u00e9cnicos para presidir Caixa Econ\u00f4mica e BB; veja os perfis", "site": "O Globo", "headline": "Haddad anuncia nomes t\u00e9cnicos para presidir Caixa Econ\u00f4mica e BB; veja os perfis", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "\u00c1rea econ\u00f4mica", "date": "2022-12-30 16:00:31.837582"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/12/marido-de-uma-das-jovens-mortas-na-rocinha-e-preso-suspeito-pelos-homicidios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marido de uma das jovens mortas na Rocinha \u00e9 preso suspeito pelos homic\u00eddios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2022-12-30 16:00:31.944015"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/decidido-a-nao-entregar-a-faixa-presidencial-mourao-recebera-alckmin-no-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Decidido a n\u00e3o passar faixa presidencial, Mour\u00e3o receber\u00e1 Alckmin", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vice-presidente", "date": "2022-12-30 16:00:32.619535"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/camara-divulga-as-declaracoes-de-ir-de-trump-e-republicanos-prometem-vinganca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "C\u00e2mara dos EUA\u00a0divulga IR de Trump; republicanos prometem vingan\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Briga judicial", "date": "2022-12-30 16:00:32.619535"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/lewandowski-arquiva-pedido-para-investigar-bolsonaro-por-declaracoes-no-7-de-setembro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro arquiva pedido para investigar Bolsonaro por 7 de Setembro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Decis\u00e3o do STF", "date": "2022-12-30 17:00:34.123563"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2022/12/ravi-noah-liz-ranking-de-nomes-mais-escolhidos-para-bebes-em-2022-tem-novidades-mas-tambem-velhos-conhecidos-veja-lista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja o ranking de nomes mais escolhidos para beb\u00eas em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ravi, Noah, Liz...", "date": "2022-12-30 17:00:34.123563"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/irma-de-pele-diz-que-mae-de-100-anos-ainda-nao-sabe-da-morte-do-rei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Irm\u00e3 de Pel\u00e9 diz que m\u00e3e, de 100 anos, ainda n\u00e3o sabe da morte do Rei", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dona Celeste", "date": "2022-12-30 18:00:33.220923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2022/12/joenia-wapichana-aceita-convite-para-a-funai-trabalho-e-de-reconstrucao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jo\u00eania Wapichana aceita convite de Lula para dirigir a Funai: 'Desafio de reconstru\u00e7\u00e3o'", "subheadline": "\u00d3rg\u00e3o deve sair da estrutura da Justi\u00e7a para ser subordinada \u00e0 pasta de Povos Origin\u00e1rios", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ind\u00edgena no governo", "date": "2022-12-30 19:00:32.743243"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/blog-do-acervo/post/2022/12/a-partida-em-que-pele-foi-expulso-mas-voltou-apos-pressao-da-torcida-e-surra-no-arbitro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O jogo em que Pel\u00e9 foi expulso e voltou ap\u00f3s apelo da torcida e surra no juiz", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Blog do Acervo", "date": "2022-12-30 19:00:33.429219"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/oposicao-na-venezuela-encerra-presidencia-interina-de-guaido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Oposi\u00e7\u00e3o encerra 'Presid\u00eancia interina' de Guaid\u00f3, rival de Maduro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Venezuela", "date": "2022-12-30 20:00:32.080526"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2022/12/cristiano-ronaldo-e-anunciado-no-al-nassr.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cristiano Ronaldo \u00e9 anunciado no Al Nassr, da Ar\u00e1bia Saudita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acordo de R$ 1 bilh\u00e3o", "date": "2022-12-30 21:00:34.493690"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2022/12/acoes-globais-tiveram-pior-ano-desde-a-crise-de-2008-com-queda-de-us-18-trilhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A\u00e7\u00f5es globais tiveram pior ano desde a crise econ\u00f4mica de 2008", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Queda de US$ 18 trilh\u00f5es", "date": "2022-12-30 22:00:33.936283"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2022/12/coreia-do-norte-dispara-missil-balistico-nao-identificado-no-mar-do-japao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Coreia do Norte dispara m\u00edssil n\u00e3o identificado no Mar do Jap\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tens\u00e3o no Oriente", "date": "2022-12-30 23:00:33.967112"}]}