{"site": "O Globo", "last_update": "2023-04-14 03:00:50.520873", "registers": [{"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-encerra-dia-de-posse-com-discurso-no-festival-do-futuro-e-beijo-em-janja-obrigado-por-voces-existirem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula encerra dia de posse com discurso no Festival do Futuro e beijo em Janja: 'Obrigado por voc\u00eas existirem'", "subheadline": "Artistas discursaram sobre diversidade e democracia em festival organizado pela primeira-dama", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Direto com o povo", "date": "2023-01-02 05:00:31.809774"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/de-armas-a-fundo-amazonia-em-primeiro-ato-como-presidente-lula-revoga-medidas-de-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De armas a Fundo Amaz\u00f4nia: Lula edita decretos revendo medidas de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Revoga\u00e7o", "date": "2023-01-02 05:00:31.809774"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-sobe-rampa-do-planalto-acompanhado-de-catadora-metalurgico-pessoa-com-deficiencia-e-indigena-saiba-quem-sao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem s\u00e3o os representantes do povo que entregaram faixa a Lula em cerim\u00f4nia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Diversidade", "date": "2023-01-02 05:00:31.809774"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pf-derruba-drone-na-esplanada-em-evento-da-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com uso de arma, PF derruba drone na Esplanada em evento da posse de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Seguran\u00e7a", "date": "2023-01-02 05:00:31.809774"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/em-primeiro-discurso-lula-prega-reconstrucao-do-pais-combate-a-fome-e-preservacao-ambiental.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula critica teto de gastos, susta decretos de armas e promete puni\u00e7\u00e3o ao terror", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "No Congresso", "date": "2023-01-02 05:00:31.809774"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/apos-receber-faixa-lula-defende-uniao-e-frente-ampla-contra-desigualdade-a-ninguem-interessa-pais-eternamente-em-pe-de-guerra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula prega concilia\u00e7\u00e3o, chora e diz que combate \u00e0 desigualdade ser\u00e1 marca do governo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Discurso no Planalto", "date": "2023-01-02 05:00:31.809774"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/post/2023/01/dilma-se-emociona-em-primeira-volta-ao-planalto-apos-o-impeachment.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dilma se emociona em primeira volta ao Planalto ap\u00f3s o impeachment", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-02 05:00:31.809774"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/lula-assina-mp-que-mantem-isencao-de-imposto-federais-sobre-combustiveis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula assina MP que mant\u00e9m isen\u00e7\u00e3o de impostos sobre combust\u00edveis; entenda impacto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Pre\u00e7os mais baixos", "date": "2023-01-02 05:00:31.809774"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-da-posse-a-37-ministros-no-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presidente d\u00e1 posse aos 37 ministros de seu governo no Pal\u00e1cio do Planalto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Esplanada", "date": "2023-01-02 05:00:31.809774"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/vaticano-revela-quais-foram-as-ultimas-palavras-do-papa-emerito-bento-xvi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vaticano revela quais foram as \u00faltimas palavras do papa em\u00e9rito Bento XVI", "subheadline": "Frase derradeira de Joseph Ratzinger foi ouvida pelo enfermeiro que o acompanhava, segundo secret\u00e1rio particular do papa", "section": "headline", "img": "", "tag": "Igreja Cat\u00f3lica", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/surfista-maya-gabeira-dona-do-recorde-mundial-fala-sobre-crises-de-ansiedade-e-tratamento-de-uma-hernia-de-disco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Surfista Maya Gabeira fala sobre crises de ansiedade e tratamento de sa\u00fade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Recordista mundial", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/reveillon-2023-com-cercadinhos-a-r-700-barraqueiros-terao-licenca-cassada-diz-prefeitura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com cercadinhos a R$ 700, barraqueiros ter\u00e3o licen\u00e7a cassada, diz prefeitura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R\u00e9veillon 2023", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/o-globo-resgata-colunas-de-nelson-rodrigues-sobre-fases-importantes-da-carreira-de-pele-leia-na-integra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O GLOBO resgata colunas de Nelson Rodrigues sobre fases importantes da carreira de Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Leia na \u00edntegra", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/mulher-morre-durante-o-reveillon-no-litoral-de-sp-apos-rojao-se-prender-na-roupa-dela-e-explodir-atingiu-o-peito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher morre durante o R\u00e9veillon ap\u00f3s roj\u00e3o se prender na roupa dela e explodir", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Litoral de SP", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/primeiro-bebe-de-2023-do-estado-do-rio-nasce-em-niteroi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Primeiro beb\u00ea de 2023 do estado do Rio nasce em Niter\u00f3i", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nascimento", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/jeremy-renner-que-interpreta-gaviao-arqueiro-da-marvel-sofre-acidente-e-seu-estado-e-critico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jeremy Renner, o Gavi\u00e3o Arqueiro de 'Vingadores', sofre acidente e seu estado \u00e9 cr\u00edtico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Marvel", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/vinte-e-tres-dicas-culturais-imperdiveis-para-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vinte e tr\u00eas dicas culturais imperd\u00edveis para 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lista do ano", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/bruno-gagliasso-e-giovanna-ewbank-abrem-album-de-fotos-do-reveillon-em-familia-em-paraiba-do-sul.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bruno Gagliasso e Giovanna Ewbank abrem \u00e1lbum de fotos do R\u00e9veillon em fam\u00edlia em Para\u00edba do Sul", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/critica/2023/01/dunas-do-barato-na-netflix-e-otimo-documentario-sobre-os-movimentos-culturais-que-surgiram-em-torno-do-pier-de-ipanema.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Dunas do barato', na Netflix, \u00e9 \u00f3timo document\u00e1rio sobre os movimentos culturais que surgiram em torno do P\u00eder de Ipanema", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cr\u00edtica", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/o-primeiro-amanhecer-de-2023-no-rio-copacabana-tem-areia-cheia-e-sol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O primeiro amanhecer de 2023 no Rio: Copacabana tem areia cheia e sol", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ano novo", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/pm-apreende-179-objetos-cortantes-no-reveillon-de-copacabana-na-estreia-de-bloqueios-e-detectores-de-metais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PM apreende 179 objetos cortantes no r\u00e9veillon de Copacabana, na estreia de bloqueios e detectores de metais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Seguran\u00e7a", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/em-primeiro-ato-do-novo-governo-castro-extingue-seis-secretarias-e-cria-cinco-novas-pastas-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em primeiro ato do novo governo, Castro extingue seis secretarias e cria cinco novas pastas no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governador", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/as-7-dicas-de-especialistas-para-comecar-2023-em-dia-com-a-saude-mental.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As 7 dicas de especialistas para come\u00e7ar 2023 em dia com a sa\u00fade mental", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/homens-solteiros-tem-um-cheiro-mais-forte-do-que-os-casados-aponta-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homens solteiros tem um cheiro mais forte do que os casados, aponta estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Feron\u00f4mios", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2022/12/burnout-perfeccionistas-sao-mais-propensos-a-ficarem-esgotados-diz-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Burnout: perfeccionistas s\u00e3o mais propensos a ficarem esgotados, diz estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Exaust\u00e3o cr\u00f4nica", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/primeiro-gol-do-ano-de-2023-foi-marcado-por-um-atacante-ingles-na-australia-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Primeiro gol do ano de 2023 foi marcado por um atacante ingl\u00eas na Austr\u00e1lia; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/com-lula-brasil-volta-a-ter-um-corinthiano-no-poder-veja-para-quem-torciam-todos-os-presidentes-desde-1946.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com Lula, Brasil volta a ter um corinthiano no poder; veja para quem torciam todos os presidentes desde 1946", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/neymar-com-ex-reveillon-do-lil-e-andrey-em-londres-como-foi-o-ano-novo-dos-craques.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Neymar com ex, R\u00e9veillon do Lil e Andrey em Londres: como foi o ano novo dos craques", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "2023", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2022/12/contratacao-de-cristiano-ronaldo-causa-correria-as-lojas-por-camisa-do-al-nassr-veja-imagens.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Contrata\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo causa correria \u00e0s lojas por camisa do Al Nassr", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja imagens", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/em-discurso-de-ano-novo-xi-diz-que-divergencias-sao-naturais-entre-chineses-mas-que-pais-deve-buscar-consenso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em discurso de Ano Novo, Xi diz que diverg\u00eancias \u2018s\u00e3o naturais\u2019 entre chineses, mas que pa\u00eds deve buscar consenso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundo", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/meio-ambiente/noticia/2023/01/numa-das-areas-de-maior-aridez-e-calor-do-pais-serra-das-almas-regenera-frondosa-e-colorida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Numa das \u00e1reas de maior aridez e calor do pa\u00eds, Serra das Almas regenera frondosa e colorida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Meia ambiente", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/humor/sensacionalista/post/2023/01/bolsonaro-vai-para-a-disney-mas-pateta-fica-no-brasil-acampado-em-frente-ao-quartel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro vai para a Disney mas pateta fica no Brasil acampado em frente ao quartel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sensacionalista", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/renda-variavel/bolsas-e-indices/noticia/2022/12/31/retrospectiva-da-bolsa-em-2022-veja-mes-a-mes-o-sobe-e-desce-que-rendeu-5percent.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Retrospectiva da bolsa em 2022: Veja, m\u00eas a m\u00eas, o sobe e desce que rendeu 5%", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-01-02 05:00:32.027267"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/coluna/2023/01/um-presente-de-bolsonaro-a-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Um presente de Bolsonaro a Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-01-02 05:00:32.382044"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/fernando-gabeira/coluna/2023/01/os-restos-a-pagar-do-ano-que-se-foi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Foi um erro grande aumentar sal\u00e1rios de ministros e deputados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fernando Gabeira", "date": "2023-01-02 05:00:32.382044"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/posse-de-lula-o-que-faltou-dizer-num-dia-cheio-de-simbolismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Posse de Lula: O que faltou dizer num dia cheio de simbolismo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-02 05:00:32.382044"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/post/2023/01/lula-promete-reconciliacao-sem-anistia-para-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula promete reconcilia\u00e7\u00e3o sem anistia para Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-02 05:00:32.382044"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/01/brasileiros-representam-maior-forca-de-trabalho-estrangeira-em-portugal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasileiros s\u00e3o a maior for\u00e7a de trabalho estrangeira em Portugal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-01-02 05:00:32.382044"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/irapua-santana/coluna/2023/01/mentira-pobreza-e-orcamento.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mentira, Pobreza e Or\u00e7amento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Irapu\u00e3 Santana", "date": "2023-01-02 05:00:32.382044"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/miguel-de-almeida/coluna/2023/01/e-de-surpreender-que-o-novo-governo-conte-apenas-com-37-ministerios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00c9 de surpreender que o novo governo conte com 37 minist\u00e9rios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Miguel de Almeida", "date": "2023-01-02 05:00:32.382044"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/washington-olivetto/coluna/2023/01/nada-substitui-o-talento.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nada substitui o talento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Washington Olivetto", "date": "2023-01-02 05:00:32.382044"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/adeus-a-pele-saiba-tudo-sobre-o-ritual-funebre-do-rei-do-futebol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Corpo de Pel\u00e9 \u00e9 levado para a Vila Belmiro; saiba tudo sobre o ritual f\u00fanebre", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Adeus ao Rei", "date": "2023-01-02 05:00:32.672514"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/catadora-diz-que-equipe-de-lula-pediu-segredo-sobre-passagem-de-faixa-nao-contei-nem-para-o-meu-marido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Catadora diz que guardou segredo sobre faixa: 'N\u00e3o contei nem para marido'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Representante do povo", "date": "2023-01-02 05:00:32.672514"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/ex-presidente-do-partido-que-elegeu-bolsonaro-bivar-le-ata-da-posse-de-lula-e-repercute-no-twitter-suco-de-hipocrisia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Redes criticam ex-aliado de Bolsonaro que leu ata da posse de Lula: 'Hipocrisia'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sonar", "date": "2023-01-02 05:00:32.672514"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/claudio-castro-isolado-mujica-tietado-e-presenca-de-ex-bolsonaristas-os-bastidores-da-sessao-que-deu-posse-a-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Castro isolado, Mujica tietado e ex-bolsonaristas: os bastidores da posse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sess\u00e3o no Congresso", "date": "2023-01-02 05:00:32.672514"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/mourao-sobre-os-ataques-dos-filhos-de-bolsonaro-nao-entro-em-pantano-nem-me-rebaixo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mour\u00e3o sobre os ataques dos filhos de Bolsonaro: 'N\u00e3o entro em p\u00e2ntano'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-02 05:00:32.672514"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/estilistas-nacionais-sao-destaque-nas-roupas-usadas-na-posse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Janja usa look de Hel\u00f4 Rocha na posse de Lula; consultora analisa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-02 05:00:32.672514"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/claudio-castro-diz-que-vai-lutar-judicialmente-em-todas-as-instancias-contra-cameras-no-bope-e-na-core.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Castro diz que vai 'lutar judicialmente' contra c\u00e2meras no Bope e na Core", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s a posse", "date": "2023-01-02 05:00:32.672514"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/namorado-na-posse-de-eduardo-leite-domina-repercussao-na-web-momento-historico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Namorado na posse de Eduardo Leite domina repercuss\u00e3o na web", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Momento hist\u00f3rico'", "date": "2023-01-02 05:00:32.672514"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/sergio-cabral-comemora-reveillon-com-familia-em-casa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "S\u00e9rgio Cabral comemora r\u00e9veillon com fam\u00edlia em casa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-governador", "date": "2023-01-02 05:00:32.672514"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/para-ficar-de-olho-em-2023-os-desafios-postos-para-a-relacao-entre-lula-poderes-e-sociedade-civil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Oposi\u00e7\u00e3o organizada, STF e novo Congresso s\u00e3o os desafios pol\u00edticos de Lula em 2023; entenda", "subheadline": "A rela\u00e7\u00e3o entre o presidente, os poderes e a sociedade", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Para ficar de olho", "date": "2023-01-02 06:00:29.855491"}, {"url": "'N\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para Lula arcar com 2 anos de impopularidade\", diz soci\u00f3logo", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para Lula arcar com 2 anos de impopularidade\", diz soci\u00f3logo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Celso Rocha de Barros", "date": "2023-01-02 06:00:29.855491"}, {"url": "Opini\u00e3o do GLOBO: Unir o Brasil n\u00e3o ser\u00e1 tarefa trivial para novo governo", "site": "O Globo", "headline": "Opini\u00e3o do GLOBO: Unir o Brasil n\u00e3o ser\u00e1 tarefa trivial para novo governo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Editorial", "date": "2023-01-02 06:00:29.855491"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/novas-evidencias-apontam-que-amazonia-pre-colonial-teve-10-milhoes-de-habitantes-cultivos-e-comercio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novos estudos apontam que Amaz\u00f4nia pr\u00e9-colonial teve pir\u00e2mide e 10 milh\u00f5es de habitantes", "subheadline": "Ind\u00edgenas teriam sido respons\u00e1veis por criar uma intensa rede comercial e introduzir modifica\u00e7\u00f5es na floresta", "section": "headline", "img": "", "tag": "Evid\u00eancias", "date": "2023-01-02 06:00:29.965009"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/novas-regras-do-pix-comecam-a-valer-nesta-segunda-feira-entenda-as-mudancas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novas regras do Pix come\u00e7am a valer hoje; entenda as mudan\u00e7as", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Caiu no gosto", "date": "2023-01-02 06:00:29.965009"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/defesa-do-consumidor/noticia/2023/01/quer-se-livrar-da-papelada-saiba-o-que-e-como-guardar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Defesa do Consumidor: Quer se livrar da papelada? Saiba o que e como guardar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Especialistas orientam", "date": "2023-01-02 06:00:29.965009"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/dois-anos-depois-numeros-mostram-fracasso-do-brexit-mas-politicos-britanicos-evitam-o-assunto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dois anos depois, n\u00fameros mostram fracasso do Brexit, mas pol\u00edticos brit\u00e2nicos evitam o assunto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em recess\u00e3o", "date": "2023-01-02 06:00:29.965009"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/coreia-do-sul-e-eua-discutem-exercicios-nucleares-conjuntos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Coreia do Sul e EUA discutem exerc\u00edcios nucleares conjuntos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tens\u00e3o na \u00c1sia", "date": "2023-01-02 06:00:29.965009"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/aeroporto-deixa-de-operar-na-siria-apos-ataque-israelense-que-deixou-dois-mortos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aeroporto deixa de operar na S\u00edria ap\u00f3s ataque israelense", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dois mortos", "date": "2023-01-02 06:00:29.965009"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/uma-posse-de-simbologia-inedita.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Uma posse de simbologia in\u00e9dita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-02 06:00:30.344809"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/discurso-e-impecavel-mas-ha-desafios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Discurso impec\u00e1vel, mas h\u00e1 desafios para aliar equil\u00edbrio fiscal e pol\u00edticas sociais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-02 06:00:30.655269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/vera-magalhaes/coluna/2023/01/um-chamado-a-responsabilidade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Principal mensagem da posse foi o clamor por frente contra desigualdade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vera Magalh\u00e3es", "date": "2023-01-02 06:00:30.655269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/choro-semelhancas-com-2003-criticas-a-bolsonaro-e-mais-a-posse-de-lula-em-sete-pontos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Choro, semelhan\u00e7as com 2003, cr\u00edticas a Bolsonaro: a posse de Lula em 7 pontos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Terceiro mandato", "date": "2023-01-02 06:00:30.655269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/adeus-a-pele-saiba-quem-sao-as-personalidades-que-estarao-no-velorio-do-rei-do-futebol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem s\u00e3o as personalidades que estar\u00e3o no vel\u00f3rio do Rei do Futebol; confira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Adeus a Pel\u00e9", "date": "2023-01-02 06:00:30.655269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/discurso-de-lula-reforca-preocupacao-com-fiscal-dizem-analistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Discurso de Lula refor\u00e7a preocupa\u00e7\u00e3o com fiscal, dizem analistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Teto de gastos", "date": "2023-01-02 06:00:30.655269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/prorrogacao-da-desoneracao-dos-combustiveis-deve-adiar-alta-da-inflacao-mas-mercado-teme-impacto-fiscal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prorroga\u00e7\u00e3o da desonera\u00e7\u00e3o deve adiar alta da infla\u00e7\u00e3o, mas mercado teme impacto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Combust\u00edveis", "date": "2023-01-02 06:00:30.655269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/perfis-de-artistas-mortos-seguem-ativos-e-tornam-redes-sociais-a-fonte-da-imortalidade-do-seculo-xxi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Perfis de artistas mortos seguem ativos e redes viram fonte da imortalidade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Para sempre", "date": "2023-01-02 06:00:30.655269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/veja-como-vai-funcionar-funeral-do-papa-emerito-bento-xvi-na-santa-se.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja como vai funcionar o funeral do Papa em\u00e9rito Bento XVI, na Santa S\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Despedida", "date": "2023-01-02 06:00:30.655269"}, {"url": "'N\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para Lula arcar com 2 anos de impopularidade', diz soci\u00f3logo", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para Lula arcar com 2 anos de impopularidade', diz soci\u00f3logo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Celso Rocha de Barros", "date": "2023-01-02 07:00:30.777096"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/conheca-misterio-do-armario-de-pele-santos-deve-conversar-com-familia-sobre-conteudo-escondido-ha-48-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O mist\u00e9rio do arm\u00e1rio de Pel\u00e9: Santos deve conversar com fam\u00edlia sobre conte\u00fado escondido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "H\u00e1 48 anos", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/debora-bloch-enrique-diaz-e-mais-artistas-abrem-projetos-para-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Debora Bloch, Enrique Diaz e mais artistas abrem projetos para 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/noticia/2023/01/especial-da-tv-globo-historias-quase-verdadeiras-traz-episodios-criados-a-partir-de-frases-de-ariano-suassuna.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Hist\u00f3rias quase verdadeiras' traz epis\u00f3dios criados a partir de frases de Ariano Suassuna", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Especial da TV Globo", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/guardadas-numa-despensa-por-seis-decadas-gravacoes-de-stravinsky-no-rio-sao-reveladas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Guardadas numa despensa por seis d\u00e9cadas, grava\u00e7\u00f5es de Stravinsky s\u00e3o reveladas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No Rio", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/moda/noticia/2023/01/conheca-os-conjuntinhos-sem-genero-da-marca-paulistana-que-veste-gente-como-bela-gil-emicida-e-gaby-amarantos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a os conjuntinhos sem g\u00eanero da marca paulistana que veste os VIPs", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Moda", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/pms-do-rio-vao-usar-capacetes-durante-incursoes-em-favelas-para-reduzir-mortes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PMs do Rio v\u00e3o usar capacetes durante incurs\u00f5es em favelas para reduzir mortes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Para o Bope", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/dez-pontos-do-discurso-de-posse-que-ajudam-a-entender-como-sera-o-novo-mandato-de-claudio-castro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dez pontos do discurso de posse que ajudam a entender como ser\u00e1 o novo mandato", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cl\u00e1udio Castro", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/tijuca-e-zona-norte/noticia/2023/01/especialista-ensina-como-equilibrar-as-contas-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Especialista ensina como equilibrar as contas em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/zona-sul/noticia/2023/01/casa-museu-eva-klabin-tera-concertos-de-piano-e-visitas-guiadas-gratuitas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Casa Museu Eva Klabin ter\u00e1 concertos de piano e visitas guiadas gratuitas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/com-aumento-dos-casos-vendas-de-remedios-do-kit-covid-voltam-a-crescer.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com aumento dos casos, vendas de rem\u00e9dios do \u2018kit-Covid\u2019 voltam a crescer", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nas farm\u00e1cias", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/a-hora-da-ciencia/post/2023/01/desinformacao-e-cancer.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Desinforma\u00e7\u00e3o e c\u00e2ncer: cren\u00e7a em conspira\u00e7\u00f5es e medicina alternativa aumentam probabilidade de aceitar mitos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Natalia Pasternak", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/heranca-de-pele-quem-sao-herdeiros-do-rei-do-futebol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem s\u00e3o os herdeiros do Rei do futebol", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Heran\u00e7a de Pel\u00e9", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/de-garrincha-a-senna-relembre-funerais-que-marcaram-o-esporte.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De Garrincha a Senna: relembre funerais que marcaram o esporte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saudade", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/entenda-como-memoria-de-pele-deve-ser-preservada-para-novas-geracoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda como mem\u00f3ria de Pel\u00e9 deve ser preservada para novas gera\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futuro", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/o-que-mal-esperamos-para-ver-no-esporte-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que mal esperamos para ver no esporte em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Expectativa", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/helicopteros-colidem-no-ar-caem-em-praia-e-acidente-deixa-mortos-na-australia-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Helic\u00f3pteros colidem no ar, caem em praia e acidente deixa quatro mortos; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Austr\u00e1lia", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/apos-ser-executada-em-posse-de-lula-musica-de-guilherme-arantes-e-citada-nas-redes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s ser executada em posse de Lula, m\u00fasica de Guilherme Arantes \u00e9 citada nas redes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Amanh\u00e3'", "date": "2023-01-02 07:00:30.888793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/joaquim-ferreira-dos-santos/coluna/2023/01/as-canetas-de-pele-reescreveram-o-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As 'canetas' de Pel\u00e9 reescreveram o Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Joaquim Ferreira dos Santos", "date": "2023-01-02 07:00:31.264836"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2023/01/os-tres-erros-de-lula-ao-prorrogar-os-subsidios-para-combustiveis-fosseis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os tr\u00eas erros de Lula ao prorrogar os subs\u00eddios para combust\u00edveis f\u00f3sseis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2023-01-02 07:00:31.264836"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/fui-massacrado-mas-dei-a-volta-por-cima-diz-filho-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entrevista: \u2018Fui massacrado, mas dei a volta por cima\u2019, diz filho de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-02 07:00:31.572733"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/de-volta-para-o-futuro-como-sera-o-trabalho-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "H\u00edbrido, remoto ou presencial: como ser\u00e1 o trabalho em 2023?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mais mudan\u00e7as?", "date": "2023-01-02 08:00:30.452924"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/cintia-dicker-lembra-de-reveillon-em-casa-e-se-declara-para-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "C\u00edntia Dicker fala de Aurora e pede respeito para 2023 em meio a crise com Luana Piovani", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia", "date": "2023-01-02 08:00:30.452924"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/castro-promete-concluir-obras-do-teleferico-do-alemao-e-do-museu-da-imagem-e-do-som-paralisadas-em-gestoes-anteriores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Castro promete concluir obras do Telef\u00e9rico do Alem\u00e3o e do Museu da Imagem e do Som, paralisadas em gest\u00f5es anteriores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governador do Rio", "date": "2023-01-02 08:00:30.452924"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/pele-branco-pelezinho-do-sport-e-revelacoes-do-santos-os-jogadores-comparados-a-pele-que-nao-foram-tao-longe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 branco, Pelezinho do Sport e revela\u00e7\u00f5es do Santos: comparados a Pel\u00e9 que n\u00e3o foram t\u00e3o longe", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Jogador de futebol", "date": "2023-01-02 08:00:30.452924"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/produtos/renda-fixa/noticia/2023/01/02/comeca-hoje-a-marcacao-a-mercado-em-titulos-privados-o-que-voce-precisa-saber.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Come\u00e7a hoje a marca\u00e7\u00e3o a mercado em t\u00edtulos privados. O que voc\u00ea precisa saber?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-01-02 08:00:30.452924"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/com-aviao-cheio-de-petistas-para-posse-de-lula-casal-bolsonarista-se-recusa-a-viajar-e-e-retirado-de-voo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com avi\u00e3o cheio de petistas para posse de Lula, casal bolsonarista se recusa a viajar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-02 08:00:30.813863"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/ao-vivo/adeus-pele-acompanhe-ao-vivo-o-velorio-do-rei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Adeus, Pel\u00e9: corpo do Rei do Futebol j\u00e1 est\u00e1 na Vila Belmiro; siga ao vivo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00daltima homenagem", "date": "2023-01-02 08:00:31.104222"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministerios-de-lula-em-2003-2007-e-2023-compare-os-gabinetes-dos-tres-governos-do-petista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minist\u00e9rios de Lula em 2003, 2007 e 2023; compare os gabinetes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tr\u00eas governos", "date": "2023-01-02 08:00:31.104222"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/menino-morre-na-baixada-fluminense-depois-de-ser-atingido-por-bala-perdida-na-virada-do-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Menino morre na Baixada Fluminense depois de ser atingido por bala perdida na virada do ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-01-02 09:00:30.467701"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/prefeitura-do-rio-pagara-salarios-de-servidores-com-reajuste-nesta-3a-feira-contracheques-ja-podem-ser-consultados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prefeitura do Rio pagar\u00e1 sal\u00e1rios de servidores com reajuste nesta 3\u00aa feira. Contracheques j\u00e1 podem ser consultados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pagamento", "date": "2023-01-02 09:00:30.467701"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/novo-tecnico-do-flamengo-vitor-pereira-desembarca-no-rio-e-fala-em-lutar-por-tantos-titulos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo t\u00e9cnico do Flamengo, V\u00edtor Pereira desembarca no Rio e fala em 'lutar por tantos t\u00edtulos'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Treinador portugu\u00eas", "date": "2023-01-02 09:00:30.467701"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/antonio-gois/coluna/2023/01/em-busca-do-que-nos-une.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ganhamos quando especialistas, mesmo discordando, debatem em alto n\u00edvel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ant\u00f4nio Gois", "date": "2023-01-02 09:00:30.825197"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/haddad-revoga-ultimos-decretos-de-bolsonaro-inclusive-a-nomeacao-da-cupula-da-receita-em-embaixadas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad revoga \u00faltimos decretos de Bolsonaro; saiba mais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-02 09:00:31.116718"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/como-foram-as-posses-de-lula-e-bolsonaro-compare-em-imagens.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como foram as posses de Lula e Bolsonaro? Compare em imagens", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bras\u00edlia", "date": "2023-01-02 09:00:31.116718"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/posse-do-lula-acompanhe-os-preparativos-a-cerimonia-oficial-os-discursos-e-a-festa-na-esplanada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em discurso, Haddad assume compromisso de nova \u00e2ncora fiscal em at\u00e9 seis meses; siga ao vivo", "subheadline": "'Estamos mais pr\u00f3ximos da necessidade de reconstruir uma casa do que simplesmente arrum\u00e1-la'", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Posse de ministros", "date": "2023-01-02 10:00:31.176518"}, {"url": "Oposi\u00e7\u00e3o organizada, STF e Congresso s\u00e3o os desafios pol\u00edticos de Lula em 2023", "site": "O Globo", "headline": "Oposi\u00e7\u00e3o organizada, STF e Congresso s\u00e3o os desafios pol\u00edticos de Lula em 2023", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Para ficar de olho", "date": "2023-01-02 10:00:31.176518"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-encontrara-15-chefes-de-governo-e-de-estado-e-ira-ao-funeral-de-pele-em-seu-primeiro-dia-de-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula encontrar\u00e1 15 chefes de governo e de Estado e ir\u00e1 ao funeral de Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Primeiro dia \u00fatil", "date": "2023-01-02 10:00:31.176518"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/russia-faz-novos-ataques-contra-kiev-e-ucranianos-dizem-ter-matado-centenas-de-russos-em-donetsk.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "R\u00fassia faz novos ataques em Kiev, e ucranianos dizem ter matado 'centenas' de russos em Donetsk", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra", "date": "2023-01-02 10:00:31.285897"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/armas-decreto-de-lula-suspende-novos-registros-de-clubes-de-tiros-e-cacs.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Decreto de Lula diminui n\u00famero de armas permitidas a cada cidad\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja o que muda", "date": "2023-01-02 10:00:31.970264"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/editorial/coluna/2023/01/unir-o-brasil-nao-sera-tarefa-trivial-para-novo-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Opini\u00e3o do GLOBO: Unir o Brasil n\u00e3o ser\u00e1 tarefa trivial para novo governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Editorial", "date": "2023-01-02 10:00:31.970264"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/haddad-assume-prometendo-ancora-cortes-mas-mercado-desconfia-por-causa-dos-combustiveis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00edriam Leit\u00e3o: Haddad assume prometendo \u00e2ncora e cortes, mas mercado desconfia", "subheadline": "Novo ministro disse que governo n\u00e3o tem mais um 'posto Ipiranga', mas uma rede de postos", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Ministro da Fazenda", "date": "2023-01-02 11:00:30.184068"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/em-discurso-de-posse-haddad-diz-que-vai-arrumar-a-casa-e-prega-compromisso-com-as-contas-publicas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad diz que vai \u2018arrumar a casa\u2019 e prega compromisso com as contas p\u00fablicas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Discurso", "date": "2023-01-02 11:00:30.184068"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/celso-rocha-de-barros-lula-podia-fazer-choque-ortodoxo-em-2003-hoje-nao-ha-condicao-politica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para Lula arcar com 2 anos de impopularidade', diz soci\u00f3logo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Celso Rocha de Barros", "date": "2023-01-02 11:00:30.184068"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/ipva-2023-veja-o-calendario-e-saiba-como-calcular-o-imposto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja o calend\u00e1rio e saiba como calcular o imposto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "IPVA 2023", "date": "2023-01-02 11:00:30.417236"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/yanna-lavigne-abre-album-de-fotos-com-as-filhas-em-noronha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Yanna Lavigne abre \u00e1lbum de fotos com as filhas em Noronha", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-02 11:00:30.417236"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/prefeitura-do-rio-libera-uso-de-bermudas-para-servidores-e-motoristas-de-transportes-publicos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prefeitura do Rio libera uso de bermudas para servidores e motoristas de transportes p\u00fablicos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mudan\u00e7a", "date": "2023-01-02 11:00:30.417236"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/manter-se-hidratado-pode-ajudar-a-retardar-o-envelhecimento-precoce-diz-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Manter-se hidratado pode ajudar a retardar o envelhecimento precoce, diz estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2023-01-02 11:00:30.417236"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/quem-e-marcia-aoki-a-viuva-de-pele-com-quem-ele-se-casou-aos-75-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem \u00e9 M\u00e1rcia Aoki, a vi\u00fava de Pel\u00e9 com quem ele se casou aos 75 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia", "date": "2023-01-02 11:00:30.417236"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/post/2023/01/mae-de-marielle-vai-a-posse-de-lula-e-cobra-elucidacao-de-crime.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00e3e de Marielle vai a posse de Lula e cobra elucida\u00e7\u00e3o de crime", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-02 11:00:30.799094"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/posse-do-lula-acompanhe-os-preparativos-a-cerimonia-oficial-os-discursos-e-a-festa-na-esplanada.ghtml?postId=ad9964fb-8aae-475a-8dff-1a0e671b2d99", "site": "O Globo", "headline": "Posse no MEC: Camilo define creches, merenda e Enem como prioridades", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-02 12:00:31.059063"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/lula-revoga-decreto-que-reduziria-receitas-do-governo-em-r-58-bilhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula revoga decreto que reduziria receitas do governo em R$ 5,8 bilh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-02 12:00:31.059063"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/tata-werneck-diverte-web-com-mao-boba-em-rafael-vitti-aprecie-com-moderacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tat\u00e1 Werneck diverte web com m\u00e3o boba em Rafael Vitti: 'Aprecie com modera\u00e7\u00e3o'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-02 12:00:31.286853"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/jovem-e-atingida-por-bala-perdida-em-apartamento-no-humaita.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jovem de 13 anos \u00e9 atingida por bala perdida em apartamento no Humait\u00e1 na virada do ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-01-02 12:00:31.286853"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/saude-mental-mindfulness-pode-ser-tao-eficaz-quanto-antidepressivos-no-controle-da-ansiedade-diz-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mindfulness pode ser t\u00e3o eficaz quanto antidepressivos no controle da ansiedade, diz estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade mental", "date": "2023-01-02 12:00:31.286853"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/quem-e-jose-aldo-o-anfitriao-de-bolsonaro-nos-estados-unidos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem \u00e9 Jos\u00e9 Aldo, o anfitri\u00e3o de Bolsonaro nos Estados Unidos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-lutador de MMA", "date": "2023-01-02 12:00:31.286853"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/por-que-janja-decidiu-nao-usar-vermelho-na-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que Janja decidiu n\u00e3o usar vermelho na posse de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-02 12:00:31.650233"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/o-ano-do-monstro-do-leblon.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba como foi o ano de 2022 do \u2018Monstro do Leblon\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-02 12:00:31.946252"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/ao-vivo/ibovespa-hoje-acompanhe-bolsa-e-dolar.ghtml?postId=f7e7810c-29a9-4d0a-968b-bfd9e871b319", "site": "O Globo", "headline": "Ibovespa abre em queda, ap\u00f3s posse de Lula. D\u00f3lar chega a R$ 5,36", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mercado", "date": "2023-01-02 12:00:31.946252"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/video-mostra-em-acao-o-equipamento-antidrone-usado-na-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeo mostra em a\u00e7\u00e3o o equipamento antidrone usado na posse de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tecnologia", "date": "2023-01-02 12:00:31.946252"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/medidas-de-ultima-hora-do-governo-bolsonaro-custarao-de-r-10-bi-r-15-bi-diz-haddad.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Medidas de \u00faltima hora do governo Bolsonaro custar\u00e3o de R$ 10 bi a R$ 15 bi, diz Haddad: 'Irrecuper\u00e1vel'", "subheadline": "O preju\u00edzo est\u00e1 feito, afirma novo ministro da Fazenda", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Apagar das luzes", "date": "2023-01-02 13:00:30.968635"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/posse-do-lula-acompanhe-os-preparativos-a-cerimonia-oficial-os-discursos-e-a-festa-na-esplanada.ghtml?postId=1d11b411-f844-4ef8-a441-28b842079e6d", "site": "O Globo", "headline": "Ministro Jos\u00e9 M\u00facio afirma que For\u00e7as Armadas v\u00e3o defender democracia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Passagem na Aeron\u00e1utica", "date": "2023-01-02 13:00:30.968635"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/novo-ministro-da-casa-civil-rui-costa-diz-que-governo-nao-sabe-quantas-obras-estao-paralisadas-no-pais-demonstracao-do-caos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rui Costa diz que governo n\u00e3o sabe quantas obras est\u00e3o paralisadas: 'Caos'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Casa Civil", "date": "2023-01-02 13:00:30.968635"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/ao-vivo/ibovespa-hoje-acompanhe-bolsa-e-dolar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsa recua 3% com forte queda de a\u00e7\u00f5es de Petrobras e BB; d\u00f3lar vai a R$ 5,35. Acompanhe ao vivo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s primeiras medidas", "date": "2023-01-02 13:00:30.968635"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/janja-marca-posicao-diante-dos-iranianos-na-posse-de-lula-veja-o-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: Janja marca posi\u00e7\u00e3o diante dos iranianos na posse de Lula; veja o v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "\u00c0 dist\u00e2ncia", "date": "2023-01-02 13:00:30.968635"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/a-briga-pela-cadeira-do-numero-2-no-ministerio-de-minas-e-energia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: A briga pela cadeira do n\u00famero 2 no Minist\u00e9rio de Minas e Energia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Disputa", "date": "2023-01-02 13:00:30.968635"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/aposentar-a-camisa-10-de-pele-na-selecao-esbarra-em-regra-da-fifa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Aposentar' a camisa 10 de Pel\u00e9 na sele\u00e7\u00e3o esbarra em regra da Fifa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-02 13:00:31.549674"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministra-do-turismo-daniela-do-waguinho-abandona-nome-de-urna-e-e-nomeada-como-daniela-carneiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Daniela do Waguinho abandona nome de urna e \u00e9 nomeada como Daniela Carneiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministra do Turismo,", "date": "2023-01-02 13:00:31.848256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/branco-em-2018-novo-ministro-das-comunicacoes-virou-negro-para-as-eleicoes-do-ano-passado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Branco em 2018, novo ministro das Comunica\u00e7\u00f5es 'virou' negro para as elei\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Juscelino Filho", "date": "2023-01-02 13:00:31.848256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/posse-do-lula-acompanhe-os-preparativos-a-cerimonia-oficial-os-discursos-e-a-festa-na-esplanada.ghtml?postId=655b45f1-7b73-4bf4-80cc-39799ab3c954", "site": "O Globo", "headline": "Fortalecer o SUS ser\u00e1 a grande prioridade da Sa\u00fade, diz N\u00edsia Trindade", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Posse na Sa\u00fade", "date": "2023-01-02 14:00:31.175356"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/joao-gilberto-gal-costa-e-caetano-entram-na-lista-dos-200-melhores-cantores-da-rolling-stone.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jo\u00e3o Gilberto, Gal Costa e Caetano entram na lista dos 200 melhores cantores da Rolling Stone", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-01-02 14:00:31.395432"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/estado-vai-administrar-linha-vermelha-junto-com-prefeitura-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estado vai administrar Linha Vermelha junto com prefeitura do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mudan\u00e7a", "date": "2023-01-02 14:00:31.395432"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/jovem-tem-garganta-cortada-e-esta-internada-no-cti-familia-acusa-namorado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jovem tem garganta cortada e est\u00e1 internada no CTI; fam\u00edlia acusa namorado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-01-02 14:00:31.395432"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-pede-o-arquivamento-de-investigacoes-contra-modelo-bruno-krupp-por-estupro-de-mulheres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia pede o arquivamento de investiga\u00e7\u00f5es contra modelo Bruno Krupp pelo estupro de tr\u00eas mulheres", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Preso", "date": "2023-01-02 14:00:31.395432"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/do-jejum-intermitente-a-dieta-mediterranea-6-planos-alimentares-aprovados-pela-ciencia-para-comecar-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Do jejum intermitente \u00e0 dieta mediterr\u00e2nea: 6 planos alimentares aprovados pela ci\u00eancia para come\u00e7ar 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-01-02 14:00:31.395432"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/o-nome-correto-do-ministerio-comandado-por-sonia-guajajara.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O nome correto do minist\u00e9rio comandado por Sonia Guajajara", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-02 14:00:31.750776"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/camilo-santana-assume-ministerio-da-educacao-e-trata-alfabetizacao-como-prioridade-absoluta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Camilo Santana assume e trata alfabetiza\u00e7\u00e3o como 'prioridade absoluta'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-02 14:00:32.039614"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/castro-cita-bolsonaro-e-deixa-lula-de-fora-em-discurso-durante-posse-de-novo-secretariado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Castro cita Bolsonaro em discurso em posse de secret\u00e1rios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Deixou Lula de fora", "date": "2023-01-02 14:00:32.039614"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/choro-e-despedida-um-dia-apos-posse-de-lula-apoiadores-de-bolsonaro-desmontam-barracas-e-embarcam-de-volta-para-casa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apoiadores de Bolsonaro desmontam barracas e voltam para casa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Choro e despedida", "date": "2023-01-02 14:00:32.039614"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/aliados-de-bolsonaro-criticam-ex-presidente-no-fim-do-governo-decepcionante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aliados criticam Bolsonaro no fim do governo: \u2018Decepcionante\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-presidente", "date": "2023-01-02 14:00:32.039614"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/posse-do-lula-acompanhe-os-preparativos-a-cerimonia-oficial-os-discursos-e-a-festa-na-esplanada.ghtml?postId=3b88ab90-4b03-4d4d-a59b-43007c3e7c0a", "site": "O Globo", "headline": "Ministra revogar\u00e1 'atos contra a ci\u00eancia e os direitos humanos' nos pr\u00f3ximos dias", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Posse na Sa\u00fade", "date": "2023-01-02 15:00:31.360961"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/funai-troca-de-nome-e-indigenas-fazem-ritual-de-purificacao-em-gabinetes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Funai troca de nome e ind\u00edgenas fazem purifica\u00e7\u00e3o em gabinetes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ritual", "date": "2023-01-02 15:00:32.227164"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-e-janja-do-namoro-durante-a-prisao-ao-beijo-na-posse-relembre-como-o-casal-se-conheceu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula e Janja: do namoro na pris\u00e3o ao beijo na posse. Relembre a hist\u00f3ria do casal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Desde 2017", "date": "2023-01-02 15:00:32.227164"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/posse-do-lula-acompanhe-os-preparativos-a-cerimonia-oficial-os-discursos-e-a-festa-na-esplanada.ghtml?postId=c8751a04-bc62-40f1-a408-ede5a7cf9294", "site": "O Globo", "headline": "Fl\u00e1vio Dino promete que PF esclarecer\u00e1 assassinato de Marielle Franco", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ministro da Justi\u00e7a", "date": "2023-01-02 16:00:32.581950"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/posse-de-padilha-e-marcada-por-vaias-a-lira-e-exaltacao-de-dilma.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Posse de Padilha \u00e9 marcada por vaias a Lira e exalta\u00e7\u00e3o de Dilma", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Rela\u00e7\u00f5es Institucionais", "date": "2023-01-02 16:00:32.581950"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/governo-lula-exonera-presidente-da-biblioteca-nacional-luiz-carlos-ramiro-junior.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula exonera presidente da Biblioteca Nacional, Luiz Carlos Ramiro J\u00fanior", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-02 16:00:32.581950"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/prefeitura-do-rio-comecara-a-enviar-guia-de-pagamento-do-iptu-2023-no-dia-16.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prefeitura come\u00e7ar\u00e1 a enviar guia de pagamento do IPTU 2023 no dia 16", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-02 16:00:32.805596"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/brasileiro-e-acusado-de-assassinar-mineira-em-apartamento-na-irlanda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasileiro \u00e9 acusado de assassinar mineira em apartamento na Irlanda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na virada do ano", "date": "2023-01-02 16:00:32.805596"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-investiga-morte-a-tiros-de-pm-do-rio-por-investigador-de-sp-motivada-por-ciumes-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia investiga morte a tiros de PM do Rio por investigador de SP motivada por ci\u00fames", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja v\u00eddeo", "date": "2023-01-02 16:00:32.805596"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/fluminense/noticia/2023/01/fluminense-anuncia-a-contratacao-do-meia-giovanni-ex-ajax.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fluminense anuncia a contrata\u00e7\u00e3o do meia Giovanni Manson, ex-Ajax", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo refor\u00e7o", "date": "2023-01-02 16:00:32.805596"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2023/01/setor-de-biocombustiveis-estima-r-3-bilhoes-de-prejuizo-com-subsidios-a-gasolina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Setor de biocombust\u00edveis estima R$ 3 bi de preju\u00edzo com subs\u00eddios \u00e0 gasolina", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2023-01-02 16:00:33.171819"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/mulher-ofende-marina-silva-em-restaurante-e-clientes-saem-em-defesa-de-ministra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher ofende Marina Silva em restaurante e clientes saem em defesa de ministra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-02 16:00:33.171819"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/dino-diz-que-e-questao-de-honra-desvendar-assassinato-de-marielle-e-orienta-pf-a-abrir-inqueritos-contra-atos-antidemocraticos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino assume Justi\u00e7a, promete desvendar caso Marielle e pede que policiais considerem 'minist\u00e9rio como seu'", "subheadline": "'N\u00e3o importa o voto de ontem', afirmou ele, que orientou PF a abrir inqu\u00e9ritos sobre atos antidemocr\u00e1ticos", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Novo ministro", "date": "2023-01-02 17:00:31.577048"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/posse-do-lula-acompanhe-os-preparativos-a-cerimonia-oficial-os-discursos-e-a-festa-na-esplanada.ghtml?postId=7585a5ed-01a2-4846-ad34-4dd27e221eb5", "site": "O Globo", "headline": "Jos\u00e9 M\u00facio toma posse e diz que For\u00e7as Armadas 'sempre se posicionaram a servi\u00e7o da democracia'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ministro da Defesa", "date": "2023-01-02 17:00:31.577048"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/nisia-trindade-assume-o-ministerio-da-saude.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministra afirma que revogar\u00e1 atos que 'ofendem ci\u00eancia e direitos sexuais reprodutivos'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Posse na Sa\u00fade", "date": "2023-01-02 17:00:31.577048"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/brasileiros-e-algoz-da-selecao-na-copa-do-catar-quem-serao-os-colegas-de-cr7-no-al-nassr.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasileiros e algoz da sele\u00e7\u00e3o na Copa do Catar: quem ser\u00e3o os colegas de CR7 no Al Nassr", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-02 17:00:31.803147"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/motorista-de-onibus-e-preso-por-atropelar-arrastar-e-matar-homem-de-proposito-em-copacabana-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Motorista de \u00f4nibus \u00e9 preso por arrastar e matar bombeiro em Copacabana", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja v\u00eddeo", "date": "2023-01-02 17:00:32.462659"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/vamos-atualizar-o-cadastro-unico-e-nada-de-pente-fino-diz-wellington-dia-sobre-bolsa-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Wellington Dias diz que vai reformular o Bolsa Fam\u00edlia e atualizar o Cadastro \u00danico: 'Nada de pente-fino'", "subheadline": "'Pente fino era para tirar piolho do cabelo. \u00c9 pol\u00edtica p\u00fablica bem feita o que vamos fazer', afirma", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Desenvolvimento Social", "date": "2023-01-02 18:00:31.436665"}, {"url": "Dino assume Justi\u00e7a, promete desvendar caso Marielle e diz que n\u00e3o haver\u00e1 retalia\u00e7\u00f5es: 'N\u00e3o importa o voto de ontem'", "site": "O Globo", "headline": "Dino assume Justi\u00e7a, promete desvendar caso Marielle e diz que n\u00e3o haver\u00e1 retalia\u00e7\u00f5es: 'N\u00e3o importa o voto de ontem'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Novo ministro", "date": "2023-01-02 18:00:31.436665"}, {"url": "Medidas de \u00faltima hora de Bolsonaro custar\u00e3o de R$ 10 bi a R$ 15 bi, diz Haddad: 'Irrecuper\u00e1vel'", "site": "O Globo", "headline": "Medidas de \u00faltima hora de Bolsonaro custar\u00e3o de R$ 10 bi a R$ 15 bi, diz Haddad: 'Irrecuper\u00e1vel'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Apagar das luzes", "date": "2023-01-02 18:00:31.436665"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/foo-fighters-anuncia-retorno-aos-palcos-taylor-estara-conosco-em-espirito-todas-as-noites.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Foo Fighters anuncia retorno aos palcos: 'Taylor estar\u00e1 conosco em esp\u00edrito'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-01-02 18:00:31.543820"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/empresa-despenca-13percent-na-bolsa-por-causa-da-desoneracao-da-gasolina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Empresa despenca 13% na Bolsa por causa da desonera\u00e7\u00e3o da gasolina", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-02 18:00:31.913707"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/posse-do-lula-acompanhe-os-preparativos-a-cerimonia-oficial-os-discursos-e-a-festa-na-esplanada.ghtml?postId=56c7ac5d-e186-4223-b2be-92525977ce20", "site": "O Globo", "headline": "Jos\u00e9 M\u00facio defende 'conviv\u00eancia harmoniosa' com For\u00e7as Armadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministro da Defesa", "date": "2023-01-02 18:00:32.217785"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/novo-governo-anuncia-oficial-de-inteligencia-como-diretor-adjunto-da-abin.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo governo anuncia oficial de intelig\u00eancia como adjunto da Abin", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Servidor de carreira", "date": "2023-01-02 18:00:32.217785"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/morre-fred-white-baterista-do-earth-wind-and-fire-aos-67-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre Fred White, baterista do Earth, Wind & Fire, aos 67 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-01-02 18:00:32.217785"}, {"url": "No primeiro dia do governo Lula, a\u00e7\u00f5es da Petrobras despencam e puxam Ibovespa para baixo; d\u00f3lar vai a R$ 5,35", "site": "O Globo", "headline": "No primeiro dia do governo Lula, a\u00e7\u00f5es da Petrobras despencam e puxam Ibovespa para baixo; d\u00f3lar vai a R$ 5,35", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Mercado reage", "date": "2023-01-02 19:00:32.118465"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/entenda-por-que-a-faixa-presidencial-exibida-na-posse-de-lula-e-diferente-da-usada-por-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda por que a faixa usada por Lula \u00e9 diferente da de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Posse", "date": "2023-01-02 19:00:32.897089"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/o-fator-mourao-no-clima-pacifico-da-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O \u2018fator Mour\u00e3o\u2019 no clima pac\u00edfico da cerim\u00f4nia de posse de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-02 19:00:32.897089"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/em-meio-a-criticas-de-governo-lula-bolsonaro-posta-balanco-de-gestao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em meio a cr\u00edticas de governo Lula, Bolsonaro posta 'balan\u00e7o' de gest\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-02 19:00:32.897089"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/novo-ministro-diz-que-vai-lutar-por-reducao-de-tarifas-de-energia-e-defende-ampliacao-de-refinarias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo ministro diz que vai lutar por redu\u00e7\u00e3o de tarifas de energia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Minas e Energia", "date": "2023-01-02 19:00:32.897089"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/luana-piovani-critica-pedro-scooby-por-pagamento-de-pensao-e-diz-temer-perder-a-guarda-dos-filhos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Piovani critica Scooby por pens\u00e3o e diz temer perder guarda dos filhos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-marido", "date": "2023-01-02 19:00:32.897089"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/ao-vivo/ibovespa-hoje-acompanhe-bolsa-e-dolar.ghtml?postId=0c66bf10-1f97-475a-b5e6-f8e38b6d3c8e", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s primeiras medidas do governo Lula, a\u00e7\u00f5es de estatais t\u00eam forte queda; perdas superam R$ 31 bi", "subheadline": "Decis\u00e3o de revogar privatiza\u00e7\u00e3o de oito estatais iniciada por Bolsonaro desagrada ao mercado. Petrobras cai mais de 6%", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "A rea\u00e7\u00e3o do mercado", "date": "2023-01-02 20:00:31.678739"}, {"url": "Diante de ex-auxiliar de Bolsonaro, Jos\u00e9 M\u00facio diz ter convic\u00e7\u00e3o de boa conviv\u00eancia com For\u00e7as Armadas", "site": "O Globo", "headline": "Diante de ex-auxiliar de Bolsonaro, Jos\u00e9 M\u00facio diz ter convic\u00e7\u00e3o de boa conviv\u00eancia com For\u00e7as Armadas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Minist\u00e9rio da Defesa", "date": "2023-01-02 20:00:31.678739"}, {"url": "Wellington Dias anuncia que vai reformular Bolsa Fam\u00edlia e atualizar Cadastro \u00danico: 'Nada de pente-fino'", "site": "O Globo", "headline": "Wellington Dias anuncia que vai reformular Bolsa Fam\u00edlia e atualizar Cadastro \u00danico: 'Nada de pente-fino'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Desenvolvimento Social", "date": "2023-01-02 20:00:31.678739"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/primeira-segunda-feira-de-2023-tem-recorde-de-temperatura-no-rio-e-banhistas-lotam-praia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Primeira segunda-feira de 2023 tem recorde de temperatura no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Prais lotadas", "date": "2023-01-02 20:00:31.789574"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/ex-ministra-de-bolsonaro-flavia-arruda-se-desfilia-do-pl.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-ministra de Bolsonaro, Fl\u00e1via Arruda se desfilia do PL", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-02 20:00:32.163895"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/dirceu-justifica-ausencia-na-posse-de-lula-nao-tenho-mandato-e-nao-sou-da-direcao-do-pt-mais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jos\u00e9 Dirceu justifica aus\u00eancia na posse de Lula: 'N\u00e3o tenho mandato'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-poderoso", "date": "2023-01-02 20:00:32.469403"}, {"url": "Lula reconhece embaixador do Chile no Brasil, ap\u00f3s dez meses de espera com Bolsonaro", "site": "O Globo", "headline": "Lula reconhece embaixador do Chile no Brasil, ap\u00f3s dez meses de espera com Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-02 21:00:31.285130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/e-como-um-novo-aniversario-diz-mae-de-jovem-atingida-por-bala-perdida-no-humaita-no-reveillon.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'\u00c9 como um novo anivers\u00e1rio', diz m\u00e3e de jovem atingida por bala perdida no Humait\u00e1", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R\u00e9veillon", "date": "2023-01-02 21:00:31.392908"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/tarcisio-vai-vetar-reducao-de-imposto-sobre-herancas-proposta-pelo-pl-e-sancionara-aumento-do-proprio-salario.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tarc\u00edsio vai vetar redu\u00e7\u00e3o de imposto sobre heran\u00e7as proposta pelo PL", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo de SP", "date": "2023-01-02 21:00:32.067757"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministerio-do-silencio-gsi-e-a-unica-pasta-da-esplanada-que-nao-tera-cerimonia-de-posse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "GSI \u00e9 a \u00fanica pasta da Esplanada que n\u00e3o ter\u00e1 cerim\u00f4nia de posse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Minist\u00e9rio do Sil\u00eancio'", "date": "2023-01-02 22:00:31.470614"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/justica-do-brasil-vai-desarquivar-caso-de-fraude-contra-filho-de-brasileiros-eleito-deputado-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a do Rio vai desarquivar caso de estelionato que teria sido cometido por filho de brasileiros eleito deputado nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "George Santos", "date": "2023-01-02 23:00:34.815106"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/janja-tera-sala-perto-de-lula-no-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Janja ter\u00e1 sala perto de Lula no Pal\u00e1cio do Planalto: 'Vou estar do lado dele'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-02 23:00:35.441900"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/chanceler-de-lula-promete-intenso-protagonismo-do-brasil-com-enfase-em-clima-e-america-do-sul.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vieira promete \u2018intenso protagonismo\u2019, com \u00eanfase em clima e Am\u00e9rica do Sul", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Chanceler de Lula", "date": "2023-01-02 23:00:35.441900"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/bianca-andrade-ameaca-colocar-gabi-prado-na-justica-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bianca Andrade, a Boca Rosa, amea\u00e7a colocar Gabi Prado na Justi\u00e7a; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "BBB x A Fazenda", "date": "2023-01-03 00:00:34.564956"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/neymar-ronaldinho-anitta-e-cia-quem-sao-os-20-brasileiros-com-mais-seguidores-no-instagram.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Neymar, Ronaldinho, Anitta e cia: quem s\u00e3o os 20 brasileiros com mais seguidores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No Instagram", "date": "2023-01-03 01:00:31.184118"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/no-roda-viva-rui-costa-afirma-que-lula-pode-disputar-reeleicao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro da Casa Civil, Rui Costa afirma que Lula pode disputar reelei\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No 'Roda Viva'", "date": "2023-01-03 01:00:31.888393"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/jogador-do-buffalo-bills-da-liga-de-futebol-americano-desmaia-em-campo-durante-partida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeo: Jogador do Buffalo Bills desmaia durante partida e \u00e9 levado a hospital", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol americano", "date": "2023-01-03 01:00:31.888393"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/jeremy-renner-sai-da-cirurgia-apos-acidente-mas-segue-em-estado-critico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jeremy Renner sai de cirurgia ap\u00f3s acidente, mas segue em estado cr\u00edtico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gavi\u00e3o Arqueiro", "date": "2023-01-03 01:00:31.888393"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/coluna/2023/01/bndes-andre-lara-e-outros-nomes-fortes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mercadante levar\u00e1 Andr\u00e9 Lara, ex-ministros e especialistas ao BNDES", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-03 05:00:30.282467"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/coluna/2023/01/frente-ampla.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Antipetismo, mais que o bolsonarismo, continua forte entre n\u00f3s", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-01-03 05:00:30.282467"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/leo-aversa/noticia/2023/01/a-cultura-esta-de-volta-ao-poder.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com Lula, arte deixa de ser atividade desprez\u00edvel e criminosa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Leo Aversa", "date": "2023-01-03 05:00:30.282467"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/carlos-andreazza/post/2023/01/festas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula j\u00e1 come\u00e7a mantendo 'festas' da gest\u00e3o Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlos Andreazza", "date": "2023-01-03 05:00:30.282467"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/para-reverter-acoes-de-bolsonaro-lula-volta-a-presidencia-com-recorde-de-atos-na-largada-do-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Para reverter a\u00e7\u00f5es de Bolsonaro, Lula bate recorde de atos logo na largada do governo", "subheadline": "Caneta 'afiada' do presidente assinou um total de 56 medidas provis\u00f3rias ou decretos j\u00e1 no primeiro dia de gest\u00e3o", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "De volta \u00e0 Presid\u00eancia", "date": "2023-01-03 06:00:30.001842"}, {"url": "N\u00e3o h\u00e1 'porteira fechada' em pastas dadas a aliados, diz Gleisi, do PT", "site": "O Globo", "headline": "N\u00e3o h\u00e1 'porteira fechada' em pastas dadas a aliados, diz Gleisi, do PT", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Exclusivo", "date": "2023-01-03 06:00:30.001842"}, {"url": "Pol\u00edcia Federal buscar\u00e1 armas de CACs desviadas para o crime organizado", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia Federal buscar\u00e1 armas de CACs desviadas para o crime organizado", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "'Revoga\u00e7o'", "date": "2023-01-03 06:00:30.001842"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/horario-cortejo-e-local-como-sera-o-enterro-de-pele-nesta-terca-feira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Adeus ao Rei: as \u00faltimas horas do vel\u00f3rio e como ser\u00e1 o enterro de Pel\u00e9 nesta ter\u00e7a-feira em Santos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Despedida", "date": "2023-01-03 06:00:30.001842"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/gaslighting-goblin-mode-e-permacrisis-o-que-as-palavras-do-ano-dizem-sobre-nos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gaslighting, permacrisis: o que as \u2018palavras do ano\u2019 dizem sobre n\u00f3s", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-03 06:00:30.111305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/orlando-alem-de-jose-aldo-veja-famosos-com-casas-na-cidade-em-que-bolsonaro-esta-hospedado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Al\u00e9m de Jos\u00e9 Aldo, veja famosos com casas onde Bolsonaro est\u00e1 hospedado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Orlando:", "date": "2023-01-03 06:00:30.111305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/como-a-guerra-da-russia-na-ucrania-agrava-a-fome-e-a-pobreza-globalmente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como a guerra da R\u00fassia na Ucr\u00e2nia agrava a fome e a pobreza globalmente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "New York Times", "date": "2023-01-03 06:00:30.111305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/mineira-morta-na-irlanda-e-suspeito-de-crime-terminaram-namoro-ha-pouco-tempo-diz-irma-da-vitima.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mineira morta na Irlanda e suspeito de crime terminaram namoro h\u00e1 pouco tempo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Relato da irm\u00e3", "date": "2023-01-03 06:00:30.111305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/01/bebe-a-bordo-presenca-de-criancas-pequenas-na-primeira-classe-de-avioes-gera-polemica-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Beb\u00ea a bordo? Presen\u00e7a de crian\u00e7as pequenas na primeira classe de avi\u00f5es gera pol\u00eamica nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-01-03 06:00:30.111305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/longa-sobre-emily-bronte-mostra-como-autora-antecipou-temas-feministas-e-a-busca-da-mulher-por-identidade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Longa sobre Emily Bront\u00eb mostra como autora antecipou temas feministas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Identidade", "date": "2023-01-03 06:00:30.111305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/novelas/noticia/2023/01/travessia-moretti-comete-erro-grave-em-relacao-a-guerra-e-recebe-alerta-de-oto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Travessia': Moretti comete erro grave em rela\u00e7\u00e3o a Guerra e recebe alerta de Oto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patricia Kogut", "date": "2023-01-03 06:00:30.111305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/megaiate-que-ancorou-em-florianopolis-custa-mais-de-us-200-milhoes-e-pode-ser-alugado-veja-fotos-e-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Megaiate que ancorou em Florian\u00f3polis custa mais de US$ 200 milh\u00f5es e pode ser alugado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja fotos e v\u00eddeo", "date": "2023-01-03 06:00:30.111305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/egito-recupera-sarcofago-de-27-mil-anos-que-havia-sido-contrabandeado-para-os-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Egito recupera sarc\u00f3fago de 2,7 mil anos que havia sido contrabandeado para os EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rel\u00edquia", "date": "2023-01-03 06:00:30.111305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/edu-lyra/coluna/2023/01/feliz-recorrencia-pra-voce.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A\u00e7\u00f5es pontuais jamais ter\u00e3o o mesmo impacto que o trabalho recorrente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Edu Lyra", "date": "2023-01-03 06:00:30.468688"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/o-rei-das-marchinhas-joao-roberto-kelly-vai-ganhar-documentario.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O 'rei das marchinhas' Jo\u00e3o Roberto Kelly vai ganhar document\u00e1rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-03 06:00:30.468688"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/01/em-portugal-vistos-vencidos-a-partir-de-15-dezembro-de-2022-valem-ate-o-fim-deste-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em Portugal, vistos vencidos a partir de dezembro valem at\u00e9 o fim deste ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-01-03 06:00:30.468688"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/a-hora-da-ciencia/post/2023/01/ano-novo-e-reconstrucao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ano Novo e reconstru\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Margareth Dalcolmo", "date": "2023-01-03 06:00:30.468688"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/o-destino-politico-de-dilma-rousseff-no-novo-governo-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Qual ser\u00e1 o destino pol\u00edtico de Dilma Rousseff no novo governo Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-03 06:00:30.761653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/o-hemisferio-sul-deve-reagir-e-ser-ouvido-diz-presidente-da-argentina-ao-globo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com Lula ser\u00e1 mais f\u00e1cil fortalecer a regi\u00e3o, diz Fern\u00e1ndez ao GLOBO", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Exclusivo", "date": "2023-01-03 06:00:30.761653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/pl-de-valdemar-so-pagara-salario-a-bolsonaro-se-ex-presidente-voltar-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PL de Valdemar s\u00f3 pagar\u00e1 sal\u00e1rio a Bolsonaro se ex-presidente voltar dos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-03 06:00:30.761653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/discurso-de-posse-de-haddad-agrada-analistas-que-cobram-acoes-concretas-em-relacao-a-politica-fiscal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Discurso de posse de Haddad agrada analistas, que fazem cobran\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Apesar do mercado", "date": "2023-01-03 06:00:30.761653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/obesidade-anvisa-aprova-injecao-para-perda-de-peso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Anvisa aprova inje\u00e7\u00e3o para perda de peso que s\u00f3 valia para tratar diabetes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Obesidade", "date": "2023-01-03 06:00:30.761653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/daniel-becker/post/2023/01/antibioticos-como-evitar-a-prescricao-desnecessaria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Antibi\u00f3ticos: como evitar a prescri\u00e7\u00e3o desnecess\u00e1ria para as crian\u00e7as?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniel Becker", "date": "2023-01-03 06:00:30.761653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/cabe-no-seu-time-benzema-modric-kante-messi-e-di-maria-ja-podem-assinar-pre-contrato-com-outro-clube.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Messi, Benzema e Kante j\u00e1 podem assinar com outro clube; veja outros nomes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cabe no seu time?", "date": "2023-01-03 06:00:30.761653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/ipva-2023-guia-reune-tudo-sobre-o-imposto-licenciamento-e-como-regularizar-seu-veiculo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Guia re\u00fane tudo sobre o imposto, licenciamento e como regularizar ve\u00edculo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "IPVA 2023", "date": "2023-01-03 06:00:30.761653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/animais-que-assustaram-banhistas-em-praia-de-arraial-do-cabo-sao-baleias-de-rara-aparicao-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Animais que assustaram banhistas em Arraial do Cabo s\u00e3o baleias de rara apari\u00e7\u00e3o no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Confus\u00e3o na praia", "date": "2023-01-03 07:00:30.503908"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/secretariado-de-claudio-castro-toma-posse-ja-recebendo-lista-de-tarefas-do-governador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Secretariado de Cl\u00e1udio Castro toma posse j\u00e1 recebendo 'lista de tarefas'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ao trabalho", "date": "2023-01-03 07:00:30.503908"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/tijuca-e-zona-norte/noticia/2023/01/obras-prometem-acabar-com-os-alagamentos-no-entorno-do-mercadao-de-madureira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Obras prometem acabar com os alagamentos no entorno do Mercad\u00e3o de Madureira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tijuca e Zona Norte", "date": "2023-01-03 07:00:30.503908"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2023/01/novo-trecho-de-ciclovia-no-engenho-do-mato-comeca-a-ser-construido-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo trecho de ciclovia no Engenho do Mato come\u00e7a a ser constru\u00eddo em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Niter\u00f3i", "date": "2023-01-03 07:00:30.503908"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/fluminense/noticia/2023/01/quem-e-giovanni-manson-reforco-do-fluminense-fez-santos-ameacar-ir-a-fifa-e-tiete-de-ganso-e-foi-adotado-por-david-neres-no-ajax.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem \u00e9 Giovanni Manson? Refor\u00e7o do Tricolor fez Santos amea\u00e7ar ir \u00e0 Fifa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fluminense", "date": "2023-01-03 07:00:30.503908"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/01/cruzeiro-preve-que-assembleia-de-credores-aconteca-ate-fevereiro-e-saf-ajudara-a-pagar-o-plano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cruzeiro prev\u00ea que assembleia de credores aconte\u00e7a at\u00e9 fevereiro e SAF ajudar\u00e1 a pagar o plano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-01-03 07:00:30.503908"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/sem-cargo-publico-apos-30-anos-bolsonaro-recebeu-mais-de-r-5-milhoes-como-deputado-desde-1998.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Agora sem cargo p\u00fablico, Bolsonaro recebeu mais de R$ 5 milh\u00f5es na C\u00e2mara", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-03 07:00:30.866901"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/investigacao-sobre-marielle-na-pf-mencionada-por-dino-ja-enfrentou-resistencia-no-stj.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Investiga\u00e7\u00e3o sobre Marielle na PF, mencionada por Dino, j\u00e1 enfrentou resist\u00eancia no STJ", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-03 07:00:31.163813"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/cia-aerea-brasileira-foi-a-mais-pontual-do-mundo-em-2022-diz-ranking-saiba-qual.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cia. a\u00e9rea brasileira foi a mais pontual do mundo em 2022, diz ranking. Saiba qual", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-03 08:00:30.379183"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/lilia-cabral-volta-aos-palcos-cariocas-em-peca-com-a-filha-giulia-bertolli-nos-aproximamos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lilia Cabral volta aos palcos cariocas em pe\u00e7a com a filha, Giulia Bertolli: 'Nos aproximamos'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em fam\u00edlia", "date": "2023-01-03 08:00:30.379183"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/post/2023/01/confira-dicas-de-onde-comprar-o-bolo-de-reis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confira dicas de onde comprar o bolo de reis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saideira", "date": "2023-01-03 08:00:30.379183"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/pais-de-garota-atingida-por-bala-perdida-no-humaita-evitaram-reveillon-na-praia-para-fugir-do-tumulto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pais de garota atingida por bala perdida no Humait\u00e1 evitaram r\u00e9veillon na praia para fugir do tumulto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-01-03 08:00:30.379183"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/carnaval-2023-ainda-ha-ingressos-de-arquibancadas-para-todos-os-dias-de-desfiles-na-sapucai.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ainda h\u00e1 ingressos de arquibancadas para todos os dias de desfiles na Sapuca\u00ed", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carnaval 2023", "date": "2023-01-03 08:00:30.379183"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/01/cob-recomenda-homenagem-a-pele-antes-de-todos-os-eventos-olimpicos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "COB recomenda homenagem a Pel\u00e9 antes de todos os eventos ol\u00edmpicos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-01-03 08:00:30.379183"}, {"url": "Em entrevista, Gleisi nega \u2018porteira fechada\u2019 em pastas dadas a aliados em minist\u00e9rios", "site": "O Globo", "headline": "Em entrevista, Gleisi nega \u2018porteira fechada\u2019 em pastas dadas a aliados em minist\u00e9rios", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Exclusivo", "date": "2023-01-03 09:00:30.051025"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/mais-de-700-criancas-com-o-nome-pele-nasceram-no-peru-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mais de 700 crian\u00e7as com o nome 'Pel\u00e9' nasceram no Peru em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Homenagem", "date": "2023-01-03 09:00:30.155561"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/renda-variavel/noticia/2023/01/03/carteira-valor-veja-as-acoes-mais-indicadas-para-comprar-em-janeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Carteira Valor: Veja as a\u00e7\u00f5es mais indicadas para comprar em janeiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-01-03 09:00:30.155561"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/barroso-e-hostilizado-no-aeroporto-ao-tentar-retornar-de-miami-a-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Barroso \u00e9 hostilizado no aeroporto ao tentar retornar de Miami", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-03 09:00:30.501954"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/mineiro-procurado-pela-interpol-e-preso-nos-eua-por-homicidio-cometido-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Procurado pela Interpol \u00e9 preso nos EUA por homic\u00eddio no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vai ser deportado", "date": "2023-01-03 09:00:30.786719"}, {"url": "PF faz varredura em gabinete presidencial de Lula no Pal\u00e1cio do Planalto", "site": "O Globo", "headline": "PF faz varredura em gabinete presidencial de Lula no Pal\u00e1cio do Planalto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Antes da mudan\u00e7a", "date": "2023-01-03 10:00:30.465579"}, {"url": "Entenda a queda do mercado depois do bom discurso de Haddad\ufeff", "site": "O Globo", "headline": "Entenda a queda do mercado depois do bom discurso de Haddad\ufeff", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-03 10:00:30.465579"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/covid-19-os-motivos-da-preocupacao-mundial-com-o-surto-na-china.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Covid-19: Os motivos da preocupa\u00e7\u00e3o mundial com o surto na China", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pandemia", "date": "2023-01-03 10:00:30.575911"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/uma-pessoa-desapareceu-a-cada-seis-horas-na-baixada-fluminense-em-2022-numero-e-o-maior-desde-2016.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Uma pessoa desapareceu a cada seis horas em 2022. N\u00famero \u00e9 o maior desde 2016", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Baixada Fluminense", "date": "2023-01-03 10:00:30.575911"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/al-nassr-divulga-video-de-primeiros-momentos-de-cristiano-ronaldo-no-clube.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Al Nassr divulga v\u00eddeo de primeiros momentos de Cristiano Ronaldo no clube", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2023-01-03 10:00:30.575911"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/novos-registros-suspensos-controle-nas-maos-da-pf-decreto-de-lula-visa-reverter-explosao-de-cacs-que-atingiram-um-milhao-de-armas-durante-governo-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF buscar\u00e1 armas de CACs desviadas para o crime organizado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Revoga\u00e7o'", "date": "2023-01-03 10:00:31.243487"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/ministro-extremista-de-israel-visita-esplanada-das-mesquitas-sagrada-para-muculmanos-e-judeus.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro extremista de Israel visita Esplanada das Mesquitas em Jerusal\u00e9m", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00eamica", "date": "2023-01-03 10:00:31.243487"}, {"url": "Por que procedimento da PF atrasa ida de Lula para o Pal\u00e1cio do Planalto", "site": "O Globo", "headline": "Por que procedimento da PF atrasa ida de Lula para o Pal\u00e1cio do Planalto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Antes da mudan\u00e7a", "date": "2023-01-03 11:00:30.605437"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/marco-lucchesi-sera-novo-presidente-da-biblioteca-nacional-a-agenda-politica-tem-lugar-para-o-sonho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marco Lucchesi ser\u00e1 presidente da Biblioteca Nacional: 'A agenda pol\u00edtica tem lugar para o sonho'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Poeta no comando", "date": "2023-01-03 11:00:30.712103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/japao-oferece-mais-de-r-40-mil-reais-por-crianca-para-familias-se-mudarem-de-toquio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jap\u00e3o oferece mais de R$ 40 mil reais por crian\u00e7a para fam\u00edlias se mudarem de T\u00f3quio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Incentivo", "date": "2023-01-03 11:00:30.712103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/imperatriz-leopoldinense-convida-janja-para-desfilar-no-carnaval-carioca-apos-criticas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s youtuber criticar roupa, Janja \u00e9 convidada pela Imperatriz para desfilar no carnaval", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Primeira-dama", "date": "2023-01-03 11:00:30.712103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/cristiano-ronaldo-e-familia-viajam-para-a-arabia-saudita-em-jatinho-de-luxo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cristiano Ronaldo e fam\u00edlia viajam para a Ar\u00e1bia Saudita em jatinho de luxo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo clube", "date": "2023-01-03 11:00:30.712103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/homem-cai-de-trilha-em-area-costeira-e-e-resgatado-de-helicoptero-em-sp-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homem cai de trilha em \u00e1rea costeira e \u00e9 resgatado de helic\u00f3ptero, em SP; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acidente", "date": "2023-01-03 11:00:30.712103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/dino-diz-que-enviara-oficio-ao-stf-oferecendo-pf-para-investigar-ameacas-a-ministros-da-corte.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino enviar\u00e1 of\u00edcio ao STF oferecendo PF para investigar amea\u00e7as", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministros da Corte", "date": "2023-01-03 11:00:31.350487"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/em-entrevista-gleisi-nega-porteira-fechada-a-aliados-em-ministerios-discussao-sobre-cargos-sera-em-conjunto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gleisi nega \u2018porteira fechada\u2019 em pastas dadas a aliados em minist\u00e9rios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entrevista", "date": "2023-01-03 11:00:31.350487"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/haddad-esta-caindo-a-ficha-do-mercado-sobre-medidas-do-governo-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Est\u00e1 caindo a ficha\u2019 do mercado sobre medidas do governo Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Haddad", "date": "2023-01-03 11:00:31.350487"}, {"url": "Ministro de Bolsonaro elogia Marinho em posse do Minist\u00e9rio do Trabalho", "site": "O Globo", "headline": "Ministro de Bolsonaro elogia Marinho em posse do Minist\u00e9rio do Trabalho", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Posse de ministros", "date": "2023-01-03 12:00:29.243103"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/menino-de-10-anos-acerta-as-seis-dezenas-da-mega-da-virada-mas-mae-nao-registrou-aposta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Menino de 10 anos acerta as seis dezenas da Mega da Virada, mas m\u00e3e n\u00e3o registrou aposta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Quase milion\u00e1rios", "date": "2023-01-03 12:00:29.353296"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/pedro-scooby-mostra-pes-de-aurora-no-hospital-nao-vejo-a-hora-dela-ir-pra-casa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pedro Scooby mostra p\u00e9s de Aurora no hospital: 'N\u00e3o vejo a hora dela ir pra casa'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia", "date": "2023-01-03 12:00:29.353296"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2022/09/pesquisa-encontra-niveis-altos-de-contaminacao-em-peixes-no-rio-em-niteroi-e-regiao-dos-lagos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pesquisa encontra n\u00edveis altos de contamina\u00e7\u00e3o em peixes no Rio, em Niter\u00f3i e na Regi\u00e3o dos Lagos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alerta", "date": "2023-01-03 12:00:29.353296"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2022/09/rio-joao-mendes-em-niteroi-recebe-ecobarreira-para-contencao-de-residuos-solidos-flutuantes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rio em Niter\u00f3i recebe ecobarreira para conten\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Polui\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-03 12:00:29.353296"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/zona-sul/noticia/2022/09/educacao-socioemocional-ganha-reforco-nas-escolas-dois-anos-e-meio-apos-inicio-da-pandemia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Educa\u00e7\u00e3o socioemocional ganha refor\u00e7o nas escolas dois anos e meio ap\u00f3s in\u00edcio da pandemia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Sul", "date": "2023-01-03 12:00:29.353296"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/tijuca-e-zona-norte/noticia/2022/09/aulas-de-teatro-ajudam-estudantes-a-escolher-a-profissao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aulas de teatro ajudam estudantes a escolher a profiss\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tijuca e Zona Norte", "date": "2023-01-03 12:00:29.353296"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/01/avenina-que-circunda-o-maracana-passara-a-se-chamar-pele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Avenida que circunda o Maracan\u00e3 passar\u00e1 a se chamar Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-01-03 12:00:29.353296"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/new-york-cosmos-entre-idas-e-vindas-time-de-pele-nos-eua-esta-inativo-ha-dois-anos-por-conta-da-pandemia-da-covid-19.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "New York Cosmos: entre idas e vindas, time de Pel\u00e9 nos EUA est\u00e1 inativo h\u00e1 dois anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ainda existe?", "date": "2023-01-03 12:00:29.353296"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/entenda-a-queda-do-mercado-depois-do-bom-discurso-de-haddad.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda a queda do mercado ap\u00f3s discurso de posse de Haddad", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-03 12:00:29.720119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/haddad-desenrola-para-renegociar-dividas-deve-ser-apresentado-a-lula-em-janeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad: programa para renegociar d\u00edvidas deve ser levado a Lula este m\u00eas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Desenrola'", "date": "2023-01-03 12:00:30.020654"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/silvo-almeida-assume-ministerio-dos-direitos-humanos-prometendo-acoes-para-enfrentar-homicidio-de-jovens-negros-e-pobres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Silvo Almeida: a\u00e7\u00f5es para enfrentar homic\u00eddio de jovens, negros e pobres", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Direitos Humanos", "date": "2023-01-03 12:00:30.020654"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/em-sua-primeira-viagem-em-aviao-presidencial-lula-convida-novo-comandante-da-aeronautica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em sua 1\u00aa viagem, Lula convida novo comandante da Aeron\u00e1utica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-03 12:00:30.020654"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministra-do-turismo-fez-campanha-com-miliciano-condenado-por-homicidio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministra do Turismo, Daniela Carneiro fez campanha com miliciano condenado por homic\u00eddio", "subheadline": "Deputada eleita pelo Uni\u00e3o Brasil aparece em fotos ao lado de Jura na campanha de 2018 na Baixada Fluminense", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-03 13:00:30.551228"}, {"url": "\u2018Est\u00e1 caindo a ficha\u2019 do mercado em rela\u00e7\u00e3o a medidas do governo Bolsonaro, diz Haddad sobre queda da Bolsa", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Est\u00e1 caindo a ficha\u2019 do mercado em rela\u00e7\u00e3o a medidas do governo Bolsonaro, diz Haddad sobre queda da Bolsa", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ministro da Fazenda", "date": "2023-01-03 13:00:30.551228"}, {"url": "Em sua primeira viagem em avi\u00e3o presidencial, Lula convida novo comandante da Aeron\u00e1utica", "site": "O Globo", "headline": "Em sua primeira viagem em avi\u00e3o presidencial, Lula convida novo comandante da Aeron\u00e1utica", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-03 13:00:30.551228"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/quadro-de-dennis-carvalho-ainda-e-grave-mas-estavel-deborah-evelyn-diz-que-familia-recebe-mensagens-de-carinho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quadro de Dennis Carvalho ainda \u00e9 grave, mas est\u00e1vel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-03 13:00:30.658467"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/piovani-posta-briga-em-troca-de-mensagens-com-scooby-paguei-suas-contas-ate-ontem-ingrato-diz-atriz.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Piovani posta briga em troca de mensagens com Scooby: 'Paguei suas contas at\u00e9 ontem, ingrato', diz atriz", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Casos de fam\u00edlia", "date": "2023-01-03 13:00:30.658467"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/cercadinhos-no-reveillon-barraqueiros-de-copacabana-vao-receber-multas-acima-de-r-3-mil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Barraqueiros de Copacabana v\u00e3o receber multas acima de R$ 3 mil por cercadiinhos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No R\u00e9veillon", "date": "2023-01-03 13:00:30.658467"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/a-dor-de-cabeca-de-dino-na-prf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino enfrenta nova dor de cabe\u00e7a na PRF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-03 13:00:31.018474"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/recado-de-lula-em-discurso-e-visto-como-indireta-a-aras-e-reacende-temor-de-bolsonaristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Recado de Lula em discurso \u00e9 visto como indireta a Aras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-03 13:00:31.018474"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/ministro-da-justica-de-bolsonaro-garantiu-sua-nomeacao-no-gdf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro da Justi\u00e7a de Bolsonaro garantiu sua nomea\u00e7\u00e3o no GDF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-03 13:00:31.018474"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pf-faz-varredura-em-gabinete-presidencial-de-lula-no-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que procedimento da PF atrasa ida de Lula para o Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Antes da mudan\u00e7a", "date": "2023-01-03 13:00:31.315189"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/empresario-e-procurado-apos-matar-ex-mulher-com-quatro-tiros-na-regiao-dos-lagos-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Empres\u00e1rio \u00e9 procurado ap\u00f3s matar ex-mulher com quatro tiros; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Regi\u00e3o dos Lagos", "date": "2023-01-03 13:00:31.315189"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/educacao/noticia/2023/01/enem-2023-sera-aplicado-nos-dias-5-e-12-de-novembro-diz-inep-veja-cronograma-de-inscricoes-e-correcao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saem datas de inscri\u00e7\u00e3o, provas e divulga\u00e7\u00e3o de resultado; confira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Enem 2023", "date": "2023-01-03 13:00:31.315189"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/elisa-lucinda-manda-mensagem-para-regina-duarte-apos-atriz-postar-fake-news-deixe-de-ser-antidemocratica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Elisa Lucinda manda mensagem para Regina Duarte ap\u00f3s atriz postar fake news: 'Deixe de ser antidemocr\u00e1tica'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-03 14:00:30.921119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/conheca-a-obra-retirada-do-palacio-planalto-por-bolsonaro-e-que-voltara-ao-salao-nobre-do-edificio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a a obra retirada do Pal\u00e1cio Planalto por Bolsonaro que voltar\u00e1 ao Sal\u00e3o Nobre do edif\u00edcio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Arte", "date": "2023-01-03 14:00:30.921119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/trauma-toracico-entenda-a-lesao-de-jeremy-renner-o-ator-de-gaviao-arqueiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Trauma tor\u00e1cico: entenda a les\u00e3o de Jeremy Renner, o ator de 'Gavi\u00e3o Arqueiro'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2023-01-03 14:00:30.921119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/cancer-de-pele-saiba-como-identificar-os-sinais-da-doenca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba como identificar os sinais da doen\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "C\u00e2ncer de pele", "date": "2023-01-03 14:00:30.921119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/um-so-planeta/noticia/2023/01/dezenas-de-golfinhos-dao-espetaculo-na-baia-da-ilha-grande-em-angra-dos-reis-veja-o-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dezenas de golfinhos d\u00e3o espet\u00e1culo na Ba\u00eda da Ilha Grande, em Angra dos Reis; veja o v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Um s\u00f3 planeta", "date": "2023-01-03 14:00:30.921119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/valdemar-critica-discurso-de-posse-de-lula-e-reafirma-oposicao-ao-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Valdemar critica discurso de posse de Lula e reafirma oposi\u00e7\u00e3o ao governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-03 14:00:31.275159"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/post/2023/01/pf-faz-buscas-para-apreender-armas-de-carla-zambelli.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF faz buscas para apreender armas de Carla Zambelli", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-03 14:00:31.562521"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/01/o-fim-de-uma-era-apple-e-a-ultima-empresa-a-deixar-o-clube-dos-us-2-trilhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apple \u00e9 a \u00faltima empresa a deixar o 'clube dos US$ 2 trilh\u00f5es'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "O fim de uma era", "date": "2023-01-03 14:00:31.562521"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/pix-segue-sem-cobranca-veja-regras-que-mudaram-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pix segue sem cobran\u00e7a: veja regras que mudaram em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Meio de pagamento", "date": "2023-01-03 15:00:32.000305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/multidao-homenageia-curdos-assassinados-em-ataque-racista-em-paris.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Multid\u00e3o homenageia curdos assassinados em ataque racista em Paris", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Europa", "date": "2023-01-03 15:00:32.000305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/eln-nega-que-tenha-firmado-cessar-fogo-bilateral-com-petro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "ELN nega que tenha firmado cessar-fogo bilateral com Petro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Am\u00e9rica Latina", "date": "2023-01-03 15:00:32.000305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/familia-de-mineira-assassinada-na-irlanda-faz-vaquinha-para-trazer-corpo-ao-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fam\u00edlia de mineira assassinada na Irlanda faz vaquinha para trazer corpo ao Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-namorado preso", "date": "2023-01-03 15:00:32.000305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2023/01/pesquisadores-identificam-primeiro-organismo-que-se-alimenta-de-virus.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pesquisadores identificam primeiro organismo que se alimenta de v\u00edrus", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ci\u00eancia", "date": "2023-01-03 15:00:32.000305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/vitor-pereira-explica-troca-do-corinthians-pelo-flamengo-nao-houve-mentira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00edtor Pereira explica troca do Corinthians pelo Flamengo: 'N\u00e3o houve mentira'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol brasileiro", "date": "2023-01-03 15:00:32.000305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/cristiano-ronaldo-diz-que-recebeu-propostas-de-clubes-do-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cristiano Ronaldo diz que recebeu propostas de clubes do Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2023-01-03 15:00:32.000305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/por-que-o-ex-ministro-anderson-torres-so-assumiu-a-secretaria-da-justica-do-df-apos-a-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que Anderson Torres s\u00f3 assumiu cargo no DF ap\u00f3s a posse de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-03 15:00:32.379213"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/o-destino-de-bruno-blatt-que-acaba-de-deixar-a-presidencia-da-qualicorp.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O destino de Bruno Blatt, que acaba de deixar a presid\u00eancia da Qualicorp", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-03 15:00:32.379213"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/obras-de-tunga-serao-expostas-em-nova-york.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Obras de Tunga ser\u00e3o expostas em Nova York", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-03 15:00:32.379213"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/quer-parar-com-cafe-prepare-se-para-6-sinais-de-abstinencia-da-cafeina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quer parar com caf\u00e9? Prepare-se para 6 sinais de abstin\u00eancia da cafe\u00edna", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-03 16:00:31.433738"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/apos-quatro-dias-ronaldo-repudia-racismo-da-torcida-do-valladolid-contra-vini-jr.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ronaldo repudia racismo da torcida do Valladolid contra Vini Jr", "subheadline": "O propriet\u00e1rio do clube espanhol mudou sua foto de perfil nas redes sociais e publicou uma mensagem afirmando esta dispon\u00edvel para colaborar na investiga\u00e7\u00e3o", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s quatro dias", "date": "2023-01-03 16:00:31.433738"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/saiba-por-que-gerson-escolheu-usar-a-camisa-20-em-seu-retorno-ao-flamengo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba por que Gerson escolheu usar a camisa 20 em seu retorno", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-01-03 16:00:31.433738"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/lula-cita-nacionalizacao-da-producao-de-fertilizantes-e-setor-comemora.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula cita nacionaliza\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o de fertilizantes e setor comemora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-03 16:00:31.815279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/luiz-marinho-novo-ministro-do-trabalho-promete-rever-legislacao-trabalhista-de-forma-fatiada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo ministro promete rever legisla\u00e7\u00e3o trabalhista de forma \u2018fatiada\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luiz Marinho", "date": "2023-01-03 16:00:32.129160"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/vitor-pereira-comenta-relacao-com-jorge-jesus-desenvolvemos-uma-amizade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00edtor Pereira comenta rela\u00e7\u00e3o com Jorge Jesus: 'Uma certa amizade'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo t\u00e9cnico do Fla", "date": "2023-01-03 16:00:32.129160"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/desuniao-entre-republicanos-impede-eleicao-de-presidente-da-camara-dos-eua-pela-primeira-vez-em-100-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Desuni\u00e3o entre republicanos impede elei\u00e7\u00e3o de presidente da C\u00e2mara pela primeira vez em 100 anos", "subheadline": "N\u00e3o est\u00e1 claro quanto tempo impasse ir\u00e1 durar, em resultado que ofusca vit\u00f3ria magra obtida nas urnas em novembro", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estados Unidos", "date": "2023-01-03 17:00:32.660966"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/novo-ministro-da-secom-defende-debate-sobre-papel-da-ebc-e-diz-que-jornalistas-terao-toda-liberdade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo ministro da Secom defende debate sobre papel da EBC", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Paulo Pimenta", "date": "2023-01-03 17:00:33.331269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/espia-de-cuba-ana-belen-montes-deixara-prisao-nos-eua-apos-20-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Espi\u00e3 de Cuba, Ana Bel\u00e9n Montes deixar\u00e1 pris\u00e3o nos EUA ap\u00f3s 20 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Americana", "date": "2023-01-03 17:00:33.331269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/assim-como-o-pai-flavio-bolsonaro-foi-para-a-florida-de-aviao-mas-com-uma-diferenca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Assim como o pai, Fl\u00e1vio Bolsonaro foi para a Fl\u00f3rida mas em jatinho emprestado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-03 17:00:33.331269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/blog-do-acervo/post/2023/01/como-surgiu-a-tradicao-carioca-de-bater-palmas-para-o-por-do-sol-em-ipanema.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como surgiu a tradi\u00e7\u00e3o carioca de bater palmas para o p\u00f4r-do-sol em Ipanema", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Blog do Acervo", "date": "2023-01-03 17:00:33.331269"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/posse-do-lula-acompanhe-os-preparativos-a-cerimonia-oficial-os-discursos-e-a-festa-na-esplanada.ghtml?postId=b76f4ba6-1c7c-4517-b2ce-021cff231dc0", "site": "O Globo", "headline": "Lupi promete 'fila zero' no INSS, diz que reforma 'precisa' ser rediscutida e garante: 'A Previd\u00eancia n\u00e3o \u00e9 deficit\u00e1ria'", "subheadline": "Novo titular da pasta chamou mudan\u00e7as nas regras de aposentadoria e pens\u00e3o de 'antirreforma'", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Posse de ministro", "date": "2023-01-03 18:00:30.709922"}, {"url": "D\u00f3lar fecha em R$ 5,45, maior valor em 6 meses, e Ibovespa cai 1,59% diante de tens\u00e3o com cen\u00e1rio externo e novo governo", "site": "O Globo", "headline": "D\u00f3lar fecha em R$ 5,45, maior valor em 6 meses, e Ibovespa cai 1,59% diante de tens\u00e3o com cen\u00e1rio externo e novo governo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Mercado reage", "date": "2023-01-03 18:00:30.709922"}, {"url": "Ministra do Turismo, Daniela Carneiro fez campanha com miliciano condenado por homic\u00eddio", "site": "O Globo", "headline": "Ministra do Turismo, Daniela Carneiro fez campanha com miliciano condenado por homic\u00eddio", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "'Daniela do Waguinho'", "date": "2023-01-03 18:00:30.709922"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/dona-do-ufc-afunda-na-bolsa-apos-presidente-dana-white-agredir-esposa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dona do UFC afunda na Bolsa ap\u00f3s presidente Dana White agredir esposa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-03 18:00:31.195502"}, {"url": "Fazenda avalia pacote para reduzir rombo nas contas p\u00fablicas, com impacto total de R$ 223 bilh\u00f5es", "site": "O Globo", "headline": "Fazenda avalia pacote para reduzir rombo nas contas p\u00fablicas, com impacto total de R$ 223 bilh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-03 19:00:32.455500"}, {"url": "D\u00f3lar fecha a R$ 5,45, maior valor em 6 meses, e Bolsa cai diante de tens\u00e3o com cen\u00e1rio externo e novo governo", "site": "O Globo", "headline": "D\u00f3lar fecha a R$ 5,45, maior valor em 6 meses, e Bolsa cai diante de tens\u00e3o com cen\u00e1rio externo e novo governo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Mercado reage", "date": "2023-01-03 19:00:32.455500"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/jeremy-renner-ajudava-desconhecido-preso-na-neve-quando-sofreu-acidente-revela-prefeita.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jeremy Renner ajudava desconhecido preso na neve quando sofreu acidente, revela prefeita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Astro da Marvel", "date": "2023-01-03 19:00:32.563738"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/post/2023/01/aptk-chega-ao-rio-com-loja-e-collab-com-jobi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "APTK chega ao Rio com loja e collab com Jobi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Coquet\u00e9is engarrafados", "date": "2023-01-03 19:00:32.563738"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/guga-chacra/noticia/2023/01/o-radical-ben-gvir-quer-destruir-status-quo-em-jerusalem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro radical quer destruir status quo em Jerusal\u00e9m", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guga Chacra", "date": "2023-01-03 19:00:32.936783"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/ausencia-de-campeoes-do-mundo-chama-a-atencao-em-velorio-de-pele-relembre-como-foi-com-maradona.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aus\u00eancia de campe\u00f5es do mundo chama a aten\u00e7\u00e3o no vel\u00f3rio de Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "O adeus ao Rei", "date": "2023-01-03 19:00:33.249020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/jader-filho-assume-ministerio-das-cidades-e-diz-que-missao-e-reconstruir-minha-casa-minha-vida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jader Filho assume Cidades e diz que miss\u00e3o \u00e9 reconstruir Minha Casa, Minha Vida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo ministro", "date": "2023-01-03 19:00:33.249020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/sob-tres-investigacoes-americano-filho-de-brasileiros-toma-posse-na-camara-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sob tr\u00eas investiga\u00e7\u00f5es, filho de brasileiros toma posse na C\u00e2mara dos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Republicano", "date": "2023-01-03 19:00:33.249020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/lupi-nega-existencia-do-deficit-da-previdencia-quer-idades-diferentes-de-aposentadoria-e-promete-fim-da-fila-do-inss.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lupi nega exist\u00eancia do d\u00e9ficit da Previd\u00eancia, quer idades diferentes de aposentadoria e promete fim da fila do INSS", "subheadline": "Novo titular da pasta chamou mudan\u00e7as nas regras de aposentadoria e pens\u00e3o de 'antirreforma'", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Posse de ministro", "date": "2023-01-03 20:00:30.824020"}, {"url": "Fazenda avalia pacote para reduzir rombo nas contas p\u00fablicas, com impacto total de R$ 223 bi; confira as medidas", "site": "O Globo", "headline": "Fazenda avalia pacote para reduzir rombo nas contas p\u00fablicas, com impacto total de R$ 223 bi; confira as medidas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-03 20:00:30.824020"}, {"url": "Ministro da CGU diz que j\u00e1 criou grupo para rever sigilos de 100 anos do governo Bolsonaro", "site": "O Globo", "headline": "Ministro da CGU diz que j\u00e1 criou grupo para rever sigilos de 100 anos do governo Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Promessa de Lula", "date": "2023-01-03 20:00:30.824020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/rossi-quintero-como-estao-as-movimentacoes-do-flamengo-no-mercado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rossi, Quintero... Como est\u00e3o as movimenta\u00e7\u00f5es do rubro-negro no mercado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-01-03 20:00:30.925527"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/psicodelicos-oregon-e-o-1o-estado-nos-eua-a-legalizar-o-uso-de-substancia-em-adultos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Oregon \u00e9 o 1\u00ba estado nos EUA a legalizar o uso de subst\u00e2ncia em adultos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Psicod\u00e9licos", "date": "2023-01-03 20:00:30.925527"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/robson-bambu-e-anunciado-pelo-vasco-e-chega-para-reforcar-a-zaga.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Robson Bambu \u00e9 anunciado pelo Vasco e chega para refor\u00e7ar a zaga", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "At\u00e9 dezembro", "date": "2023-01-03 20:00:30.925527"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/post/2023/01/lula-nao-pode-dar-muito-espaco-a-esquerda-do-pt.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula n\u00e3o pode dar muito espa\u00e7o \u00e0 esquerda do PT", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-01-03 20:00:31.274995"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/recado-de-lula-em-discurso-e-visto-como-indireta-a-aras-e-reacende-temor-de-bolsonaristas.ghtml?li_source=LI&li_medium=news-page-widget", "site": "O Globo", "headline": "Recado de Lula em discurso \u00e9 visto como indireta a Aras e reacende temor de bolsonaristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-03 20:00:31.274995"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-vai-ao-palacio-do-planalto-pela-primeira-vez-apos-a-posse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula vai ao Pal\u00e1cio do Planalto pela primeira vez ap\u00f3s a posse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "De volta", "date": "2023-01-03 20:00:31.559520"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/cpi-das-milicias-ex-pm-que-pediu-votos-a-ministra-do-turismo-ameacava-moradores-e-chefiava-grupo-de-70-criminosos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-PM que pediu votos para ministra do Turismo chefiava 70 criminosos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "CPI das Mil\u00edcias", "date": "2023-01-03 20:00:31.559520"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/carla-zambelli-explica-porque-mantinha-outras-tres-armas-em-casa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Carla Zambelli explica por que mantinha outras tr\u00eas armas em casa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-03 20:00:31.559520"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/pedro-scooby-rebate-luana-piovani-e-revela-novos-prints-de-conversa-com-a-ex-mulher.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Scooby rebate Piovani e revela novos prints de conversa com a ex-mulher", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Briga p\u00fablica", "date": "2023-01-03 20:00:31.559520"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/estrelas-de-romeu-e-julieta-processam-estudio-por-cena-de-nudez-quando-eram-adolescentes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estrelas processam est\u00fadio por cena de nudez quando eram adolescentes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Romeu e Julieta'", "date": "2023-01-03 20:00:31.559520"}, {"url": "Ministro da CGU diz que j\u00e1 criou grupo para rever sigilos de 100 anos impostos no governo Bolsonaro", "site": "O Globo", "headline": "Ministro da CGU diz que j\u00e1 criou grupo para rever sigilos de 100 anos impostos no governo Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Promessa de Lula", "date": "2023-01-03 21:00:31.333893"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/jeremy-renner-faz-primeira-publicacao-nas-redes-sociais-apos-acidente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jeremy Renner faz primeira publica\u00e7\u00e3o nas redes sociais ap\u00f3s sofrer acidente na neve", "subheadline": "Astro da Marvel foi submetido a cirurgia para tratar trauma tor\u00e1cico e les\u00f5es ortop\u00e9dicas", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gavi\u00e3o Arqueiro", "date": "2023-01-03 21:00:31.437908"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/sergio-moro-critica-lula-e-e-ironizado-por-soraya-thronicke-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Moro critica Lula, e Soraya reage: 'H\u00e1 4 anos n\u00e3o se fala em combater corrup\u00e7\u00e3o'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nas redes", "date": "2023-01-03 21:00:32.090970"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/fazenda-avalia-pacote-para-reduzir-rombo-nas-contas-publicas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fazenda avalia pacote para reduzir rombo nas contas p\u00fablicas, com impacto total de R$ 223 bi; confira as medidas", "subheadline": "Equipe de Haddad quer cortar R$ 40 bi em despesas e obter restante com receitas extraordin\u00e1rias e medidas tribut\u00e1rias", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Ajuste fiscal", "date": "2023-01-03 22:00:32.133441"}, {"url": "Gabriel Gal\u00edpolo afirma que h\u00e1 'debate falso' sobre poss\u00edvel resist\u00eancia do governo Lula \u00e0 iniciativa privada", "site": "O Globo", "headline": "Gabriel Gal\u00edpolo afirma que h\u00e1 'debate falso' sobre poss\u00edvel resist\u00eancia do governo Lula \u00e0 iniciativa privada", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "N\u00famero 2 da Fazenda", "date": "2023-01-03 22:00:32.133441"}, {"url": "Lupi nega exist\u00eancia do d\u00e9ficit da Previd\u00eancia, quer idades diferentes de aposentadoria e promete fim da fila do INSS", "site": "O Globo", "headline": "Lupi nega exist\u00eancia do d\u00e9ficit da Previd\u00eancia, quer idades diferentes de aposentadoria e promete fim da fila do INSS", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Cerim\u00f4nia de posse", "date": "2023-01-03 22:00:32.133441"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/nomeacao-de-washington-reis-como-secretario-estadual-de-transportes-e-alvo-de-pedido-de-anulacao-no-mpe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minc pede anula\u00e7\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o de Washington Reis por Cl\u00e1udio Castro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Secret\u00e1rio de Transportes", "date": "2023-01-03 22:00:32.918877"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/de-envolver-a-tubarao-te-amo-quais-sao-os-grandes-hits-virais-do-streaming-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quais s\u00e3o os grandes hits virais do streaming no Brasil", "subheadline": "Influ\u00eancia das dancinhas no TikTok impactou diretamente oito dos dez maiores sucessos nacionais de 2022", "section": "headline", "img": "", "tag": "De \u2018Envolver\u2019 a \u2018Tubar\u00e3o te amo\u2019", "date": "2023-01-04 01:00:30.877234"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/mega-sena-sorteia-premio-de-r-3-milhoes-nesta-quarta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mega-Sena sorteia pr\u00eamio de R$ 3 milh\u00f5es nesta quarta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "F\u00e9 na sorte", "date": "2023-01-04 01:00:30.877234"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/elio-gaspari/coluna/2023/01/lembrem-se-do-garcom-catalao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A vit\u00f3ria produziu emo\u00e7\u00e3o; a derrota de 2016, persegui\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Elio Gaspari", "date": "2023-01-04 01:00:31.254202"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/coluna/2023/01/atos-golpistas-impasse-entre-dino-e-mucio-pode-virar-crise-para-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atos golpistas: impasse entre Dino e M\u00facio pode virar crise para Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-04 01:00:31.254202"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/roberto-damatta/coluna/2023/01/a-folia-do-fim-do-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Natal e carnaval s\u00e3o os polos de um tr\u00f3pico que adia as duras realidades", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Roberto DaMatta", "date": "2023-01-04 01:00:31.254202"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/vera-magalhaes/coluna/2023/01/os-limites-do-revogaco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Limites do revoga\u00e7o devem ficar s\u00f3 na revis\u00e3o de atos de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vera Magalh\u00e3es", "date": "2023-01-04 05:00:31.647696"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/nos-pretendemos-acabar-com-o-saque-aniversario-diz-luiz-marinho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo vai acabar com saque-anivers\u00e1rio do FGTS, afirma ministro Luiz Marinho", "subheadline": "De volta ao Minist\u00e9rio do Trabalho, Marinho quer resgatar o car\u00e1ter de prote\u00e7\u00e3o social do Fundo", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Entrevista exclusiva", "date": "2023-01-04 06:00:31.628652"}, {"url": "Seis ministros de Lula indicaram R$ 326 milh\u00f5es do or\u00e7amento secreto", "site": "O Globo", "headline": "Seis ministros de Lula indicaram R$ 326 milh\u00f5es do or\u00e7amento secreto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Velhos h\u00e1bitos", "date": "2023-01-04 06:00:31.628652"}, {"url": "Com o 'seu' crucifixo e ap\u00f3s varredura da PF, Lula volta hoje a despachar no Planalto", "site": "O Globo", "headline": "Com o 'seu' crucifixo e ap\u00f3s varredura da PF, Lula volta hoje a despachar no Planalto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-04 06:00:31.628652"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/veja-um-ranking-das-melhores-dietas-segundo-especialistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "No p\u00f3s-fim de ano, veja ranking das melhores dietas, segundo m\u00e9dicos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "A hora da promessa", "date": "2023-01-04 06:00:31.628652"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/seis-maneiras-de-fortalecer-seus-relacionamentos-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Seis maneiras de fortalecer seus relacionamentos em 2023, sem demora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boas dicas", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/que-tal-um-show-do-chico-compositor-traz-ao-rio-espetaculo-com-forte-carga-politica-e-emocional.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Compositor traz ao Rio espet\u00e1culo com forte carga pol\u00edtica e emocional", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Que tal um show do Chico?", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/projeto-de-caridade-de-damar-hamlin-recebe-milhoes-em-doacoes-apos-atleta-ter-parada-cardiaca-em-jogo-da-nfl.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Projeto de caridade de Damar Hamlin recebe milh\u00f5es em doa\u00e7\u00f5es ap\u00f3s atleta ter parada card\u00edaca em jogo da NFL", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brinquedos para crian\u00e7as", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/um-so-planeta/noticia/2023/01/comuna-mais-pobre-de-santiago-vira-modelo-de-reciclagem-no-chile.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Comuna mais pobre de Santiago vira modelo de reciclagem no Chile", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lixo org\u00e2nico", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/policia-da-espanha-recupera-centenas-de-artefatos-arqueologicos-de-ate-5000-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia da Espanha recupera centenas de artefatos arqueol\u00f3gicos de at\u00e9 5000 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9poca", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/artes-visuais/noticia/2023/01/banksy-russo-e-perseguido-por-desenhar-murais-contra-invasao-da-ucrania.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Banksy russo\u2019 \u00e9 perseguido por desenhar murais contra invas\u00e3o da Ucr\u00e2nia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Censura \u00e0 arte", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/viagem/noticia/2023/01/com-novas-atracoes-e-restaurantes-dubai-ganha-destaque-entre-turistas-brasileiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com novas atra\u00e7\u00f5es e restaurantes, Dubai ganha destaque entre turistas brasileiros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ela", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/01/navio-de-cruzeiros-europeu-atraca-na-venezuela-pela-primeira-vez-em-15-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Navio de cruzeiros europeu atraca na Venezuela pela primeira vez em 15 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/confira-os-seis-carros-com-ipva-mais-caro-do-rio-valor-mais-alto-equivale-ao-preco-de-quatro-veiculos-populares.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os carros com IPVA mais caro do Rio; valor mais alto equivale a 4 ve\u00edculos populares", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "O luxo tem seu pre\u00e7o", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/estado-do-rio-vai-comprar-1530-sofas-para-unidades-da-pm-e-dos-bombeiros-custo-estimado-e-de-r-9-milhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estado do Rio vai comprar 1.530 sof\u00e1s para unidades da PM e dos Bombeiro, ao custo de R$ 9 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/zona-sul/noticia/2023/01/academia-ao-ar-livre-e-gratuita-em-ipanema-oferece-musculacao-e-aulas-variadas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Academia ao ar livre e gratuita em Ipanema oferece muscula\u00e7\u00e3o e aulas variadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "E ainda tem a paisagem", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2023/01/comecam-um-novo-ano-e-as-obras-de-duas-futuras-pracas-em-icarai.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Come\u00e7am as obras de duas futuras pra\u00e7as em Icara\u00ed", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Niter\u00f3i", "date": "2023-01-04 06:00:31.730791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/hino-alterado-nova-funai-linguagem-neutra-governo-lula-adota-padroes-alinhados-ao-ativismo-pro-minorias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Linguagem neutra, hino \u2018alterado\u2019, nova Funai: os sinais da nova era Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-04 06:00:32.087490"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/coluna/2023/01/tropeco-inicial-na-economia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Trope\u00e7o inicial na economia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2023-01-04 06:00:32.087490"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/martha-batalha/noticia/2023/01/o-ataque-das-iguanas-congeladas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O ataque das iguanas congeladas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Martha Batalha", "date": "2023-01-04 06:00:32.087490"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2023/01/prefira-os-mini-objetivos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prefira os 'mini objetivos'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Marcio Atalla", "date": "2023-01-04 06:00:32.087490"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/discursos-aplausos-e-selfies-dilma-volta-a-brasilia-em-alta-nas-cerimonias-de-posse-de-ministros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dilma volta a Bras\u00edlia em alta nas cerim\u00f4nias de posse de ministros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Aplausos e selfies", "date": "2023-01-04 06:00:32.380145"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/boca-de-urna-e-assessora-na-folha-do-ceperj-outras-acusacoes-envolvem-a-ministra-do-turismo-daniela-carneiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Boca de urna e assessora no Ceperj: outras acusa\u00e7\u00f5es envolvem Daniela Carneiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministra do Turismo", "date": "2023-01-04 06:00:32.380145"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/nomeado-na-embratur-freixo-anuncia-filiacao-ao-pt-e-critica-psb-preciso-de-construcao-partidaria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Freixo anuncia filia\u00e7\u00e3o ao PT e critica PSB: 'Preciso de constru\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nomeado na Embratur", "date": "2023-01-04 06:00:32.380145"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/pl-ve-inelegibilidade-de-bolsonaro-como-proximo-passo-de-moraes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PL v\u00ea inelegibilidade de Bolsonaro como pr\u00f3ximo passo de Moraes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-04 06:00:32.380145"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/cobrado-por-lider-do-governo-lula-uniao-quer-mais-cargos-por-apoios-no-congresso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cobrado por Randolfe, Uni\u00e3o Brasil condiciona votos no Congresso a cargos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Apetite voraz", "date": "2023-01-04 06:00:32.380145"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/preco-de-guarda-sol-tem-variacao-de-300percent-em-copacabana-e-chega-a-custar-r-80-no-posto-2.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aluguel de guarda-sol tem varia\u00e7\u00e3o de 300% e pode chegar a R$ 80", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em Copacabana", "date": "2023-01-04 06:00:32.380145"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/caso-marielle-federalizacao-das-investigacoes-do-crime-pode-criar-situacao-juridica-inedita-no-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Federaliza\u00e7\u00e3o das investiga\u00e7\u00f5es pode criar situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica in\u00e9dita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Caso Marielle", "date": "2023-01-04 06:00:32.380145"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/estado-planeja-retomar-obras-do-metro-da-gavea-apos-prazo-de-validade-da-inundacao-da-estrutura-ter-vencido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estado planeja retomar obras ap\u00f3s vencer prazo de validade de inunda\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Metr\u00f4 da G\u00e1vea", "date": "2023-01-04 06:00:32.380145"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-dilma-bolsonaro-compare-em-imagens-as-ultimas-posses-presidenciais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula, Dilma, Bolsonaro: compare em imagens as \u00faltimas posses presidenciais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cerimonial", "date": "2023-01-04 06:00:32.380145"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/netflix-anuncia-o-cancelamento-da-serie-1899-saiba-mais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Netflix anuncia o cancelamento da s\u00e9rie '1899'; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-04 07:00:35.013724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/series/noticia/2023/01/ex-advogada-de-defesa-de-neymar-maira-fernandes-grava-participacao-em-serie-do-globoplay-e-prepara-elenco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-advogada de Neymar, Ma\u00edra Fernandes grava participa\u00e7\u00e3o em s\u00e9rie do Globoplay", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-04 07:00:35.013724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/gato-de-botas-2-e-importante-que-o-cinema-mostre-diversos-tipos-de-familias-para-as-criancas-diz-giovanna-ewbank.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'\u00c9 importante o cinema mostrar diversos tipos de fam\u00edlias \u00e0s crian\u00e7as', diz Giovanna Ewbank", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Gato de Botas 2'", "date": "2023-01-04 07:00:35.013724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/stf-garante-a-deputados-estaduais-imunidade-como-a-de-parlamentares-federais-e-senadores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "STF garante a deputados estaduais imunidade como a de parlamentares federais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Por maioria", "date": "2023-01-04 07:00:35.013724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/01/campeoes-mundiais-nao-foram-a-velorio-de-pele-mas-ja-aceitaram-participar-de-jogo-com-ditador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Campe\u00f5es mundiais n\u00e3o foram a vel\u00f3rio de Pel\u00e9, mas j\u00e1 aceitaram participar de jogo com ditador", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-01-04 07:00:35.013724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/medico-explica-o-que-pode-ter-acontecido-com-jogador-da-nfl-extremamente-raro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00e9dico explica o que pode ter acontecido com jogador da NFL", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u2018Extremamente raro\u2019", "date": "2023-01-04 07:00:35.013724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/postagens-sobre-morte-de-pele-alcancam-2-bilhoes-de-visualizacoes-pelo-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Postagens sobre morte de Pel\u00e9 alcan\u00e7am 2 bilh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es pelo mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Adeus ao Rei", "date": "2023-01-04 07:00:35.013724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/tecnico-dos-eua-na-copa-do-catar-admite-ter-agredido-namorada-quando-jovem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "T\u00e9cnico dos EUA na Copa do Catar admite ter agredido namorada quando jovem", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Investigado", "date": "2023-01-04 07:00:35.013724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/01/esqueca-o-carro-do-futuro-maior-feira-de-tecnologia-do-mundo-aposta-no-aqui-e-agora-em-inovacoes-para-automoveis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Esque\u00e7a o carro do futuro: maior feira de tecnologia do mundo aposta no momento atual", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Inova\u00e7\u00f5es para autom\u00f3veis", "date": "2023-01-04 07:00:35.013724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/o-que-esperar-dos-avancos-no-espaco-e-na-astronomia-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que esperar dos avan\u00e7os no espa\u00e7o e na astronomia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em 2023", "date": "2023-01-04 07:00:35.013724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/o-que-esperar-do-novo-congresso-americano-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que esperar do novo Congresso americano em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estados Unidos", "date": "2023-01-04 08:00:31.179682"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/produtos/renda-fixa/tesouro-direto/noticia/2023/01/04/tesouro-direto-teve-um-2022-cheio-de-altas-nas-taxas-volatilidade-e-historias-para-contar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tesouro Direto teve um 2022 cheio de altas nas taxas e volatilidade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-01-04 08:00:31.179682"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/blog-do-acervo/post/2023/01/quem-instalou-a-escuta-eletronica-encontrada-no-gabinete-presidencial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem instalou a escuta encontrada no gabinete presidencial em 1983?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Blog do Acervo", "date": "2023-01-04 08:00:31.863312"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/apostamos-numa-relacao-pragmatica-com-o-brasil-diz-presidente-do-equador-ao-globo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Apostamos numa rela\u00e7\u00e3o pragm\u00e1tica com o Brasil', diz presidente do Equador", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guilherme Lasso", "date": "2023-01-04 08:00:31.863312"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/saiba-quem-foi-rita-de-cassia-compositora-de-forro-morta-por-fibrose-pulmonar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quem foi Rita de C\u00e1ssia, compositora de forr\u00f3 morta por fibrose pulmonar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-01-04 09:00:31.309008"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/veiculo-que-esmagou-perna-de-jeremy-renner-pesa-6-toneladas-mais-do-que-tres-carros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ve\u00edculo que esmagou perna de Jeremy Renner pesa 6 toneladas, mais do que tr\u00eas carros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trag\u00e9dia", "date": "2023-01-04 09:00:31.309008"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/covid-ministerio-da-saude-orienta-reforco-da-vacina-para-criancas-a-partir-de-5-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade orienta refor\u00e7o da vacina para crian\u00e7as a partir de 5 anos", "subheadline": "Subst\u00e2ncia semaglutida tinha uso no Brasil liberado somente para tratamento do diabetes, agora indica\u00e7\u00e3o foi estendida para pacientes com sobrepeso", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid-19", "date": "2023-01-04 09:00:31.309008"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/apos-titulo-da-copa-do-mundo-com-a-argentina-messi-retorna-ao-psg.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s t\u00edtulo da Copa do Mundo com a Argentina, Messi retorna aos treinos do PSG", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2023-01-04 09:00:31.309008"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/uma-jabuticaba-do-mercado-de-imoveis-do-rio-segundo-a-loft.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Uma \u2018jabuticaba\u2019 do mercado de im\u00f3veis do Rio, segundo a Loft", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-04 09:00:31.680676"}, {"url": "Linguagem neutra, hino \u2018alterado\u2019, nova Funai: os sinais da nova era Lula", "site": "O Globo", "headline": "Linguagem neutra, hino \u2018alterado\u2019, nova Funai: os sinais da nova era Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-04 11:00:32.059700"}, {"url": "Paes de Andrade renuncia ao comando da Petrobras; diretor ser\u00e1 interino", "site": "O Globo", "headline": "Paes de Andrade renuncia ao comando da Petrobras; diretor ser\u00e1 interino", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Mudan\u00e7a", "date": "2023-01-04 11:00:32.059700"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/brad-pitt-e-fotografado-com-ines-de-ramon-no-mexico-casal-pensa-em-filhos-segundo-amigos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brad Pitt \u00e9 fotografado com Ines de Ramon; casal pensa em filhos, segundo amigos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Romance", "date": "2023-01-04 11:00:32.166667"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/presos-milicianos-que-abasteciam-sem-pagar-e-deram-prejuizo-de-r-10-mil-a-posto-na-conta-da-gerencia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presos milicianos que abasteciam sem pagar e deram preju\u00edzo de R$ 10 mil a posto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Opera\u00e7\u00e3o policial", "date": "2023-01-04 11:00:32.166667"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/sergio-cabral-e-reu-em-mais-uma-acao-sobre-beneficio-fiscal-mp-quer-reparacao-de-r-68-milhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "S\u00e9rgio Cabral \u00e9 r\u00e9u em mais uma a\u00e7\u00e3o sobre benef\u00edcio fiscal; MP quer repara\u00e7\u00e3o de R$ 68 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-04 11:00:32.166667"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/renovacao-da-cnh-motoristas-voltam-a-ter-prazo-de-30-dias-para-renovar-carteira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Renova\u00e7\u00e3o da CNH: motoristas voltam a ter prazo de 30 dias para renovar carteira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Documenta\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-04 11:00:32.166667"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/rayssa-leal-fadinha-chega-aos-15-anos-com-medalha-olimpica-e-campea-mundial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rayssa Leal chega aos 15 anos com medalha ol\u00edmpica e campe\u00e3 mundial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Fadinha' do skate", "date": "2023-01-04 11:00:32.166667"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/taca-da-copa-erguida-por-messi-em-foto-mais-curtida-na-historia-do-instagram-e-falsa-entenda-o-caso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ta\u00e7a da Copa erguida por Messi em foto mais curtida na hist\u00f3ria \u00e9 falsa; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fake", "date": "2023-01-04 11:00:32.166667"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/em-vitoria-historica-300-empregados-de-empresa-de-games-da-microsoft-aprovam-sindicalizacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em vit\u00f3ria hist\u00f3rica, 300 empregados de empresa de games da Microsoft aprovam sindicaliza\u00e7\u00e3o", "subheadline": "Diferentemente de outras big techs, empresa n\u00e3o tentou pressionar trabalhadores da ZeniMax a votarem contra sindicato. Microsoft est\u00e1 na mira das autoridades por compra de outra gigante de jogos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tecnologia", "date": "2023-01-04 11:00:32.166667"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/tese-de-lupi-para-a-previdencia-e-obsoleta-equivocada-e-perigosa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tese de Lupi para a Previd\u00eancia \u00e9 obsoleta, equivocada e perigosa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-04 11:00:32.525394"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/mulher-presa-por-atos-antidemocraticos-recebeu-auxilio-emergencial-criticado-por-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher presa por atos antidemocr\u00e1ticos recebeu aux\u00edlio emergencial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-04 11:00:32.525394"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/com-o-seu-crucifixo-lula-volta-hoje-a-despachar-no-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com o 'seu' crucifixo e ap\u00f3s varredura da PF, Lula volta a despachar no Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-04 11:00:32.816902"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/seis-ministros-de-lula-indicaram-r-326-milhoes-de-orcamento-secreto-no-governo-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Seis ministros de Lula indicaram R$ 326 milh\u00f5es do or\u00e7amento secreto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Velhos h\u00e1bitos", "date": "2023-01-04 11:00:32.816902"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/nao-vamos-discutir-se-paulo-freire-e-bom-ou-nao-diz-novo-secretario-de-educacao-de-sao-paulo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o vamos discutir se Paulo Freire \u00e9 bom ou n\u00e3o', diz novo secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o de SP; leia entrevista", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bolsonarismo", "date": "2023-01-04 12:00:31.689930"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/cinema/noticia/2023/01/o-cinema-de-tim-burton-diretor-de-edward-maos-de-tesoura-e-wandinha-ganha-mostra-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'O cinema de Tim Burton': diretor de 'Edward m\u00e3os de tesoura' e 'Wandinha' ganha mostra no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Diretor", "date": "2023-01-04 12:00:31.799532"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/ana-moser-toma-posse-como-ministra-dos-esportes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ana Moser toma posse como ministra dos Esportes: 'Miss\u00e3o dif\u00edcil'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-atleta", "date": "2023-01-04 12:00:32.468252"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/com-presenca-de-lula-alckmin-toma-posse-como-ministro-do-desenvolvimento-industria-e-comercio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alckmin defende reforma tribut\u00e1ria e diz que instabilidade pol\u00edtica fomenta 'terr\u00edveis crises econ\u00f4micas'", "subheadline": "Vice-presidente assumiu pasta da Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio, recriada pelo governo Lula", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Posse como ministro", "date": "2023-01-04 13:00:31.829564"}, {"url": "Governo vai acabar com saque-anivers\u00e1rio do FGTS, afirma ministro Luiz Marinho", "site": "O Globo", "headline": "Governo vai acabar com saque-anivers\u00e1rio do FGTS, afirma ministro Luiz Marinho", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Entrevista exclusiva", "date": "2023-01-04 13:00:31.829564"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/jeremy-renner-apos-primeira-imagem-no-hospital-ator-recebe-apoio-de-estrelas-da-marvel-e-anitta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jeremy Renner: ap\u00f3s primeira imagem no hospital, ator recebe apoio de estrelas", "subheadline": "Int\u00e9rprete do Gavi\u00e3o Arqueiro segue internado ap\u00f3s acidente grave", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-04 13:00:31.939846"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/luana-piovani-diz-que-vem-ao-brasil-e-quer-organizar-evento-para-discutir-questoes-de-mulheres-e-maes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Luana Piovani diz que vem ao Brasil e quer organizar evento para discutir quest\u00f5es de mulheres e m\u00e3es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Briga com ex", "date": "2023-01-04 13:00:31.939846"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/prazer-no-sexo-e-associado-a-maior-contagem-de-espermatozoides-revela-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prazer no sexo \u00e9 associado a maior contagem de espermatozoides, revela estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2023-01-04 13:00:31.939846"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/flavio-dino-muda-criterios-para-escolha-de-dirigentes-da-pf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fl\u00e1vio Dino muda crit\u00e9rios para escolha de dirigentes da PF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-04 13:00:32.307762"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/caneta-que-lula-diz-ter-recebido-em-1989-so-foi-lancada-em-2002-entenda-a-polemica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Caneta que Lula diz ter recebido em 1989 s\u00f3 foi lan\u00e7ada em 2002? Entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00eamica", "date": "2023-01-04 13:00:32.612341"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/bando-faz-arrastao-em-copacabana-e-derruba-vitima-no-chao-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bando faz arrast\u00e3o em Copacabana e derruba v\u00edtima no ch\u00e3o; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-04 13:00:32.612341"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/autoridade-climatica-governo-tenta-definir-destino-para-orgao-de-combate-ao-aquecimento-global.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Autoridade clim\u00e1tica: governo tenta definir destino para \u00f3rg\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Combate ao efeito estufa", "date": "2023-01-04 13:00:32.612341"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/de-fadinha-a-tiktoker-rayssa-leal-faz-15-anos-veja-transformacao-em-fotos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De Fadinha a tiktoker: Rayssa Leal faz 15 anos; veja transforma\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fotos", "date": "2023-01-04 13:00:32.612341"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/rui-costa-desautoriza-lupi-e-nega-nova-reforma-da-previdencia-nao-ha-nenhuma-proposta-sendo-analisada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rui Costa desautoriza Lupi, nega estudos para rever reforma da Previd\u00eancia e diz que Lula \u00e9 'quem decide'", "subheadline": "'N\u00e3o h\u00e1 nenhuma proposta sendo analisada ou pensada neste momento', diz chefe da Casa Civil", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-04 14:00:31.272141"}, {"url": "Alckmin defende reforma tribut\u00e1ria e diz que instabilidade pol\u00edtica fomenta crises econ\u00f4micas", "site": "O Globo", "headline": "Alckmin defende reforma tribut\u00e1ria e diz que instabilidade pol\u00edtica fomenta crises econ\u00f4micas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Posse como ministro", "date": "2023-01-04 14:00:31.272141"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/fibrose-pulmonar-idiopatica-entenda-a-doenca-que-matou-a-cantora-rita-de-cassia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fibrose pulmonar idiop\u00e1tica: entenda a doen\u00e7a que matou a cantora Rita de C\u00e1ssia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cantora de forr\u00f3", "date": "2023-01-04 14:00:31.376475"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/01/brasileiro-condenado-a-20-anos-de-prisao-e-detido-em-portugal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasileiro condenado a 20 anos de pris\u00e3o \u00e9 detido em Portugal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Portugal Giro", "date": "2023-01-04 14:00:31.376475"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/em-noronha-isabella-santoni-relata-ter-sido-surpreendida-com-tubarao-durante-surfe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em Noronha, Isabella Santoni relata ter sido surpreendida com tubar\u00e3o durante surfe", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-04 14:00:31.376475"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-faz-pericia-para-saber-de-onde-partiu-tiro-que-matou-crianca-no-reveillon.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia faz per\u00edcia para saber de onde partiu tiro que matou crian\u00e7a no r\u00e9veillon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bala perdida", "date": "2023-01-04 14:00:31.376475"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/janelas-despencam-do-penultimo-andar-do-predio-da-cedae-apos-vendaval-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Janelas despencam do sexto andar do pr\u00e9dio da Cedae ap\u00f3s vendaval no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carros atingidos", "date": "2023-01-04 14:00:31.376475"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/humor/sensacionalista/post/2023/01/ministerio-do-turismo-fara-campanha-conheca-a-milicia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minist\u00e9rio do Turismo far\u00e1 campanha 'Conhe\u00e7a a Mil\u00edcia'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sensacionalista", "date": "2023-01-04 14:00:31.376475"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/paes-de-andrade-renuncia-ao-comando-da-petrobras-diretor-sera-interino.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Paes de Andrade renuncia ao comando da Petrobras; diretor ser\u00e1 interino", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Petrol\u00edfera", "date": "2023-01-04 14:00:32.000329"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/dieta-antes-da-corrida-ao-lado-do-rolls-royce-e-pedido-de-lula-fotografo-do-presidente-conta-bastidores-da-posse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dieta e pedido de Lula: fot\u00f3grafo do presidente conta bastidores da posse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Corrida ao lado de carro", "date": "2023-01-04 14:00:32.000329"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/endividados-do-consignado-do-auxilio-brasil-serao-atendidos-no-desenrola-diz-wellington-dias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Endividados do consignado do Aux\u00edlio Brasil ser\u00e3o atendidos no Desenrola, diz Wellington Dias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Inadimplentes", "date": "2023-01-04 14:00:32.000329"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/novo-presidente-da-embratur-freixo-diz-nao-estar-constrangido-com-elo-de-ministra-com-miliciano-cabe-a-ela-falar-sobre.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Freixo diz que cabe a Daniela Carneiro falar sobre elo com miliciano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presidente da Embratur", "date": "2023-01-04 14:00:32.000329"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/oposicao-pede-a-cabeca-de-ministros-de-boric-apos-concessao-de-indultos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Oposi\u00e7\u00e3o pede a cabe\u00e7a de ministros de Boric ap\u00f3s indultos de Natal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo do Chile", "date": "2023-01-04 14:00:32.000329"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/01/meta-e-multada-em-euro-390-milhoes-na-europa-por-forcar-usuarios-a-aceitarem-anuncios-personalizados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Meta \u00e9 multada em \u20ac 390 milh\u00f5es por for\u00e7ar usu\u00e1rios a aceitarem an\u00fancios personalizados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dona do Facebook", "date": "2023-01-04 14:00:32.000329"}, {"url": "Indicado para a Petrobras descarta interven\u00e7\u00e3o nos pre\u00e7os dos combust\u00edveis", "site": "O Globo", "headline": "Indicado para a Petrobras descarta interven\u00e7\u00e3o nos pre\u00e7os dos combust\u00edveis", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Jean Paul Prates", "date": "2023-01-04 15:00:30.409413"}, {"url": "Margareth Menezes diz que avaliar\u00e1 manifesto contra indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ao Iphan", "site": "O Globo", "headline": "Margareth Menezes diz que avaliar\u00e1 manifesto contra indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ao Iphan", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-04 15:00:30.409413"}, {"url": "Indicado para a Petrobras descarta interven\u00e7\u00e3o nos pre\u00e7os, e a\u00e7\u00f5es t\u00eam forte alta", "site": "O Globo", "headline": "Indicado para a Petrobras descarta interven\u00e7\u00e3o nos pre\u00e7os, e a\u00e7\u00f5es t\u00eam forte alta", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Jean Paul Prates", "date": "2023-01-04 16:00:31.494526"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/jeremy-renner-tudo-o-que-sabemos-sobre-o-acidente-e-o-estado-de-saude-do-ator.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tudo o que sabemos sobre o acidente na neve e o estado de sa\u00fade do ator Jeremy Renner", "subheadline": "Conhecido pelo papel de Gavi\u00e3o Arqueiro nos filmes da Marvel, ator segue internado ap\u00f3s acidente grave nos Estados Unidos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-04 16:00:31.609934"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/gerson-fracassou-em-sua-segunda-passagem-pela-europa-analisamos-ano-e-meio-na-franca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gerson fracassou em sua segunda passagem pela Europa? Analisamos ano e meio na Fran\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-01-04 16:00:31.609934"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/marinho-nao-deveria-acabar-com-o-saque-aniversario-mas-melhora-lo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marinho n\u00e3o deveria acabar com o saque-anivers\u00e1rio, mas melhor\u00e1-lo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-04 16:00:31.995109"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/apesar-de-apelo-de-trump-republicanos-fracassam-novamente-em-eleger-presidente-da-camara.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Republicanos fracassam novamente em eleger presidente da C\u00e2mara", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Apesar de apelo de Trump", "date": "2023-01-04 16:00:32.308516"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-convoca-reuniao-para-fazer-freio-de-arrumacao-apos-divergencias-publicas-entre-ministros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula convoca reuni\u00e3o para freio de arruma\u00e7\u00e3o ap\u00f3s diverg\u00eancias p\u00fablicas entre ministros", "subheadline": "Presidente deve usar encontro para orientar primeiro escal\u00e3o a n\u00e3o dar declara\u00e7\u00f5es em nome do governo sem seu aval", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2023-01-04 17:00:30.386100"}, {"url": "Posse de Marina Silva no Meio Ambiente provoca fila no Pal\u00e1cio do Planalto", "site": "O Globo", "headline": "Posse de Marina Silva no Meio Ambiente provoca fila no Pal\u00e1cio do Planalto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Minist\u00e9rio", "date": "2023-01-04 17:00:30.386100"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/manifestacao-contra-acao-da-policia-fecha-faixas-da-avenida-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Manifesta\u00e7\u00e3o contra a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia fecha faixas da Avenida Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Homem foi ferido em confronto", "date": "2023-01-04 17:00:30.497080"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/clube-o-globo/entretenimento/oferta/se-divirta-com-os-100-anos-de-emocao-do-disney-on-ice-com-descontos-do-clube.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aproveite os benef\u00edcios do Clube e assista aos 100 anos de emo\u00e7\u00e3o do Disney on Ice com descontos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entretenimento", "date": "2023-01-04 17:00:30.497080"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/post/2023/01/margareth-menezes-diz-que-avaliara-manifesto-contra-indicacao-politica-ao-iphan.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Margareth Menezes diz que avaliar\u00e1 manifesto contra indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ao Iphan", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-04 17:00:30.867826"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/setor-da-construcao-comemora-proposta-do-fim-do-saque-aniversario.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Setor da constru\u00e7\u00e3o comemora proposta do fim do saque-anivers\u00e1rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-04 17:00:30.867826"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/gabinete-presidencial-de-lula-estuda-quebrar-uma-tradicao-saiba-qual.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gabinete presidencial de Lula estuda quebrar uma tradi\u00e7\u00e3o. Saiba qual", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-04 17:00:30.867826"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/pf-faz-varredura-no-ministerio-da-justica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF faz varredura no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-04 17:00:30.867826"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/nenhum-desconforto-diz-ministro-da-casa-civil-sobre-relacoes-de-daniela-do-waguinho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Nenhum desconforto', diz ministro da Casa Civil sobre Daniela do Waguinho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rela\u00e7\u00e3o com miliciano", "date": "2023-01-04 17:00:31.174168"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/cade-abre-inquerito-para-apurar-possivel-acao-orquestrada-de-postos-no-aumento-do-preco-dos-combustiveis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cade apura poss\u00edvel a\u00e7\u00e3o orquestrada de postos no aumento de pre\u00e7os", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Combust\u00edveis", "date": "2023-01-04 17:00:31.174168"}, {"url": "'Nenhum desconforto', diz ministro da Casa Civil sobre Daniela do Waguinho", "site": "O Globo", "headline": "'Nenhum desconforto', diz ministro da Casa Civil sobre Daniela do Waguinho", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Rela\u00e7\u00e3o com miliciano", "date": "2023-01-04 18:00:30.597241"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/posse-de-marina-silva-no-meio-ambiente-provoca-fila-no-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fila para posse de Marina d\u00e1 a volta no Planalto: 'Boiadas passaram onde deveriam passar pol\u00edticas de prote\u00e7\u00e3o'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Meio Ambiente", "date": "2023-01-04 18:00:30.597241"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/eua-tem-aumento-de-1300percent-no-numero-de-criancas-que-ingerem-por-engano-produtos-a-base-de-cannabis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "EUA t\u00eam aumento de 1.300% no n\u00famero de crian\u00e7as que ingerem por engano produtos \u00e0 base de cannabis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gomas, chocolates, pirulitos e biscoitos", "date": "2023-01-04 18:00:30.704084"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/damar-hamlin-atleta-de-futebol-americano-tem-sinais-de-melhora-mas-estado-ainda-e-critico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Damar Hamlin: atleta tem 'sinais de melhora', mas estado \u00e9 cr\u00edtico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol americano", "date": "2023-01-04 18:00:31.356795"}, {"url": "Haddad quer fazer pente-fino em dedu\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, mas tarefa \u00e9 complexa; entenda", "site": "O Globo", "headline": "Haddad quer fazer pente-fino em dedu\u00e7\u00f5es de sa\u00fade, mas tarefa \u00e9 complexa; entenda", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Imposto de Renda", "date": "2023-01-04 19:00:30.680332"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/presidente-da-liesa-diz-que-nao-tem-como-barrar-antonia-fontenelle-na-sapucai-nao-tenho-esse-poder.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presidente da Liesa diz que n\u00e3o tem como barrar Antonia Fontenelle na Sapuca\u00ed", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cr\u00edtica a Janja", "date": "2023-01-04 19:00:30.785682"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/post/2023/01/lula-me-apoia-esta-tudo-sob-controle-diz-daniela-do-waguinho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Lula me apoia, est\u00e1 tudo sob controle', diz Daniela do Waguinho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-04 19:00:31.141500"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/deputado-bolsonarista-explica-presenca-em-posses-do-governo-lula-nao-serei-do-quanto-pior-melhor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputado bolsonarista explica presen\u00e7a em posses do governo Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-04 19:00:31.430030"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/indicacao-de-prates-para-a-petrobras-e-questionada-na-justica-por-ex-mbl.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Indica\u00e7\u00e3o de Prates para a Petrobras \u00e9 questionada na Justi\u00e7a por ex-MBL", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-04 19:00:31.430030"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/mp-diz-que-irma-de-ministra-do-turismo-recebeu-carro-em-troca-de-favorecimento-em-contrato-na-baixada-fluminense.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MP diz que irm\u00e3 de ministra ganhou carro em troca de favorecimento em contrato", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Baixada Fluminense", "date": "2023-01-04 19:00:31.430030"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/como-cristiano-ronaldo-vai-morar-ao-lado-de-companheira-em-pais-que-proibe-pessoas-sem-matrimonio-de-viverem-juntas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como CR7 vai morar com sua companheira Georgina sem ser casado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ar\u00e1bia Saudita", "date": "2023-01-04 19:00:31.430030"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/ira-adverte-franca-por-charges-insultantes-do-charlie-hebdo-contra-aiatola-khamenei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ir\u00e3 adverte Fran\u00e7a por charges 'insultantes' contra aiatol\u00e1 Khamenei", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Charlie Hebdo", "date": "2023-01-04 20:00:31.330971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/avenida-rei-pele-e-inaugurada-no-rio-com-placas-de-sinalizacao-em-trecho-da-antiga-radial-oeste.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Avenida Rei Pel\u00e9 \u00e9 inaugurada com placas de sinaliza\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Antiga Radial Oeste", "date": "2023-01-04 20:00:31.330971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/post/2023/01/portuguesa-quinta-dos-avidagos-inova-com-branco-rose-e-tinto-com-a-mesma-uva.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Portuguesa Quinta dos Avidagos inova com branco, ros\u00e9 e tinto com a mesma uva", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saideira", "date": "2023-01-04 20:00:31.330971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/enquanto-lula-for-presidente-nao-disputarei-nenhum-cargo-diz-prefeita-do-mt-que-renunciou-apos-a-posse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Enquanto Lula for presidente, n\u00e3o disputarei nenhum cargo', diz prefeita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ela renunciou ao cargo", "date": "2023-01-04 20:00:31.973418"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/trumpistas-e-negacionistas-conheca-os-republicanos-que-impedem-escolha-de-presidente-da-camara-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a os republicanos que impedem escolha de presidente da Casa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "C\u00e2mara dos EUA", "date": "2023-01-04 20:00:31.973418"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/que-jogadores-e-ex-jogadores-foram-ao-velorio-de-pele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja quais jogadores e ex-jogadores foram ao vel\u00f3rio de Pel\u00e9 na Vila Belmiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Adeus ao Rei", "date": "2023-01-04 20:00:31.973418"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/imposto-de-renda-haddad-quer-fazer-pente-fino-em-deducoes-de-saude-que-somam-r-921-bilhoes-mas-tarefa-e-complexa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad quer fazer pente-fino em dedu\u00e7\u00f5es de sa\u00fade no IR, que somam R$ 92,1 bi, mas tarefa \u00e9 complexa; entenda", "subheadline": "Abatimentos com sa\u00fade n\u00e3o t\u00eam limite, mas lei imp\u00f5e regras. Especialistas defendem revis\u00e3o global da tributa\u00e7\u00e3o de renda", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Imposto de Renda", "date": "2023-01-04 21:00:30.416346"}, {"url": "Lula convoca reuni\u00e3o para freio de arruma\u00e7\u00e3o ap\u00f3s diverg\u00eancias entre ministros", "site": "O Globo", "headline": "Lula convoca reuni\u00e3o para freio de arruma\u00e7\u00e3o ap\u00f3s diverg\u00eancias entre ministros", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ru\u00eddos na comunica\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-04 21:00:30.416346"}, {"url": "STF pode proibir demiss\u00e3o sem justa causa? Processo se arrasta h\u00e1 25 anos. Entenda", "site": "O Globo", "headline": "STF pode proibir demiss\u00e3o sem justa causa? Processo se arrasta h\u00e1 25 anos. Entenda", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Julgamento j\u00e1 tem 8 votos", "date": "2023-01-04 21:00:30.416346"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/ex-ministro-boliviano-e-condenado-nos-eua-a-quase-seis-anos-de-prisao-por-lavagem-de-dinheiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-ministro boliviano \u00e9 condenado nos EUA a quase seis anos de pris\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lavagem de dinheiro", "date": "2023-01-04 21:00:30.520953"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/vamos-reconstruir-pontes-afirma-numero-2-do-itamaraty-primeira-mulher-a-assumir-o-cargo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Itamaraty quer mais mulheres, ind\u00edgenas e negros, diz nova n\u00famero 2", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carreira diplom\u00e1tica", "date": "2023-01-04 21:00:31.247485"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/amazon-cortara-17-mil-empregos-numero-bem-maior-do-que-o-planejado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Amazon cortar\u00e1 17 mil empregos, n\u00famero bem maior do que o planejado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-01-04 22:00:30.670221"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/suarez-e-anunciado-no-gremio-o-que-os-numeros-de-2022-dizem-sobre-como-o-craque-chegara-ao-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Su\u00e1rez \u00e9 anunciado pelo Gr\u00eamio: O que os n\u00fameros de 2022 dizem sobre como o craque chega ao Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo refor\u00e7o", "date": "2023-01-04 22:00:30.670221"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministro-diz-que-alvorada-precisara-de-reforma-e-mudanca-de-lula-e-janja-para-residencia-oficial-e-adiada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro Rui Costa diz que Pal\u00e1cio da Alvorada precisar\u00e1 de reforma, e mudan\u00e7a de Lula e Janja \u00e9 adiada", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Resid\u00eancia oficial", "date": "2023-01-04 23:00:31.618464"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministra-do-turismo-sobre-suspeita-de-ligacao-com-miliciano-inimigos-querendo-me-queimar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministra sobre liga\u00e7\u00e3o com miliciano: 'Inimigos querendo me queimar'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniela do Waguinho", "date": "2023-01-04 23:00:32.441178"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/presidente-da-argentina-pede-impeachment-da-corte-suprema.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presidente da Argentina pede impeachment de ju\u00edzes da Suprema Corte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acionou o Congresso", "date": "2023-01-05 00:00:34.115969"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/silvio-almeida-ministro-dos-direitos-humanos-teve-banda-de-rap-metal-e-e-apaixonado-por-quadrinhos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro dos Direitos Humanos teve banda de rap metal e \u00e9 apaixonado por quadrinhos", "subheadline": "Discurso de posse do advogado viralizou nas redes sociais", "section": "headline", "img": "", "tag": "Silvio Almeida", "date": "2023-01-05 05:00:31.446290"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/principe-harry-acusa-o-irmao-william-de-agressao-fisica-em-2019.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pr\u00edncipe Harry acusa o irm\u00e3o William de agress\u00e3o f\u00edsica em 2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Embate real", "date": "2023-01-05 05:00:31.446290"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/novelas/noticia/2023/01/travessia-encurralado-guerra-e-aconselhado-a-revelar-a-verdade-sobre-chiara.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Travessia': encurralado, Guerra \u00e9 aconselhado a revelar a verdade sobre Chiara", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-05 05:00:31.446290"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/anistia-internacional-fala-em-sportswashing-e-pede-que-cr7-alerte-sobre-direitos-humanos-na-arabia-saudita.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Anistia Internacional fala em 'sportswashing' e pede que CR7 alerte sobre direitos humanos na Ar\u00e1bia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol internacional", "date": "2023-01-05 05:00:31.446290"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/coluna/2023/01/batendo-cabeca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Erros pr\u00f3prios alimentam desconfian\u00e7a sobre o governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-01-05 05:00:31.809540"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/coluna/2023/01/entre-os-ruidos-e-a-nova-melodia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula deve acertar o tom para que ru\u00eddos n\u00e3o estraguem a m\u00fasica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-05 05:00:31.809540"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/guga-chacra/coluna/2023/01/o-que-lula-fara-com-o-brics.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que Lula far\u00e1 com o Brics? Faz sentido este bloco ainda?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guga Chacra", "date": "2023-01-05 05:00:31.809540"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/daniel-becker/post/2023/01/conheca-uma-frutinha-milagrosa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a uma frutinha milagrosa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniel Becker", "date": "2023-01-05 05:00:31.809540"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/01/terceiro-pais-com-mais-horas-trabalhadas-portugal-e-laboratorio-da-semana-de-quatro-dias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Portugal serve de laborat\u00f3rio da semana de trabalho de quatro dias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-01-05 05:00:31.809540"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/invasao-no-sistema-do-cnj-inclui-mandado-falso-em-que-moraes-pede-a-propria-prisao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Invas\u00e3o hacker inclui um mandado falso em que Moraes pede pr\u00f3pria pris\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-05 05:00:32.109943"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/caso-marielle-pgr-e-stj-consideram-pouco-provavel-rediscutir-federalizacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Malu Gaspar: PGR e STJ consideram pouco prov\u00e1vel rediscutir federaliza\u00e7\u00e3o do caso Marielle Franco", "subheadline": "Fl\u00e1vio Dino avalia alternativas para resolver a investiga\u00e7\u00e3o, como firmar parceria entre PF e o governo do Rio", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Promessa do ministro", "date": "2023-01-05 06:00:30.590396"}, {"url": "Banco do Brasil imp\u00f5e sigilo em gastos com servidores que foram \u00e0 Copa do Catar", "site": "O Globo", "headline": "Banco do Brasil imp\u00f5e sigilo em gastos com servidores que foram \u00e0 Copa do Catar", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-05 06:00:30.590396"}, {"url": "Diverg\u00eancias entre Fazenda e Planejamento podem crescer com ministros presidenci\u00e1veis", "site": "O Globo", "headline": "Diverg\u00eancias entre Fazenda e Planejamento podem crescer com ministros presidenci\u00e1veis", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-05 06:00:30.590396"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/jovem-sente-dores-no-estomago-e-descobre-que-so-tinha-16percent-de-coracao-estava-parando-de-funcionar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jovem tem dores no est\u00f4mago e descobre que tinha 16% de cora\u00e7\u00e3o: 'Estava parando de funcionar'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Inimigo oculto", "date": "2023-01-05 06:00:30.590396"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/ministros-de-lula-tem-menos-alcance-nas-redes-sociais-que-os-nomeados-por-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministros de Lula t\u00eam menos alcance nas redes sociais que os de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No virtual", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/saiba-quais-personalidades-os-ex-bbbs-gostariam-de-ver-na-casa-na-nova-edicao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quais personalidades os ex-'BBB's gostariam de ver na casa na nova edi\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/sumido-das-redes-desde-o-2o-turno-quando-ordenou-bloqueios-ilegais-ex-diretor-da-prf-reativa-perfil-mas-fica-pianinho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sumido desde que ordenou bloqueios ilegais nas elei\u00e7\u00f5es, ex-diretor da PRF reativa perfil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/cidade-na-franca-muda-de-nome-para-conscientizar-sobre-igualdade-de-genero.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cidade na Fran\u00e7a muda de nome para conscientizar sobre igualdade de g\u00eanero", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9poca", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/01/saiba-como-e-se-hospedar-no-palacio-de-seteais-o-hotel-de-luxo-em-sintra-onde-a-estadia-e-uma-viagem-no-tempo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba como \u00e9 se hospedar no Pal\u00e1cio de Seteais, hotel de luxo em Sintra onde estadia \u00e9 uma viagem no tempo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/noticia/2023/01/ja-e-carnaval-ensaio-de-blocos-e-escolas-no-rio-de-janeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confira a agenda de festas e ensaios de blocos e escolas no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "J\u00e1 \u00e9 carnaval!", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/shows-e-concertos/noticia/2023/01/universo-spanta-ocupa-a-marina-da-gloria-com-shows-de-ivete-zeca-pagodinho-papatinho-e-mais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Universo Spanta ter\u00e1 shows de Ivete, Zeca Pagodinho, Papatinho e mais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na Marina da Gl\u00f3ria", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/gastronomia/noticia/2023/01/novos-bares-e-restaurantes-para-conhecer-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De quiosque a docerias: novos bares e restaurantes para conhecer em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gastronomia", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/ano-novo-comeca-com-transporte-mais-caro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Segure o bolso: Ano Novo come\u00e7a com transporte mais caro no Rio de Janeiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00d4nibus, t\u00e1xi, VLT...", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/entenda-as-falhas-apontadas-pela-defesa-civil-municipal-na-sede-da-secretaria-estadual-de-educacao-servidores-agora-fazem-home-office.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda as falhas apontadas pela Defesa Civil na sede da Secretaria estadual de Educa\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Agora, s\u00f3 home office", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2023/01/frescor-a-mesa-restaurantes-de-niteroi-renovam-cardapios-para-o-verao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Frescor \u00e0 mesa: restaurantes renovam card\u00e1pios para o ver\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Niter\u00f3i", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/zona-sul/noticia/2023/01/cabelos-com-a-cara-do-verao-2023-conheca-tendencias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cabelos com a cara do ver\u00e3o 2023: conhe\u00e7a tend\u00eancias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Sul", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/desempregado-ha-seis-anos-tecnico-campeao-da-champions-assina-com-time-coreano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "T\u00e9cnico campe\u00e3o da Champions assina com time coreano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Desempregado h\u00e1 6 anos", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/simbolo-de-perfil-verificado-nas-redes-sociais-gera-debate-agora-que-pode-ser-comprado-no-twitter.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "S\u00edmbolo de perfil verificado nas redes sociais gera debate agora que pode ser comprado no Twitter", "subheadline": "Elon Musk vende 'blue check' por US$ 8; ' h\u00e1 um deslocamento da din\u00e2mica social para a din\u00e2mica financeira', diz pesquisadora", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-05 06:00:30.697185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/agu-deixa-de-defender-bolsonaro-em-dez-processos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "AGU deixa de defender Bolsonaro em dez processos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-05 06:00:31.064706"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/cora-ronai/noticia/2023/01/ufa-ou-o-valor-dos-simbolos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ufa! Ou... o valor dos s\u00edmbolos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cora\u00a0R\u00f3nai", "date": "2023-01-05 06:00:31.064706"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2023/01/o-verao-do-copo-termico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O ver\u00e3o do copo t\u00e9rmico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Priscilla Primi", "date": "2023-01-05 06:00:31.064706"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/caneta-identica-a-de-lula-na-posse-e-vendida-por-r-77-mil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Caneta id\u00eantica \u00e0 usada por Lula no dia da posse \u00e9 vendida por R$ 7,7 mil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-05 06:00:31.362942"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-quer-sala-de-gabinete-presidencial-igual-a-de-seus-outros-dois-mandatos-veja-como-era.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula quer sala de gabinete presidencial igual a de seus outros dois mandatos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja como era", "date": "2023-01-05 06:00:31.362942"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/emprestimos-que-tem-o-saque-aniversario-como-garantia-chegam-a-r-768-bilhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Empr\u00e9stimos que t\u00eam saque-anivers\u00e1rio como garantia chegam a R$ 76 bi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Desafio", "date": "2023-01-05 06:00:31.362942"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/petrobras-processo-de-analise-de-novo-presidente-pode-durar-pouco-mais-de-um-mes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Processo de an\u00e1lise de Prates para presidente pode durar pouco mais de 1 m\u00eas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Petrobras", "date": "2023-01-05 06:00:31.362942"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/covid-19-vacinacao-de-adultos-e-criancas-esta-suspensa-no-rio-afirma-secretario-municipal-de-saude.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vacina\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adultos \u00e9 suspensa no Rio, afirma secret\u00e1rio de Sa\u00fade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid-19", "date": "2023-01-05 06:00:31.362942"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/morte-de-bento-xvi-abre-caminho-para-renuncia-de-francisco-mas-sucessao-levanta-questoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morte de Bento XVI abre caminho para ren\u00fancia de Francisco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sucess\u00e3o no Vaticano", "date": "2023-01-05 06:00:31.362942"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/mina-de-recursos-estado-planeja-lancar-acoes-da-cedae-na-bolsa-e-vender-imoveis-da-estatal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estado planeja lan\u00e7ar a\u00e7\u00f5es da Cedae na Bolsa e vender im\u00f3veis da estatal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mina de recursos", "date": "2023-01-05 06:00:31.362942"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/os-cinco-paises-que-mais-pesquisaram-sobre-pele-nos-ultimos-dias-segundo-o-google.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os cinco pa\u00edses que mais pesquisaram sobre Pel\u00e9 nos \u00faltimos dias, segundo o Google", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-05 07:00:30.375256"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/papa-franciscomissa-funebre-bento-xvi-no-vaticano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Funeral de Papa em\u00e9rito chega ao fim; Papa Francisco celebrou missa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Despedida", "date": "2023-01-05 07:00:31.060357"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/familia-de-oito-pessoas-incluindo-cinco-criancas-e-encontrada-morta-a-tiros-em-casa-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fam\u00edlia de oito pessoas, incluindo cinco crian\u00e7as, \u00e9 encontrada morta a tiros em casa nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trag\u00e9dia", "date": "2023-01-05 08:00:30.492057"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/post/2023/01/feira-do-podrao-tera-primeira-edicao-do-ano-na-baixada-fluminense.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Feira do Podr\u00e3o ter\u00e1 primeira edi\u00e7\u00e3o do ano na Baixada Fluminense", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saideira", "date": "2023-01-05 08:00:30.492057"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/com-inflacao-dos-precos-nas-praias-saida-para-cariocas-e-turistas-e-barganhar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com infla\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os nas praias, sa\u00edda para cariocas e turistas \u00e9 barganhar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ver\u00e3o", "date": "2023-01-05 08:00:30.492057"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/atum-e-leiloado-por-r-14-milhao-no-japao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atum \u00e9 leiloado por R$ 1,4 milh\u00e3o no Jap\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "212 quilos", "date": "2023-01-05 08:00:30.492057"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/entenda-em-cinco-pontos-as-acusacoes-e-suspeitas-envolvendo-ministra-do-turismo-do-governo-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministra do Turismo: entenda, em 5 pontos, acusa\u00e7\u00f5es e suspeitas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-05 08:00:31.153014"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/principe-harry-afirma-que-william-e-kate-middleton-o-disseram-para-usar-traje-nazista-em-festa-em-2005.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pr\u00edncipe Harry coloca a culpa em William e Kate Middleton por usar traje nazista em festa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-05 09:00:31.193803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/casal-e-preso-acusado-de-abusar-sexualmente-dos-proprios-filhos-e-distribuir-videos-para-o-exterior.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Casal \u00e9 preso acusado de abusar sexualmente dos pr\u00f3prios filhos e distribuir v\u00eddeos para o exterior", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-01-05 09:00:31.193803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/casos-de-dengue-aumentam-no-rio-e-especialista-alerta-para-risco-de-novo-surto-da-doenca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Casos de dengue aumentam no Rio, e especialista alerta para risco de novo surto da doen\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Perigo", "date": "2023-01-05 09:00:31.193803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/covid-variante-xbb15-e-a-mais-transmissivel-ja-identificada-diz-oms-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Covid: variante XBB.1.5 \u00e9 a mais transmiss\u00edvel j\u00e1 identificada, diz OMS; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-05 09:00:31.193803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/revista-inglesa-coloca-endrick-e-mais-5-brasileiros-entre-os-jovens-mais-promissores-do-mundo-veja-ranking-e-saiba-quem-sao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Revista inglesa coloca Endrick e mais 5 brasileiros entre os jovens mais promissores do mundo; veja ranking", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saiba quem s\u00e3o", "date": "2023-01-05 09:00:31.193803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/pense-grande/post/2023/01/febraban-lista-cinco-dicas-para-ter-um-negocio-com-financas-em-dia-entenda-como.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Febraban lista cinco dicas para ter um neg\u00f3cio com finan\u00e7as em dia. Entenda como", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pense Grande", "date": "2023-01-05 09:00:31.193803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ex-aliados-de-bolsonaro-vao-a-posses-de-ministros-e-buscam-pontes-com-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-aliados de Bolsonaro v\u00e3o a posses de ministros e buscam pontes com Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Troca de comando", "date": "2023-01-05 09:00:31.892699"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/banco-do-brasil-impoe-sigilo-em-gastos-com-servidores-que-foram-a-copa-do-catar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: Banco do Brasil imp\u00f5e sigilo em gastos com servidores que foram \u00e0 Copa", "subheadline": "BB tamb\u00e9m n\u00e3o divulgou a identidade dos funcion\u00e1rios, tampouco seus cargos", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Acesso negado", "date": "2023-01-05 10:00:30.735287"}, {"url": "PGR e STJ consideram pouco prov\u00e1vel rediscutir federaliza\u00e7\u00e3o do caso Marielle", "site": "O Globo", "headline": "PGR e STJ consideram pouco prov\u00e1vel rediscutir federaliza\u00e7\u00e3o do caso Marielle", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-05 10:00:30.735287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/celso-amorim-e-nomeado-assessor-especial-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Celso Amorim \u00e9 nomeado assessor especial de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-chanceler", "date": "2023-01-05 10:00:30.837406"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/meio-ambiente/noticia/2023/01/conheca-as-cinco-primeiras-medidas-do-governo-lula-para-reestruturar-o-que-foi-desmontado-no-meio-ambiente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As 5 primeiras medidas do governo Lula para reestruturar o que foi desmontado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Meio ambiente", "date": "2023-01-05 10:00:30.837406"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/policia-espanhola-apreende-cocaina-avaliada-em-r-6-milhoes-em-navio-procedente-do-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia espanhola apreende coca\u00edna avaliada em R$ 6 milh\u00f5es em navio procedente do Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Drogas", "date": "2023-01-05 10:00:30.837406"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/amazon-vai-ampliar-total-de-demissoes-para-18-mil-empregos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Amazon amplia total de demiss\u00f5es para 18 mil empregos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mais cortes", "date": "2023-01-05 10:00:30.837406"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/principe-harry-cogita-nao-ir-a-coroacao-do-pai-muita-coisa-pode-acontecer.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pr\u00edncipe Harry cogita n\u00e3o ir \u00e0 coroa\u00e7\u00e3o do pai: 'Muita coisa pode acontecer'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Realeza", "date": "2023-01-05 10:00:30.837406"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/filha-de-pedro-scooby-passa-por-tres-cirurgias-em-dez-dias-e-cintia-dicker-posta-forca-coragem-e-protecao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filha de Pedro Scooby passa por tr\u00eas cirurgias em dez dias, e C\u00edntia Dicker posta: 'For\u00e7a, coragem e prote\u00e7\u00e3o'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia", "date": "2023-01-05 10:00:30.837406"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/dois-piauienses-disputam-sobre-quem-presenteou-lula-com-caneta-usada-na-cerimonia-de-posse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dois piauienses disputam sobre quem presenteou Lula com caneta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cerim\u00f4nia de posse", "date": "2023-01-05 10:00:31.471757"}, {"url": "Simone Tebet toma posse como ministra do Planejamento", "site": "O Globo", "headline": "Simone Tebet toma posse como ministra do Planejamento", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-05 11:00:31.245999"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/haddad-se-confunde-sobre-cvm-e-recebe-criticas-nas-redes-sociais-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad se confunde sobre CVM e recebe cr\u00edticas nas redes sociais; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministro", "date": "2023-01-05 11:00:31.350290"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/relatorio-aponta-que-apos-acidente-jeremy-renner-ficou-com-peitoral-afundado-e-tronco-esmagado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jeremy Renner: ator atropelado por carro de seis toneladas est\u00e1 com peitoral afundado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acidente", "date": "2023-01-05 11:00:31.350290"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/rafael-vitti-mostra-reacoes-de-clara-maria-a-primeiro-voo-de-aviao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rafael Vitti mostra rea\u00e7\u00f5es de Clara Maria em primeiro voo de avi\u00e3o: 'Te amo'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Passeio", "date": "2023-01-05 11:00:31.350290"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/ludmilla-abre-album-de-fotos-durante-viagem-de-ferias-noronhe-se.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ludmilla abre \u00e1lbum de fotos durante viagem de f\u00e9rias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Noronhe-se'", "date": "2023-01-05 11:00:31.350290"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/as-armas-de-marina-para-enfrentar-o-crime-ambiental-que-se-fortaleceu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As armas de Marina para enfrentar o crime ambiental", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-05 11:00:31.710823"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/as-duas-canoas-do-vice-lider-de-governo-de-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As duas canoas do vice-l\u00edder de governo de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-05 11:00:31.710823"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/simone-tebet-toma-posse-como-ministra-do-planejamento.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tebet assume Planejamento, ressalta diferen\u00e7as com PT na economia e diz que 'diverg\u00eancias somam'", "subheadline": "Terceira colocada na corrida presidencial, coordenou os trabalhos na \u00e1rea social durante a transi\u00e7\u00e3o", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Nova ministra", "date": "2023-01-05 12:00:31.071688"}, {"url": "Quem s\u00e3o os ex-aliados de Bolsonaro que j\u00e1 buscam os ministros de Lula", "site": "O Globo", "headline": "Quem s\u00e3o os ex-aliados de Bolsonaro que j\u00e1 buscam os ministros de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Troca de comando", "date": "2023-01-05 12:00:31.071688"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2023/01/travesseiro-contra-ronco-e-aparelho-que-identifica-por-que-o-bebe-chora-veja-5-novidades-apresentadas-na-feira-tecnologica-ces.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Travesseiro contra ronco e aparelho que identifica por que o beb\u00ea chora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novidades", "date": "2023-01-05 12:00:31.177430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/apos-postagens-nas-redes-sociais-pms-que-faziam-seguranca-de-rapper-orochi-sao-presos-por-porte-ilegal-de-arma.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s postagens nas redes sociais, PMs que faziam seguran\u00e7a de rapper Orochi s\u00e3o presos por porte ilegal de arma", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "B\u00fazios", "date": "2023-01-05 12:00:31.177430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/muso-da-copa-de-paul-denuncia-ex-mulher-por-assedio-apos-polemica-com-atual-namorada-e-filhos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Muso da Copa, De Paul denuncia ex-mulher por ass\u00e9dio ap\u00f3s pol\u00eamica com atual namorada e filhos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Casos de fam\u00edlia", "date": "2023-01-05 12:00:31.177430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/governo-bolsonaro-censurou-temas-como-ditadura-e-mudancas-climaticas-diz-equipe-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro censurou temas como ditadura e mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, diz equipe de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-05 12:00:31.536576"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/empresario-ligado-a-jair-renan-bolsonaro-e-preso-por-fraude-em-compra-de-armas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Empres\u00e1rio ligado a Jair Renan \u00e9 preso por fraude em compra de armas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Distrito Federal", "date": "2023-01-05 12:00:31.834603"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/grupo-politico-de-ministra-do-turismo-mantinha-tropa-clandestina-de-pms-na-prefeitura-de-belford-roxo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo pol\u00edtico de ministra mantinha tropa clandestina de PMs na prefeitura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Turismo", "date": "2023-01-05 12:00:31.834603"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/ninguem-esta-no-comando-as-disputas-internas-que-canibalizam-o-partido-republicano-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As disputas internas que canibalizam o Partido Republicano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "EUA", "date": "2023-01-05 12:00:31.834603"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/pm-mata-morador-da-cidade-de-deus-por-estar-com-objeto-que-aparentava-ser-um-fuzil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PM diz que matou morador por estar com objeto 'que aparentava ser fuzil'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cidade de Deus", "date": "2023-01-05 12:00:31.834603"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/o-preco-da-gasolina-mudou-vai-subir-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Combust\u00edvel: O pre\u00e7o da gasolina mudou? Vai subir? Entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Seu bolso", "date": "2023-01-05 12:00:31.834603"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/viajar-faz-bem-para-saude-e-quanto-mais-longe-melhor-mostra-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Viajar faz bem para sa\u00fade, e quanto mais longe melhor, mostra estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-01-05 13:00:30.980064"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/saiba-quem-sao-os-tiktokers-que-terminaram-o-namoro-e-se-tornaram-um-dos-assuntos-mais-falados-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quem s\u00e3o os tiktokers que terminaram o namoro e se tornaram um dos assuntos mais falados no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nas redes", "date": "2023-01-05 13:00:30.980064"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/cientistas-chineses-criam-penis-bionico-que-promete-ser-usado-contra-disfuncao-eretil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cientistas chineses criam p\u00eanis 'bi\u00f4nico' que promete ser usado contra disfun\u00e7\u00e3o er\u00e9til", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2023-01-05 13:00:30.980064"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/damar-hamlin-atleta-da-nfl-tem-melhora-notavel-nas-ultimas-24h-diz-clube.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Damar Hamlin: atleta da NFL tem 'melhora not\u00e1vel' nas \u00faltimas 24h, diz clube", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol americano", "date": "2023-01-05 13:00:30.980064"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/novo-comandante-da-marinha-toma-posse-sem-presenca-de-antecessor-e-com-homenagem-a-mucio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Comandante da Marinha toma posse sem antecessor e com homenagem a M\u00facio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Defesa", "date": "2023-01-05 13:00:31.648430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/requiao-nega-vaga-em-itaipu-seria-menos-desrespeitoso-nao-terem-me-oferecido-nada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Requi\u00e3o diz n\u00e3o a oferta de vaga em Itaipu: 'Boquinha de luxo' e 'desrespeito'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Cabide dourado'", "date": "2023-01-05 13:00:31.648430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/putin-ordena-cessar-fogo-de-36-horas-na-ucrania-para-natal-ortodoxo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Putin ordena cessar-fogo de 36 horas na Ucr\u00e2nia para Natal ortodoxo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra", "date": "2023-01-05 13:00:31.648430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/influencers-cantores-e-jogadores-de-futebol-veja-os-mais-bem-pagos-no-instagram-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Influencers, cantores e jogadores de futebol: veja os mais bem pagos no Instagram em 2022", "subheadline": "O maior custo por cada publicidade feita na rede social esteve perto de 2,4 milh\u00f5es de d\u00f3lares (cerca de R$ R$ 12,9 milh\u00f5es)", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-05 14:00:31.591895"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/grupo-politico-do-flamengo-se-mobiliza-contra-contratacao-de-goleiro-rossi-por-agressao-a-namorada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo pol\u00edtico do Flamengo se mobiliza contra contrata\u00e7\u00e3o de goleiro Rossi por agress\u00e3o \u00e0 namorada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-01-05 14:00:31.591895"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/jeremy-renner-posta-video-recebendo-massagem-na-uti.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jeremy Renner posta v\u00eddeo recebendo massagem na UTI e agradece apoio de f\u00e3s", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acidente", "date": "2023-01-05 14:00:31.591895"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/claudia-ohana-diz-que-filha-ainda-nao-tem-previsao-de-alta-talvez-tenha-que-fazer-cirurgia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Claudia Ohana diz que filha ainda n\u00e3o recebeu previs\u00e3o de alta: 'Talvez tenha que fazer cirurgia'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-05 14:00:31.591895"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/entregador-baleado-e-mantido-sob-custodia-em-hospital-recebe-alta-e-vai-para-casa-apos-decisao-da-justica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entregador baleado e mantido sob cust\u00f3dia em hospital recebe alta e vai para casa ap\u00f3s decis\u00e3o da Justi\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Norte", "date": "2023-01-05 14:00:31.591895"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/em-campanha-a-reeleicao-lira-cria-cargos-para-atender-partidos-nanicos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em campanha \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o, Lira cria cargos para atender partidos nanicos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-05 14:00:31.964499"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/bolsa-familia-pagamento-de-adicional-a-crianca-com-menos-de-cinco-anos-pode-demorar-ate-tres-meses.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsa Fam\u00edlia: pagamento de adicional a crian\u00e7a com menos de cinco anos pode demorar at\u00e9 3 meses", "subheadline": "Wellington Dias diz que governo precisa de revis\u00e3o do Cad\u00danico para come\u00e7ar a pagar valor extra", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Benef\u00edcio", "date": "2023-01-05 15:00:35.529489"}, {"url": "Em posse, Tebet ressalta diferen\u00e7as com PT e diz que 'diverg\u00eancias somam'", "site": "O Globo", "headline": "Em posse, Tebet ressalta diferen\u00e7as com PT e diz que 'diverg\u00eancias somam'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ministra do Planejamento", "date": "2023-01-05 15:00:35.529489"}, {"url": "Militares temem desgaste com levantamento de sigilo sobre cloroquina e Pazuello", "site": "O Globo", "headline": "Militares temem desgaste com levantamento de sigilo sobre cloroquina e Pazuello", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-05 15:00:35.529489"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/trailer-de-dracula-com-nicolas-cage-e-divulgado-veja.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Trailer de Dr\u00e1cula com Nicolas Cage \u00e9 divulgado; veja", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cinema", "date": "2023-01-05 15:00:35.642487"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/stories/quem-os-exbbbs-querem-ver-no-camarote-da-edicao-deste-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem os ex'BBB's querem ver no camarote da edi\u00e7\u00e3o deste ano?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-05 15:00:35.642487"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/china-rebate-oms-e-pede-imparcialidade-apos-criticas-por-falta-de-transparencia-em-casos-de-covid.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "China rebate OMS e pede 'imparcialidade' ap\u00f3s cr\u00edticas por falta de transpar\u00eancia em surto de Covid", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Contagem", "date": "2023-01-05 15:00:35.642487"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/produtos/servicos-financeiros/noticia/2023/01/05/novo-governo-quer-acabar-com-saque-aniversario-do-fgts-afinal-para-quem-vale-a-pena.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo governo quer acabar com saque-anivers\u00e1rio do FGTS; afinal, para quem vale a pena?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-01-05 15:00:35.642487"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/ruth-de-aquino/coluna/2023/01/luana-piovani-voce-nao-representa-as-maes-solteiras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Luana Piovani, voc\u00ea n\u00e3o representa as m\u00e3es solteiras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ruth de Aquino", "date": "2023-01-05 15:00:36.025730"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/o-apelido-que-bolsonaro-ganhou-de-aliados-ao-viajar-aos-eua-antes-da-posse-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O apelido que Bolsonaro ganhou ao viajar aos EUA antes da posse de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-05 15:00:36.025730"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/noticia/2023/01/sobrevivente-de-caso-marielle-e-recebida-no-ministerio-da-justica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sobrevivente de caso Marielle \u00e9 recebida no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-05 15:00:36.025730"}, {"url": "Transpar\u00eancia Internacional critica novo ministro da Integra\u00e7\u00e3o: \u2018condenado por desvio de recurso p\u00fablico\u2019", "site": "O Globo", "headline": "Transpar\u00eancia Internacional critica novo ministro da Integra\u00e7\u00e3o: \u2018condenado por desvio de recurso p\u00fablico\u2019", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Waldez G\u00f3es", "date": "2023-01-05 16:00:30.241882"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/conheca-o-primeiro-jogador-a-usar-a-10-do-santos-apos-a-morte-de-pele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a o primeiro jogador a usar a 10 do Santos ap\u00f3s a morte de Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-05 16:00:30.343195"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/dinastia-kim-filha-mais-amada-do-lider-norte-coreano-pode-ser-proxima-a-governar-o-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Filha mais amada' do l\u00edder norte-coreano pode ser pr\u00f3xima a governar o pa\u00eds?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dinastia Kim", "date": "2023-01-05 16:00:30.343195"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/guga-chacra/post/2023/01/e-se-trump-virar-presidente-da-camara-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "E se Trump virar presidente da C\u00e2mara nos EUA?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guga Chacra", "date": "2023-01-05 16:00:30.963901"}, {"url": "Transpar\u00eancia Internacional critica novo ministro da Integra\u00e7\u00e3o: \u2018Condenado por desvio de recurso p\u00fablico\u2019", "site": "O Globo", "headline": "Transpar\u00eancia Internacional critica novo ministro da Integra\u00e7\u00e3o: \u2018Condenado por desvio de recurso p\u00fablico\u2019", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Waldez G\u00f3es", "date": "2023-01-05 17:00:30.315991"}, {"url": "Malu Gaspar: Militares temem desgaste com levantamento de sigilo sobre cloroquina e Pazuello", "site": "O Globo", "headline": "Malu Gaspar: Militares temem desgaste com levantamento de sigilo sobre cloroquina e Pazuello", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Informa\u00e7\u00f5es inc\u00f4modas", "date": "2023-01-05 17:00:30.315991"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/surfista-de-ondas-gigantes-morre-em-nazare-vitima-seria-o-brasileiro-marcio-freire.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00e1rcio Freire, surfista brasileiro de ondas gigantes, morre afogado em Nazar\u00e9, aos 47 anos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Luto no esporte", "date": "2023-01-05 17:00:30.315991"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/filho-de-el-chapo-ovidio-guzman-lopez-e-preso-no-mexico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filho de El Chapo, Ovidio Guzm\u00e1n-L\u00f3pez \u00e9 preso no M\u00e9xico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Narcotraficante", "date": "2023-01-05 17:00:30.420110"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/jorge-messias-o-novo-advogado-geral-da-uniao-processou-a-uniao-para-receber-acima-do-teto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jorge Messias, o novo advogado-geral da Uni\u00e3o, processou a Uni\u00e3o para receber acima do teto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-05 17:00:30.776407"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/ibaneis-rocha-vai-pedir-cessao-de-ministro-da-justica-a-dino-que-tomara-a-decisao-final.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ibaneis vai pedir cess\u00e3o de ex-ministro da Justi\u00e7a a Dino, a quem cabe decis\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-05 17:00:30.776407"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-ligou-para-piauiense-que-disse-ter-presenteado-presidente-com-caneta-usada-na-posse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula ligou para piauiense que disse ter lhe dado caneta usada na posse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Pensei que era trote'", "date": "2023-01-05 17:00:31.065509"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/o-olhar-divergente-na-economia-e-para-somar-diz-tebet.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O olhar divergente na economia \u00e9 para somar, diz Tebet, em sua posse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-05 17:00:31.065509"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/brasil-registra-saque-recorde-de-r-1032-bilhoes-da-poupanca-em-2022-aumento-1915percent-sobre-ano-anterior.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Poupan\u00e7a tem saque recorde de R$ 103 bi em 2022, valor 191,5% maior que no ano anterior", "subheadline": "Avan\u00e7o da infla\u00e7\u00e3o \u00e9 apontado como um dos motivos para a explos\u00e3o nas retiradas", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-05 18:00:30.569050"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/residencia-oficial-de-lula-palacio-da-alvorada-passa-por-varredura-da-pf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Resid\u00eancia oficial de Lula, Pal\u00e1cio da Alvorada passa por varredura da PF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-05 18:00:31.031644"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/mp-reage-a-secretario-de-sp-sobre-mudanca-em-cameras-nos-uniformes-da-pm-e-fala-em-licenca-para-matar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MP reage a secret\u00e1rio de SP sobre rever c\u00e2meras nos uniformes da PM", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Licen\u00e7a para matar'", "date": "2023-01-05 18:00:31.324920"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/noticia/2023/01/rodrigo-neves-recusa-presidencia-do-inss-oferecida-por-lupi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rodrigo Neves recusa presid\u00eancia do INSS, oferecida por Lupi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-05 18:00:31.324920"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/mais-um-acusado-de-chefiar-milicia-tem-conexao-com-a-ministra-do-turismo-daniela-carneiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mais um acusado de chefiar mil\u00edcia na Baixada Fluminense tem conex\u00e3o com Daniela Carneiro, ministra do Turismo", "subheadline": "Justi\u00e7a afirma que r\u00e9u \u2018imp\u00f5e o terror\u2019 em bairros de Belford Roxo", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Liga\u00e7\u00f5es perigosas", "date": "2023-01-05 19:00:31.742553"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/conheca-marcio-freire-brasileiro-pioneiro-das-ondas-gigantes-morto-em-portugal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a M\u00e1rcio Freire, brasileiro pioneiro das ondas gigantes, morto afogado em Portugal aos 47 anos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Luto no esporte", "date": "2023-01-05 19:00:31.742553"}, {"url": "PT chega a acordo, e filho de Z\u00e9 Dirceu vai liderar bancada na C\u00e2mara no primeiro ano do governo Lula", "site": "O Globo", "headline": "PT chega a acordo, e filho de Z\u00e9 Dirceu vai liderar bancada na C\u00e2mara no primeiro ano do governo Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Zeca Dirceu", "date": "2023-01-05 20:00:32.354284"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/aviao-de-almir-sater-roubado-em-arrastao-no-ms-pode-ter-sido-usado-pelo-trafico-de-drogas-na-bolivia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aeronave roubada em 'arrast\u00e3o' pode ter sido usada por tr\u00e1fico na Bol\u00edvia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Avi\u00e3o de Almir Sater", "date": "2023-01-05 20:00:32.464802"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/daniel-alves-se-defende-apos-denuncia-de-agressao-sexual-estava-dancando-nao-sei-quem-e-essa-senhora.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jogador Daniel Alves se defende ap\u00f3s den\u00fancia de agress\u00e3o sexual", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'N\u00e3o sei quem \u00e9'", "date": "2023-01-05 20:00:32.464802"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/barra/noticia/2023/01/apos-incendio-criminoso-em-foodtruck-familia-cria-vaquinha-para-retomar-negocio-ex-namorado-da-filha-e-suspeito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fam\u00edlia cria vaquinha para retomar neg\u00f3cio; ex-namorado da filha \u00e9 suspeito", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Inc\u00eandio em foodtruck", "date": "2023-01-05 20:00:32.464802"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/militares-temem-desgaste-com-levantamento-de-sigilo-sobre-cloroquina-e-pazuello.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Militares temem desgaste com levantamento de sigilo sobre cloroquina e Pazuello", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-05 20:00:32.842828"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/apos-nove-votos-fracassados-impasse-na-camara-dos-eua-bate-recorde-de-1923.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s 9 votos fracassados, impasse na C\u00e2mara dos EUA bate recorde de 1923", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Republicanos", "date": "2023-01-05 20:00:33.155653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/decisao-sobre-saque-aniversario-do-fgts-sera-fruto-de-um-amplo-debate-afirma-ministro-do-trabalho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Decis\u00e3o sobre saque-anivers\u00e1rio do FGTS ser\u00e1 fruto de um 'amplo debate'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministro do Trabalho", "date": "2023-01-05 20:00:33.155653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/seguranca-publica/noticia/2023/01/ministro-de-direitos-humanos-relata-preocupacao-com-revisao-de-cameras-de-policiais-em-sp-defendida-por-secretario.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro cita 'preocupa\u00e7\u00e3o' com revis\u00e3o de c\u00e2meras de policiais em SP", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Direitos Humanos", "date": "2023-01-05 20:00:33.155653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/voce-me-deu-um-herdeiro-e-um-reserva-meu-trabalho-esta-feito-teria-dito-charles-a-diana-apos-nascimento-de-harry.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Voc\u00ea me deu um herdeiro e um reserva. Meu trabalho est\u00e1 feito', teria dito Charles a Diana ap\u00f3s ca\u00e7ula nascer", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Autobiografia de Harry", "date": "2023-01-05 21:00:31.281595"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/relembre-casos-de-moradores-que-tiveram-objetos-confundidos-com-armas-durante-operacoes-em-favelas-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s morte na Cidade de Deus, relembre casos de moradores que tiveram objetos confundidos com armas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Opera\u00e7\u00f5es em favelas", "date": "2023-01-05 21:00:31.281595"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/infiltracao-janela-quebrada-sofa-rasgado-janja-abre-o-alvorada-pela-primeira-vez-e-expoe-problemas-pos-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Janela quebrada, sof\u00e1 rasgado, infiltra\u00e7\u00e3o: Janja abre o Alvorada pela 1\u00aa vez", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Problemas p\u00f3s-Bolsonaro", "date": "2023-01-05 21:00:31.945430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/sem-tratar-de-conexoes-com-a-milicia-bivar-defende-ministra-do-turismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sem tratar de conex\u00f5es com a mil\u00edcia, Bivar defende Daniela Carneiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministra do Turismo", "date": "2023-01-05 21:00:31.945430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/rayssa-leal-ganha-pista-de-skate-em-casa-de-aniversario-um-dos-meus-maiores-sonhos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rayssa Leal ganha pista de skate de anivers\u00e1rio: 'Um dos meus sonhos'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "15 anos", "date": "2023-01-05 21:00:31.945430"}, {"url": "Governo Lula nomear\u00e1 pastor no Pal\u00e1cio do Planalto para abrir di\u00e1logo com igrejas", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula nomear\u00e1 pastor no Pal\u00e1cio do Planalto para abrir di\u00e1logo com igrejas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Para 'buscar pontes'", "date": "2023-01-05 22:00:30.752115"}, {"url": "Transpar\u00eancia Internacional critica ministro: \u2018Condenado por desvio de recurso p\u00fablico'", "site": "O Globo", "headline": "Transpar\u00eancia Internacional critica ministro: \u2018Condenado por desvio de recurso p\u00fablico'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Waldez G\u00f3es", "date": "2023-01-05 22:00:30.752115"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/vocalista-do-grupo-de-pagode-bokaloka-morre-apos-infartar-durante-show-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vocalista de grupo de pagode morre no hospital ap\u00f3s sofrer infarto durante show no Rio", "subheadline": "Renato Cesar Alves de Oliveira, o Renatinho Bokaloka, foi internado ontem ap\u00f3s sentir-se mal ao se apresentar no Bar do Zeca", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-01-05 22:00:30.856223"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pt-chega-a-acordo-e-filho-de-ze-dirceu-vai-liderar-bancada-no-primeiro-ano-do-governo-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PT chega a acordo, e filho de Z\u00e9 Dirceu vai liderar bancada no governo Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "C\u00e2mara dos Deputados", "date": "2023-01-05 22:00:31.499102"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/shakira-anuncia-datas-de-shows-em-setembro-no-brasil-em-porto-alegre-rio-e-sao-paulo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Shakira anuncia datas de shows em setembro no Brasil, em Porto Alegre, Rio e S\u00e3o Paulo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-01-05 22:00:31.499102"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/em-reuniao-governo-negocia-cargos-de-segundo-escalao-com-pv-patriota-e-avante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Planalto negocia cargos de segundo escal\u00e3o com PV, Patriota e Avante", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2023-01-05 23:00:32.098453"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/justica-da-carolina-do-sul-nos-eua-derruba-lei-que-restringia-direito-ao-aborto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a da Carolina do Sul derruba lei que restringia direito ao procedimento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Aborto nos EUA", "date": "2023-01-06 00:00:33.822027"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-prende-dois-homens-em-investigacao-sobre-quadrilha-que-revende-armas-para-o-crime.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia prende empres\u00e1rios em investiga\u00e7\u00e3o sobre quadrilha que revende armas para o crime", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No Rio", "date": "2023-01-06 00:00:33.822027"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/chico-buarque-estreia-show-no-rio-com-direito-a-samba-blues-e-confidencias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Chico Buarque estreia show com direito a samba, blues e confid\u00eancias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Turn\u00ea no Rio", "date": "2023-01-06 01:00:31.694922"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2023/01/metade-das-geleiras-do-mundo-estao-condenadas-a-desaparecer-aponta-novo-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Metade das geleiras do mundo est\u00e3o condenadas a desaparecer, aponta novo estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alerta", "date": "2023-01-06 02:00:31.221696"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/coluna/2023/01/elo-de-ministra-com-miliciano-expoe-falta-de-criterio-em-nomeacoes-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Proximidade de Daniela com mil\u00edcia escancara falta de crit\u00e9rio em escolhas de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-06 05:00:32.957299"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/flavia-oliveira/coluna/2023/01/declaracao-de-tebet-sobre-mulheres-negras-desceu-mal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Declara\u00e7\u00e3o de Tebet sobre mulheres negras desceu mal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fl\u00e1via Oliveira", "date": "2023-01-06 05:00:32.957299"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/pedro-doria/coluna/2023/01/a-agu-comecou-mal-combate-a-desinformacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A AGU come\u00e7ou mal o combate \u00e0 desinforma\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pedro Doria", "date": "2023-01-06 05:00:32.957299"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/martin-fernandez/coluna/2023/01/feliz-de-quem-se-despediu-de-pele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Feliz de quem se despediu de Pel\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mart\u00edn Fernandez", "date": "2023-01-06 05:00:32.957299"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministros-do-uniao-brasil-viram-foco-de-desgaste-do-governo-lula-em-meio-a-constrangimento-politico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministros do Uni\u00e3o Brasil, como Daniela Carneiro, viram foco de constrangimento e desgaste para Lula", "subheadline": "Al\u00e9m da ministra do Turismo, Waldez G\u00f3es, da Integra\u00e7\u00e3o, vem trazendo embara\u00e7o aos primeiros dias do petista", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Teto de vidro", "date": "2023-01-06 06:00:31.694669"}, {"url": "Mil\u00edcia de ex-PM, cabo eleitoral de ministra, amea\u00e7ou Freixo de morte, diz MP", "site": "O Globo", "headline": "Mil\u00edcia de ex-PM, cabo eleitoral de ministra, amea\u00e7ou Freixo de morte, diz MP", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Liga\u00e7\u00f5es perigosas", "date": "2023-01-06 06:00:31.694669"}, {"url": "A queda-de-bra\u00e7o entre os ministros M\u00facio e Dino e a posi\u00e7\u00e3o de Lula", "site": "O Globo", "headline": "A queda-de-bra\u00e7o entre os ministros M\u00facio e Dino e a posi\u00e7\u00e3o de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-06 06:00:31.694669"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/janeiro-seco-os-beneficios-de-interromper-o-consumo-de-alcool-por-um-mes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "J\u00e1 pensou em come\u00e7ar o ano sem \u00e1lcool? O 'Janeiro Seco' pode ser bom e j\u00e1 tem at\u00e9 adeptos da iniciativa", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Abstin\u00eancia programada", "date": "2023-01-06 06:00:31.694669"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/o-adeus-de-afonsinho-a-pele-barca-onibus-e-saudade-do-amigo-de-lutas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Companheiro de campo de Pel\u00e9, Afonsinho pegou barca e \u00f4nibus no Rio para se despedir do Rei", "subheadline": "Ex-jogador se emocionou em vel\u00f3rio. Juntos, eles debateram e revolucionaram os direitos dos jogadores de futebol", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lado a lado", "date": "2023-01-06 06:00:31.800434"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/comeca-a-temporada-de-liquidacoes-nas-grandes-varejistas-que-prometem-descontos-de-ate-80percent.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Come\u00e7a a temporada de liquida\u00e7\u00f5es nas grandes varejistas; confira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Descontos de at\u00e9 80%", "date": "2023-01-06 06:00:31.800434"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/01/portugal-faz-pesquisa-inedita-sobre-discriminacao-e-raca-da-populacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Portugal faz pesquisa in\u00e9dita sobre discrimina\u00e7\u00e3o e ra\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-01-06 06:00:32.165160"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/atos-do-governo-lula-para-combater-fake-news-abrem-brecha-para-punir-opiniao-e-geram-alerta-de-juristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atos do governo Lula para combater fake news geram preocupa\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Miss\u00e3o para AGU?", "date": "2023-01-06 06:00:32.461830"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/editorial/coluna/2023/01/combate-a-fake-news-deve-ser-feito-com-cautela.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Opini\u00e3o do GLOBO: Combate a fake news deve ser feito com cautela", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Editorial", "date": "2023-01-06 06:00:32.461830"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/pf-vai-trocar-ao-menos-20-superintendencias-e-tera-mais-mulheres-em-postos-de-chefia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF vai trocar ao menos 20 superintend\u00eancias e ter\u00e1 mais mulheres em chefias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-06 06:00:32.461830"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/o-que-esperar-do-retorno-de-jair-bolsonaro-ao-brasil-como-ex-presidente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que esperar do retorno de Jair Bolsonaro ao Brasil como ex-presidente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-06 06:00:32.461830"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-inicia-mandato-com-mais-apoio-na-camara-do-que-bolsonaro-mas-menor-base-dos-ultimos-tres-governos-do-pt.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula inicia mandato com mais apoio na C\u00e2mara do que Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sustenta\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-06 06:00:32.461830"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/seguranca-publica/noticia/2023/01/para-reduzir-mortes-de-jovens-negros-governo-quer-ampliar-uso-de-cameras-em-policiais-medida-ja-adotada-em-12-estados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo quer ampliar uso de c\u00e2meras em policiais, j\u00e1 adotado em 12 estados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Por jovens negros", "date": "2023-01-06 06:00:32.461830"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/a-guerra-entre-a-marca-brasileirinhas-do-mercado-porno-contra-o-facebook-movimenta-a-justica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Guerra entre marca do mercado porn\u00f4 e Facebook movimenta a Justi\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-06 06:00:32.461830"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/medo-ainda-permanece-ucrania-encontra-evidencias-de-crimes-sexuais-por-onde-russos-passaram.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ucr\u00e2nia encontra evid\u00eancias de crimes sexuais por onde russos passaram", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Medo permanece'", "date": "2023-01-06 06:00:32.461830"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/dois-anos-apos-ataque-ao-capitolio-ha-mais-de-900-presos-192-condenados-a-prisao-e-350-foragidos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s 2 anos, h\u00e1 mais de 900 presos, 192 condenados \u00e0 pris\u00e3o e 350 foragidos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ataque ao Capit\u00f3lio", "date": "2023-01-06 06:00:32.461830"}, {"url": "A queda de bra\u00e7o entre os ministros M\u00facio e Dino e a posi\u00e7\u00e3o de Lula", "site": "O Globo", "headline": "A queda de bra\u00e7o entre os ministros M\u00facio e Dino e a posi\u00e7\u00e3o de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-06 07:00:30.978822"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/longe-da-tv-narjara-turetta-investe-na-carreira-de-dubladora.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Longe da TV, Narjara Turetta investe agora na carreira de dubladora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/sarney-faz-maratona-de-posses-e-participa-de-diversas-cerimonias-em-apenas-cinco-dias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sarney faz 'maratona' de posses e participa de diversas cerim\u00f4nias em apenas cinco dias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-presidente", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/professoras-que-tiveram-casa-incendiada-conseguem-bater-a-meta-em-vaquinha-online.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Professoras que tiveram casa incendiada conseguem bater a meta em vaquinha online", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica ou homofobia", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/luana-piovani-x-pedro-scooby-divulgacao-de-conversas-privadas-pode-levar-a-prisao-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Divulga\u00e7\u00e3o de conversas privadas pode levar \u00e0 pris\u00e3o? Entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Piovani x Scooby", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/estudio-e-colecao-de-carros-como-e-o-rancho-em-que-jeremy-renner-se-acidentou-em-reno-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como \u00e9 o rancho em que Jeremy Renner se acidentou em Reno, nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Est\u00fadio e cole\u00e7\u00e3o de carros", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/famosos-lamentam-a-morte-de-renatinho-vocalista-do-bokaloka.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Famosos lamentam a morte de Renatinho, vocalista do Bokaloka", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/mais-de-30-blocos-tomarao-as-ruas-neste-domingo-na-tradicional-abertura-do-carnaval-nao-oficial-confira-a-lista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mais de 30 blocos tomar\u00e3o as ruas neste domingo, na tradicional abertura do carnaval n\u00e3o oficial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vai se preparando", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/defensoria-contesta-versao-da-pm-sobre-acao-que-terminou-com-jovem-em-coma.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Defensoria contesta vers\u00e3o da PM sobre a\u00e7\u00e3o que terminou com jovem em coma", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/prefeitura-de-niteroi-vai-notificar-uber-para-suspender-transporte-de-passageiros-em-motocicletas-no-municipio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prefeitura vai notificar Uber para suspender transporte em motocicletas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Niter\u00f3i", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/tijuca-e-zona-norte/noticia/2023/01/novos-drinques-e-petiscos-veja-as-novidades-de-restaurantes-da-zona-norte-para-o-verao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja as novidades de restaurantes da Zona Norte para o ver\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novos drinques e petiscos", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/quantas-calorias-devo-consumir-por-dia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quantas calorias deve-se consumir por dia? A resposta est\u00e1 em voc\u00ea", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Eis a quest\u00e3o", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/a-hora-da-ciencia/post/2023/01/a-rede-de-comando-do-cancer-cerebral.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A rede de comando do c\u00e2ncer cerebral", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Roberto Lent", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/alto-rendimento-e-para-poucos-queremos-esporte-praticado-por-muitos-diz-ana-moser-nova-ministra-do-esporte.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Alto rendimento \u00e9 para poucos, queremos esporte praticado por muitos', diz Ana Moser", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministra do Esporte", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/brasileiro-torcedor-da-argentina-tatua-foto-de-di-maria-e-messi-com-a-taca-da-copa-do-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasileiro torcedor da Argentina tatua foto de Di Maria e Messi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Hermano", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/espaco-e-astronomia-o-que-esperar-das-missoes-planejadas-para-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Espa\u00e7o e astronomia: o que esperar das miss\u00f5es planejadas para 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Olhe para o c\u00e9u", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/um-so-planeta/noticia/2023/01/especialistas-tentam-entender-o-que-trouxe-mais-de-500-golfinhos-ao-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Especialistas tentam entender o que trouxe mais de 500 golfinhos ao Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Um S\u00f3 Planeta", "date": "2023-01-06 07:00:31.099734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/justica-aceita-queixa-crime-de-arthur-lira-contra-renan-calheiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a aceita queixa-crime de Arthur Lira contra Renan Calheiros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-06 07:00:31.457835"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/nelson-motta/noticia/2023/01/perdas-e-ganhos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nossa hist\u00f3ria vai come\u00e7ar a ser reconstru\u00edda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nelson Motta", "date": "2023-01-06 07:00:31.457835"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/critica/2023/01/o-otimo-documentario-som-sol-and-surf-saquarema-tem-registros-preciosos-de-festival-de-rock-de-1976.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Document\u00e1rio 'Som, Sol & surf - Saquarema' tem registros preciosos de festival de rock de 1976", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-06 07:00:31.457835"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/principe-harry-viu-raiva-extrema-em-william-durante-suposto-ataque-do-irmao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pr\u00edncipe Harry viu 'raiva extrema' em William durante suposto ataque do irm\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia real", "date": "2023-01-06 08:00:30.096320"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/pms-alegam-terem-se-sentido-ameacados-para-justificar-disparos-contra-catador-morto-na-cidade-de-deus.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PMs alegam terem se sentido amea\u00e7ados para justificar disparos contra catador morto na Cidade de Deus", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-01-06 08:00:30.096320"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/avanco-da-dengue-no-rio-preocupa-autoridades.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Avan\u00e7o da dengue no Rio preocupa autoridades", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-06 08:00:30.096320"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/gianluca-vialli-ex-atacante-da-italia-juventus-e-chelsea-morre-aos-58-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gianluca Vialli, ex-atacante da It\u00e1lia, Juventus e Chelsea, morre aos 58 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-01-06 08:00:30.096320"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/quem-e-rival-de-el-chapo-resgatado-de-presidio-no-mexico-e-morto-pela-policia-dias-depois.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rival de \u2018El Chapo\u2019 \u00e9 resgatado de pres\u00eddio e morto; saiba quem \u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00e9xico", "date": "2023-01-06 08:00:30.750560"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/blog-do-acervo/post/2023/01/bandido-da-luz-vermelha-a-morte-do-criminoso-que-aterrorizou-sao-paulo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bandido da luz vermelha: A morte do criminoso que aterrorizou S\u00e3o Paulo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acervo", "date": "2023-01-06 09:00:31.035404"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/tiktoker-revela-que-juliette-teve-celular-roubado-na-europa-a-gente-bebeu-muito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "TikToker revela que Juliette teve celular roubado na Europa: 'A gente bebeu muito'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-06 09:00:31.035404"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/homem-mata-esposa-a-pauladas-com-ajuda-de-amigos-no-rj-policia-segue-em-busca-de-dois-suspeitos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homem mata esposa a pauladas com ajuda de amigos no RJ; pol\u00edcia segue em busca de dois suspeitos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Feminic\u00eddio", "date": "2023-01-06 09:00:31.035404"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/sexta-feira-sera-de-chuva-ao-longo-do-dia-preve-alerta-rio-cidade-segue-em-estagio-de-mobilizacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sexta-feira ser\u00e1 de chuva ao longo do dia, prev\u00ea Alerta Rio; cidade segue em est\u00e1gio de mobiliza\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Clima", "date": "2023-01-06 09:00:31.035404"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/adele-diz-cambalear-em-show-por-sofrer-de-ciatica-entenda-o-que-e-o-quadro-e-as-lesoes-da-cantora.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Adele diz cambalear em show por sofrer de ci\u00e1tica; entenda o que \u00e9 o quadro e as les\u00f5es da cantora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2023-01-06 09:00:31.035404"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/educacao-financeira/noticia/2023/01/06/fuja-desses-8-erros-na-hora-de-fazer-o-planejamento-financeiro-do-ano-novo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fuja desses 8 erros na hora de fazer o planejamento financeiro do ano novo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-01-06 09:00:31.035404"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/afinal-lewandoswki-antecipara-sua-aposentadoria-do-stf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Afinal, Lewandoswki antecipar\u00e1 sua aposentadoria do STF?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-06 09:00:31.401689"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/vera-magalhaes/coluna/2023/01/o-desastre-de-antecipar-2026.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O desastre de antecipar 2026: Jornalistas e auxiliares de Lula erram ao iniciar bolsa de apostas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vera Magalh\u00e3es", "date": "2023-01-06 09:00:31.401689"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/guia-de-turismo-e-morto-a-facadas-ao-reagir-a-assalto-no-centro-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Guia de turismo \u00e9 morto a facadas ao reagir a assalto no Centro do Rio; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-01-06 09:00:31.694335"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/bruno-rocha-o-hugo-gloss-relembra-passado-dificil-em-familia-meu-pai-disse-que-ia-deixar-a-gente-sem-nada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bruno Rocha, o Hugo Gloss, relembra passado dif\u00edcil em fam\u00edlia: 'Meu pai disse que ia deixar a gente sem nada'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-06 10:00:30.664173"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/santos-decide-nao-abrir-armario-misterioso-de-pele-na-vila-belmiro-para-dar-sorte-diz-presidente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Santos decide n\u00e3o abrir arm\u00e1rio misterioso de Pel\u00e9 na Vila Belmiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rei do Futebol", "date": "2023-01-06 10:00:31.315429"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/com-maior-interesse-pela-leitura-apos-pandemia-pequenas-livrarias-investem-no-atendimento-personalizado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pequenas livrarias investem no atendimento personalizado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Interesse pela leitura", "date": "2023-01-06 10:00:31.315429"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-realiza-primeira-reuniao-com-37-ministros-no-palacio-do-planalto-para-fazer-freio-de-arrumacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em 1\u00aa reuni\u00e3o com os 37 ministros, Lula exige boa rela\u00e7\u00e3o com Congresso: 'N\u00e3o tem veto ideol\u00f3gico nem assunto proibido'", "subheadline": "Presidente discute plano de voo para os pr\u00f3ximos dias", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2023-01-06 11:00:30.662988"}, {"url": "Ministros do Uni\u00e3o Brasil, como Daniela Carneiro, viram foco de constrangimento e desgaste para Lula", "site": "O Globo", "headline": "Ministros do Uni\u00e3o Brasil, como Daniela Carneiro, viram foco de constrangimento e desgaste para Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Teto de vidro", "date": "2023-01-06 11:00:30.662988"}, {"url": "Lauro Jardim: A queda de bra\u00e7o entre os ministros M\u00facio e Dino e a posi\u00e7\u00e3o de Lula", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: A queda de bra\u00e7o entre os ministros M\u00facio e Dino e a posi\u00e7\u00e3o de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos antidemocr\u00e1ticos", "date": "2023-01-06 11:00:30.662988"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/jovem-obeso-de-25-anos-morre-depois-de-mais-de-tres-horas-de-espera-por-maca-especial-em-hospital-de-sp.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jovem obeso morre depois de mais de tr\u00eas horas de espera por maca especial em hospital", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e3o Paulo", "date": "2023-01-06 11:00:30.770087"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/quem-era-renatinho-bokaloca-morto-aos-48-anos-e-cantor-dos-sucessos-nao-pedi-para-me-apaixonar-e-duas-paixoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem era Renatinho Bokaloca, morto aos 48 anos e cantor dos sucessos 'N\u00e3o pedi para me apaixonar' e 'Duas paix\u00f5es'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-01-06 11:00:30.770087"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/conselho-de-enfermagem-de-sp-arquiva-processo-de-vazamento-de-dados-de-klara-castanho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Klara Castanho se manifesta e diz que tomou medidas judiciais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Arquivamento de caso", "date": "2023-01-06 11:00:30.770087"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/russia-e-ucrania-se-acusam-de-violar-tregua-de-natal-ortodoxo-e-novos-ataques-sao-reportados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "R\u00fassia e Ucr\u00e2nia se acusam de violar tr\u00e9gua de Natal ortodoxo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra", "date": "2023-01-06 11:00:31.420082"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/brasil-ganhou-100-novas-livrarias-em-quase-dois-anos-veja-como-o-setor-ganha-novo-folego.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil ganha 100 novas livrarias desde 2021, com avan\u00e7o fora do eixo Rio-SP", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-01-06 11:00:31.420082"}, {"url": "M\u00edriam Leit\u00e3o: Recado principal de Lula \u00e9 busca da governabilidade", "site": "O Globo", "headline": "M\u00edriam Leit\u00e3o: Recado principal de Lula \u00e9 busca da governabilidade", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Reuni\u00e3o ministerial", "date": "2023-01-06 12:00:30.849716"}, {"url": "Lauro Jardim: A queda de bra\u00e7o entre ministros M\u00facio e Dino e a posi\u00e7\u00e3o de Lula", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: A queda de bra\u00e7o entre ministros M\u00facio e Dino e a posi\u00e7\u00e3o de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos antidemocr\u00e1ticos", "date": "2023-01-06 12:00:30.849716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/preta-gil-segue-internada-no-rio-e-equipe-diz-ser-por-exames-de-rotina-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preta Gil segue internada no Rio e equipe diz ser por 'exames de rotina'; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-06 12:00:30.957465"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/principe-harry-afirma-que-o-irmao-william-o-alertou-para-nao-pedir-meghan-markle-em-casamento.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pr\u00edncipe Harry afirma que o irm\u00e3o, William, o alertou para n\u00e3o pedir Meghan Markle em casamento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia real", "date": "2023-01-06 12:00:30.957465"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/aplicativo-ignora-ordem-de-prefeitos-do-rio-e-de-sp-para-suspender-servico-de-mototaxi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aplicativo ignora ordem de prefeitos do Rio e de SP para suspender servi\u00e7o de motot\u00e1xi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Transporte", "date": "2023-01-06 12:00:30.957465"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2023/01/cancer-reino-unido-firma-acordo-inedito-para-acelerar-vacinas-com-tecnologia-da-aplicacao-da-covid-19-ate-2030.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Reino Unido firma acordo in\u00e9dito para acelerar vacinas com tecnologia da aplica\u00e7\u00e3o da Covid-19 at\u00e9 2030", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "C\u00e2ncer", "date": "2023-01-06 12:00:30.957465"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/como-fazer-o-curriculo-perfeito-empresas-dedicam-so-7-segundos-para-ler-o-documento.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como fazer o curr\u00edculo perfeito? Empresas dedicam s\u00f3 7 segundos para ler o documento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dicas", "date": "2023-01-06 12:00:30.957465"}, {"url": "Reuni\u00e3o ministerial tem participa\u00e7\u00e3o de Janja e celulares do lado de fora", "site": "O Globo", "headline": "Reuni\u00e3o ministerial tem participa\u00e7\u00e3o de Janja e celulares do lado de fora", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sem distra\u00e7\u00f5es", "date": "2023-01-06 13:00:47.050284"}, {"url": "Governo Bolsonaro assinou conv\u00eanio de R$ 200mil com ONG de Jos\u00e9 Aldo", "site": "O Globo", "headline": "Governo Bolsonaro assinou conv\u00eanio de R$ 200mil com ONG de Jos\u00e9 Aldo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Anfitri\u00e3o nos EUA", "date": "2023-01-06 13:00:47.050284"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/ministra-do-turismo-apaga-publicacoes-ao-lado-de-acusado-de-chefiar-milicia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministra do Turismo apaga publica\u00e7\u00f5es ao lado de acusado de chefiar mil\u00edcia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Daniela Carneiro", "date": "2023-01-06 13:00:47.050284"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/noticia/2023/01/a-abertura-oficial-do-carnaval-nao-oficial-e-neste-domingo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A 'abertura n\u00e3o oficial' do carnaval \u00e9 neste domingo; confira a programa\u00e7\u00e3o", "subheadline": "Desliga dos Bloco organiza cortejos ao longo do dia para come\u00e7ar a folia", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio Show", "date": "2023-01-06 13:00:47.158935"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/perdi-meu-irmao-da-mesma-forma-diz-parente-de-advogado-morto-perto-de-onde-guia-turistico-foi-assassinado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Perdi meu irm\u00e3o da mesma forma', diz parente de advogado morto perto de onde guia tur\u00edstico foi assassinado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-01-06 13:00:47.158935"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/metade-dos-trabalhadores-do-mundo-tem-jornadas-exaustivas-ou-carga-horaria-muito-pequena.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Metade dos trabalhadores do mundo tem jornadas exaustivas ou carga hor\u00e1ria muito pequena", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-06 13:00:47.158935"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/obra-de-di-cavalcanti-que-janja-diz-estar-danificada-vale-cerca-de-r-5-milhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Obra de Di Cavalcanti que Janja diz estar danificada vale cerca de R$ 5 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-06 13:00:47.815039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/guia-turistico-foi-morto-por-mulheres-no-rio-com-cinco-facadas-nas-costas-e-no-pescoco-aponta-laudo-do-iml.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Guia tur\u00edstico foi morto por mulheres com 5 facadas, aponta laudo do IML", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-06 13:00:47.815039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/operacao-para-prender-filho-de-el-chapo-deixa-29-mortos-no-mexico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Opera\u00e7\u00e3o para prender filho de El Chapo deixa 29 mortos no M\u00e9xico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Traficante", "date": "2023-01-06 13:00:47.815039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/trump-e-processado-por-morte-de-policial-em-ataque-ao-capitolio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Trump \u00e9 processado por morte de policial em ataque ao Capit\u00f3lio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o", "date": "2023-01-06 13:00:47.815039"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/os-oito-recados-de-lula-na-primeira-reuniao-ministerial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os oito recados de Lula no primeiro encontro com todos os ministros", "subheadline": "Presidente fez aceno ao Congresso e citou nominalmente presidentes do Senado e da C\u00e2mara", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Pal\u00e1cio do Planalto", "date": "2023-01-06 14:00:31.619263"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/ministerio-da-saude-nao-tem-estoque-de-vacinas-infantis-contra-covid-e-tenta-antecipar-compra-com-a-pfizer.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minist\u00e9rio n\u00e3o tem estoque de vacinas infantis contra Covid e tenta antecipar compra com a Pfizer", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-06 14:00:31.733258"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/meghan-markle-se-ajoelhou-e-colocou-as-maos-na-lapide-da-princesa-diana-para-pedir-clareza-e-orientacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Meghan Markle se ajoelhou e colocou as m\u00e3os na l\u00e1pide da princesa Diana para pedir clareza e orienta\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia real", "date": "2023-01-06 14:00:31.733258"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/morte-de-catador-por-falta-de-carimbo-em-atestado-de-obito-corpo-de-morador-da-cidade-de-deus-nao-foi-sepultado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por falta de carimbo em atestado de \u00f3bito, corpo de morador da Cidade de Deus n\u00e3o foi sepultado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Morte de catador", "date": "2023-01-06 14:00:31.733258"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/covid-mais-de-80percent-dos-profissionais-da-saude-relatam-sofrer-burnout-na-pandemia-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mais de 80% dos profissionais da sa\u00fade relatam sofrer burnout na pandemia no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid", "date": "2023-01-06 14:00:31.733258"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/surfe/noticia/2023/01/colete-inflavel-poderia-ter-salvado-surfista-marcio-freire-entenda-como-o-objeto-funciona.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Colete infl\u00e1vel poderia ter salvado surfista M\u00e1rcio Freire? Entenda como o objeto funciona", "subheadline": "Amigo do big rider que estava presente no momento do acidente revelou que o brasileiro n\u00e3o estava utilizando o aparato", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-01-06 15:00:31.552716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/proteja-brt-prefeitura-do-rio-cria-perfil-nas-redes-para-expor-vandalos-que-destroem-articulados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prefeitura do Rio cria perfil nas redes para expor v\u00e2ndalos que destroem articulados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Proteja BRT", "date": "2023-01-06 15:00:31.552716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/para-a-casa-da-moeda-pt-ja-tem-um-nome.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Para a Casa da Moeda, PT j\u00e1 tem um nome", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-06 15:00:31.910569"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/educacao/noticia/2023/01/manuel-palacios-e-cotado-para-assumir-orgao-responsavel-pelo-enem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Manuel Pal\u00e1cios \u00e9 cotado para assumir \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo Enem", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Educa\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-06 15:00:32.201698"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/grupo-politico-de-ministra-do-turismo-e-alvo-de-denuncia-que-envolve-uso-de-homens-armados-contra-empresarios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo pol\u00edtico da ministra do Turismo \u00e9 alvo de den\u00fancia de uso de homens armados contra empres\u00e1rios", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Daniela Carneiro", "date": "2023-01-06 16:00:31.380265"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/a-queda-de-braco-entre-mucio-e-dino-e-a-posicao-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A queda de bra\u00e7o entre M\u00facio e Dino e a posi\u00e7\u00e3o de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-06 16:00:31.867091"}, {"url": "Lula determina que Casa Civil liste a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias para os primeiros cem dias", "site": "O Globo", "headline": "Lula determina que Casa Civil liste a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias para os primeiros cem dias", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Novo governo", "date": "2023-01-06 17:00:31.708192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/criminosos-invadem-pousada-na-regiao-dos-lagos-roubam-e-sequestram-hospedes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Criminosos invadem pousada, roubam e sequestram h\u00f3spedes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Regi\u00e3o dos Lagos", "date": "2023-01-06 17:00:31.814674"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/falta-de-zelo-ou-reclamacao-seletiva-a-guerra-de-versoes-sobre-o-estado-de-conservacao-do-palacio-da-alvorada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Falta de zelo ou reclama\u00e7\u00e3o seletiva: a guerra de vers\u00f5es sobre o estado do Alvorada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Danos", "date": "2023-01-06 17:00:32.452763"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/hoje-danificado-palacio-da-alvorada-passou-por-reforma-de-r-18-milhoes-no-primeiro-governo-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Hoje danificado, Pal\u00e1cio da Alvorada passou por reforma de R$ 18 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No primeiro governo Lula", "date": "2023-01-06 17:00:32.452763"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ex-deputado-david-miranda-completa-cinco-meses-internado-e-apresenta-melhoras-significativas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "David Miranda completa cinco meses internado e apresenta melhoras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-deputado", "date": "2023-01-06 17:00:32.452763"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/oligarca-russo-abramovich-transferiu-ativos-aos-filhos-para-evitar-sancoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Oligarca russo Roman Abramovich transferiu ativos aos filhos para evitar san\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-dono do Chelsea", "date": "2023-01-06 18:00:30.788143"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/paul-mescal-ator-de-normal-people-apontado-como-affair-de-angelina-jolie-pode-estrelar-gladiador-2.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ator de 'Normal people' apontado como affair de Angelina Jolie pode estrelar 'Gladiador 2'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Paul Mescal", "date": "2023-01-06 18:00:30.788143"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/wagner-moura-dubla-vilao-de-gato-de-botas-2-mas-so-na-versao-em-ingles-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Wagner Moura dubla vil\u00e3o de 'Gato de Botas 2', mas s\u00f3 na vers\u00e3o em ingl\u00eas; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Filmes", "date": "2023-01-06 18:00:30.788143"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/cena-de-sexo-na-praia-de-ipanema-viraliza.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cena de sexo na praia de Ipanema viraliza; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-06 18:00:30.788143"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/lula-escolheu-mesmo-alfaiate-de-seu-casamento-para-fazer-terno-da-posse-saiba-quem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula escolheu mesmo alfaiate de seu casamento para fazer terno da posse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-06 18:00:31.154926"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/maua-capital-levanta-quase-meio-bilhao-com-novo-fundo-imobiliario.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mau\u00e1 Capital levanta quase meio bilh\u00e3o com novo fundo imobili\u00e1rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-06 18:00:31.154926"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/nomeacao-de-pastor-para-cargo-no-palacio-do-planalto-incendeia-um-segmento-evangelico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nomea\u00e7\u00e3o de pastor para cargo no Planalto incendeia segmento evang\u00e9lico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-06 18:00:31.451414"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/rui-costa-diz-que-relacao-de-ministra-do-turismo-com-milicianos-foi-ignorada-em-reuniao-no-planalto-porque-nao-tem-nada-relevante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Para Rui Costa, rela\u00e7\u00e3o de ministra com milicianos 'n\u00e3o tem nada relevante'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniela do Waguinho", "date": "2023-01-06 18:00:31.451414"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-prende-mulheres-acusadas-de-matarem-guia-de-turismo-a-facadas-no-centro-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia prende mulheres acusadas de matar guia de turismo a facadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Centro do Rio", "date": "2023-01-06 18:00:31.451414"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/manifestantes-bolsonaristas-agridem-jornalistas-durante-acao-de-desmonte-de-acampamento-em-belo-horizonte.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaristas agridem jornalistas durante desmonte de acampamento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Belo Horizonte", "date": "2023-01-06 18:00:31.451414"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/doenca-de-crohn-entenda-a-condicao-que-afeta-o-protagonista-de-todo-mundo-odeia-o-chris.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda a condi\u00e7\u00e3o que afeta o protagonista de \u2018Todo mundo odeia o Chris\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Doen\u00e7a de Crohn", "date": "2023-01-06 18:00:31.451414"}, {"url": "Cobran\u00e7a por entrega r\u00e1pida, data para receber parlamentar e canto ind\u00edgena; bastidores", "site": "O Globo", "headline": "Cobran\u00e7a por entrega r\u00e1pida, data para receber parlamentar e canto ind\u00edgena; bastidores", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Primeira reuni\u00e3o de Lula", "date": "2023-01-06 19:00:31.276471"}, {"url": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.320: crescimento de aposentadorias dificulta novo valor; entenda", "site": "O Globo", "headline": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.320: crescimento de aposentadorias dificulta novo valor; entenda", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-06 19:00:31.276471"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/zona-sul-tera-menos-desfiles-de-blocos-no-carnaval-de-rua-deste-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Zona Sul do Rio ter\u00e1 menos desfiles de blocos no carnaval de rua deste ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carnaval 2023", "date": "2023-01-06 19:00:31.386885"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/sistema-de-saude-nao-esta-preparado-para-atender-pacientes-obesos-dizem-especialistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sistema de sa\u00fade n\u00e3o est\u00e1 preparado para atender pacientes obesos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2023-01-06 19:00:31.386885"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/streaming/noticia/2023/01/wandinha-e-renovada-para-a-segunda-temporada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Wandinha' \u00e9 renovada para a segunda temporada", "subheadline": "Segundo a Netflix, 'vem mais desgra\u00e7a por a\u00ed'", "section": "headline", "img": "", "tag": "Streaming", "date": "2023-01-06 19:00:31.386885"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/maestro-daniel-barenboim-anuncia-sua-aposentadoria-aos-80-anos-por-problemas-de-saude.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Maestro anuncia sua aposentadoria, aos 80 anos, por problemas de sa\u00fade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniel Barenboim", "date": "2023-01-06 19:00:31.386885"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/professor-de-surfe-e-preso-por-suspeita-de-abuso-contra-filha-de-turistas-na-barra-da-tijuca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Professor de surfe \u00e9 preso por suspeita de abuso contra filha de turistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Barra da Tijuca", "date": "2023-01-06 19:00:31.386885"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/sancionada-lei-que-garante-cartao-de-r-500-por-mes-para-mulheres-em-situacao-de-violencia-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sancionada lei que garante ajuda para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cart\u00e3o de R$ 500 por m\u00eas", "date": "2023-01-06 19:00:31.386885"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/quarto-suspeito-de-integrar-milicia-ligado-a-daniela-carneiro-promoveu-reuniao-para-divulgar-candidatura-da-ministra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quarto suspeito de integrar mil\u00edcia ligado a ministra promoveu 'reuni\u00e3o'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Para divulgar candidatura", "date": "2023-01-06 19:00:32.063378"}, {"url": "Aumento do n\u00famero de aposentados dificulta valor de R$ 1.320 prometido por Lula", "site": "O Globo", "headline": "Aumento do n\u00famero de aposentados dificulta valor de R$ 1.320 prometido por Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo", "date": "2023-01-06 20:00:31.743638"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/apos-proibicao-de-pomada-de-cabelo-que-causa-cegueira-conselho-de-quimica-divulga-cartilha-de-cuidados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s proibi\u00e7\u00e3o de pomada para cabelo, Conselho de Qu\u00edmica divulga cartilha de cuidados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Causa cegueira", "date": "2023-01-06 20:00:31.849700"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/funcionario-da-light-e-baleado-enquanto-fazia-reparo-em-favela-na-zona-oeste-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Funcion\u00e1rio da Light \u00e9 baleado enquanto fazia reparo em favela", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Norte", "date": "2023-01-06 20:00:31.849700"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/post/2023/01/apos-produzir-o-melhor-vinho-do-brasil-sacramentos-lanca-dois-espumantes-produzidos-na-serra-gaucha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s produzir o melhor vinho do Brasil, Sacramentos lan\u00e7a dois espumantes produzidos na Serra Ga\u00facha", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saideira", "date": "2023-01-06 20:00:31.849700"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/abaixo-assinado-tenta-emplacar-cineasta-no-comando-da-ebc.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Abaixo-assinado tenta emplacar cineasta no comando da EBC", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-06 20:00:32.199866"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/primeira-semana-de-lula-foi-ruim-pra-bolsa-saiba-como-se-sairam-os-governos-desde-fh.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Primeira semana de Lula foi ruim pra Bolsa? Saiba como se sa\u00edram os governos desde FH", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-06 20:00:32.199866"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2023/01/com-juros-altos-so-30percent-dos-carros-sao-vendidos-a-prazo-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com juros altos, s\u00f3 30% dos carros s\u00e3o vendidos a prazo no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2023-01-06 20:00:32.199866"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/educacao/noticia/2023/01/mec-acaba-com-diretoria-responsavel-por-escolas-civico-militares-e-camilo-diz-que-ainda-avalia-o-que-sera-feito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MEC acaba com diretoria, e Camilo diz que ainda avalia o que ser\u00e1 feito", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Escolas c\u00edvico-militares", "date": "2023-01-06 20:00:32.484200"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/imprensa-argentina-se-alarma-com-possivel-ida-de-rossi-e-quintero-para-o-flamengo-melhor-do-boca-e-melhor-do-river.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Imprensa argentina se alarma com poss\u00edvel ida de Rossi e Quintero para o Fla", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Melhores de Boca-River'", "date": "2023-01-06 21:00:30.948224"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/tenho-a-minha-consciencia-tranquila-afirma-ministra-do-turismo-durante-reuniao-com-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Tenho a minha consci\u00eancia tranquila\u2019, diz ministra em reuni\u00e3o com Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniela Carneiro", "date": "2023-01-06 21:00:31.593631"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/grupo-lgbtqia-denuncia-sumico-de-turista-alemao-gay-apos-ter-apanhado-da-policia-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo denuncia sumi\u00e7o de turista alem\u00e3o gay ap\u00f3s espancamento no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-06 22:00:32.270405"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/carreata-bolsonarista-fecha-avenida-nos-arredores-do-aeroporto-de-congonhas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Carreata bolsonarista fecha avenida nos arredores do Aeroporto de Congonhas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e3o Paulo", "date": "2023-01-07 00:00:32.823653"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/governo-lula-herda-50-indicados-por-bolsonaro-em-postos-chave.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula herda 50 indicados por Bolsonaro em postos-chave", "subheadline": "Gest\u00e3o petista ter\u00e1 que conviver com autoridades nomeadas pelo ex-presidente em tribunais, ag\u00eancias reguladoras e outros \u00f3rg\u00e3os", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-07 07:00:30.179209"}, {"url": "Haddad quer aumentar receitas para reduzir d\u00e9ficit", "site": "O Globo", "headline": "Haddad quer aumentar receitas para reduzir d\u00e9ficit", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Contas p\u00fablicas", "date": "2023-01-07 07:00:30.179209"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/meio-ambiente/noticia/2023/01/conheca-as-sete-maravilhas-brasileiras-candidatas-a-patrimonio-natural-da-humanidade-da-unesco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a as sete maravilhas brasileiras candidatas a Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade da Unesco", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Meio ambiente", "date": "2023-01-07 07:00:30.179209"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/carlos-alberto-sardenberg/coluna/2023/01/orgao-contra-fake-news-sobre-o-governo-cheira-a-censura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Criar \u00f3rg\u00e3o contra fake news sobre governo cheira a censura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlos Alberto Sardenberg", "date": "2023-01-07 07:00:30.620683"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/pablo-ortellado/coluna/2023/01/poder-de-alexandre-de-moraes-requer-escrutinio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Poderes de Alexandre de Moraes precisam de supervis\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pablo Ortellado", "date": "2023-01-07 07:00:30.620683"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/a-tres-ministros-lula-atende-o-telefone-a-qualquer-hora-do-dia-e-da-noite.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A tr\u00eas ministros, Lula atende o telefone a qualquer hora do dia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-07 07:00:30.620683"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/jose-eduardo-agualusa/noticia/2023/01/um-governo-de-sereias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Um governo composto unicamente por sereias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Jos\u00e9 Eduardo\u00a0Agualusa", "date": "2023-01-07 07:00:30.620683"}, {"url": "Governo desmilitariza entorno de Lula", "site": "O Globo", "headline": "Governo desmilitariza entorno de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-07 08:00:30.699004"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/jorge-furtado-se-o-livro-for-bom-ou-ruim-sou-o-unico-culpado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jorge Furtado: \u2018Se o livro for bom ou ruim, sou o \u00fanico culpado\u2019", "subheadline": "Ao lan\u00e7ar romance hist\u00f3rico 'As aventuras de Lucas Camacho Fernandez', cineasta e escritor ga\u00facho fala sobre perspectivas para a cultura", "section": "headline", "img": "", "tag": "Literatura", "date": "2023-01-07 08:00:30.806692"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/area-onde-guia-de-turismo-foi-morto-durante-assalto-teve-aumento-nos-roubos-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00c1rea onde guia de turismo foi morto no Rio teve aumento nos roubos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esfaqueado no Centro", "date": "2023-01-07 08:00:30.806692"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/vai-ser-uma-rave-carnavalesca-ate-o-fim-de-fevereiro-diz-presidente-da-sebastiana-confira-agenda-da-liga-da-orquestra-voadora-e-do-boitata.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Vai ser uma rave carnavalesca at\u00e9 o fim de fevereiro', diz presidente da Sebastiana", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio de Janeiro", "date": "2023-01-07 08:00:30.806692"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ascanio-seleme/post/2023/01/lula-salvou-o-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pa\u00eds saber\u00e1 cobrar Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Asc\u00e2nio Seleme", "date": "2023-01-07 08:00:31.172515"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/sob-fritura-ministra-do-turismo-e-marido-nao-ampliaram-votacao-de-lula-em-curral-eleitoral.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministra do Turismo e marido n\u00e3o ampliaram vota\u00e7\u00e3o de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-07 08:00:31.468819"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/cinema-privativo-obras-de-arte-milionarias-projetado-por-niemeyer-a-historia-e-as-curiosidades-do-palacio-da-alvorada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cinema, obras de arte milion\u00e1rias: confira curiosidades do pr\u00e9dio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pal\u00e1cio da Alvorada", "date": "2023-01-07 08:00:31.468819"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/projeto-que-libera-cannabis-medicinal-sera-o-primeiro-teste-do-bolsonarismo-de-tarcisio-como-governador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Projeto que libera cannabis medicinal ser\u00e1 1\u00ba teste do governador", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Bolsonarismo' de Tarc\u00edsio", "date": "2023-01-07 08:00:31.468819"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/valdemar-passa-a-ocupar-vacuo-de-bolsonaro-e-incomoda-ex-presidente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Valdemar passa a ocupar v\u00e1cuo de Bolsonaro e incomoda ex-presidente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-07 08:00:31.468819"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/a-pandemia-acabou-mas-a-covid-19-nao-diz-presidente-da-pfizer-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Pandemia acabou, mas Covid-19, n\u00e3o', diz presidente da Pfizer", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vacina\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-07 08:00:31.468819"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/nova-no2-do-itamaraty-promete-mais-destaque-a-mulheres-e-diversidade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nova n\u00ba2 do Itamaraty promete mais destaque a mulheres e diversidade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Maria Laura da Rocha", "date": "2023-01-07 08:00:31.468819"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/narcotrafico-assassinatos-e-pedido-de-extradicao-o-historico-do-filho-de-el-chapo-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Hist\u00f3rico inclui narcotr\u00e1fico, mortes e pedido de extradi\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Filho de El Chapo nos EUA", "date": "2023-01-07 08:00:31.468819"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/capitolio-um-ano-apos-tragedia-cidade-tem-novos-protocolos-para-visitacao-de-canions.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Capit\u00f3lio tem novos protocolos para visita\u00e7\u00e3o de c\u00e2nions", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Um ano ap\u00f3s trag\u00e9dia", "date": "2023-01-07 08:00:31.468819"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/campeonatos-estaduais-comecam-hoje-com-maior-peso-para-o-cenario-nacional.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estaduais come\u00e7am com maior peso para cen\u00e1rio nacional", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-07 08:00:31.468819"}, {"url": "Ministra do Turismo e marido n\u00e3o ampliaram vota\u00e7\u00e3o de Lula em curral eleitoral", "site": "O Globo", "headline": "Ministra do Turismo e marido n\u00e3o ampliaram vota\u00e7\u00e3o de Lula em curral eleitoral", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-07 09:00:47.137316"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-apura-se-quadrilha-que-invadiu-pousada-na-regiao-dos-lagos-tinha-informacoes-privilegiadas-de-vitimas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia apura se quadrilha que invadiu pousada tinha informa\u00e7\u00f5es sobre v\u00edtimas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Regi\u00e3o dos Lagos", "date": "2023-01-07 09:00:47.236733"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/ator-mirim-de-pantanal-tem-recuperacao-total-quatro-meses-apos-acidente-venceu-batalha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ator mirim de 'Pantanal' tem recupera\u00e7\u00e3o quatro meses ap\u00f3s atropelamento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Venceu batalha'", "date": "2023-01-07 09:00:47.236733"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/liesa-estuda-mudar-modelo-de-negocios-dos-camarotes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Liga das escolas de samba estuda mudar modelo de neg\u00f3cios dos camarotes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carnaval carioca", "date": "2023-01-07 09:00:47.236733"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/receita-de-medico/post/2023/01/cancer-de-pulmao-e-o-microbioma-oral.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estudos mostram liga\u00e7\u00e3o entre a\u00e7\u00e3o de bact\u00e9rias na boca e risco para tumores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "C\u00e2ncer de pulm\u00e3o", "date": "2023-01-07 09:00:47.236733"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/eduardo-affonso/coluna/2023/01/muito-cedo-ou-tarde-demais-para-criticar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Muito cedo ou tarde demais para criticar?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Eduardo Affonso", "date": "2023-01-07 09:00:47.571602"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/ricardo-henriques/coluna/2023/01/o-horizonte-da-politica-educacional.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O horizonte da pol\u00edtica educacional", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ricardo Henriques", "date": "2023-01-07 09:00:47.571602"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/gustavo-poli/coluna/2023/01/o-outro-o-edson.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A morte de Pel\u00e9 e um encontro imagin\u00e1rio de menino com seu \u00eddolo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gustavo Poli", "date": "2023-01-07 09:00:47.571602"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/kevin-mccarthy-conquista-presidencia-da-camara-dos-eua-apos-15-votacoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Kevin McCarthy conquista presid\u00eancia da C\u00e2mara ap\u00f3s 15 vota\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estados Unidos", "date": "2023-01-07 09:00:47.842221"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/haddad-quer-aumentar-receitas-para-reduzir-deficit-nas-contas-publicas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad quer elevar receitas para reduzir d\u00e9ficit nas contas p\u00fablicas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Arrecada\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-07 09:00:47.842221"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/bilionario-chines-jack-ma-deixara-o-controle-do-ant-group.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bilion\u00e1rio chin\u00eas Jack Ma deixar\u00e1 o controle do Ant Group", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alibaba", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/desmatamento-na-amazonia-brasileira-aumentou-150percent-no-ultimo-mes-do-governo-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Desmatamento aumentou 150% no \u00faltimo m\u00eas do governo Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Amaz\u00f4nia brasileira", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/livros/noticia/2023/01/romance-de-estreia-de-ottessa-moshfegh-cria-relato-cortante-sobre-o-isolamento-e-o-odio-proprio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Romance de estreia cria relato cortante sobre isolamento e '\u00f3dio-pr\u00f3prio'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ottessa Moshfegh", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/novelas/noticia/2023/01/deborah-secco-revivera-personagem-de-salve-se-quem-puder-em-nova-novela.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deborah Secco reviver\u00e1 personagem de 'Salve-se quem puder'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nova novela", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/vivienne-westwood-o-legado-inconformista-de-quem-fez-da-moda-uma-bandeira-contra-a-caretice.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O legado inconformista de quem fez da moda uma bandeira contra caretice", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vivienne Westwood", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/tarifa-dos-onibus-aumenta-no-rio-e-passageiros-reclamam-de-estado-de-conservacao-dos-veiculos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tarifa dos \u00f4nibus aumenta no Rio, e passageiros reclamam dos ve\u00edculos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Transportes", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/venda-de-cerveja-nos-supermercados-do-rio-cai-5percent-em-dezembro-e-donos-reclamam-da-chuva.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Venda de cerveja nos supermercados do Rio cai 5% em dezembro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/deschamps-renova-com-a-selecao-da-franca-e-assina-contrato-ate-2026.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deschamps renova com sele\u00e7\u00e3o e assina contrato at\u00e9 2026", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fran\u00e7a", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/barcelona-sonda-vitor-roque-e-athletico-pede-35-milhoes-de-euros-pelo-jogador-diz-jornal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Barcelona sonda jogador, e Athletico pede 35 milh\u00f5es de euros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vitor Roque", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/vasco-fara-missa-na-intencao-de-pele-socio-honorario-do-clube.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vasco far\u00e1 missa na inten\u00e7\u00e3o de Pel\u00e9, s\u00f3cio honor\u00e1rio do clube", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/fogo-animais-e-acrobacias-sri-lanka-celebra-inicio-do-calendario-budista-veja-fotos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sri Lanka celebra in\u00edcio do calend\u00e1rio budista; veja fotos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fogo, animais e acrobacias", "date": "2023-01-07 10:00:30.713974"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-investiga-desaparecimento-de-alemao-na-zona-sul-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia investiga desaparecimento de turista alem\u00e3o no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Namorado vai depor", "date": "2023-01-07 10:00:31.375356"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/conheca-a-atriz-alba-baptista-namorada-do-ator-chris-evans.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a a atriz portuguesa Alba Baptista, namorada de Chris Evans", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Filha de brasileiro", "date": "2023-01-07 11:00:31.122430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/deslizamento-interdita-pista-da-dutra-no-sentido-rio-em-barra-mansa-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deslizamento interdita pista da Dutra no sentido Rio, em Barra Mansa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja v\u00eddeo", "date": "2023-01-07 11:00:31.122430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/cometa-podera-ser-visto-da-terra-pela-primeira-vez-apos-50-mil-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cometa poder\u00e1 ser visto da Terra pela primeira vez ap\u00f3s 50 mil anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No fim do m\u00eas", "date": "2023-01-07 11:00:31.122430"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/apos-fazer-show-apenas-com-pais-na-plateia-cantor-sertanejo-e-convidado-para-festival-caca-e-cacador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s viralizar em show s\u00f3 com pais na plateia, cantor sertanejo \u00e9 convidado para festival", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Dia do ca\u00e7ador'", "date": "2023-01-07 12:00:31.117727"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/presas-por-assassinato-de-guia-turistico-foram-agredidas-por-traficantes-apos-crime.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presas por assassinato de guia tur\u00edstico foram agredidas por traficantes ap\u00f3s crime", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Morto em assalto", "date": "2023-01-07 12:00:31.117727"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/governo-lula-quer-dar-auxilio-para-criancas-e-jovens-orfaos-da-pandemia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula quer dar aux\u00edlio a jovens \u00f3rf\u00e3os da pandemia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-07 12:00:31.778493"}, {"url": "Presidente herda 50 indicados por Bolsonaro em postos-chave", "site": "O Globo", "headline": "Presidente herda 50 indicados por Bolsonaro em postos-chave", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Nova gest\u00e3o", "date": "2023-01-07 13:00:31.442814"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/mulher-denuncia-agressao-de-bolsonaristas-durante-carreata-em-sp-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher denuncia agress\u00e3o de bolsonaristas durante carreata; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e3o Paulo", "date": "2023-01-07 13:00:31.552483"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pgr-se-manifestou-contra-prisao-preventiva-de-bolsonaristas-acusados-de-atos-violentos-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica \u00e9 contra pris\u00e3o preventiva de acusados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Atos violentos em Bras\u00edlia", "date": "2023-01-07 13:00:32.212077"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/chelsea-anuncia-a-contratacao-do-volante-andrey-santos-ex-vasco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Chelsea anuncia contrata\u00e7\u00e3o do volante Andrey Santos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-Vasco", "date": "2023-01-07 13:00:32.212077"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/filho-de-catador-morto-enterra-pai-no-dia-em-que-faz-aniversario-nao-sei-explicar-a-dor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filho de catador morto enterra pai no dia em que faz anivers\u00e1rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u2018N\u00e3o sei explicar a dor\u2019", "date": "2023-01-07 14:00:31.683621"}, {"url": "Sa\u00fade comprar\u00e1 2,6 milh\u00f5es de doses de Coronavac para crian\u00e7as", "site": "O Globo", "headline": "Sa\u00fade comprar\u00e1 2,6 milh\u00f5es de doses de Coronavac para crian\u00e7as", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Estoque vazio", "date": "2023-01-07 15:00:30.513401"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/beber-um-refrigerante-por-dia-pode-aumentar-em-57percent-o-risco-de-calvicie-em-homens-aponta-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Beber um refrigerante por dia pode aumentar em 57% risco de calv\u00edcie em homens", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "A\u00e7\u00facar demais", "date": "2023-01-07 15:00:30.617547"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/atraso-na-producao-de-carros-eletricos-azedou-o-caso-de-amor-do-mundo-com-os-japoneses.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atraso na produ\u00e7\u00e3o azedou caso de amor do mundo com japoneses", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carros el\u00e9tricos", "date": "2023-01-07 15:00:30.617547"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/corpo-de-mulher-trans-e-encontrado-esquartejado-em-vigario-geral.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Corpo de mulher trans \u00e9 encontrado esquartejado em Vig\u00e1rio Geral", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Investiga\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-07 15:00:30.617547"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/eua-autorizam-novo-tratamento-para-o-alzheimer.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "EUA autorizam novo tratamento para Alzheimer", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Est\u00e1gio inicial", "date": "2023-01-07 15:00:30.617547"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministro-da-justica-discute-com-pf-e-prf-providencias-contra-novas-manifestacoes-antidemocraticas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro da Justi\u00e7a discute com PF e PRF provid\u00eancias contra manifesta\u00e7\u00f5es", "subheadline": "'Pequenos grupos extremistas n\u00e3o v\u00e3o mandar no Brasil', escreveu Fl\u00e1vio Dino em rede social", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Atos antidemocr\u00e1ticos", "date": "2023-01-07 16:00:30.644673"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/refugiados-em-varsovia-celebram-seu-primeiro-natal-ortodoxo-desde-que-fugiram-da-ucrania.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Refugiados celebram seu primeiro Natal ortodoxo desde que fugiram da Ucr\u00e2nia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vars\u00f3via", "date": "2023-01-07 16:00:30.747334"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/vocalista-da-banda-cage-the-elephant-matt-schultz-e-detido-por-porte-ilegal-de-armas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vocalista da banda Cage The Elephant, Matt Schultz, \u00e9 detido por porte ilegal de armas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-01-07 16:00:30.747334"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/botafogo/noticia/2023/01/equatoriano-luis-segovia-chega-ao-rio-nesta-segunda-para-assinar-com-o-botafogo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Equatoriano Luis Segovia chega ao Rio nesta segunda para assinar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Botafogo", "date": "2023-01-07 16:00:30.747334"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/saiba-quem-e-kevin-mccarthy-novo-presidente-da-camara-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quem \u00e9 Kevin McCarthy, novo presidente da C\u00e2mara dos Deputados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica americana", "date": "2023-01-07 16:00:31.375816"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/governo-quer-voltar-a-cobrar-assiduidade-escolar-e-cartao-de-vacinacao-de-beneficiarios-do-bolsa-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo quer voltar a cobrar assiduidade escolar e vacina\u00e7\u00e3o no Bolsa Fam\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-07 16:00:31.375816"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/italiano-preso-por-roubar-manuscritos-de-margaret-atwood-ian-mcewan-e-sally-rooney-se-declara-culpado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Italiano preso por roubar manuscritos de Margaret Atwood e Ian McEwan se declara culpado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-07 16:00:31.375816"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/alvo-de-operacao-policial-as-vesperas-de-lancar-disco-orochi-rebate-criticas-e-nega-marketing.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alvo de opera\u00e7\u00e3o policial, rapper Orochi rebate cr\u00edticas e nega marketing", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c0s v\u00e9speras de disco", "date": "2023-01-07 16:00:31.375816"}, {"url": "Moraes derruba decis\u00e3o de juiz de Minas e ordena 'imediata desobstru\u00e7\u00e3o' de via", "site": "O Globo", "headline": "Moraes derruba decis\u00e3o de juiz de Minas e ordena 'imediata desobstru\u00e7\u00e3o' de via", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Manifesta\u00e7\u00e3o em BH", "date": "2023-01-07 17:00:30.332252"}, {"url": "Anvisa pro\u00edbe venda e uso de pomada modeladora que causa cegueira tempor\u00e1ria", "site": "O Globo", "headline": "Anvisa pro\u00edbe venda e uso de pomada modeladora que causa cegueira tempor\u00e1ria", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-07 17:00:30.332252"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/saude-vai-comprar-26-milhoes-de-doses-de-coronavac-para-criancas-apos-relato-de-estoque-vazio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sa\u00fade vai comprar 2,6 milh\u00f5es de doses de Coronavac para crian\u00e7as", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estoque vazio", "date": "2023-01-07 17:00:30.438752"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-civil-prende-31-por-fraudes-em-emprestimos-consignados-no-centro-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia Civil prende 31 por fraudes em empr\u00e9stimos consignados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Centro do Rio", "date": "2023-01-07 17:00:31.167560"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/aliado-de-ministra-do-turismo-ja-foi-preso-apos-ser-flagrado-por-cameras-armado-em-ameaca-a-empresario.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aliado j\u00e1 foi preso ao ser flagrado armado e amea\u00e7ando empres\u00e1rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministra do Turismo", "date": "2023-01-07 17:00:31.167560"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/bela-gil-recusa-convite-para-integrar-governo-lula-e-diz-que-sera-apenas-colaboradora.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bela Gil recusa convite para integrar governo Lula e diz que ser\u00e1 s\u00f3 colaboradora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Combate \u00e0 fome", "date": "2023-01-07 17:00:31.167560"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/morre-o-artista-experimental-michael-snow-aos-94-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre o artista experimental Michael Snow, aos 94 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-07 17:00:31.167560"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/lancha-pega-fogo-no-mar-da-praia-de-maresias-em-sp-e-nove-pessoas-sao-resgatadas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lancha pega fogo em praia de SP, e nove pessoas s\u00e3o resgatadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Maresias", "date": "2023-01-07 17:00:31.167560"}, {"url": "Anvisa pro\u00edbe venda e uso de pomada modeladora que causa at\u00e9 cegueira tempor\u00e1ria", "site": "O Globo", "headline": "Anvisa pro\u00edbe venda e uso de pomada modeladora que causa at\u00e9 cegueira tempor\u00e1ria", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-07 18:00:30.625074"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/gigogas-aparecem-na-praia-da-barra-e-cobrem-faixa-de-areia-90-toneladas-da-planta-sao-removidas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gigogas cobrem faixa de areia; 90 toneladas da planta s\u00e3o removidas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Praia da Barra", "date": "2023-01-07 18:00:30.735488"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/ministra-da-justica-e-chefe-de-gabinete-de-boric-renunciam-no-chile.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministra da Justi\u00e7a e chefe de Gabinete de Boric renunciam ap\u00f3s crise do indulto de Natal", "subheadline": "Com quase dez meses de governo e popularidade em baixa, presidente sofre duas baixas no primeiro escal\u00e3o", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Governo do Chile", "date": "2023-01-07 19:00:30.362966"}, {"url": "Ministro da Justi\u00e7a discute com PF e PRF provid\u00eancias contra manifesta\u00e7\u00f5es", "site": "O Globo", "headline": "Ministro da Justi\u00e7a discute com PF e PRF provid\u00eancias contra manifesta\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos antidemocr\u00e1ticos", "date": "2023-01-07 19:00:30.362966"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/morre-aos-86-anos-owen-roizman-diretor-de-fotografia-de-filmes-como-o-exorcista-e-operacao-franca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre Owen Roizman, diretor de fotografia de filmes como 'O Exorcista' e 'Opera\u00e7\u00e3o Fran\u00e7a'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Aos 86 anos", "date": "2023-01-07 19:00:30.469869"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/corpos-de-dois-jovens-encontrados-no-trem-de-pouso-de-um-aviao-da-avianca-em-bogota.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Corpos de dois jovens encontrados no trem de pouso de um avi\u00e3o da Avianca em Bogot\u00e1", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Voo do Chile", "date": "2023-01-07 19:00:30.469869"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/venus-williams-se-lesiona-e-e-forcada-a-desistir-do-aberto-da-australia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Venus Williams se lesiona e \u00e9 for\u00e7ada a desistir do Aberto da Austr\u00e1lia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2023-01-07 19:00:30.469869"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/anvisa-proibe-venda-e-uso-de-pomada-modeladora-que-causou-ate-cegueira-temporaria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Anvisa pro\u00edbe venda e uso de pomada modeladora que causa cegueira tempor\u00e1ria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-07 19:00:31.122475"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/gamba-e-flagrado-comendo-parte-de-corpo-no-iml-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gamb\u00e1 \u00e9 flagrado comendo parte de corpo no IML, que abre sindic\u00e2ncia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-07 19:00:31.122475"}, {"url": "Dino autoriza uso da For\u00e7a Nacional para impedir protestos na Esplanada", "site": "O Globo", "headline": "Dino autoriza uso da For\u00e7a Nacional para impedir protestos na Esplanada", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos antidemocr\u00e1ticos", "date": "2023-01-07 20:00:30.805764"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-vai-visitar-araraquara-para-ver-danos-causados-por-chuva.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula vai visitar Araraquara para analisar danos causados por temporal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Chuvas", "date": "2023-01-07 20:00:30.912375"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/juliano-cazarre-posa-ao-lado-da-filha-em-hospital-e-ora-pela-recuperacao-da-recem-nascida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Juliano Cazarr\u00e9 posa ao lado da filha em hospital e ora pela recupera\u00e7\u00e3o da rec\u00e9m-nascida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-07 20:00:30.912375"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/cessar-fogo-para-natal-ortodoxo-na-ucrania-chega-ao-fim-sem-pausa-nos-combates.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cessar-fogo para Natal ortodoxo chega ao fim sem pausa nos combates", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ucr\u00e2nia", "date": "2023-01-07 20:00:31.556234"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/01/twitter-faz-novos-cortes-funcionarios-responsaveis-por-moderacao-de-conteudo-sao-demitidos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Funcion\u00e1rios respons\u00e1veis por modera\u00e7\u00e3o de conte\u00fado s\u00e3o demitidos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Twitter faz novos cortes", "date": "2023-01-07 21:00:30.421408"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/selton-mello-lembra-comercial-com-pele-na-infancia-e-revela-bastidor-inusitado-essa-sensacao-eu-trago-ate-hoje-no-peito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Selton Mello lembra comercial com Pel\u00e9 na inf\u00e2ncia e revela bastidor inusitado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-07 21:00:30.421408"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/avenida-niemeyer-fecha-para-obras-as-22h-deste-sabado-nos-dois-sentidos-e-so-reabre-as-5h-de-segunda-feira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Avenida Niemeyer fecha para obras nos dois sentidos e s\u00f3 reabre \u00e0s 5h de segunda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tr\u00e2nsito", "date": "2023-01-07 21:00:30.421408"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/cristiano-ronaldo-ja-tem-data-para-estrear-na-liga-saudita.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 tem data para estrear na liga saudita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Al Nassr", "date": "2023-01-07 21:00:30.421408"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/flavio-dino-autoriza-uso-da-forca-nacional-em-brasilia-para-impedir-protestos-na-esplanada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fl\u00e1vio Dino autoriza uso da For\u00e7a Nacional em Bras\u00edlia para impedir protestos na Esplanada", "subheadline": "Ministro da Justi\u00e7a diz que medida ocorre 'em face de amea\u00e7as veiculadas contra a democracia'", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Atos antidemocr\u00e1ticos", "date": "2023-01-07 22:00:31.004924"}, {"url": "Ministra da Justi\u00e7a e chefe de Gabinete de Boric renunciam ap\u00f3s crise do indulto de Natal", "site": "O Globo", "headline": "Ministra da Justi\u00e7a e chefe de Gabinete de Boric renunciam ap\u00f3s crise do indulto de Natal", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo do Chile", "date": "2023-01-07 22:00:31.004924"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/terrivel-apos-falha-feia-na-fa-cup-alisson-e-criticado-por-jornal-ingles.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Goleiro Alisson \u00e9 criticado por falha feia pelo Liverpool; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Terr\u00edvel'", "date": "2023-01-07 22:00:31.804842"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/governo-ja-responde-por-16percent-de-toda-a-renda-dos-brasileiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo j\u00e1 responde por 16% da renda do pa\u00eds", "subheadline": "Com aposentadorias, benef\u00edcios e pens\u00f5es, depend\u00eancia supera patamar de 2004, de 13,2%, quando foi implantado o Bolsa Fam\u00edlia", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Estado provedor", "date": "2023-01-08 07:00:30.814036"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/coluna/2023/01/stf-se-atualiza.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "STF privilegia decis\u00f5es colegiadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-01-08 07:00:31.255565"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/dorrit-harazim/coluna/2023/01/lula-3-o-comeco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula 3, o come\u00e7o, com beleza e risco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dorrit Harazim", "date": "2023-01-08 07:00:31.255565"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/coluna/2023/01/estreia-do-governo-lula-lembra-fim-de-um-longo-sequestro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A tarefa de reconstru\u00e7\u00e3o do pa\u00eds", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-08 07:00:31.255565"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/primeira-derrota-de-haddad-teve-origem-em-opinioes-de-gleisi-e-mercadante-para-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por dentro da primeira derrota de Haddad", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-08 07:00:31.255565"}, {"url": "Mulheres ampliam presen\u00e7a em secretariados estaduais e minist\u00e9rios, mas homens ainda s\u00e3o maioria", "site": "O Globo", "headline": "Mulheres ampliam presen\u00e7a em secretariados estaduais e minist\u00e9rios, mas homens ainda s\u00e3o maioria", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Paridade", "date": "2023-01-08 08:00:30.123680"}, {"url": "Conhe\u00e7a o drama de encontrar lugar para viver numa capital europeia", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a o drama de encontrar lugar para viver numa capital europeia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Gincana do aluguel", "date": "2023-01-08 08:00:30.123680"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/nevou-no-rio-mania-de-descolorir-o-cabelo-ate-ficar-quase-branco-vira-moda-entre-os-cariocas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mania de descolorir cabelo at\u00e9 ficar quase branco vira moda no Rio", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "'Nevasca' no ver\u00e3o", "date": "2023-01-08 08:00:30.123680"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/conheca-tasha-and-tracie-a-nova-sensacao-do-rap-a-nossa-vontade-e-revolucionar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a Tasha & Tracie, a nova sensa\u00e7\u00e3o do rap: ' A nossa vontade \u00e9 revolucionar'", "subheadline": "Irm\u00e3s t\u00eam mais de 600 mil ouvintes mensais e preparam dois novos \u00e1lbuns para 2023", "section": "headline", "img": "", "tag": "G\u00eameas da rima", "date": "2023-01-08 08:00:30.228556"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/deputado-dos-eua-filho-de-brasileiros-e-acusado-de-fazer-gesto-supremacista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputado dos EUA filho de brasileiros \u00e9 acusado de fazer gesto supremacista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "George Santos", "date": "2023-01-08 08:00:30.228556"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/elio-gaspari/coluna/2023/01/a-ideia-da-ordem-unida-leva-a-nada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Falas que embaralham o novo governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Elio Gaspari", "date": "2023-01-08 08:00:30.579204"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/coluna/2023/01/a-economia-esta-em-toda-parte.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula indica di\u00e1logo com todo o Congresso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-08 08:00:30.579204"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/marcelo-barreto/coluna/2023/01/pele-e-chico-buarque-o-rei-que-queria-ser-musico-e-o-cantor-que-sonhou-ser-jogador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pel\u00e9 e Chico Buarque: Rei queria ser m\u00fasico e cantor sonhou ser jogador", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Marcelo Barreto", "date": "2023-01-08 08:00:30.579204"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/da-baixada-ao-planalto-ascensao-de-daniela-e-waguinho-teve-truculencia-alvos-da-lava-jato-e-vaivem-politico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Casal Waguinho e Daniela montou hegemonia \u00e0 base da for\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Da Baixada ao Planalto", "date": "2023-01-08 08:00:30.864834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/conversa-com-robo-aplicativos-para-saude-mental-com-inteligencia-artificial-crescem-mas-nao-sao-consenso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aplicativos para sa\u00fade mental crescem, mas n\u00e3o h\u00e1 consenso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Intelig\u00eancia artificial", "date": "2023-01-08 08:00:30.864834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/estado-do-rio-registra-mais-de-cem-feminicidios-em-2022-o-maior-numero-em-seis-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "RJ teve mais de cem feminic\u00eddios em 2022, alta de 500% em seis anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Escalada da barb\u00e1rie", "date": "2023-01-08 08:00:30.864834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/defesa-do-consumidor/noticia/2023/01/descontos-no-iptu-e-no-ipva-valem-a-pena-veja-quando-e-melhor-pagar-a-vista-ou-parcelar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja quando \u00e9 melhor pagar \u00e0 vista ou parcelar IPTU e IPVA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Descontos valem a pena?", "date": "2023-01-08 08:00:30.864834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/franca-planeja-viagem-de-macron-ao-brasil-e-conta-com-lula-no-grande-palco-global.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fran\u00e7a prepara novo plano para rela\u00e7\u00e3o com Brasil e inclui visita de Macron", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lula no 'grande palco' global", "date": "2023-01-08 08:00:30.864834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/bandidas-que-mataram-guia-de-turismo-tentaram-incriminar-a-vitima-para-testemunhas-tarado-sai-de-perto-dela.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulheres que mataram guia de turismo tentaram incriminar v\u00edtima", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Tarado, sai de perto dela'", "date": "2023-01-08 08:00:30.864834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/dois-moradores-desvendam-os-misterios-do-icone-copan-em-sp-para-o-censo-do-igbe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dois moradores desvendam os mist\u00e9rios do \u00edcone Copan para o Censo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e3o Paulo", "date": "2023-01-08 08:00:30.864834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/noticia/2023/01/plano-de-controle-de-danos-foi-tracado-pela-familia-real-para-superar-escandalos-em-livro-de-harry.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fam\u00edlia real monta 'sala de guerra' para lidar com esc\u00e2ndalos do livro do pr\u00edncipe Harry", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Revela\u00e7\u00f5es bomb\u00e1sticas", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/evangelicos-caminham-para-racha-em-meio-a-disputa-por-espacos-na-camara.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Evang\u00e9licos caminham para racha em meio a disputa por espa\u00e7os na C\u00e2mara", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Diverg\u00eancias", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/pilulas-de-tratamento-para-covid-chegam-ao-brasil-mas-uso-ainda-e-timido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "P\u00edlulas de tratamento para Covid chegam ao Brasil, mas uso ainda \u00e9 t\u00edmido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Antiviral", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/foi-como-se-tivesse-saido-do-meu-corpo-diz-steven-spielberg-sobre-filmar-o-intimista-os-fabelmans.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Foi como se tivesse sa\u00eddo do meu corpo', diz Steven Spielberg", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Filme autobiogr\u00e1fico", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/critica/2023/01/steve-carell-brilha-fora-de-sua-zona-de-conforto-na-serie-o-paciente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Steve Carell brilha fora de sua zona de conforto na s\u00e9rie 'O paciente'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/chico-buarque-usa-bone-cpx-em-show-no-rio-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Chico Buarque usa bon\u00e9 CPX em show no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja o v\u00eddeo", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/billy-idol-e-homenageado-com-uma-estrela-na-calcada-da-fama-de-hollywood-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Billy Idol \u00e9 homenageado com estrela na Cal\u00e7ada da Fama", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Hollywood", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/linha-do-vlt-que-ganhara-audioguia-percorre-300-anos-de-historia-no-centro-do-rio-roteiro-traz-os-principais-pontos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Linha do VLT, que ganhar\u00e1 audioguia, percorre 300 anos de hist\u00f3ria no Centro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'City tour'", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/condominio-de-bacanas-na-barra-e-processado-por-filhos-de-italiano-que-morreu-afogado-na-piscina-do-predio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Condom\u00ednio na Barra \u00e9 processado por filhos de italiano que morreu na piscina", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/daniel-becker/post/2023/01/palmada-nao-educa-e-machuca-de-muitas-maneiras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Daniel Becker: Palmada n\u00e3o educa e machuca de muitas maneiras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Castigo f\u00edsico", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/quinoa-por-que-a-semente-e-considerada-um-superalimento.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba por que a semente \u00e9 considerada um superalimento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Quinoa", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/campeonato-carioca-nao-tem-premiacao-garantida-para-campeao-e-vice-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Campeonato Carioca n\u00e3o tem premia\u00e7\u00e3o garantida para campe\u00e3o e vice", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-08 09:01:01.719675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/caca-diegues/noticia/2023/01/aos-cuidados-de-dona-margareth.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Um pa\u00eds s\u00f3 existe como pa\u00eds quando \u00e9 capaz de produzir uma cultura pr\u00f3pria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cac\u00e1 Diegues", "date": "2023-01-08 09:01:02.067280"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/ruralista-do-bolsonarismo-raiz-hospeda-equipe-de-bolsonaro-nos-eua-saiba-quem-e.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quem \u00e9 o ruralista que hospeda equipe do ex-presidente nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Bolsonarista raiz'", "date": "2023-01-08 09:01:02.346426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-prende-em-fernando-de-noronha-acusado-de-ser-um-dos-maiores-traficantes-de-drogas-sinteticas-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preso em Fernando de Noronha um dos maiores traficantes do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Drogas sint\u00e9ticas", "date": "2023-01-08 09:01:02.346426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/entrevista-vamos-nos-concentrar-na-alta-complexidade-diz-doutor-luizinho-novo-secretario-estadual-de-saude-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Vamos nos concentrar na alta complexidade', diz Doutor Luizinho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do RJ", "date": "2023-01-08 09:01:02.346426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/campeonato-carioca-comeca-quinta-feira-com-times-alternativos-e-tensao-nos-bastidores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Carioca come\u00e7a na 5\u00aa com times alternativos e tens\u00e3o nos bastidores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Perdendo relev\u00e2ncia", "date": "2023-01-08 10:00:30.145737"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/apelidos-e-comparacoes-com-pele-impactaram-carreiras-no-brasil-e-no-exterior.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apelidos e compara\u00e7\u00f5es impactaram carreiras no Brasil e no exterior", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pel\u00e9", "date": "2023-01-08 10:00:30.145737"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/01/covid-19-governo-chines-afrouxa-o-rigor-das-viagens-gerando-alegria-e-ansiedade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "China afrouxa rigor das viagens, gerando alegria e ansiedade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid-19", "date": "2023-01-08 10:00:30.145737"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/governadores-aliados-de-bolsonaro-buscam-pontes-com-lula-e-se-afastam-de-ex-presidente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governadores aliados de Bolsonaro buscam pontes com Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Longe do ex-presidente", "date": "2023-01-08 10:00:30.781747"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/de-racao-para-emas-a-reforma-de-tapetes-saiba-quanto-bolsonaro-gastou-com-manutencao-do-palacio-da-alvorada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ra\u00e7\u00e3o para ema e reforma de tapete: os gastos de Bolsonaro no Alvorada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Manuten\u00e7\u00e3o do Pal\u00e1cio", "date": "2023-01-08 10:00:30.781747"}, {"url": "Governadores aliados de Bolsonaro buscam pontes com Lula", "site": "O Globo", "headline": "Governadores aliados de Bolsonaro buscam pontes com Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Longe do ex-presidente", "date": "2023-01-08 11:00:30.692273"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/em-toquio-desiree-soares-mostra-bastidores-de-gravacao-de-documentario-sobre-galvao-bueno.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Desir\u00e9e Soares mostra bastidores de document\u00e1rio sobre Galv\u00e3o Bueno", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em T\u00f3quio", "date": "2023-01-08 11:00:30.802852"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/djokovic-expulsa-irmao-de-quadra-durante-vitoria-do-titulo-de-torneio-na-australia-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Djokovic expulsa irm\u00e3o de quadra durante vit\u00f3ria em torneio na Austr\u00e1lia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja o v\u00eddeo", "date": "2023-01-08 11:00:30.802852"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/confira-20-amizades-formadas-no-bbb-que-duram-ate-hoje.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confira 20 amizades formadas no 'BBB' que duram at\u00e9 hoje", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-08 11:00:30.802852"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/benevolencia-de-lira-com-lula-tem-prazo-de-validade-segundo-aliado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Benevol\u00eancia de Lira com Lula tem prazo de validade, diz aliado do deputado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-08 11:00:31.469946"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/predio-no-centro-da-cidade-desaba-parcialmente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pr\u00e9dio no Centro do Rio desaba parcialmente e deixa um ferido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Interdi\u00e7\u00e3o na Lapa", "date": "2023-01-08 12:00:30.163599"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/roberto-dinamite-morre-ao-68-anos-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-jogador Roberto Dinamite morre aos 68 anos, no Rio", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Luto no esporte", "date": "2023-01-08 13:00:30.850549"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/gincana-do-aluguel-o-drama-de-encontrar-lugar-para-viver-numa-capital-europeia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a o drama de encontrar lugar para viver numa capital europeia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gincana do aluguel", "date": "2023-01-08 15:00:30.657007"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/manifestantes-furam-bloqueio-na-esplanada-e-sobem-rampa-do-congresso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Manifestantes furam bloqueio na Esplanada e invadem o Congresso", "subheadline": "Apoiadores do ex-presidente Jair Bolsonaro passaram pelo bloqueio montado pela Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Atos golpistas", "date": "2023-01-08 16:00:30.927488"}, {"url": "Ministro da Defesa e governador do DF devem explica\u00e7\u00f5es ap\u00f3s invas\u00e3o do Congresso", "site": "O Globo", "headline": "Ministro da Defesa e governador do DF devem explica\u00e7\u00f5es ap\u00f3s invas\u00e3o do Congresso", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bernardo M. Franco", "date": "2023-01-08 16:00:30.927488"}, {"url": "Casal Waguinho e Daniela montou hegemonia \u00e0 base da for\u00e7a Casal Waguinho e Daniela montou hegemon", "site": "O Globo", "headline": "Casal Waguinho e Daniela montou hegemonia \u00e0 base da for\u00e7a Casal Waguinho e Daniela montou hegemon", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Da Baixada ao Planalto", "date": "2023-01-08 16:00:30.927488"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "SIGA: vestidos de verde e amarelo, bolsonaristas depedram Congresso", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o do Congresso", "date": "2023-01-08 16:00:30.927488"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/stories/roberto-dinamite-fez-zico-ate-vestir-camisa-do-vasco-relembre.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Roberto Dinamite fez at\u00e9 Zico vestir camisa do Vasco, relembre", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto no esporte", "date": "2023-01-08 16:00:31.677935"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/01/saiba-por-que-roberto-dinamite-tinha-esse-apelido-e-como-ele-surgiu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba por que Roberto Dinamite tinha esse apelido e como ele surgiu", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vasco", "date": "2023-01-08 16:00:31.677935"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/roberto-dinamite-costumava-dizer-eu-adoro-essa-foto-relembra-autor-de-imagem-iconica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jogador costumava dizer 'eu adoro essa foto', relembra autor de imagem ic\u00f4nica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dinamite", "date": "2023-01-08 16:00:31.677935"}, {"url": "V\u00eddeos de bolsonaristas mostram tumulto e depreda\u00e7\u00e3o no Congresso", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeos de bolsonaristas mostram tumulto e depreda\u00e7\u00e3o no Congresso", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o do Congresso", "date": "2023-01-08 17:00:31.224758"}, {"url": "Ministro da Defesa e governador do DF devem explica\u00e7\u00f5es ap\u00f3s invas\u00e3o", "site": "O Globo", "headline": "Ministro da Defesa e governador do DF devem explica\u00e7\u00f5es ap\u00f3s invas\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bernardo M. Franco", "date": "2023-01-08 17:00:31.224758"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/01/em-ultima-entrevista-ao-globo-dinamite-deu-detalhes-do-tratamento-contra-o-cancer-foi-tudo-muito-rapido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em \u00faltima entrevista ao GLOBO, Dinamite deu detalhes do tratamento contra o c\u00e2ncer: 'foi tudo muito r\u00e1pido'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vasco", "date": "2023-01-08 18:00:33.596715"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/post/2023/01/ministro-da-defesa-e-governador-do-df-devem-explicacoes-apos-invasao-do-congresso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro da Defesa e governador do DF devem explica\u00e7\u00f5es ap\u00f3s invas\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-08 18:00:33.952081"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/pacheco-envia-mensagem-a-senadores-pedindo-uniao-e-repudio-acao-terrorista-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pacheco pede a senadores uni\u00e3o e rep\u00fadio a\u00e7\u00e3o terrorista em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-08 18:00:33.952081"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/parlamentares-querem-cpi-e-convocacao-de-ibaneis-por-terrorismo-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parlamentares querem CPI e convoca\u00e7\u00e3o de Ibaneis por terrorismo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-08 18:00:33.952081"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/e-muito-pior-que-a-invasao-do-capitolio-diz-marco-aurelio-mello.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018\u00c9 muito pior que a invas\u00e3o do Capit\u00f3lio\u2019, diz Marco Aur\u00e9lio Mello", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-08 18:00:33.952081"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-faz-reuniao-de-emergencia-com-ministros-para-discutir-atos-golpistas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula faz reuni\u00e3o de emerg\u00eancia com ministros para discutir atos golpistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s invas\u00e3o", "date": "2023-01-08 18:00:34.239803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/governo-do-df-e-conivente-com-os-manifestantes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00edriam Leit\u00e3o: Governo do DF \u00e9 conivente com os manifestantes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "An\u00e1lise", "date": "2023-01-08 18:00:34.239803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pacheco-e-lira-pedem-punicao-a-invasores-dos-predios-dos-tres-poderes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pacheco e Lira pedem puni\u00e7\u00e3o a invasores dos pr\u00e9dios dos Tr\u00eas Poderes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Legislativo", "date": "2023-01-08 18:00:34.239803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/tudo-sobre/politico/noticia/2023/01/ministros-do-stf-responsabilizam-mucio-por-atuacao-fraca-para-conter-atos-antidemocraticos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministros do STF criticam M\u00facio por atua\u00e7\u00e3o 'fraca' para conter atos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Judici\u00e1rio", "date": "2023-01-08 18:00:34.239803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/o-controle-da-anarquia-e-de-responsabilidade-do-gdf-diz-mourao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'O controle da anarquia \u00e9 de responsabilidade do GDF', diz Mour\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-vice-presidente", "date": "2023-01-08 18:00:34.239803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/video-mostra-policiais-conversando-com-bolsonaristas-e-filmando-invasao-ao-congresso-estao-com-o-povo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeo: policiais conversam com bolsonaristas e filmam invas\u00e3o ao Congresso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Est\u00e3o com o povo'", "date": "2023-01-08 18:00:34.239803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/manifestantes-antidemocraticos-bloqueiam-avenida-23-de-maio-pm-desobstrui-via.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Terroristas bloqueiam Avenida 23 de Maio; PM desobstrui via", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em S\u00e3o Paulo", "date": "2023-01-08 18:00:34.239803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/entenda-as-semelhancas-e-diferencas-entre-atos-golpistas-em-brasilia-e-invasao-ao-capitolio-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Semelhan\u00e7as e diferen\u00e7as entre atos golpistas em Bras\u00edlia e invas\u00e3o nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capit\u00f3lio", "date": "2023-01-08 18:00:34.239803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/policial-a-cavalo-e-derrubado-por-bolsonaristas-na-invasao-ao-congresso-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PM\u00a0a cavalo \u00e9 derrubado por bolsonaristas na invas\u00e3o em Bras\u00edlia; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sonar", "date": "2023-01-08 18:00:34.239803"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/boi-tolo-faz-sua-estreia-no-carnaval-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Boi Tolo faz sua estreia no carnaval 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Blocos de rua", "date": "2023-01-08 19:00:32.806582"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/esse-movimento-de-brasilia-e-uma-vergonha-e-nao-representa-nosso-partido-e-bolsonaro-diz-valdemar-costa-neto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Esse movimento \u00e9 uma vergonha e n\u00e3o representa o partido', diz Valdemar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-08 19:00:33.161876"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2023/01/atos-terroristas-podem-fortalecer-lula-e-deixar-bolsonaro-mais-isolado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atos terroristas podem fortalecer Lula e deixar Bolsonaro mais isolado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2023-01-08 19:00:33.161876"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/justica-alerta-governo-do-rio-sobre-risco-de-ataque-a-refinaria-duque-de-caxias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a alerta governo do Rio sobre risco de ataque a refinaria Duque de Caxias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-08 19:00:33.161876"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/pablo-ortellado/coluna/2023/01/onde-esta-a-mao-dura-do-estado-para-defender-a-democracia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Onde est\u00e1 a m\u00e3o dura do Estado para defender a democracia?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pablo Ortellado", "date": "2023-01-08 19:00:33.161876"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/posse-da-irma-de-marielle-franco-no-planalto-e-cancelada-apos-terrorismo-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Posse da irm\u00e3 de Marielle no Planalto \u00e9 cancelada ap\u00f3s terrorismo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-08 19:00:33.161876"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/entenda-o-que-e-intervencao-federal-como-a-decretada-por-lula-em-brasilia-e-saiba-o-que-acontece.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda o que \u00e9 a medida, como a decretada por Lula, e o que acontece agora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Interven\u00e7\u00e3o federal", "date": "2023-01-08 19:00:33.449429"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/aras-acabou-com-grupos-das-procuradorias-que-atuavam-contra-atos-antidemocraticos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aras acabou com grupos que atuavam contra atos antidemocr\u00e1ticos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-08 19:00:33.449429"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/agu-pede-ao-supremo-prisao-de-secretario-de-seguranca-do-df-anderson-torres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Ataque \u00e0 democracia' e 'tentativa de golpe': l\u00edderes internacionais reagem a invas\u00f5es em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rea\u00e7\u00e3o internacional", "date": "2023-01-08 19:00:33.449429"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/tarcisio-de-freitas-governador-de-sp-critica-atos-terroristas-de-bolsonaristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apoiadores de Bolsonaro, governadores de SP, Rio e Minas criticam invas\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-08 19:00:33.449429"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/busto-de-rui-barbosa-e-tapete-da-princesa-isabel-terroristas-destroem-patrimonio-historico-na-invasao-ao-supremo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Busto de Rui Barbosa e tapete da Princesa Isabel: terroristas destroem patrim\u00f4nio hist\u00f3rico", "subheadline": "No STF, a avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 de dano irrepar\u00e1vel ao patrim\u00f4nio hist\u00f3rico. At\u00e9 as cadeiras usadas pelos onze ministros nos julgamentos foram atacadas", "section": "headline", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o do Supremo", "date": "2023-01-08 20:00:33.387122"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/ministro-de-lula-mostra-sala-destruida-no-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro de Lula mostra sala destru\u00edda no Pal\u00e1cio do Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-08 20:00:33.387122"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/eua-condenam-atos-terroristas-no-brasil-e-oferecem-apoio-a-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "EUA condenam atos terroristas no Brasil e oferecem apoio a Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-08 20:00:33.387122"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/saiba-quem-e-ricardo-cappelli-interventor-federal-no-df-indicado-por-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quem \u00e9 Ricardo Cappelli, interventor federal indicado por Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Seguran\u00e7a do DDF", "date": "2023-01-08 20:00:34.016743"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml?postId=97bb91e4-785e-415c-981c-d2b28957cc97", "site": "O Globo", "headline": "Apoiador de Bolsonaro, Ibaneis Rocha pede desculpas a Lula em v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governador do DF", "date": "2023-01-08 20:00:34.016743"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2023/01/senadores-ja-falam-em-cpi-para-investigar-atos-terroristas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Senadores j\u00e1 falam em CPI para investigar atos terroristas em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2023-01-08 20:00:34.016743"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ataque-a-democracia-lideres-internacionais-reagem-a-invasoes-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Ataque \u00e0 democracia' e 'tentativa de golpe': l\u00edderes internacionais comentam", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rea\u00e7\u00e3o internacional", "date": "2023-01-08 20:00:34.016743"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/sala-de-janja-e-destruida-mas-gabinete-de-lula-foi-preservado-diz-ministro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sala de Janja \u00e9 destru\u00edda mas gabinete de Lula foi preservado, diz ministro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rastro de destrui\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-08 21:00:34.266743"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/pf-fara-varredura-antibombas-em-predios-dos-tres-poderes-vandalizados-por-bolsonaristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF far\u00e1 varredura antibombas em pr\u00e9dios vandalizados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-08 21:00:34.638400"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/dos-eua-a-beach-club-em-sc-onde-esta-o-cla-bolsonaro-enquanto-apoiadores-vandalizam-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "EUA, 'beach club': onde est\u00e1 o cl\u00e3 Bolsonaro durante ataque no DF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-08 21:00:34.638400"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2023/01/no-telegram-bolsonaro-ignora-atos-terroristas-e-faz-postagens-sobre-seu-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro ignora atos terroristas e faz postagens sobre seu governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2023-01-08 21:00:34.638400"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/guga-chacra/coluna/2023/01/bolsonaro-esta-com-status-legal-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro est\u00e1 com status legal nos EUA?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guga Chacra", "date": "2023-01-08 21:00:34.638400"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ibaneis-pede-desculpas-a-lula-e-classifica-manifestantes-como-terroristas-e-vandalos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ibaneis Rocha pede desculpas a Lula e condena 'terroristas e v\u00e2ndalos'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governador do DF", "date": "2023-01-08 21:00:34.942853"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/convocacoes-para-invasao-no-df-circulam-no-whatsapp-desde-5-de-janeiro-com-expressao-para-burlar-monitoramento.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Convoca\u00e7\u00f5es para invas\u00e3o no DF circulam desde 5 de janeiro: 'Festa da Selma'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Articula\u00e7\u00e3o nas redes", "date": "2023-01-08 21:00:34.942853"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/ultrajante-diz-joe-biden-sobre-invasoes-bolsonaristas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Ultrajantes', diz Joe Biden sobre invas\u00f5es bolsonaristas em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presidente dos EUA", "date": "2023-01-08 21:00:34.942853"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/artes-visuais/noticia/2023/01/um-di-cavalcanti-sofre-danos-por-acao-de-golpistas-que-invadiram-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Um Di Cavalcanti sofre danos por a\u00e7\u00e3o de golpistas que invadiram o Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Artes visuais", "date": "2023-01-08 22:00:34.353183"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/lula-usou-tom-moderado-mas-firme-contra-o-vandalismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula usou tom moderado, mas firme, contra o vandalismo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-08 22:00:34.715478"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/aras-repudia-atos-de-vandalismo-mas-evita-chamar-golpistas-de-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aras repudia vandalismo, mas evita chamar golpistas de 'terroristas'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-08 22:00:34.715478"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/mpf-pede-acao-imediata-do-exercito-contra-acampamento-bolsonarista-no-rio-apos-atos-golpistas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MPF pede a\u00e7\u00e3o 'imediata' do Ex\u00e9rcito contra acampamento no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s terror em Bras\u00edlia", "date": "2023-01-08 22:00:35.010892"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/editorial/coluna/2023/01/justica-tem-de-punir-terroristas-e-deter-golpismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Editorial: Justi\u00e7a tem de punir terroristas e deter golpismo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Opini\u00e3o do GLOBO", "date": "2023-01-08 23:00:34.649066"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/invasao-dos-poderes-entenda-o-passo-a-passo-que-levou-terroristas-a-destruir-predios-do-congresso-planalto-e-stf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda o passo a passo que levou terroristas a destruir pr\u00e9dios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o dos Poderes", "date": "2023-01-08 23:00:34.649066"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministro-afirma-que-terroristas-levaram-armas-do-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro afirma que terroristas levaram armas do Pal\u00e1cio do Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saque na Secom", "date": "2023-01-08 23:00:34.649066"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/parlamentares-vao-propor-cpi-para-apurar-atos-de-terrorismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parlamentares se articulam e v\u00e3o propor CPI para apurar atos de terrorismo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mobiliza\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-09 01:00:34.518783"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/anderson-torres-diz-ter-vivivo-dia-mais-amargo-de-sua-vida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Anderson Torres diz ter vivivo 'dia mais amargo' de sua vida e fala em puni\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Secret\u00e1rio exonerado", "date": "2023-01-09 02:00:33.860324"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/cla-bolsonaro-e-aliados-insuflaram-atos-de-contestacao-a-eleicao-e-a-ordem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cl\u00e3 Bolsonaro e aliados insuflaram atos de contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 elei\u00e7\u00e3o e \u00e0 ordem em todo o pa\u00eds", "subheadline": "Desde que Lula foi eleito, discursos e publica\u00e7\u00f5es estimularam manifesta\u00e7\u00f5es antidemocr\u00e1ticas", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Terrorismo", "date": "2023-01-09 06:00:31.327213"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml?postId=16a58acf-af9d-41ad-97a3-840cc11f4547", "site": "O Globo", "headline": "Ministro do STF Alexandre de Moraes afasta governador do DF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ao vivo", "date": "2023-01-09 06:00:31.327213"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/bolsonaristas-destroem-patrimonio-historico-obras-de-arte-e-gabinetes-de-autoridades.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaristas radicais destroem patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, obras de arte e gabinetes de autoridades", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Invasores", "date": "2023-01-09 06:00:31.327213"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-convoca-governadores-para-reuniao-de-emergencia-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula convoca reuni\u00e3o de emerg\u00eancia com governadores ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o de golpistas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Rea\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-09 06:00:31.327213"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/governo-quer-ampliar-papel-da-petrobras-com-investimentos-que-vao-de-fertilizante-a-refino.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo quer ampliar papel da Petrobras: investimento de fertilizante a refino", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Aumentar leque", "date": "2023-01-09 06:00:31.327213"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/educacao/noticia/2023/01/violencia-em-salas-de-aula-cresce-e-falta-de-acoes-pedagogicas-levam-pais-a-optar-por-tirar-filhos-de-escolas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Viol\u00eancia em salas de aula cresce, e pais optam por tirar filhos de escolas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sem pedagogia", "date": "2023-01-09 06:00:31.327213"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/choro-todas-as-vezes-que-me-lembro-vida-de-vitima-de-estupro-apos-o-parto-virou-de-cabeca-para-baixo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Choro todas as vezes que me lembro': vida de v\u00edtima de estupro afundou", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s o parto", "date": "2023-01-09 06:00:31.327213"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/dinamite-e-pele-fizeram-grande-duelo-em-ano-de-titulo-do-vasco-relembre-esse-e-outros-confrontos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dinamite e Pel\u00e9 fizeram grande duelo em ano de t\u00edtulo do Vasco", "subheadline": "Craques se encontraram tr\u00eas vezes nos gramados brasileiros", "section": "headline", "img": "", "tag": "Relembre confrontos", "date": "2023-01-09 06:00:31.547671"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/ledio-carmona-roberto-dinamite-meu-super-heroi-va-em-paz.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Roberto Dinamite, meu super-her\u00f3i, v\u00e1 em paz", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "L\u00e9dio Carmona", "date": "2023-01-09 06:00:31.547671"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/dinamite-e-o-vasco-em-52-anos-roberto-viveu-eras-de-jogador-dirigente-e-idolo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em 52 anos, Roberto viveu eras de jogador, dirigente e \u00eddolo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dinamite e o Vasco", "date": "2023-01-09 06:00:31.547671"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/atos-terroristas-aumentam-riscos-de-prisao-de-bolsonaro-avaliam-aliados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atos terroristas aumentam riscos de pris\u00e3o de Bolsonaro, avaliam aliados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-09 06:00:31.910152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/post/2023/01/bolsonaro-marginal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 l\u00edder de direita, mas de marginais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-01-09 06:00:31.910152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/coluna/2023/01/alvo-de-extremistas-nao-e-lula-e-a-democracia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alvo de extremistas n\u00e3o \u00e9 Lula, \u00e9 a democracia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-09 06:00:31.910152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/fernando-gabeira/coluna/2023/01/a-invasao-dos-barbaros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo tem que monitorar extrema direita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fernando Gabeira", "date": "2023-01-09 06:00:31.910152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/joaquim-ferreira-dos-santos/coluna/2023/01/gal-costa-nao-merece-ser-estatua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gal Costa n\u00e3o merece ser est\u00e1tua", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Joaquim Ferreira dos Santos", "date": "2023-01-09 06:00:31.910152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/a-hora-da-ciencia/post/2023/01/confundir-para-desinformar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confundir para desinformar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Natalia Pasternak", "date": "2023-01-09 06:00:31.910152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/antonio-gois/coluna/2023/01/combate-as-desigualdades-sera-arduo-na-educacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Combate \u00e0s desigualdades ser\u00e1 \u00e1rduo na educa\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ant\u00f4nio Gois", "date": "2023-01-09 06:00:31.910152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/rodrigo-capelo/coluna/2023/01/precisamos-refletir-sobre-como-lidamos-com-a-morte-em-particular-dos-grandes-brasileiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Precisamos refletir sobre como lidamos com a morte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rodrigo Capelo", "date": "2023-01-09 06:00:31.910152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/nos-nos-sentimos-traidos-eleitores-de-nova-york-se-arrependem-de-ter-votado-em-george-santos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Eleitores de Nova York se arrependem de ter votado em George Santos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u2018Nos sentimos tra\u00eddos\u2019:", "date": "2023-01-09 06:00:32.211500"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/pesquisa-mostra-perfil-de-jovens-que-fazem-uso-excessivo-de-alcool.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pesquisa mostra perfil de jovens que fazem uso excessivo de \u00e1lcool", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-09 06:00:32.211500"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/saude-mental-deixa-de-ser-tabu-e-entra-no-radar-das-empresas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sa\u00fade mental deixa de ser tabu e entra no radar das empresas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-09 06:00:32.211500"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/retomar-contratacoes-de-servico-basico-sera-prioridade-diz-novo-secretario-de-saude-indigena.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Retomar servi\u00e7o b\u00e1sico ser\u00e1 prioridade', diz secret\u00e1rio de Sa\u00fade Ind\u00edgena", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Contrata\u00e7\u00f5es", "date": "2023-01-09 06:00:32.211500"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/em-varredura-pf-encontra-granada-de-efeito-moral-no-congresso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em varredura, PF encontra granada de efeito moral no Congresso Nacional", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-09 06:00:32.211500"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/o-motivo-pelo-qual-as-forcas-armadas-nao-queriam-retirar-os-bolsonaristas-acampados-diante-dos-quarteis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O motivo pelo qual as For\u00e7as Armadas n\u00e3o queriam retirar os bolsonaristas acampados", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-09 07:00:30.897586"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/como-os-terroristas-que-invadiram-planalto-stf-e-congresso-serao-identificados-pela-pf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como os terroristas que invadiram Planalto, STF e Congresso ser\u00e3o identificados", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Na mira da PF", "date": "2023-01-09 07:00:30.897586"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/noticia/2023/01/quando-comeca-o-bbb-23-e-quem-sao-os-participantes-veja-o-que-ja-se-sabe-sobre-o-reality-show.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quando come\u00e7a o 'BBB 23' e quem s\u00e3o os participantes? Veja o que j\u00e1 se sabe sobre o reality show", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "TV", "date": "2023-01-09 07:00:31.110572"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/01/nos-hoteis-hard-rock-no-brasil-sera-possivel-ouvir-musica-ate-debaixo-dagua-e-ver-uma-guitarra-de-bon-jovi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nos hot\u00e9is Hard Rock no Brasil, ser\u00e1 poss\u00edvel ouvir m\u00fasica at\u00e9 debaixo d'\u00e1gua e ver uma guitarra de Bon Jovi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-01-09 07:00:31.110572"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/saiba-como-os-eua-puniram-os-manifestantes-anti-democraticos-que-invadiram-o-capitolio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba como os Estados Unidos puniram os invasores do Capit\u00f3lio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "L\u00e1, como aqui", "date": "2023-01-09 07:00:31.110572"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/de-perfume-de-clarice-a-cartas-com-julio-cortazar-conheca-o-acervo-pessoal-de-nelida-pinon.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De perfume de Clarice a cartas com Julio Cort\u00e1zar: conhe\u00e7a o acervo pessoal de N\u00e9lida Pi\u00f1on", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-09 07:00:31.110572"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/series/noticia/2023/01/malvino-salvador-deixa-elenco-da-serie-veronika-e-marcelo-serrado-assume-papel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Malvino Salvador deixa elenco da s\u00e9rie 'Veronika', e Marcelo Serrado assume papel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e9ries", "date": "2023-01-09 07:00:31.110572"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/streaming/noticia/2023/01/em-nova-serie-do-diretor-de-drive-mulher-percorre-submundo-do-crime-para-combater-homens-opressores-em-copenhague.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em nova s\u00e9rie do diretor de 'Drive', mulher percorre submundo do crime para combater opressores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Streaming", "date": "2023-01-09 07:00:31.110572"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/novelas/noticia/2023/01/humberto-ou-zoe-um-deles-tera-um-desfecho-tragico-em-todas-as-flores-saiba-tudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Humberto ou Zo\u00e9? Um deles ter\u00e1 um desfecho tr\u00e1gico em 'Todas as flores'. Saiba tudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novelas", "date": "2023-01-09 07:00:31.110572"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/barra/noticia/2023/01/de-degustacoes-a-workshops-supermercados-capricham-na-programacao-gastronomica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De degusta\u00e7\u00f5es a workshops: supermercados capricham na programa\u00e7\u00e3o gastron\u00f4mica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9 pra ver ou pra comer?", "date": "2023-01-09 07:00:31.110572"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/para-ministros-do-stf-atos-terroristas-aumentam-chance-de-bolsonaro-ficar-inelegivel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Para ministros do STF, atos aumentam chance de Bolsonaro ficar ineleg\u00edvel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-09 07:00:31.461696"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/01/em-portugal-moraes-vai-tranquilizar-plateia-de-empresarios-e-investidores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em Portugal, Moraes vai tranquilizar plateia de empres\u00e1rios e investidores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-01-09 07:00:31.745241"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2023/01/a-um-mes-do-fim-do-contrato-operacao-das-barcas-segue-sem-definicao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A um m\u00eas do fim do contrato, opera\u00e7\u00e3o das barcas segue sem defini\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio-Niter\u00f3i", "date": "2023-01-09 07:00:31.745241"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/01/veja-como-estao-os-galas-de-todas-as-edicoes-do-bbb.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja como est\u00e3o os gal\u00e3s de todas as edi\u00e7\u00f5es do reality show", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Big Brother'", "date": "2023-01-09 07:00:31.745241"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/criminosos-seguirao-sendo-identificados-e-punidos-diz-interventor-federal-no-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Criminosos seguir\u00e3o sendo identificados e punidos', diz interventor federal no DF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-09 08:00:31.102490"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/golpistas-bloqueiam-marginal-tiete-e-ateiam-fogo-na-via-mais-importante-de-sp.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Golpistas ateiam fogo em trecho da Marginal Tiet\u00ea, e PM desbloqueia via", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos terroristas em SP", "date": "2023-01-09 08:00:31.102490"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/pais-colheu-o-que-bolsonaro-plantou.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pa\u00eds colheu o que Bolsonaro plantou", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-09 08:00:31.102490"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/01/roberto-dinamite-tera-velorio-aberto-ao-publico-em-sao-januario-nesta-segunda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Roberto Dinamite ter\u00e1 vel\u00f3rio aberto ao p\u00fablico em S\u00e3o Janu\u00e1rio nesta segunda", "subheadline": "Maior \u00eddolo da hist\u00f3ria do Vasco morreu aos 68 anos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Despedida", "date": "2023-01-09 08:00:31.321982"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/adeus-a-roberto-dinamite-como-maior-centroavante-do-brasil-de-seu-tempo-quase-nao-disputou-copas-do-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como maior centroavante do Brasil de seu tempo quase n\u00e3o disputou Copas do Mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Roberto Dinamite", "date": "2023-01-09 08:00:31.321982"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/post/2023/01/edicao-de-verao-do-gastro-beer-rio-tera-mais-de-30-cervejarias-na-quinta-da-boa-vista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Edi\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o do Gastro Beer Rio ter\u00e1 mais de 30 cervejarias na Quinta da Boa Vista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saideira", "date": "2023-01-09 08:00:31.321982"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pm-do-parana-retira-golpistas-que-despejaram-caminhao-de-terra-na-entrada-de-refinaria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PM do Paran\u00e1 retira golpistas que despejaram caminh\u00e3o de terra na entrada de refinaria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-09 08:00:31.974926"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/china-e-russia-condenam-atos-golpistas-em-brasilia-e-reforcam-apoio-a-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "China e R\u00fassia condenam atos golpistas em Bras\u00edlia e refor\u00e7am apoio a Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Ataque violento'", "date": "2023-01-09 08:00:31.974926"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/acampamento-bolsonarista-continua-de-pe-em-frente-ao-qg-do-exercito-em-brasilia-mas-parte-dos-manifestantes-comeca-a-deixar-o-local.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "For\u00e7as de seguran\u00e7a cercam acampamento bolsonarista no DF e parte dos manifestantes come\u00e7a a deixar o local", "subheadline": "Efetivo da PM do DF circula e se posiciona nos arredores da \u00e1rea militar; soldados impedem entrada de ve\u00edculos", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Terrorismo", "date": "2023-01-09 09:00:32.216414"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/no-dia-seguinte-aos-atos-terroristas-cenario-e-de-destruicao-na-praca-dos-tres-poderes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "No dia seguinte a atos terroristas, cen\u00e1rio \u00e9 de destrui\u00e7\u00e3o na Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Terrorismo no DF", "date": "2023-01-09 09:00:32.216414"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/primeiro-jogo-de-cristiano-ronaldo-na-arabia-saudita-pode-ser-em-amistoso-contra-o-psg.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Primeiro jogo de Cristiano Ronaldo na Ar\u00e1bia Saudita pode ser em amistoso contra o PSG", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2023-01-09 09:00:32.448834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/a-irritacao-de-lula-com-jose-mucio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A irrita\u00e7\u00e3o de Lula com Jos\u00e9 M\u00facio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-09 09:00:32.827304"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/pensando-no-brasil-papa-francisco-condena-enfraquecimento-da-democracia-nas-americas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Papa Francisco critica 'enfraquecimento da democracia' e viol\u00eancia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Pensando no Brasil'", "date": "2023-01-09 09:00:33.138394"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/felipe-neto-andre-janones-e-perfil-com-mais-de-500-mil-seguidores-no-instagram-ajudam-a-identificar-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Felipe Neto, Janones e perfil com mais de 600 mil seguidores ajudam a identificar terroristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Terrorismo no DF", "date": "2023-01-09 09:00:33.138394"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml?postId=3c39f1f8-a76b-43e9-8b33-2ab4b5bc3ea9", "site": "O Globo", "headline": "Acampamento golpista no DF \u00e9 desocupado por for\u00e7as de seguran\u00e7a; pol\u00edcia fala em 1.200 presos. Siga ao vivo", "subheadline": "Terroristas detidos ap\u00f3s os ataques est\u00e3o sendo encaminhados para a Papuda e para a Penitenci\u00e1ria Feminina", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "QG DESMONTADO", "date": "2023-01-09 10:00:32.097299"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/servidora-da-ebc-amiga-de-jair-renan-karol-eller-participou-de-ato-terrorista-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Servidora da EBC e amiga de Jair Renan, Karol Eller participou de ato terrorista", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sal\u00e1rio de R$ 10 mil", "date": "2023-01-09 10:00:32.097299"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/ao-vivo/roberto-dinamite-morre-aos-68-anos-no-rio-acompanhe-repercussao-e-homenagens.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Acompanhe em tempo real o vel\u00f3rio e as homenagens ao \u00eddolo do Vasco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Adeus a Dinamite", "date": "2023-01-09 10:00:32.324216"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/grazi-massafera-faz-poses-de-ioga-em-noronha-e-encanta-seguidores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grazi Massafera faz poses de ioga em Noronha e encanta seguidores", "subheadline": "Atriz est\u00e1 de f\u00e9rias com a fam\u00edlia", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-09 10:00:32.324216"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/ainda-no-hospital-jeremy-renner-anuncia-segunda-temporada-de-serie.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ainda no hospital, Jeremy Renner anuncia segunda temporada de s\u00e9rie", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-09 10:00:32.324216"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/flamengo-tentou-contratar-roberto-dinamite-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo tentou contratar Roberto Dinamite? Entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rubro-negro", "date": "2023-01-09 10:00:32.324216"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/ibaneis-rocha-foi-leniente-ou-incompetente-e-por-isso-seu-afastamento-e-correto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ibaneis Rocha foi leniente ou incompetente e por isso seu afastamento \u00e9 correto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-09 10:00:32.702332"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/demetrio-magnoli/coluna/2023/01/os-golpistas-os-cumplices-e-os-lenientes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os golpistas, os c\u00famplices e os lenientes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dem\u00e9trio Magnoli", "date": "2023-01-09 10:00:32.702332"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/deputada-bolsonarista-replicou-imagens-de-endosso-aos-atos-terroristas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputada bolsonarista replicou imagens de endosso aos atos terroristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Distrito Federal", "date": "2023-01-09 10:00:33.010437"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/terroristas-destroem-relogio-que-foi-dado-de-presente-para-a-familia-real-pela-corte-de-luis-xiv.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Terroristas destroem rel\u00f3gio dado para a fam\u00edlia real pela corte de Lu\u00eds XIV", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor hist\u00f3rico", "date": "2023-01-09 10:00:33.010437"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/policia-civil-do-df-estima-que-cerca-de-170-terroristas-foram-presos-por-invasao-aos-poderes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia Civil no DF\u00a0diz que 260 terroristas j\u00e1 foram presos em flagrante; 1200 s\u00e3o detidos em QG", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Resposta", "date": "2023-01-09 11:00:31.948761"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/influencer-arrependido-encapuzado-e-fake-news-sobre-infiltrados-quem-sao-os-perfis-suspensos-por-moraes-nas-redes-sociais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Influencer arrependido, fake news e encapuzados: os perfis suspensos por Moraes nas redes", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Quem s\u00e3o", "date": "2023-01-09 11:00:31.948761"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/cercadinhos-no-reveillon-comerciantes-sao-multados-e-dois-podem-ter-licencas-cassadas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Comerciantes s\u00e3o multados, e dois podem ter licen\u00e7as cassadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cercadinho no r\u00e9veillon", "date": "2023-01-09 11:00:32.173462"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/barra/noticia/2023/01/carros-da-policia-parados-na-faixa-de-rolamento-em-copacabana-provocam-queixas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Carros da pol\u00edcia parados na faixa de rolamento em Copacabana provocam queixas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reclama\u00e7\u00f5es", "date": "2023-01-09 11:00:32.173462"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/obesidade-medicamentos-e-cirurgias-passam-a-ser-recomendadas-para-criancas-a-partir-de-12-anos-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Obesidade: medicamentos e cirurgias passam a ser recomendadas para crian\u00e7as a partir de 12 anos nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-09 11:00:32.173462"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/conheca-o-trabalho-da-carioca-alice-quaresma-cujas-obras-sao-inspiradas-no-verao-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a o trabalho da carioca Alice Quaresma, cujas obras s\u00e3o inspiradas no ver\u00e3o do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-09 11:00:32.173462"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/apos-big-techs-agora-bancoes-americanos-fazem-levas-de-demissoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s big techs, agora banc\u00f5es americanos fazem levas de demiss\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mercado de trabalho", "date": "2023-01-09 11:00:32.173462"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/brasil-e-politica/noticia/2023/01/09/mercado-espera-inflacao-e-dolar-maiores-e-pib-menor-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mercado espera infla\u00e7\u00e3o e d\u00f3lar maiores e PIB menor em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-01-09 11:00:32.173462"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/fachin-previu-os-atos-terrorista-em-brasilia-ha-seis-meses.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fachin previu os atos terroristas em Bras\u00edlia h\u00e1 seis meses", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-09 11:00:32.541961"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml?postId=70774b4c-d8dd-4f00-a550-5c7ea5488509", "site": "O Globo", "headline": "Servidores da presid\u00eancia recolhem m\u00f3veis atirados para fora do Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s ataque", "date": "2023-01-09 11:00:32.849576"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/artes-visuais/noticia/2023/01/restauracao-da-tela-de-di-cavalcanti-danificada-por-terroristas-pode-levar-tres-meses-obra-e-avaliada-em-r-6-mi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Obra danificada \u00e9 avaliada em R$ 6 mi; restaura\u00e7\u00e3o pode levar tr\u00eas meses", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Di Cavalcanti", "date": "2023-01-09 11:00:32.849576"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/ataques-nao-devem-impactar-mercado-diz-ceo-de-casa-de-analise-ohm-research.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Ataques n\u00e3o devem impactar mercado\u2019, diz CEO da OHM Research", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-09 11:00:32.849576"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/itamaraty-agradece-por-apoio-e-solidariedade-internacional-apos-ataques-golpistas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s ataques golpista, Itamaraty agradece apoio e solidariedade internacional", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rela\u00e7\u00f5es exteriores", "date": "2023-01-09 11:00:32.849576"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/moraes-cita-hitler-ensinamentos-de-churchill-e-diz-que-nao-sera-omisso-diante-de-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presidentes dos Tr\u00eas Poderes chamam atos de 'terrorismo' e 'criminosos' e pregam uni\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Nota conjunta", "date": "2023-01-09 12:00:32.200659"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/politicos-do-pl-participaram-de-atos-terroristas-em-brasilia-veja-quem-sao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edticos do PL participaram de atos terroristas em Bras\u00edlia; veja quem s\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Partido de Bolsonaro", "date": "2023-01-09 12:00:32.200659"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/moraes-classifica-atuacao-de-ibaneis-como-dolosamente-nociva-na-decisao-em-que-afastou-governador-do-cargo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda por que Alexandre de Moraes determinou afastamento de Ibaneis: conduta 'nociva'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Decis\u00e3o do Supremo", "date": "2023-01-09 12:00:32.200659"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/bolsonarista-e-afastada-da-assembleia-legislativa-celina-leao-assume-governo-do-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonarista e afastada da Assembleia Legislativa: saiba quem assume governo do DF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Celina Le\u00e3o", "date": "2023-01-09 12:00:32.200659"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/prefeitura-e-governo-de-sp-organizam-acao-para-desmontar-acampamento-de-bolsonaristas-radicais-no-ibirapuera.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "SP organiza a\u00e7\u00e3o para desmontar acampamento de bolsonaristas radicais no Ibirapuera", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atua\u00e7\u00e3o conjunta", "date": "2023-01-09 12:00:32.200659"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/em-2022-cesta-basica-subiu-ate-18percent.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em 2022, cesta b\u00e1sica subiu at\u00e9 18%; veja em que cidade alta foi maior", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Infla\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-09 12:00:32.450606"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/harry-diz-que-a-mae-a-princesa-diana-ficaria-de-coracao-partido-com-a-traicao-de-william.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Harry diz que a m\u00e3e, a princesa Diana, ficaria de 'cora\u00e7\u00e3o partido' com a trai\u00e7\u00e3o de William", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-09 12:00:32.450606"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/mulheres-que-mataram-guia-turistico-a-facadas-pediram-ajuda-a-ex-marido-de-uma-delas-para-fugirem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulheres que mataram guia tur\u00edstico a facadas pediram ajuda a ex-marido de uma delas", "subheadline": "Em depoimento, comerciante diz que tentou convencer Ana Claudia Mazeto a deixar a vida do crime; ela estaria roubando no Centro do Rio com a namorada, Marcelly de Albuequerque, h\u00e1 cerca de tr\u00eas meses", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tentativa de fuga", "date": "2023-01-09 12:00:32.450606"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/psb-recolhe-assinaturas-para-cpi-do-golpe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PSB recolhe assinaturas para CPI dos atos terroristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-09 12:00:32.858872"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/de-relogio-doado-por-corte-de-luis-xiv-a-tela-de-di-cavalcanti-veja-lista-com-obras-de-arte-danificadas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De Di Cavalcanti a rel\u00f3gio: confira a lista das obras danificadas por terroristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patrim\u00f4nio p\u00fablico", "date": "2023-01-09 12:00:33.202088"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml?postId=ff565a78-6032-4600-b9d6-ac2763f8d287", "site": "O Globo", "headline": "Detidos no Senado estavam com machadinhas, fac\u00f5es, porretes e estilingues", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-09 12:00:33.202088"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/responsaveis-devem-ser-punidos-com-rigor-da-lei-diz-bracher-ex-ceo-do-itau.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Capital: 'Respons\u00e1veis devem ser punidos com o rigor da lei', diz Bracher", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-CEO do Ita\u00fa", "date": "2023-01-09 12:00:33.202088"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/policial-que-conversou-com-terroristas-usou-tecnica-de-negociacao-para-ganhar-tempo-diz-senado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Policial que conversou com terroristas usou t\u00e9cnica de negocia\u00e7\u00e3o, diz Senado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-09 12:00:33.202088"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/acampamentos-bolsonaristas-comecam-a-ser-desmobilizados-confira-a-situacao-nos-estados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Acampamentos golpistas come\u00e7am a ser desmontados em todo o pa\u00eds; confira a situa\u00e7\u00e3o nos estados", "subheadline": "No Distrito Federal, acampados est\u00e3o sendo transportados de \u00f4nibus; no Rio e em SP, manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 desmobilizada", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "QGs desmobilizados", "date": "2023-01-09 13:00:50.737754"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml?postId=f68f6923-d078-48b9-ac1a-d36787a8190a", "site": "O Globo", "headline": "Presidentes dos Tr\u00eas Poderes chamam atos de 'terrorismo' e 'criminosos' e pregam uni\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Nota conjunta", "date": "2023-01-09 13:00:50.737754"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/entenda-bolsonaro-pode-ser-expulso-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputados progressistas dos EUA pedem expuls\u00e3o de Bolsonaro. Entenda se isso pode acontecer", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ele est\u00e1 na Fl\u00f3rida", "date": "2023-01-09 13:00:50.737754"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/quase-300-ja-foram-presos-por-crimes-como-lesao-corporal-porte-de-arma-branca-desacato-tres-adolescente-estao-na-lista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tr\u00eas adolescentes est\u00e3o entre 300 presos por crimes como les\u00e3o corporal, porte de arma, desacato", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "No Distrito Federal", "date": "2023-01-09 13:00:50.737754"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/por-que-voce-se-sente-pior-a-noite-quando-esta-gripado-ou-resfriado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que voc\u00ea se sente pior \u00e0 noite quando est\u00e1 gripado ou resfriado?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-01-09 13:00:50.967277"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/cancer-vacina-experimental-destroi-tumores-cerebrais-existentes-e-previne-recorrencia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "C\u00e2ncer: vacina experimental destr\u00f3i tumores cerebrais existentes e previne recorr\u00eancia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2023-01-09 13:00:50.967277"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/lider-do-partido-de-bolsonaro-diz-que-filiados-que-participaram-de-atos-terroristas-serao-expulsos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "L\u00edder do partido de Bolsonaro diz que filiados que participaram de atos ser\u00e3o expulsos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-09 13:00:51.337221"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/dos-eua-foragido-allan-dos-santos-incitou-atos-criminosos-contra-os-tres-poderes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dos EUA, foragido Allan dos Santos incitou atos criminosos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-09 13:00:51.337221"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/fotos/governador-do-rio-fala-da-desocupacao-de-acampamentos-bolsonaristas-e-diz-que-pode-usar-a-forca-se-necessario.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cl\u00e1udio Castro diz que pode usar a 'for\u00e7a' para desocupar acampamentos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governador do Rio", "date": "2023-01-09 13:00:51.637304"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/goldman-sachs-impacto-de-curto-prazo-na-economia-sera-limitado-se-atos-cessarem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Goldman Sachs: \u2018Impacto na economia ser\u00e1 limitado se atos cessarem\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-09 13:00:51.637304"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/moraes-envia-cinco-recados-em-decisao-contra-atos-terroristas-em-brasilia-saiba-quais-sao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Moraes envia cinco recados em decis\u00e3o contra atos terroristas em Bras\u00edlia; saiba quais s\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "STF", "date": "2023-01-09 14:00:32.088933"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/bolsonaro-internado-num-hospital-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: Bolsonaro diz ter dores abdominais e se interna em hospital nos EUA", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Um dia ap\u00f3s atos", "date": "2023-01-09 14:00:32.088933"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/dias-antes-de-atos-terroristas-bolsonaro-trocou-de-celular.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bela Megale: Dias antes de atos terroristas, Bolsonaro trocou de celular", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sem contato", "date": "2023-01-09 14:00:32.088933"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/confusao-entre-deputado-filippe-poubel-e-pm-termina-com-tiro-em-boate-de-cabo-frio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confus\u00e3o entre deputado Filippe Poubel e PM termina com tiro em boate de Cabo Frio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-09 14:00:32.320914"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/casa-de-vidro-do-bbb-23-comeca-nesta-terca-com-transmissao-24h-e-boninho-explica-dinamica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Casa de vidro, do 'BBB 23', come\u00e7a nesta ter\u00e7a com transmiss\u00e3o 24h e Boninho explica din\u00e2mica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reality show", "date": "2023-01-09 14:00:32.320914"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/duas-mulheres-sao-vitimas-de-feminicidio-a-facadas-em-comunidades-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Duas mulheres s\u00e3o v\u00edtimas de feminic\u00eddio a facadas em comunidades", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-09 14:00:32.320914"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/post/2023/01/ao-desmontar-acampamentos-governo-poe-tranca-em-porta-arrombada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ao desmontar acampamentos, Estado p\u00f5e tranca em porta arrombada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-09 14:00:32.684820"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/filha-de-di-cavalcanti-lamenta-destruicao-de-obra-do-pai-quem-fez-isso-e-um-louco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filha de Di Cavalcanti lamenta destrui\u00e7\u00e3o de obra do pai: 'Quem fez isso \u00e9 louco'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-09 14:00:32.684820"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/bisneto-de-niemeyer-fala-sobre-ataque-a-predios-em-brasilia-quem-destroi-a-propria-casa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bisneto de Niemeyer fala sobre ataque: 'Quem destr\u00f3i\u00a0a pr\u00f3pria\u00a0casa?'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-09 14:00:32.981245"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/senado-ja-tem-assinaturas-necessarias-para-instalar-cpi-sobre-atos-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Senado j\u00e1 tem assinaturas necess\u00e1rias para instalar CPI sobre atos golpistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-09 14:00:32.981245"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/tenista-suspenso-por-doping-participou-de-atos-terroristas-no-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tenista suspenso por doping participou de atos terroristas no DF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Apagou o post", "date": "2023-01-09 14:00:32.981245"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pf-vai-indiciar-os-1200-presos-no-qg-do-exercito-por-crimes-de-terrorismo-e-encaminha-los-para-penitenciaria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF vai indiciar os 1.200 presos no QG do Ex\u00e9rcito por crimes de terrorismo e encaminh\u00e1-los para penitenci\u00e1ria", "subheadline": "Ordem partiu do ministro do STF Alexandre de Moraes, que determinou desocupa\u00e7\u00e3o do acampamento bolsonarista", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Invas\u00f5es", "date": "2023-01-09 15:00:31.360791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/sobrinho-de-bolsonaro-influenciadora-de-direita-ex-bbb-e-politicos-do-pl-os-golpistas-identificados-ate-aqui.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sobrinho de Bolsonaro, influenciadora de direita, ex-BBB e pol\u00edticos do PL: quem j\u00e1 foi identificado", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Na mira da pol\u00edcia", "date": "2023-01-09 15:00:31.360791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/tudo-sobre/politico/noticia/2023/01/presidentes-dos-tres-poderes-emitem-nota-em-sinal-de-uniao-dizem-que-medidas-serao-tomadas-e-pedem-serenidade-e-defesa-da-democracia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presidentes dos Tr\u00eas Poderes chamam atos de 'terrorismo' e 'criminosos' e pregam uni\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Nota conjunta", "date": "2023-01-09 15:00:31.360791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml?postId=e31b58bf-5625-4aab-95a8-9e9ee83f17d1", "site": "O Globo", "headline": "Funcion\u00e1rios come\u00e7am limpeza de pr\u00e9dios depredados no DF; siga ao vivo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s ataque", "date": "2023-01-09 15:00:31.360791"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/espia-ana-belen-montes-a-rainha-de-cuba-deixa-prisao-nos-eua-apos-20-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Espi\u00e3 Ana Bel\u00e9n Montes, a 'rainha de Cuba', deixa pris\u00e3o nos EUA ap\u00f3s 20 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Monitorada por FBI", "date": "2023-01-09 15:00:31.591104"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/servidora-da-ebc-que-participou-de-atos-terroristas-em-brasilia-e-exonerada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Servidora da EBC que participou de atos golpistas em Bras\u00edlia \u00e9 exonerada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-09 15:00:32.251949"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/parlamentares-bolsonaristas-apagam-posts-de-apoio-aos-atos-terroristas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edticos bolsonaristas apagam posts de apoio aos atos terroristas em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Voltaram atr\u00e1s", "date": "2023-01-09 15:00:32.251949"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/barriga-inchada-postura-de-ioga-promete-reduzir-abdomen-com-apenas-10-minutos-por-dia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Barriga inchada? Postura de ioga promete reduzir abd\u00f4men com apenas 10 minutos por dia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-01-09 16:00:31.781689"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/noma-um-dos-melhores-restaurantes-do-mundo-fechara-as-portas-em-2024.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Noma, um dos melhores restaurantes do mundo, fechar\u00e1 as portas em 2024", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-01-09 16:00:31.781689"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/mulher-morre-e-nove-pessoas-sao-baleadas-no-norte-fluminense-irmao-de-prefeita-e-atingido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher morre e 9 s\u00e3o baleados em praia, entre eles irm\u00e3o de prefeita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Norte Fluminense", "date": "2023-01-09 16:00:31.781689"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/presos-suspeitos-de-assaltar-passageiros-e-de-espancar-funcionarios-da-supervia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presos suspeitos de assaltar passageiros e de espancar funcion\u00e1rios da SuperVia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No trem", "date": "2023-01-09 16:00:31.781689"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/mercado-financeiro-nao-se-abala-apos-atos-terroristas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mercado financeiro n\u00e3o se abala ap\u00f3s atos terroristas em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-09 16:00:32.150936"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/confira-o-antes-e-depois-do-patrimonio-publico-depredado-por-terroristas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confira o antes e depois do patrim\u00f4nio p\u00fablico depredado por terroristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bras\u00edlia", "date": "2023-01-09 16:00:32.453093"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/lideres-da-extrema-direita-global-repudiam-manifestacoes-golpistas-e-vandalismo-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "L\u00edderes da extrema direita global repudiam vandalismo em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundo", "date": "2023-01-09 16:00:32.453093"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/atos-golpistas-narrativa-de-infiltrados-da-esquerda-volta-a-ser-usada-por-politicos-bolsonaristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Narrativa de 'infiltrados da esquerda' volta a ser usada por bolsonaristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Atos golpistas", "date": "2023-01-09 16:00:32.453093"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/eduardo-bolsonaro-chega-a-casa-de-lira-para-reuniao-com-lideres-partidarios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Eduardo Bolsonaro chega \u00e0 casa de Lira para reuni\u00e3o com l\u00edderes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-09 16:00:32.453093"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/coronel-da-reserva-vai-a-ato-golpista-e-xinga-oficiais-exercito-de-merda-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Coronel da reserva vai a ato golpista e xinga oficiais: 'Ex\u00e9rcito de merda'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "V\u00eddeo", "date": "2023-01-09 16:00:32.453093"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/tudo-sobre/politico/noticia/2023/01/paulo-pimenta-suspeita-de-facilitacao-e-cumplicidade-em-invasao-do-planalto-quem-entrou-conhecia-o-palacio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Paulo Pimenta suspeita de 'facilita\u00e7\u00e3o': 'Quem entrou conhecia o Pal\u00e1cio'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o", "date": "2023-01-09 16:00:32.453093"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/conivente-omisso-e-incompetente-ex-governadores-do-df-criticam-ibaneis-rocha-por-invasoes-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Conivente, omisso e incompetente\u2019: ex-governadores do DF criticam Ibaneis Rocha", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Invas\u00f5es em Bras\u00edlia", "date": "2023-01-09 17:00:31.849167"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/flamengo-anuncia-pre-contrato-com-rossi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fla anuncia pr\u00e9-contrato com Rossi, e goleiro argentino ser\u00e1 refor\u00e7o do clube", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mais um na G\u00e1vea", "date": "2023-01-09 17:00:32.078607"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/ira-condena-mais-tres-pessoas-a-morte-por-envolvimento-em-protestos-diplomacias-europeias-reagem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ir\u00e3 condena mais tr\u00eas \u00e0 morte por envolvimento em protestos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Diplomacias europeias reagem", "date": "2023-01-09 17:00:32.078607"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/tartaruga-gigante-e-encontrada-morta-na-regiao-dos-lagos-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tartaruga-gigante \u00e9 encontrada morta na Regi\u00e3o dos Lagos do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saquarema", "date": "2023-01-09 17:00:32.078607"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/a-cena-que-fez-lula-decidir-sobre-a-intervencao-federal-na-seguranca-do-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A cena que fez Lula decidir sobre a interven\u00e7\u00e3o federal na seguran\u00e7a do DF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-09 17:00:32.443864"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/empresarios-de-diferentes-setores-repudiam-atos-terroristas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Empres\u00e1rios de diferentes setores repudiam atos terroristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bras\u00edlia", "date": "2023-01-09 17:00:32.744130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml?postId=b90eafae-24fa-412f-91cf-72f3f10fce3a", "site": "O Globo", "headline": "Coronel da reserva vai a ato golpista e xinga oficiais: 'Ex\u00e9rcito de merda'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "V\u00eddeo", "date": "2023-01-09 17:00:32.744130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/invasao-do-capitolio-nos-estados-unidos-tambem-teve-obras-avariadas-prejuizo-ultrapassou-r-157-mi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Invas\u00e3o do Capit\u00f3lio teve obras avariadas; preju\u00edzo passou de R$ 157 mi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estados Unidos", "date": "2023-01-09 17:00:32.744130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/abin-alertou-sobre-risco-de-invasao-a-predios-horas-antes-de-atos-de-terrorismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Abin alertou sobre risco de invas\u00e3o a pr\u00e9dios horas antes de atos de terrorismo", "subheadline": "Relat\u00f3rio sobre plano de manifestantes de entrarem nas sedes dos poderes foi enviado a \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o em Bras\u00edlia", "date": "2023-01-09 18:00:32.372855"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/tarcisio-recebeu-ligacao-de-rosa-weber-antes-de-decidir-encontrar-lula-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tarc\u00edsio recebeu liga\u00e7\u00e3o de Rosa Weber antes de decidir encontrar Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bolsonarista", "date": "2023-01-09 18:00:33.273923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml?postId=09af2b28-ee69-40a8-a3f0-4592b8e8f28c", "site": "O Globo", "headline": "\u00daltimos bolsonaristas deixam acampamento no Centro do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Quase vazio", "date": "2023-01-09 18:00:33.273923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/petistas-avaliam-que-mucio-e-dino-saem-chamuscados-apos-ataques-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Petistas avaliam que M\u00facio e Dino saem chamuscados ap\u00f3s ataques", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Terrorismo", "date": "2023-01-09 18:00:33.273923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/mobiliario-do-imperio-foi-despedacado-por-terroristas-no-senado-nao-vamos-conseguir-recuperar-diz-museologa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mobili\u00e1rio do Imp\u00e9rio foi despeda\u00e7ado: 'N\u00e3o vamos conseguir recuperar'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Terroristas no Senado", "date": "2023-01-09 18:00:33.273923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/com-obstrucao-intestinal-nao-ha-previsao-de-alta-para-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de alta para Bolsonaro, que apresenta quadro de obstru\u00e7\u00e3o intestinal", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-09 19:00:32.651571"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/pgr-impediu-compartilhamento-de-provas-sobre-atos-antidemocraticos-com-procuradores-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PGR impediu acesso a provas sobre atos antidemocr\u00e1ticos a procuradores do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-09 19:00:33.317832"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/apos-quebra-quebra-no-planalto-lula-faz-video-com-imagem-de-jesus-e-diz-juntos-vamos-governar-o-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula faz v\u00eddeo com imagem de Jesus e diz: 'Juntos vamos governar o pa\u00eds'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s quebra-quebra", "date": "2023-01-09 19:00:33.651801"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/um-dia-apos-invasao-posts-de-bolsonaristas-incentivando-atos-terroristas-seguem-no-ar-nas-redes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Posts de bolsonaristas incentivando atos terroristas seguem no ar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Um dia ap\u00f3s invas\u00e3o", "date": "2023-01-09 19:00:33.651801"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/governadores-se-reunem-em-brasilia-para-debater-atos-terroristas-com-lula-acompanhe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em reuni\u00e3o com Lula, Celina Le\u00e3o defende Ibaneis e diz que ele recebeu 'informa\u00e7\u00f5es equivocadas'; acompanhe", "subheadline": "Al\u00e9m da governadora interina do DF, est\u00e3o presentes todos os 26 chefes de Executivo estaduais e alguns ministros do STF", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Atos golpistas", "date": "2023-01-09 20:00:32.447782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/dino-diz-que-governo-do-distrito-federal-mudou-plano-de-ultima-hora-e-decidiu-liberar-esplanada-dos-ministerios-a-bolsonaristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino diz que governo do DF mudou plano de \u00faltima hora e decidiu liberar Esplanada a bolsonaristas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o", "date": "2023-01-09 20:00:32.447782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/um-dia-apos-ataques-dino-diz-que-pais-caminha-para-absoluta-normalizacao-institucional.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino diz que mais de 1.500 pessoas foram presas e financiadores identificados em 10 estados", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-09 21:00:32.142580"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/policia-de-sp-desmobiliza-34-acampamentos-golpistas-mas-nao-prende-ninguem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia desmobiliza 34 acampamentos golpistas em SP, mas n\u00e3o prende ningu\u00e9m", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s ordem de Moraes", "date": "2023-01-09 21:00:33.122093"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/ao-vivo/bolsonaristas-furam-bloqueio-e-invadem-congresso-nacional.ghtml?postId=3503d3ca-219e-4537-b670-29875b8a5a3e", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeo: Lula desce rampa do Planalto com governadores e vai at\u00e9 o pr\u00e9dio do STF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ato de desagravo", "date": "2023-01-09 22:00:32.112865"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/governo-identifica-responsaveis-por-financiar-transporte-de-grupo-terrorista-em-dez-estados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino diz que financiadores de atos terroristas foram identificados em 10 estados", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-09 22:00:32.112865"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/noticia/2023/01/mesmo-detidos-em-ginasio-bolsonaristas-gravam-videos-e-usam-as-redes-veja.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mesmo detidos em gin\u00e1sio, bolsonaristas gravam v\u00eddeos e usam as redes; veja v\u00eddeos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "O dia seguinte ao terror", "date": "2023-01-09 22:00:32.112865"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/camara-aprova-o-decreto-de-intervencao-federal-na-seguranca-do-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "C\u00e2mara aprova o decreto de interven\u00e7\u00e3o federal na seguran\u00e7a do DF, que vai ao Senado", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Rea\u00e7\u00e3o a atos golpistas", "date": "2023-01-09 22:00:32.112865"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/confrontos-entre-policiais-e-manifestantes-deixa-ao-menos-nove-mortos-nos-peru.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confrontos entre policiais e manifestantes deixam ao menos 12 mortos no Peru", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Convuls\u00e3o", "date": "2023-01-09 22:00:32.369622"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/corregedor-do-cnj-afasta-do-cargo-juiz-de-minas-que-autorizou-protesto-golpista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Corregedor do CNJ afasta do cargo juiz de Minas que autorizou protesto golpista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-09 22:00:33.091379"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/janja-posta-video-com-limpeza-do-planalto-apos-invasao-e-agradece-funcionarios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Janja posta v\u00eddeo com limpeza do Planalto e agradece funcion\u00e1rios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s depreda\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-09 22:00:33.091379"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/01/roberto-dinamite-velorio-tem-rivais-campeoes-do-mundo-time-do-vasco-e-muitos-torcedores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vel\u00f3rio do \u00eddolo teve rivais, campe\u00f5es do mundo, time do Vasco e muitos torcedores", "subheadline": "\u00cdcones cruz-maltinos como Edmundo, Carlos Germano, Mauro Galv\u00e3o e Pedrinho estiveram presentes", "section": "headline", "img": "", "tag": "Roberto Dinamite", "date": "2023-01-09 23:00:32.222339"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/agu-deve-pedir-bloqueio-de-bens-de-empresas-suspeitas-de-financiar-manifestacoes-golpistas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "AGU va pedir bloqueio de bens de empresas suspeitas de financiar invas\u00f5es em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Responsabiliza\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-10 00:00:34.183305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/existe-desconfianca-sobre-individuos-nas-forcas-armadas-mas-nao-sobre-a-instituicao-afirma-padilha-sobre-atos-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Padilha: 'Existe desconfian\u00e7a sobre indiv\u00edduos nas For\u00e7as Armadas, mas n\u00e3o a institui\u00e7\u00e3o'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos golpistas", "date": "2023-01-10 00:00:34.183305"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/partidos-da-alianca-de-lula-decidem-processar-parlamentares-envolvidos-em-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Partidos da alian\u00e7a de Lula v\u00e3o processar pol\u00edticos envolvidos em atos no DF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-10 00:00:34.821854"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/bolsonaro-cita-complicacoes-por-facada-e-posta-foto-em-hospital-nos-eua-carlos-reclama-de-ataques-de-odio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro cita complica\u00e7\u00f5es e posta foto em hospital nos EUA; Carlos reclama: 'ataques de \u00f3dio'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ainda a facada", "date": "2023-01-10 01:00:31.462894"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/advogados-de-biden-encontraram-documentos-secretos-em-seu-antigo-escritorio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Advogados de Biden acharam documentos secretos em seu antigo escrit\u00f3rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Paralelo com Trump", "date": "2023-01-10 01:00:31.707995"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/manifestacao-pro-democracia-fecha-os-dos-sentidos-da-avenida-paulista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em SP, manifestantes fecham a Av. Paulista; no Rio, grito por 'sem anistia'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Atos pr\u00f3-democracia", "date": "2023-01-10 01:00:32.409778"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/entenda-a-sucessao-de-falhas-das-forcas-de-seguranca-que-possibilitou-os-atos-terroristas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o em estradas, barreiras, leni\u00eancia da PM, refor\u00e7o insuficiente: sucess\u00e3o de falhas levou a caos no DF", "subheadline": "Erros de autoridades incluem desde o governador Ibaneis Rocha at\u00e9 os ministros Fl\u00e1vio Dino e Jos\u00e9 M\u00facio", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Terrorismo na capital", "date": "2023-01-10 06:00:30.551716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/a-principal-reclamacao-de-lula-aos-comandantes-das-forcas-armadas-sobre-os-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A principal reclama\u00e7\u00e3o de Lula aos comandantes das For\u00e7as Armadas sobre os atos terroristas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-10 06:00:30.551716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/editorial/coluna/2023/01/episodios-como-os-de-8-de-janeiro-nunca-mais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Epis\u00f3dios como os de 8 de janeiro nunca mais: investiga\u00e7\u00f5es sobre golpistas devem ser minuciosas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Opini\u00e3o do GLOBO", "date": "2023-01-10 06:00:30.551716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/apoiadores-de-bolsonaro-e-opositores-de-lula-buscam-se-distanciar-de-atos-golpistas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apoiadores de Bolsonaro e opositores de Lula buscam se distanciar de atos golpistas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Comigo n\u00e3o est\u00e1", "date": "2023-01-10 06:00:30.551716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/apos-atos-terroristas-populacao-carceraria-do-df-pode-aumentar-10percent.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s atos terroristas, popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria do Distrito Federal pode aumentar 10%", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-10 06:00:30.551716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/com-bolsonaro-isolado-direita-liberal-vai-precisar-encontrar-novo-lider-diz-ceo-do-br-partners.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Com Bolsonaro isolado, direita liberal precisar\u00e1 encontrar novo l\u00edder', diz CEO do BR Partners", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-10 06:00:30.551716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/01/por-que-a-bolsa-nao-despencou-apos-os-atos-terroristas-agentes-do-mercado-respondem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que a Bolsa n\u00e3o despencou ap\u00f3s os atos terroristas? Agentes do mercado respondem", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Finan\u00e7as", "date": "2023-01-10 06:00:30.551716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/atos-de-vandalismo-entenda-o-que-influencia-o-comportamento-das-multidoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atos de vandalismo: entenda o que influencia o comportamento das multid\u00f5es", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "'Efeito-manada'", "date": "2023-01-10 06:00:30.551716"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/01/antes-e-depois-veja-os-participantes-do-bbb-que-mudaram-radicalmente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Antes e depois: veja os participantes do 'BBB' que mudaram radicalmente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-10 06:00:30.803116"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/bbb-23-como-estao-os-vencedores-da-casa-de-vidro-de-edicoes-anteriores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como est\u00e3o os vencedores da Casa de Vidro de edi\u00e7\u00f5es anteriores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'BBB 23'", "date": "2023-01-10 06:00:30.803116"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/noticia/2023/01/3-passos-para-cumprir-as-promessas-de-ano-novo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tr\u00eas passos para voc\u00ea cumprir as promessas de Ano Novo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Angelica Banhara", "date": "2023-01-10 06:00:30.803116"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/coluna/2023/01/no-dia-seguinte-a-federacao-se-uniu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Risco \u00e9 que a puni\u00e7\u00e3o fique apenas com os v\u00e2ndalos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-10 06:00:31.195138"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/coluna/2023/01/chance-de-dar-certo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Terrorismo no DF refor\u00e7a o esp\u00edrito de uni\u00e3o no pa\u00eds", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-01-10 06:00:31.195138"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/leo-aversa/coluna/2023/01/foto-ruim-tem-pernas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Foto ruim tem pernas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Leo Aversa", "date": "2023-01-10 06:00:31.195138"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/carlos-eduardo-mansur/coluna/2023/01/roberto-dinamite-campeao-do-respeito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Roberto Dinamite: campe\u00e3o do respeito", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlos Eduardo Mansur", "date": "2023-01-10 06:00:31.195138"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/nao-e-da-vovo-e-do-povo-brasileiro-disse-dilma-roussef-em-2014-sobre-seu-neto-nao-tocar-nas-obras-de-arte-do-alvorada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dilma Roussef ao neto, em 2014: 'N\u00e3o \u00e9 da vov\u00f3. \u00c9 do povo brasileiro'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-10 06:00:31.195138"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/01/em-portugal-brasileira-denuncia-agressoes-de-professoras-ao-filho-autista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em Portugal, brasileira denuncia agress\u00f5es de professoras ao filho autista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-01-10 06:00:31.195138"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/daniel-becker/post/2023/01/saiba-o-que-pode-e-o-que-nao-pode-na-alimentacao-do-bebe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba o que pode e o que n\u00e3o pode na alimenta\u00e7\u00e3o do beb\u00ea", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniel Becker", "date": "2023-01-10 06:00:31.195138"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/pf-libera-240-idosos-e-pessoas-com-problemas-de-saude-presas-no-qg-do-exercito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF libera 240 idosos e pessoas com problemas de sa\u00fade presas no QG do Ex\u00e9rcito", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-10 06:00:31.195138"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/senado-estima-gastar-r-35-milhoes-para-recuperar-obra-de-burle-marx.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Senado estima gastar R$ 3,5 milh\u00f5es para recuperar obra de Burle Marx", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-10 06:00:31.523925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/terroristas-podem-ser-denunciados-por-crime-de-golpe-de-estado-entenda-a-lei.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Terroristas podem ser denunciados por crime de golpe de estado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entenda a lei", "date": "2023-01-10 06:00:31.523925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ex-bbb-politicos-e-influencers-quem-sao-golpistas-identificados-em-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-BBB, pol\u00edticos e influencers: quem s\u00e3o os golpistas identificados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-10 06:00:31.523925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/entrevista-bolsonaro-passou-quatro-anos-pedindo-acao-ele-nao-precisa-dar-um-novo-comando-diz-antropologa-isabela-kalil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Bolsonaro passou 4 anos pedindo a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o precisa dar um novo comando'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entrevista: Isabela Kalil", "date": "2023-01-10 06:00:31.523925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/com-alta-nos-lucros-estatais-batem-recorde-na-distribuicao-de-dividendos-em-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com alta nos lucros, estatais batem recorde na distribui\u00e7\u00e3o de dividendos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em 2022", "date": "2023-01-10 06:00:31.523925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/voce-e-workaholic-vicio-em-trabalho-tem-novas-definicoes-sabia-como-identificar-riscos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00edcio em trabalho tem novas defini\u00e7\u00f5es; sabia como identificar riscos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Voc\u00ea \u00e9 workaholic?", "date": "2023-01-10 06:00:31.523925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/cristiano-ronaldo-ganhara-r-11-bilhao-por-apoiar-candidatura-da-arabia-saudita-para-sediar-copa-do-mundo-de-2030.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "CR7 ganhar\u00e1 R$ 1,1 bi para apoiar candidatura da Ar\u00e1bia Saudita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Copa do Mundo de 2030", "date": "2023-01-10 06:00:31.523925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/jovens-que-brilharam-na-copa-do-catar-sao-os-principais-nomes-a-movimentar-a-janela-de-inverno-na-europa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jovens da Copa s\u00e3o os mais cobi\u00e7ados na janela de inverno na Europa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "De Bellingham a Enzo", "date": "2023-01-10 06:00:31.523925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/falta-de-regulamentacao-cria-vacuo-juridico-sobre-uso-de-banheiros-por-pessoas-trans.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Falta de regulamenta\u00e7\u00e3o \u00e9 obst\u00e1culo ao uso de banheiros por pessoas trans", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "V\u00e1cuo jur\u00eddico", "date": "2023-01-10 06:00:31.523925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/01/quinta-avenida-em-nova-york-passara-por-grande-reforma-em-2023-e-tera-mais-espaco-para-ciclistas-e-pedestres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quinta Avenida, em Nova York, passar\u00e1 por grande reforma em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/fortes-chuvas-levam-a-ordem-de-evacuacao-em-endereco-de-celebridades-na-california.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fortes chuvas levam \u00e0 ordem de evacua\u00e7\u00e3o em endere\u00e7o de celebridades, na Calif\u00f3rnia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Perigo", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/demissao-de-professora-que-mostrou-imagens-de-maome-causa-polemica-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Demiss\u00e3o de professora que mostrou imagens de Maom\u00e9 causa pol\u00eamica nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9poca", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/cinema/noticia/2023/01/globo-de-ouro-2023-saiba-onde-assistir-aos-filmes-indicados-ao-premio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Globo de Ouro 2023: saiba onde assistir aos filmes indicados ao pr\u00eamio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Corre para o cinema", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/globo-de-ouro-apos-boicotes-premio-e-entregue-hoje-com-volta-da-transmissao-pela-tv-nos-eua-veja-apostas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s boicotes, Globo de Ouro \u00e9 entregue hoje com volta da transmiss\u00e3o pela TV nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja apostas", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/relembre-as-polemicas-que-marcam-o-lancamento-do-livro-do-principe-harry-spare.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Relembre as pol\u00eamicas que marcam o lan\u00e7amento do livro do pr\u00edncipe Harry", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Spare'", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/marieta-severo-participa-de-serie-do-arquivo-geral-da-cidade-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marieta Severo participa de s\u00e9rie do Arquivo Geral da Cidade do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/escadaria-selaron-na-lapa-sera-palco-de-homenagens-ao-seu-criador-dez-anos-apos-sua-morte.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Escadaria Selar\u00f3n ser\u00e1 palco de homenagens ao seu criador dez anos ap\u00f3s sua morte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na Lapa", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2023/01/divorcios-caem-em-niteroi-com-o-fim-do-isolamento-social.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Div\u00f3rcios caem em Niter\u00f3i com o fim do isolamento social", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Efeito p\u00f3s-Covid", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/zona-sul/noticia/2023/01/bistrogro-de-jimmy-mcmanis-aporta-no-shopping-casa-and-gourmet.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "BistrOgro, de Jimmy McManis, aporta no shopping Casa & Gourmet", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gastronomia", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/aquecimento-dinamico-e-a-melhor-opcao-para-o-pre-treino-aprenda-as-tecnicas-basicas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aquecimento din\u00e2mico \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para o pr\u00e9-treino; aprenda as t\u00e9cnicas b\u00e1sicas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em vez de alongar...", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/nfl-damar-hamlin-recebe-alta-do-hospital.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Damar Hamlin recebe alta do hospital e voltar\u00e1 para casa ap\u00f3s parada card\u00edaca no meio de uma partida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol americano", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/goleiro-com-mais-jogos-em-copas-do-mundo-hugo-lloris-anuncia-aposentadoria-da-selecao-francesa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Goleiro com mais jogos em Copas do Mundo, Hugo Lloris anuncia aposentadoria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sele\u00e7\u00e3o francesa", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/carlota/coluna/2023/01/fifa-divulga-lista-de-arbitros-para-a-copa-do-mundo-feminina-com-quatro-brasileiras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fifa divulga lista de \u00e1rbitros para a Copa do Mundo Feminina com quatro brasileiras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlota", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/pesquisadores-descobrem-segredo-que-faz-arquitetura-romana-permanecer-intacta-apos-seculos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pesquisadores descobrem segredo que faz arquitetura romana permanecer intacta ap\u00f3s s\u00e9culos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ingrediente que faltava", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/caca-ao-tesouro-dezenas-de-civis-procuram-espolio-supostamente-escondido-por-nazistas-na-holanda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Holandeses procuram esp\u00f3lio supostamente escondido por nazistas no pa\u00eds", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ca\u00e7a ao tesouro", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/expansao-da-pinacoteca-cria-corredor-cultural-no-centro-de-sp-e-pode-contribuir-para-revitalizacao-da-area.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Expans\u00e3o da Pinacoteca cria corredor cultural no Centro de S\u00e3o Paulo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c1rea revitalizada", "date": "2023-01-10 07:00:31.312795"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/livro-de-memorias-do-principe-harry-e-oficialmente-lancado-em-todo-o-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Livro de mem\u00f3rias do pr\u00edncipe Harry \u00e9 oficialmente lan\u00e7ado em todo o mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00eamica brit\u00e2nica", "date": "2023-01-10 08:00:31.604152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/obras-do-brt-se-arrastam-estacoes-sao-alvo-de-furtos-e-viram-ate-moradia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Obras do BRT se arrastam: esta\u00e7\u00f5es s\u00e3o alvo de furtos e viram at\u00e9 moradia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Transportes", "date": "2023-01-10 08:00:31.604152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/iptu-veja-quando-vence-e-as-condicoes-de-pagamento-em-cidades-da-baixada-e-regioes-metropolitana-e-serrana-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "IPTU: veja quando vence e condi\u00e7\u00f5es de pagamento na Baixada e regi\u00f5es Metropolitana e Serrana", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Imposto", "date": "2023-01-10 08:00:31.604152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/chuvas-provocam-deslizamento-em-estradas-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Chuvas provocam deslizamento em estradas do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Temporal", "date": "2023-01-10 08:00:31.604152"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/objetivo/hora-de-investir/noticia/2023/01/10/ataque-golpista-em-brasilia-reacende-tema-de-investimento-no-exterior-quando-vale-a-pena.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ataque golpista em Bras\u00edlia reacende tema de investimento no exterior; quando vale a pena?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-01-10 08:00:31.604152"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ligacao-para-ministros-do-stf-e-indignacao-com-atuacao-da-policia-como-lula-reagiu-aos-ataques-aos-poderes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Liga\u00e7\u00e3o para ministros do STF e indigna\u00e7\u00e3o com pol\u00edcia: como Lula reagiu aos ataques ao DF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Dia do presidente", "date": "2023-01-10 09:00:32.254780"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/brasil-tem-o-aeroporto-mais-pontual-do-ocidente-saiba-qual-e.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil tem o aeroporto mais pontual do Ocidente; saiba qual \u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-10 09:00:32.503235"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/onda-de-covid-na-china-nao-deve-ter-impacto-significativo-na-europa-diz-oms.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Onda de Covid na China n\u00e3o deve ter \u2018impacto significativo' na Europa, diz OMS", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pandemia", "date": "2023-01-10 09:00:32.503235"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/senado-vota-hoje-decreto-de-lula-sobre-intervencao-na-seguranca-publica-do-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Senado vota hoje decreto de Lula sobre interven\u00e7\u00e3o na seguran\u00e7a p\u00fablica do DF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Legislativo", "date": "2023-01-10 09:00:33.206497"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/popularidade-de-bolsonaro-bate-pior-nivel-em-quatro-anos-apos-atos-golpistas-no-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Popularidade de Bolsonaro bate pior n\u00edvel em 4 anos ap\u00f3s atos golpistas no DF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pesquisa Quaest", "date": "2023-01-10 09:00:33.206497"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2023/01/e-fake-que-idosa-tenha-morrido-entre-presos-por-ato-terrorista-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00c9 #FAKE que idosa tenha morrido entre presos por ato terrorista em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fato ou fake", "date": "2023-01-10 09:00:33.206497"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/apos-atos-golpistas-regina-duarte-pede-calma-e-gabriela-duarte-se-opoe-a-mae-nao-me-representa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s atos golpistas, Regina Duarte pede calma, e Gabriela Duarte se op\u00f5e \u00e0 m\u00e3e: 'N\u00e3o me representa'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em fam\u00edlia", "date": "2023-01-10 10:00:32.210347"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/fluminense/noticia/2023/01/vina-alvo-do-fluminense-e-o-meia-com-mais-gols-em-brasileiros-desde-2020-ano-que-passou-a-defender-o-ceara.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vina, alvo do Fluminense, \u00e9 o meia com mais gols em Brasileiros desde 2020", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Campeonato Brasileiro", "date": "2023-01-10 10:00:32.210347"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/aguero-voltara-a-campo-apos-problema-no-coracao-para-defender-time-surpreendente-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ag\u00fcero voltar\u00e1 a campo ap\u00f3s problema no cora\u00e7\u00e3o para defender time 'surpreendente'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2023-01-10 10:00:32.210347"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/dino-tentou-convencer-ibaneis-a-nao-nomear-anderson.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flavio Dino tentou convencer Ibaneis a n\u00e3o nomear Anderson Torres", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-10 10:00:32.602044"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/nos-estados-unidos-bolsonaro-diz-que-pretende-antecipar-volta-ao-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nos Estados Unidos, Bolsonaro diz que pretende antecipar volta ao Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tratamento m\u00e9dico", "date": "2023-01-10 10:00:32.922973"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/obras-danificadas-por-terroristas-no-planalto-e-congresso-valem-ao-menos-r-92-milhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'As Mulatas', 'O Flautista' e 'Bailarina': obras danificadas valem mais de R$ 9 milh\u00f5es; veja imagens", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patrim\u00f4nio", "date": "2023-01-10 10:00:32.922973"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/inflacao-fecha-2022-em-579percent-aponta-ibge.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Infla\u00e7\u00e3o fecha 2022 em 5,79%, 2\u00ba ano seguido de estouro da meta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dados do IBGE", "date": "2023-01-10 10:00:32.922973"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/a-gente-vai-perder-mais-tempo-explicando-o-brasil-para-o-gringo-diz-socio-de-gestora-apos-atos-terroristas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018A gente vai perder mais tempo explicando o Brasil para o gringo\u2019, diz s\u00f3cio de gestora ap\u00f3s ataques", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-10 11:00:31.381005"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/nao-sou-bolsonaro-nao-sou-lula-sou-brasil-diz-zeze-di-camargo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o sou Bolsonaro, n\u00e3o sou Lula, sou Brasil', diz Zez\u00e9 Di Camargo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sertanejo", "date": "2023-01-10 11:00:31.625248"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/grupo-de-idosos-invade-farmacia-e-furta-medicamentos-na-zona-norte-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo de idosos invade farm\u00e1cia e furta medicamentos no Rio; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Terceira idade", "date": "2023-01-10 11:00:31.625248"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/danone-gigante-francesa-de-alimentos-e-processada-por-uso-de-plastico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Danone \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a francesa por uso excessivo de pl\u00e1stico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Danos ambientais", "date": "2023-01-10 11:00:31.625248"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/vestido-iconico-de-lady-di-sera-leiloado-pela-segunda-vez-valor-pode-ultrapassar-r-600-mil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vestido ic\u00f4nico de Lady Di ser\u00e1 leiloado pela segunda vez; valor pode ultrapassar R$ 600 mil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-10 11:00:31.625248"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/kate-winslet-interrompe-entrevista-para-encorajar-reporter-iniciante-voce-pode-me-perguntar-o-que-quiser.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Kate Winslet interrompe entrevista para encorajar rep\u00f3rter iniciante: 'Pode perguntar o que quiser'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Filmes", "date": "2023-01-10 11:00:31.625248"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/inflacao-de-2022-teve-duas-temperaturas-baixa-para-combustiveis-alta-para-alimentos-e-os-pobres-foram-mais-atingidos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Infla\u00e7\u00e3o de 2022:\u00a0baixa para combust\u00edveis, alta para alimentos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-10 11:00:32.008380"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/revoltados-diz-familia-de-idosa-que-teve-imagem-usada-por-bolsonaristas-em-nota-de-falecimento-falsa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Revoltados', diz fam\u00edlia de idosa que teve imagem usada por bolsonaristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nota fake", "date": "2023-01-10 11:00:32.326275"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/podcast/guerras-culturais/noticia/2023/01/fotografo-oficial-da-presidencia-da-republica-teve-equipamento-roubado-durante-invasao-desolador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fot\u00f3grafo da Presid\u00eancia teve equipamento roubado durante ataque: 'Desolador'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o a Pal\u00e1cio", "date": "2023-01-10 11:00:32.326275"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/banco-central-divulga-carta-para-explicar-estouro-da-meta-de-inflacao-hoje-no-fim-da-tarde.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Infla\u00e7\u00e3o fecha em 5,79%. BC divulgar\u00e1 carta para explicar estouro da meta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Consolidado de 2022", "date": "2023-01-10 11:00:32.326275"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/principe-harry-diz-que-usou-psicodelicos-para-lidar-com-o-luto-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pr\u00edncipe Harry diz que usou psicod\u00e9licos para lidar com o luto; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade mental", "date": "2023-01-10 11:00:32.326275"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/moraes-diz-que-combate-contra-terroristas-ira-continuar-nao-achem-que-as-instituicoes-irao-fraquejar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Na posse do novo diretor da PF, Moraes promete puni\u00e7\u00e3o a quem incentivou 'por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o' ataques de domingo", "subheadline": "'Temos que combater firmemente as pessoas antidemocr\u00e1ticas', afirmou o ministro", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-10 12:00:31.913078"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/grupo-de-idosos-da-prejuizo-de-r-70-mil-a-farmacia-furtada-na-zona-norte-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo de idosos d\u00e1 preju\u00edzo de R$ 70 mil \u00e0 farm\u00e1cia furtada na Zona Norte do Rio; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Terceira idade", "date": "2023-01-10 12:00:32.157233"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/veja-quem-sao-os-quatro-participantes-da-casa-de-vidro-do-bbb-23.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja quem s\u00e3o os quatro participantes da casa de vidro do 'BBB 23'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Big Brother", "date": "2023-01-10 12:00:32.157233"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/segurancas-de-rapper-orochi-presos-por-porte-ilegal-de-arma-sao-alvos-de-investigacao-da-pm.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Seguran\u00e7as de rapper Orochi presos por porte ilegal de arma s\u00e3o alvos de investiga\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Autuados em flagrante", "date": "2023-01-10 12:00:32.157233"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/novo-ceo-da-disney-convoca-empregados-para-trabalho-presencial-ao-menos-4-dias-por-semana.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo CEO da Disney convoca empregados para trabalho presencial ao menos 4 dias por semana", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ida ao escrit\u00f3rio", "date": "2023-01-10 12:00:32.157233"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/extremista-e-detido-por-ameacar-manifestantes-com-simulacro-de-arma-em-sp-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Extremista \u00e9 detido por amea\u00e7ar manifestantes com arma falsa; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Preso em SP", "date": "2023-01-10 12:00:32.842805"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/apos-atos-golpistas-em-brasilia-bolsonaro-vira-piada-em-famoso-talk-show-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro vira piada em famoso talk-show nos EUA, ap\u00f3s atos golpistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-10 12:00:32.842805"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/camara-dos-eua-adota-medidas-defendidas-pela-extrema-direita-apos-concessoes-para-eleger-presidente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s eleger presidente, C\u00e2mara dos EUA adota medidas da extrema direita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Concess\u00f5es", "date": "2023-01-10 12:00:32.842805"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/presos-pelos-atos-antidemocraticos-cerca-de-600-idosos-e-mulheres-com-filhos-pequenos-sao-liberados-pela-pf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia Federal libera cerca de 600 idosos e mulheres presos por atos terroristas em Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo", "subheadline": "Investigados haviam sido detidos na segunda-feira em acampamento em frente ao QG do Ex\u00e9rcito, em Bras\u00edlia", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "8 de janeiro", "date": "2023-01-10 13:00:33.075476"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministro-da-justica-diz-que-serao-feitos-50-novos-pedidos-de-prisao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro da Justi\u00e7a diz que ser\u00e3o feitos 50 novos pedidos de pris\u00e3o ainda hoje", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Terrorismo", "date": "2023-01-10 13:00:33.075476"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/essa-minoria-golpista-nao-ira-impor-sua-vontade-por-meio-da-barbarie-diz-pacheco-ao-votar-intervencao-no-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Senado aprova decreto; oito aliados de Bolsonaro votaram contra, incluindo o filho Fl\u00e1vio", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Interven\u00e7\u00e3o no DF", "date": "2023-01-10 13:00:33.075476"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/em-novo-posicionamento-hang-nega-apoio-a-atos-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em novo posicionamento, Hang nega apoio a atos em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-10 13:00:33.721917"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/anj-repudia-ataques-de-augusto-aras-a-jornalista-miriam-leitao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "ANJ repudia ataques de Augusto Aras \u00e0 jornalista Miriam Leit\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "PGR", "date": "2023-01-10 13:00:34.048169"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/corpo-encontrado-na-zona-sul-do-rio-pode-ser-de-alemao-que-entrou-nu-no-mar-de-copacabana.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Corpo encontrado na Zona Sul pode ser de alem\u00e3o que entrou nu no mar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-10 13:00:34.048169"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/tres-torres-de-transmissao-de-energia-sao-derrubadas-e-governo-cria-grupo-de-crise.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tr\u00eas torres de transmiss\u00e3o de energia s\u00e3o derrubadas, e governo cria grupo de crise: 'Ind\u00edcios de vandalismo'", "subheadline": "Casos ocorreram no Paran\u00e1, perto de Itaipu, e em Rond\u00f4nia. Relat\u00f3rio diz que n\u00e3o havia 'condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas adversas'", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Seguran\u00e7a energ\u00e9tica", "date": "2023-01-10 14:00:33.176494"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/saiba-como-a-agu-quer-usar-dados-de-telefones-para-localizar-manifestantes-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba como a AGU quer usar dados de telefones para localizar manifestantes golpistas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Busca", "date": "2023-01-10 14:00:33.176494"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/cadeira-de-niemeyer-painel-de-athos-bulcao-e-400-computadores-destruidos-camara-contabiliza-r-3-mi-em-prejuizos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cadeira de Niemeyer, painel de Athos Bulc\u00e3o e mais: C\u00e2mara v\u00ea R$ 3 milh\u00f5es em preju\u00edzos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Custo da destrui\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-10 14:00:33.176494"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/aurora-filha-de-pedro-scooby-e-cintia-dicker-tem-alta-do-hospital.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aurora, filha de Pedro Scooby e Cintia Dicker, tem alta do hospital", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-10 14:00:33.424455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/vaticano-reabre-investigacao-sobre-desaparecimento-que-virou-serie-da-netflix.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vaticano reabre investiga\u00e7\u00e3o sobre desaparecimento que virou s\u00e9rie da Netflix", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sumi\u00e7o em 1983", "date": "2023-01-10 14:00:33.424455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/microsoft-negocia-aporte-de-us-10-bilhoes-na-openai-laboratorio-que-criou-o-chatgpt.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Microsoft negocia aporte de US$ 10 bilh\u00f5es na OpenAI, que criou o ChatGPT", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tecnologia", "date": "2023-01-10 14:00:33.424455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/globo-de-ouro-look-mais-caro-da-historia-da-premiacao-foi-usado-por-amy-adams-em-2014-saiba-o-valor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Look mais caro da hist\u00f3ria da premia\u00e7\u00e3o foi usado por Amy Adams em 2014; saiba o valor", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Globo de Ouro", "date": "2023-01-10 14:00:33.424455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/comlurb-ja-retirou-260-toneladas-de-gigogas-das-praias-da-barra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Comlurb j\u00e1 retirou 260 toneladas de gigogas das praias da Barra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Plantas aqu\u00e1ticas", "date": "2023-01-10 14:00:33.424455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/covid-19-resistencia-as-vacinas-cai-no-mundo-mas-cresce-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Covid-19: Resist\u00eancia \u00e0s vacinas cai no mundo, mas cresce no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Imunizantes", "date": "2023-01-10 14:00:33.424455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/01/corpo-de-roberto-dinamite-segue-para-enterro-em-duque-de-caxias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Corpo de Roberto Dinamite segue para enterro em Duque de Caxias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00cddolo do Vasco", "date": "2023-01-10 14:00:33.424455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/morre-dick-savitt-tenista-do-hall-da-fama-aos-95-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre Dick Savitt, tenista do Hall da Fama, aos 95 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-01-10 14:00:33.424455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/pilotos-da-formula-1-podem-ser-punidos-por-se-manifestarem-politicamente-em-corridas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pilotos da F\u00f3rmula 1 podem ser punidos por se manifestar politicamente em corridas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Calados", "date": "2023-01-10 14:00:33.424455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/os-ultimos-8-anos-foram-os-mais-quentes-ja-registrados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os \u00faltimos 8 anos foram os mais quentes j\u00e1 registrados", "subheadline": "O aquecimento global refor\u00e7ou-se mais uma vez no mundo no ano passado, com temperaturas extremas no ver\u00e3o na Europa, China e em outros lugares contribuindo para que 2022 fosse o quinto ano mais quente j\u00e1 registrado", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundo", "date": "2023-01-10 14:00:33.424455"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/atos-terroristas-aumentam-pressao-para-lula-retirar-abin-de-tutela-militar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atos terroristas aumentam press\u00e3o para Lula retirar Abin de tutela militar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-10 14:00:33.814624"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/cade-verao-previsao-do-tempo-indica-que-calor-tradicional-de-janeiro-esta-voltando.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Previs\u00e3o do tempo indica que calor tradicional de janeiro est\u00e1 voltando", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cad\u00ea o ver\u00e3o?", "date": "2023-01-10 14:00:34.132525"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/guga-chacra/coluna/2023/01/bolsonarismo-e-toxico-ate-na-extrema-direita-internacional.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonarismo \u00e9 t\u00f3xico at\u00e9 na extrema direita internacional", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guga Chacra", "date": "2023-01-10 15:00:33.259038"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/tudo-sobre/politico/noticia/2023/01/governo-do-distrito-federal-divulga-nomes-de-276-presos-em-ataques-golpistas-veja-a-lista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo do DF\u00a0divulga nomes de 276 presos em ataques golpistas; veja lista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Identificados", "date": "2023-01-10 15:00:33.572659"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/flavio-vota-contra-intervencao-no-df-nega-que-atos-terroristas-tenham-ligacao-com-bolsonaro-e-diz-que-ex-presidente-esta-lambendo-feridas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fl\u00e1vio Bolsonaro nega liga\u00e7\u00e3o do pai com ataques: 'Atos irrespons\u00e1veis'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Terrorismo em Bras\u00edlia", "date": "2023-01-10 15:00:33.572659"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/dono-de-onibus-que-transportou-golpistas-e-ligado-a-carla-zambelli-e-filiado-ao-republicanos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dono de \u00f4nibus que transportou golpistas \u00e9 ligado a Carla Zambelli e filiado ao Republicanos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Terrorismo", "date": "2023-01-10 16:00:32.168969"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/joelson-bolsolavista-servidores-publicos-e-vice-prefeito-do-pl-novos-golpistas-sao-identificados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Joelson Bolsolavista', servidores p\u00fablicos e vice-prefeito do PL: novos golpistas s\u00e3o identificados", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Presos", "date": "2023-01-10 16:00:32.168969"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/veja-quem-sao-os-dez-senadores-que-votaram-contra-a-intervencao-federal-no-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja quem s\u00e3o os dez senadores que votaram contra a interven\u00e7\u00e3o federal no DF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Aliados de Bolsonaro", "date": "2023-01-10 16:00:32.168969"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/tudo-sobre/politico/noticia/2023/01/dirigente-do-conselho-federal-de-medicina-comemorou-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dirigente do Conselho Federal de Medicina comemorou atos terroristas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Vice-presidente", "date": "2023-01-10 16:00:32.168969"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/preso-por-invasao-ao-supremo-admite-a-pf-que-viajou-a-brasilia-em-onibus-pago.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preso por invas\u00e3o ao STF admite \u00e0 PF que viajou a Bras\u00edlia em \u00f4nibus pago", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Siga o dinheiro", "date": "2023-01-10 16:00:32.168969"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/presidente-rodrigo-pacheco-disse-que-pela-gravidade-dos-fatos-considera-pertinente-a-abertura-de-uma-comissao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pacheco diz que, pela gravidade dos fatos, considera pertinente a abertura de uma comiss\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Senado", "date": "2023-01-10 16:00:32.168969"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/livros/noticia/2023/01/vencedor-do-pulitzer-poeta-charles-simic-morre-aos-84-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vencedor do Pulitzer, poeta Charles Simic morre aos 84 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Livros", "date": "2023-01-10 16:00:32.422293"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/ficou-muito-claro-que-nao-seremos-inimigos-diz-claudio-castro-sobre-reuniao-com-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Ficou muito claro que n\u00e3o seremos inimigos', diz Castro sobre Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-10 16:00:32.809131"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/principe-harry-acreditava-que-diana-teria-fingido-a-propria-morte-como-revela-em-livro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pr\u00edncipe Harry acreditava que Diana teria fingido a pr\u00f3pria morte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Livro", "date": "2023-01-10 16:00:33.125651"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/moraes-determina-prisao-de-ex-ministro-anderson-torres-pf-cumpre-buscas-na-residencia-dele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Moraes determina pris\u00e3o do ex-ministro Anderson Torres; PF faz buscas na casa dele", "subheadline": "Ministro mandou tamb\u00e9m prender o coronel que comandava a PM do Distrito Federal no domingodo DF", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "8 de janeiro", "date": "2023-01-10 17:00:32.820926"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/juiz-fixa-multa-em-caso-de-bloqueio-dos-acessos-a-refinaria-ameacada-por-bolsonaristas-no-rj.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Juiz fixa multa em caso de bloqueio dos acessos a refinaria amea\u00e7ada por bolsonaristas no RJ", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-10 17:00:32.820926"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/seguranca-publica/noticia/2023/01/morte-de-prostituta-em-motel-de-goias-levanta-suspeita-de-assassinatos-em-serie-no-brasil-e-no-paraguai.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morte de prostituta em motel de Goi\u00e1s levanta suspeita de assassinatos em s\u00e9rie no Brasil e no Paraguai", "subheadline": "Suspeito foi preso no PR. Pol\u00edcia descobriu que ele teria matado adolescente de 15 anos menos de um m\u00eas depois", "section": "headline", "img": "", "tag": "Seguran\u00e7a P\u00fablica", "date": "2023-01-10 17:00:33.069336"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-investiga-estupro-contra-filha-de-dudu-nobre-e-adriana-bombom-na-zona-oeste-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia investiga estupro de filha de Dudu Nobre e Adriana Bombom na Zona Oeste", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-10 17:00:33.069336"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/bombeiros-sao-seis-vezes-mais-propensos-a-morrer-de-cancer-diz-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bombeiros s\u00e3o seis vezes mais propensos a morrer de c\u00e2ncer, diz estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-10 17:00:33.069336"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/homem-e-preso-por-violencia-psicologica-contra-ex-companheira-voce-merece-ser-estuprada-e-espancada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homem \u00e9 preso por viol\u00eancia psicol\u00f3gica contra ex-companheira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Merece ser estuprada'", "date": "2023-01-10 17:00:33.069336"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/seguranca-do-stf-diz-a-pf-que-tentou-conter-invasores-com-granadas-de-gas-lacrimogeneo-mas-medidas-nao-foram-suficientes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Seguran\u00e7a do STF diz \u00e0 PF que tentou conter invasores com g\u00e1s lacrimog\u00eaneo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Insuficiente", "date": "2023-01-10 17:00:33.764582"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/cinco-municipios-do-rio-estao-em-situacao-de-emergencia-devido-as-chuvas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cinco munic\u00edpios est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia devido \u00e0s chuvas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-10 17:00:33.764582"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/dono-da-riachuelo-grupo-guararapes-fecha-fabrica-em-fortaleza.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dono da Riachuelo, Grupo Guararapes fecha f\u00e1brica em Fortaleza", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-01-10 17:00:33.764582"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/alvo-da-pf-anderson-torres-afirma-que-seu-whastapp-clonado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Anderson Torres diz que seu WhastApp foi clonado, e investigadores veem poss\u00edvel estrat\u00e9gia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-10 18:00:33.382477"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/pf-encontra-notebook-e-caderneta-do-stf-com-acampados-detidos-no-qg-do-exercito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF encontra notebook e caderneta do STF com acampados detidos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "QG do Ex\u00e9rcito", "date": "2023-01-10 18:00:33.382477"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/minha-dor-mais-profunda-e-que-meu-filho-morreu-no-meio-da-rua-sozinho-diz-mae-de-guia-de-turismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Meu filho morreu no meio da rua, sozinho', diz m\u00e3e de guia de turismo assassinado por duas mulheres", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-10 18:00:33.620710"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/crianca-e-morta-com-golpe-de-faca-por-colega-em-franco-da-rocha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Crian\u00e7a \u00e9 morta com golpe de faca por colega em S\u00e3o Paulo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Franco da Rocha", "date": "2023-01-10 18:00:33.620710"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/apos-invasoes-marinho-vai-tentar-sustentar-candidatura-a-presidencia-do-senado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s invas\u00f5es, Marinho tenta sustentar candidatura \u00e0 Presid\u00eancia do Senado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-10 18:00:34.079049"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2023/01/gustavo-binenbojm-nao-ha-duvida-de-que-houve-tentativa-de-golpe-de-estado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que houve tentativa de golpe de Estado', diz jurista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2023-01-10 18:00:34.079049"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/ex-lateral-cobra-r-34-milhoes-do-vasco-em-acao-na-justica-do-trabalho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-lateral cobra R$ 3,4 milh\u00f5es do Vasco em a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a do Trabalho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-10 18:00:34.079049"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/chefe-de-seguranca-do-planalto-diz-que-gsi-contou-com-40-homens-para-conter-milhares-de-invasores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Seguran\u00e7a do Planalto diz que contava com 40 homens contra invas\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Chefia", "date": "2023-01-10 18:00:34.391696"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/romaria-de-parlamentares-camping-improvisado-e-celulares-vistoriados-saiba-como-e-a-rotina-dos-12-mil-detidos-pela-pf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba como \u00e9 a rotina dos 1,2 mil detidos pela PF por atos golpistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "8 de janeiro", "date": "2023-01-10 18:00:34.391696"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/camaras-legislativas-e-orgaos-publicos-abrem-investigacao-contra-golpistas-ja-identificados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "C\u00e2maras legislativas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos abrem investiga\u00e7\u00e3o contra golpistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "J\u00e1 identificados", "date": "2023-01-10 18:00:34.391696"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/tcu-nao-ve-impedimento-na-lei-das-estatais-e-da-sinal-verde-para-mercadante-no-bndes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "TCU d\u00e1 sinal verde para Mercadante assumir o BNDES", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lei das Estatais", "date": "2023-01-10 18:00:34.391696"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/republicanos-expulsa-dono-de-onibus-que-transportou-golpistas-para-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Republicanos expulsa dono de \u00f4nibus que transportou golpistas e \u00e9 ligado a Carla Zambelli", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-10 19:00:32.656912"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/flavio-dino-afirma-que-empresarios-do-agronegocio-e-cacs-estao-entre-financiadores-de-atos-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino afirma que empres\u00e1rios do agroneg\u00f3cio e CACs est\u00e3o entre financiadores de atos golpistas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ministro", "date": "2023-01-10 19:00:32.656912"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/denuncia-de-assedio-sexual-cometido-por-daniel-alves-e-aceita-na-justica-da-espanha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a da Espanha aceita den\u00fancia contra o jogador Daniel Alves", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ass\u00e9dio sexual", "date": "2023-01-10 19:00:32.908550"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/filho-de-13-anos-de-vitima-de-feminicidio-na-rocinha-presenciou-o-crime-o-rios-matou-a-minha-mae.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filho de 13 anos de v\u00edtima de feminic\u00eddio na Rocinha presenciou o crime: 'O Rios matou a minha m\u00e3e'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-10 19:00:32.908550"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/funcionario-de-sabesp-bolsonarista-radical-e-preso-apos-invasao-ao-congresso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Funcion\u00e1rio da Sabesp, bolsonarista radical \u00e9 preso ap\u00f3s invas\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ataque ao Congresso", "date": "2023-01-10 19:00:33.630821"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/xuxa-tera-que-indenizar-em-r-46-milhoes-empresario-mineiro-por-copia-de-personagens.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Xuxa ter\u00e1 que pagar R$ 46 milh\u00f5es a empres\u00e1rio por c\u00f3pia de personagens", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-10 19:00:33.630821"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/mel-no-lugar-do-acucar-novo-estudo-indica-beneficios-adicionais-para-a-saude.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mel no lugar do a\u00e7\u00facar? Novo estudo indica benef\u00edcios da troca", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-01-10 19:00:33.630821"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/confiavamos-plenamente-no-suporte-da-forca-ostensiva-do-df-diz-interventor-da-seguranca-do-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Anderson Torres exonerou uma s\u00e9rie de pessoas na Secretaria de Seguran\u00e7a do DF e viajou'', diz interventor", "subheadline": "Em entrevista, Ricardo Cappelli afirma que h\u00e1 fortes ind\u00edcios de sabotagem em ataques \u00e0s sedes dos Tr\u00eas Poderes", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "ATOS TERRORISTAS", "date": "2023-01-10 20:00:33.078494"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/mp-pede-que-tcu-bloqueie-bens-de-bolsonaro-ibaneis-e-anderson-torres-por-atos-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MP pede que TCU bloqueie bens de Bolsonaro, Ibaneis e Anderson Torres por atos golpistas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "8 DE JANEIRO", "date": "2023-01-10 20:00:33.078494"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/peru-declara-toque-de-recolher-apos-confrontos-deixarem-18-mortos-premier-busca-voto-de-confianca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Peru declara toque de recolher ap\u00f3s 18 mortes em confrontos; premier busca voto de confian\u00e7a", "subheadline": "Comiss\u00e3o Interamericana de Direitos Humanos visitar\u00e1 o pa\u00eds entre quarta e sexta-feira 'para observar a situa\u00e7\u00e3o dos direitos humanos'", "section": "headline", "img": "", "tag": "Durante tr\u00eas dias", "date": "2023-01-10 20:00:33.326606"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/macron-propoe-plano-de-reforma-da-previdencia-e-sindicatos-declaram-greve-de-imediato.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Macron prop\u00f5e plano de reforma da Previd\u00eancia, e sindicatos declaram greve", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fran\u00e7a", "date": "2023-01-10 20:00:33.326606"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/gisele-bundchen-e-trom-brady-estao-entre-os-investidores-prestes-a-perder-tudo-o-que-colocaram-na-ftx.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gisele Bundchen e Tom Brady est\u00e3o entre os investidores prestes a perder tudo o que colocaram na FTX", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Criptomoedas", "date": "2023-01-10 20:00:33.326606"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/disputa-bilionaria-pela-eldorado-celulose-caminha-para-um-desfecho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Disputa bilion\u00e1ria pela Eldorado Celulose caminha para um desfecho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-10 20:00:33.711713"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/videos-mostram-barreira-policial-fragil-para-acessar-a-esplanada-antes-de-atos-terroristas-veja.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeos mostram barreira policial fr\u00e1gil para acessar a Esplanada antes de invas\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Caminho livre", "date": "2023-01-10 20:00:34.032510"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/aplicativo-99-demite-dezenas-de-funcionarios-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aplicativo 99 demite dezenas de funcion\u00e1rios no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nova onda de cortes", "date": "2023-01-10 20:00:34.032510"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/alvo-de-pedido-de-prisao-anderson-torres-diz-que-decidiu-interromper-as-ferias-nos-eua-irei-me-apresentar-a-justica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Anderson Torres diz que decidiu interromper as f\u00e9rias nos EUA: 'Irei me apresentar \u00e0 Justi\u00e7a'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Com pris\u00e3o decretada", "date": "2023-01-10 21:00:33.067842"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/moraes-diz-que-comportamentos-de-anderson-torres-e-do-ex-chefe-da-pm-sao-gravissimos-e-colocam-em-risco-vida-de-autoridades.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Comportamentos de Torres e do ex-chefe da PM s\u00e3o 'grav\u00edssimos' e podem p\u00f4r autoridades em risco", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Alexandre de Moraes", "date": "2023-01-10 21:00:33.067842"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/bolsonarista-governador-de-sc-poe-advogados-do-estado-para-acompanhar-presos-por-ataques-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonarista, governador de SC p\u00f5e advogados do Estado para 'acompanhar' presos em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Defesa de golpistas", "date": "2023-01-10 21:00:33.067842"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/em-doze-dias-quatro-mulheres-foram-vitimas-de-feminicidio-na-rocinha-moradores-criam-campanha-para-combater-violencia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quatro mulheres foram v\u00edtimas de feminic\u00eddio na Rocinha; moradores criam campanha contra viol\u00eancia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em doze dias", "date": "2023-01-10 21:00:33.312124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/bolsonaro-deixa-do-hospital-contra-a-recomendacao-da-equipe-medica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro deixa hospital contra recomenda\u00e7\u00e3o da equipe m\u00e9dica, nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-10 21:00:34.010708"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/golpistas-presos-dizem-em-depoimento-que-foram-orientados-a-se-abrigar-no-planalto-em-meio-a-bombas-de-gas-lacrimogeneo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em depoimento, golpistas presos dizem que foram orientados a se abrigar no Planalto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Em meio a bombas", "date": "2023-01-10 22:00:33.520098"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/resenha-principe-harry-conta-sua-historia-mas-nao-muda-narrativa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Resenha: Pr\u00edncipe Harry conta sua hist\u00f3ria, mas n\u00e3o muda narrativa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vil\u00f5es: pai, irm\u00e3o", "date": "2023-01-10 22:00:33.767898"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/gestora-britanica-schroders-vende-acoes-da-dona-da-estacio-apos-2-anos-e-com-prejuizo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gestora brit\u00e2nica vende a\u00e7\u00f5es da dona da Est\u00e1cio ap\u00f3s 2 anos (com preju\u00edzo)", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-10 22:00:34.477822"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ja-foi-preso-danificou-algum-bem-publico-veja-o-questionario-que-a-pf-fez-aos-presos-por-atos-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'J\u00e1 foi preso? 'Danificou algum bem p\u00fablico?': veja question\u00e1rio que PF submeteu a detidos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos golpistas", "date": "2023-01-10 23:00:33.537667"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/preta-gil-revela-diagnostico-de-cancer-no-intestino.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preta Gil revela diagn\u00f3stico de c\u00e2ncer no intestino", "subheadline": "Cantora estava internada h\u00e1 seis dias no Rio", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-10 23:00:33.792920"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/globo-de-ouro-2023-confira-os-vencedores-da-premiacao-em-tempo-real.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confira os vencedores da premia\u00e7\u00e3o em tempo real", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Globo de Ouro 2023", "date": "2023-01-10 23:00:33.792920"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/angela-bassett-conquista-globo-de-ouro-por-pantera-negra-wakanda-para-sempre-e-lembra-chadwick-boseman.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Angela Bassett conquista Globo de Ouro por 'Pantera negra: Wakanda para sempre' e lembra Chadwick Boseman", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Filmes", "date": "2023-01-10 23:00:33.792920"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/globo-de-ouro-2023-apresentador-revela-cache-e-faz-piada-com-falta-de-diversidade-da-premiacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apresentador do Globo de Ouro 2023 revela cach\u00ea e faz piada com falta de diversidade da premia\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Jerrod Carmichael", "date": "2023-01-10 23:00:33.792920"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/governo-lula-detecta-nova-ameaca-golpista-e-aciona-stf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula detecta nova amea\u00e7a golpista e aciona STF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-10 23:00:34.189194"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/bolsonaro-chega-a-condominio-de-luxo-na-florida-apos-deixar-o-hospital.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro chega a condom\u00ednio de luxo na Fl\u00f3rida ap\u00f3s deixar hospital", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alta \u00e0 revelia", "date": "2023-01-11 00:00:36.204614"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-prende-suspeitos-de-aplicar-golpe-da-mao-fantasma-em-aposentada-na-zona-oeste-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia prende suspeitos de aplicar 'golpe da m\u00e3o fantasma' em aposentada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na Zona Oeste", "date": "2023-01-11 01:00:33.672442"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/dois-dias-apos-atos-golpistas-bolsonaro-compartilha-video-que-questiona-vitoria-de-lula-e-ataca-tse-e-stf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro compartilha v\u00eddeo que questiona vit\u00f3ria de Lula e ataca TSE e STF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s atos golpistas", "date": "2023-01-11 03:00:34.544606"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/passo-a-passo-da-invasao-videos-evidenciam-conivencia-policial-para-conter-golpistas-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Depoimentos e imagens refor\u00e7am omiss\u00e3o policial na conten\u00e7\u00e3o dos golpistas durante atos terroristas no DF", "subheadline": "Atos j\u00e1 tinham objetivo golpista divulgado na v\u00e9spera, mas for\u00e7as de seguran\u00e7a n\u00e3o mudaram estrat\u00e9gias", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Tentativa de golpe", "date": "2023-01-11 06:00:32.004091"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ex-candidato-doadores-de-bolsonaro-e-cabos-eleitorais-a-lista-dos-presos-apos-os-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-candidata, doadoras de Bolsonaro e cabos eleitorais: a lista das presas ap\u00f3s os atos terroristas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "S\u00e3o 119, at\u00e9 agora", "date": "2023-01-11 06:00:32.004091"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/mais-velho-a-ser-preso-por-atos-terroristas-em-brasilia-tentou-subornar-policial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mais velho a ser preso por atos terroristas em Bras\u00edlia tentou subornar policial", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-11 06:00:32.004091"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/investigadores-projetam-mais-prisoes-por-ataques-aos-tres-poderes-do-que-ao-capitolio-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Investigadores projetam que pris\u00f5es por ataques no DF v\u00e3o superar \u00e0s do Capit\u00f3lio nos EUA", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-11 06:00:32.004091"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/deputados-do-pl-sigla-de-bolsonaro-se-dividem-entre-condenar-e-relativizar-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputados do PL, sigla de Bolsonaro, se dividem entre condenar e relativizar atos terroristas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "De que lado ficam?", "date": "2023-01-11 06:00:32.004091"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/editorial/coluna/2023/01/e-amplo-o-apoio-a-democracia-brasileira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Opini\u00e3o do GLOBO: \u00c9 amplo o apoio internacional para a democracia brasileira", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Editorial", "date": "2023-01-11 06:00:32.004091"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/livros/noticia/2023/01/marco-lucchesi-discutir-ideologia-nao-e-papel-da-biblioteca-nacional.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marco Lucchesi: 'Discutir ideologia n\u00e3o \u00e9 papel da Biblioteca Nacional', diz diretor", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Nos trilhos", "date": "2023-01-11 06:00:32.004091"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/bbb-23-dez-anos-depois-como-estao-os-casais-do-bbb-13.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'BBB 23': Dez anos depois, como est\u00e3o os casais do BBB 13?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Por onde andam", "date": "2023-01-11 06:00:32.241555"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/01/pocah-gleici-damasceno-brunna-goncalves-ex-bbbs-declaram-suas-torcidas-para-participantes-da-casa-de-vidro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pocah, Gleici Damasceno... Ex-'BBB's declaram suas torcidas para Casa de Vidro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-11 06:00:32.241555"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/exoneracoes-esvaziaram-inteligencia-da-prf-a-uma-semana-dos-ataques-bolsonaristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Exonera\u00e7\u00f5es esvaziaram PRF a uma semana dos ataques bolsonaristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-11 06:00:32.616433"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/ibaneis-deve-ficar-afastado-do-cargo-por-mais-de-90-dias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ibaneis deve ficar afastado do cargo por mais de 90 dias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-11 06:00:32.616433"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/coluna/2023/01/e-a-revolucao-dos-manes-festejou-bolsonarista-ao-invadir-predios-publicos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u02bd\u00c9 a revolu\u00e7\u00e3o dos man\u00e9s\u02bc, festejou bolsonarista ao invadir pr\u00e9dios p\u00fablicos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-11 06:00:32.616433"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/elio-gaspari/coluna/2023/01/o-planalto-estava-desguarnecido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que aconteceu com a Guarda Presidencial durante as invas\u00f5es?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Elio Gaspari", "date": "2023-01-11 06:00:32.616433"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/01/numero-de-diplomados-que-trocam-brasil-por-portugal-aumenta-a-cada-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "N\u00famero de diplomados que trocam Brasil por Portugal s\u00f3 aumenta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-01-11 06:00:32.616433"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/ana-paula-lisboa/coluna/2023/01/eu-invejo-os-surpresos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Eu invejo os surpresos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ana Paula Lisboa", "date": "2023-01-11 06:00:32.616433"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2023/01/por-que-fazer-check-up.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que fazer check up?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Marcio Atalla", "date": "2023-01-11 06:00:32.616433"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/fas-de-chico-buarque-fazem-campanha-em-rede-social-para-prorrogar-a-turne-dele-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "F\u00e3s de Chico fazem campanha nas redes para prorrogar turn\u00ea no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-11 06:00:32.616433"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/inadimplencia-recorde-no-rotativo-do-cartao-de-credito-acende-alerta-nos-bancos-brasileiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Inadimpl\u00eancia recorde no rotativo do cart\u00e3o de cr\u00e9dito acende alerta em bancos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "P\u00e9 no freio", "date": "2023-01-11 06:00:32.923834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/preco-medio-dos-imoveis-tem-em-2022-a-maior-alta-em-oito-anos-616percent-veja-valores-nas-capitais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pre\u00e7o m\u00e9dio dos im\u00f3veis t\u00eam em 2022 a maior alta em oito anos: 6,16%", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja nas capitais", "date": "2023-01-11 06:00:32.923834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/noticia/2023/01/farmacia-popular-pode-ter-maior-orcamento-desde-2016-mas-desmonte-nos-ultimos-anos-e-desafio-apontam-especialistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Farm\u00e1cia Popular pode ter maior or\u00e7amento em anos, mas desmonte \u00e9 desafio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dar a volta por cima", "date": "2023-01-11 06:00:32.923834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/ex-chefe-da-defensoria-diz-que-desafio-da-instituicao-sera-fazer-tropas-de-elite-usarem-cameras-nos-uniformes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-chefe da Defensoria-RJ diz que fazer tropa de elite usar c\u00e2meras \u00e9 desafio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nos uniformes", "date": "2023-01-11 06:00:32.923834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/alerta-varias-pessoas-sao-feridas-em-ataque-a-uma-estacao-de-trem-em-paris.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ataque em esta\u00e7\u00e3o de trem de Paris deixa v\u00e1rias pessoas feridas; suspeito foi preso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Com uma faca", "date": "2023-01-11 06:00:32.923834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/meio-ambiente/noticia/2023/01/superbacterias-se-multiplicaram-em-um-dos-principais-rios-de-mg-depois-da-tragedia-de-brumadinho-diz-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Superbact\u00e9rias se multiplicaram em um dos principais rios de MG", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trag\u00e9dia em Brumadinho", "date": "2023-01-11 06:00:32.923834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/pocketing-conheca-o-novo-tipo-de-relacionamento-que-nao-inclui-o-parceiro-na-sua-vida-social.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a o novo tipo de relacionamento que n\u00e3o inclui o parceiro na sua vida social", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Pocketing'", "date": "2023-01-11 06:00:32.923834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/eu-ia-enlouquecer-o-drama-dos-jovens-russos-fugindo-da-homofobia-e-da-guerra-de-putin.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O drama dos jovens russos fugindo da homofobia e da guerra de Putin na Ucr\u00e2nia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Eu ia enlouquecer'", "date": "2023-01-11 06:00:32.923834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/convocacao-para-novo-ato-golpista-leva-governo-a-reforcar-seguranca-do-palacio-do-planalto-e-residencias-oficiais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Convoca\u00e7\u00e3o para novo ato golpista leva governo a refor\u00e7ar seguran\u00e7a do Planalto e casas oficiais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-11 07:00:32.504072"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/01/dona-do-facebook-meta-proibe-anuncios-para-adolescentes-com-base-no-sexo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dona do Facebook, Meta pro\u00edbe an\u00fancios para adolescentes com base no sexo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Propaganda tem limite", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/grupo-paramilitar-russo-wagner-reivindica-controle-da-cidade-ucraniana-de-soledar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo paramilitar russo Wagner reivindica controle da cidade de Soledar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra na Ucr\u00e2nia", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/wandinha-sucesso-da-serie-faz-musica-de-lady-gaga-de-12-anos-atras-voltar-para-o-topo-das-paradas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sucesso da s\u00e9rie faz m\u00fasica de Lady Gaga, de 12 anos atr\u00e1s, voltar ao topo das paradas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Wandinha'", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/confira-cinco-filmes-de-terror-que-vao-arrepiar-no-streaming.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confira cinco filmes de terror que v\u00e3o arrepiar no streaming", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Deixe a luz acesa", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/critica/2023/01/minisserie-a-mulher-dos-mortos-da-netflix-traz-suspense-e-lindas-locacoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Miniss\u00e9rie 'A mulher dos mortos', da Netflix, traz suspense e lindas loca\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cr\u00edtica", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/series/noticia/2023/01/no-ar-em-todas-as-flores-micheli-machado-grava-serie-do-comedy-central.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "No ar em 'Todas as flores', Micheli Machado grava s\u00e9rie do Comedy Central", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e9ries", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/ministerio-publico-eleitoral-pede-prisao-de-crivella-na-investigacao-do-chamado-qg-da-propina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Eleitoral pede pris\u00e3o de Crivella na investiga\u00e7\u00e3o do chamado 'QG da Propina'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Outros 7 denunciados", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/numero-de-reboques-cai-e-denuncias-de-estacionamento-irregular-aumentam-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "N\u00famero de reboques cai e den\u00fancias de estacionamento irregular aumentam", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "De 55 para 15", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/tijuca-e-zona-norte/noticia/2023/01/apos-demissao-casal-cria-confeitaria-e-sonha-empregar-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s demiss\u00e3o, casal cria confeitaria e sonha empregar fam\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Doces, bolos e salgados", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/barra/noticia/2023/01/comidinhas-de-verao-veja-pratos-e-bebidas-coloridos-leves-e-ideais-para-o-calor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja pratos e bebidas coloridos, leves e ideais para o calor", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Comidinhas de ver\u00e3o", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/onu-lamenta-morte-intoleravel-de-5-milhoes-de-criancas-em-2021.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "ONU lamenta morte 'intoler\u00e1vel' de cinco milh\u00f5es de crian\u00e7as em 2021", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Podia ser evitado", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/apos-cristiano-ronaldo-al-nassr-tenta-contratacao-de-marco-reus-que-confirma-contato-veremos-no-futuro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Al-Nassr tenta contrata\u00e7\u00e3o de Marco Reus, que confirma contato: \u2018Veremos no futuro\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s Cristiano Ronaldo", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/de-suarez-a-paulinho-veja-as-principais-transferencias-as-vesperas-do-inicio-dos-estaduais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja as principais transfer\u00eancias \u00e0s v\u00e9speras do in\u00edcio dos estaduais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "De Su\u00e1rez a Paulinho", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/barcelona-e-condenado-a-pagar-r-47-milhoes-a-matheus-fernandes-apos-demissao-por-email-diz-jornal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Barcelona \u00e9 condenado a pagar R$ 47 milh\u00f5es a Matheus Fernandes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Demiss\u00e3o por e-mail", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/fluminense/noticia/2023/01/jorge-de-goleiro-fernando-diniz-improvisa-lateral-e-arranca-aplausos-no-treino-do-fluminense-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fernando Diniz improvisa lateral e arranca aplausos no treino do Fluminense", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Jorge de goleiro?", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/01/rafael-nadal-messi-cristiano-ronaldo-e-hulk-veja-alguns-atletas-que-sao-donos-de-hoteis-no-brasil-e-no-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rafael Nadal, Messi, Cristiano Ronaldo e Hulk: os atletas que s\u00e3o donos de hot\u00e9is no Brasil e no mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/produtores-ressuscitam-sementes-em-busca-da-uva-perfeita-para-enfrentar-as-mudancas-climaticas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Produtores \u2018ressuscitam\u2019 sementes em busca da 'uva perfeita'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/homens-mortos-carbonizados-em-chacina-deram-festa-antes-do-crime-em-joinville-santa-catarina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homens mortos carbonizados em chacina deram festa antes do crime, em SC", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasil", "date": "2023-01-11 07:00:32.746745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/chega-a-mil-o-numero-de-vitimas-de-bala-perdida-no-rio-desde-2016.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Chega a mil o n\u00famero de v\u00edtimas de bala perdida no Rio desde 2016", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trag\u00e9dia", "date": "2023-01-11 08:00:32.794657"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/principe-harry-deve-ser-destituido-de-seu-titulo-de-duque-de-sussex-apos-lancamento-de-livro-polemico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parlamentares pedem destitui\u00e7\u00e3o do ducado de Pr\u00edncipe Harry ap\u00f3s lan\u00e7amento de livro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia real", "date": "2023-01-11 08:00:32.794657"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/caos-e-exodo-de-equipe-diretor-de-poderoso-chefao-nega-problemas-em-producao-de-novo-filme.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Caos e \u00eaxodo de equipe: diretor de Poderoso Chef\u00e3o nega problemas em produ\u00e7\u00e3o de novo filme", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cinema", "date": "2023-01-11 08:00:32.794657"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/pm-preso-por-matar-amante-de-mulher-em-emboscada-no-rio-e-internado-apos-surto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PM preso por matar amante de mulher em emboscada no Rio \u00e9 internado ap\u00f3s surto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Baixada Fluminense", "date": "2023-01-11 08:00:32.794657"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/detranrj-faz-mutirao-para-renovacao-de-cnh-e-emissao-de-identidade-neste-sabado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Detran RJ faz mutir\u00e3o para renova\u00e7\u00e3o de CNH e emiss\u00e3o de identidade neste s\u00e1bado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saiba como agendar", "date": "2023-01-11 08:00:32.794657"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/ramses-ii-policia-do-egito-impede-roubo-de-estatua-milenar-de-10-toneladas-do-farao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rams\u00e9s II: pol\u00edcia do Egito impede roubo de est\u00e1tua milenar de 10 toneladas do fara\u00f3", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Obra fara\u00f4nica", "date": "2023-01-11 08:00:32.794657"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/cripto/noticia/2023/01/11/criptos-licoes-aprendidas-em-2022-que-devem-repercutir-positivamente-ou-nao-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Criptos: li\u00e7\u00f5es aprendidas em 2022 que devem repercutir positivamente (ou n\u00e3o) em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-01-11 08:00:32.794657"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/deputados-bolsonaristas-sao-barrados-ao-tentar-visitar-suspeitos-de-ataques-golpistas-e-ouvem-cobrancas-cade-o-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputados bolsonaristas s\u00e3o barrados ao tentar visitar presos por ataques terroristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Cad\u00ea o Bolsonaro?'", "date": "2023-01-11 08:00:33.555527"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/entrevista-secretario-de-seguranca-de-sp-capitao-derrite-adota-distancia-estrategica-do-bolsonarismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em SP, Capit\u00e3o Derrite adota dist\u00e2ncia estrat\u00e9gica do bolsonarismo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a", "date": "2023-01-11 08:00:33.555527"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/governo-cria-grupo-para-investigar-atos-e-amplia-forca-nacional-com-a-mobilizacao-de-mais-policiais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo cria grupo para investigar atos e amplia For\u00e7a Nacional", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Terrorismo", "date": "2023-01-11 09:00:33.654911"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/bbb-23-paula-e-a-participantes-da-casa-de-vidro-mais-popular-nas-redes-veja-ranking.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Paula \u00e9 a participantes da Casa de Vidro mais popular nas redes; veja ranking", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'BBB 23'", "date": "2023-01-11 09:00:33.903689"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/homem-mais-rico-do-mundo-dono-da-louis-vuitton-promove-filha-para-comandar-dior.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homem mais rico do mundo, dono da Louis Vuitton promove filha para comandar Dior", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-01-11 09:00:33.903689"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/a-razao-do-afastamento-de-ibaneis-rocha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A raz\u00e3o do afastamento de Ibaneis Rocha", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-11 09:00:34.308497"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/vice-presidente-do-senado-e-alertado-sobre-risco-de-ataque-cibernetico-apos-atos-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vice-presidente do Senado \u00e9 alertado sobre risco de ataque cibern\u00e9tico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-11 09:00:34.641400"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/os-numeros-da-carta-do-bc-a-haddad-mostram-a-distorcao-da-inflacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os n\u00fameros da carta do BC a Haddad mostram a distor\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-11 09:00:34.641400"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/condenado-por-estupro-na-italia-robinho-cogita-voltar-a-jogar-aos-38-anos-e-possui-dois-clubes-interessados-diz-jornal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Robinho cogita voltar a jogar aos 38 anos e tem clubes interessados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Condenado por estupro", "date": "2023-01-11 09:00:34.641400"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/militares-veem-omissao-e-responsabilidade-de-autoridades-nos-atentados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alto Comando do Ex\u00e9rcito v\u00ea omiss\u00e3o e responsabilidade de autoridades nos atentados", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-11 10:00:33.058938"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/saiba-quais-sao-os-melhores-passaportes-do-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quais s\u00e3o os melhores passaportes do mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viajar sem perrengue", "date": "2023-01-11 10:00:33.308312"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/regina-duarte-chama-prisao-onde-estao-golpistas-de-campo-de-concentracao-entenda-por-que-isso-e-errado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Regina Duarte chama pris\u00e3o onde est\u00e3o golpistas de 'campo de concentra\u00e7\u00e3o'; entenda por que isso \u00e9 errado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-secret\u00e1ria de cultura", "date": "2023-01-11 10:00:33.308312"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/mulher-e-estrangulada-e-asfixiada-em-bairro-nobre-de-teresopolis-dois-homens-foram-presos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher \u00e9 estrangulada e asfixiada em bairro nobre de Teres\u00f3polis; dois homens foram presos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Feminic\u00eddio", "date": "2023-01-11 10:00:33.308312"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/preta-gil-entenda-o-que-e-o-adenocarcinoma-no-intestino-diagnosticado-na-cantora.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preta Gil: entenda o que \u00e9 o adenocarcinoma no intestino diagnosticado na cantora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2023-01-11 10:00:33.308312"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/chelsea-anuncia-a-contratacao-do-atacante-portugues-joao-felix-de-23-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Chelsea anuncia a contrata\u00e7\u00e3o do atacante portugu\u00eas Jo\u00e3o F\u00e9lix, de 23 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2023-01-11 10:00:33.308312"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/vai-ter-festao-em-brasilia-na-vespera-da-posse-dos-deputados-federais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vai ter fest\u00e3o em Bras\u00edlia na v\u00e9spera da posse dos deputados federais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-11 10:00:33.707536"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/autoridade-de-aviacao-dos-eua-suspende-todos-os-voos-no-pais-apos-falha-tecnica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Autoridade de avia\u00e7\u00e3o dos EUA suspende voos no pa\u00eds ap\u00f3s falha t\u00e9cnica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Caos a\u00e9reo", "date": "2023-01-11 10:00:34.038143"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/moraes-proibe-interrupcao-de-transito-em-todo-o-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s pedido da AGU, Moraes pro\u00edbe interrup\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito durante manifesta\u00e7\u00f5es em todo o pa\u00eds", "subheadline": "Restri\u00e7\u00f5es devem valer 'at\u00e9 que o estado de normalidade seja restabelecido', diz peti\u00e7\u00e3o", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Decis\u00e3o do Supremo", "date": "2023-01-11 11:00:32.377535"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/globo-de-ouro-quem-e-o-compositor-indiano-que-bateu-lady-gaga-rihanna-e-taylor-swift.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem \u00e9 o compositor indiano que bateu Lady Gaga, Rihanna e Taylor Swift", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Globo de Ouro", "date": "2023-01-11 11:00:32.616759"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/e-preciso-trabalhar-tambem-na-prevencao-de-novos-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00c9 preciso trabalhar tamb\u00e9m na preven\u00e7\u00e3o de novos atos terroristas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-11 11:00:33.003370"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/lula-veta-trecho-de-projeto-que-liberava-manifestacoes-politicas-de-policiais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula veta trecho de projeto que liberava manifesta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas de policiais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-11 11:00:33.324164"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/penta-com-o-brasil-ronaldo-fenomeno-explica-ausencia-em-velorio-de-pele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ronaldo Fen\u00f4meno explica aus\u00eancia em vel\u00f3rio de Pel\u00e9: 'Viagem com filhos'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Punta Cana", "date": "2023-01-11 11:00:33.324164"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pastor-cabeleireira-e-diretora-responsavel-por-deficientes-governo-libera-lista-de-visitas-a-michelle-bolsonaro-no-alvorada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo libera lista de visitas a Michelle Bolsonaro no Alvorada; veja os nomes", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Cai sigilo de 100 anos", "date": "2023-01-11 12:00:37.441515"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/post/2023/01/ex-ministros-da-defesa-sugerem-moderacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-ministros da Defesa fazem reuni\u00e3o para dar apoio a M\u00facio e sugerem modera\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-01-11 12:00:37.441515"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/stf-tres-ministros-votam-para-manter-ibaneis-rocha-afastado-do-cargo-de-governador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "STF: tr\u00eas ministros votam para manter Ibaneis Rocha afastado do cargo de governador", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-11 12:00:37.441515"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/de-lider-dos-protestos-a-infiltrada-redes-bolsonaristas-criticam-suspeita-de-organizar-invasoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De l\u00edder de protestos a infiltrada: redes bolsonaristas criticam suspeita de organizar invas\u00f5es", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Presa por ordem do STF", "date": "2023-01-11 12:00:37.441515"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ministerio-da-saude-nega-pedido-da-lei-de-acesso-para-fornecer-dados-do-cartao-de-vacinacao-de-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nega pedido para fornecer dados do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sigilo mantido", "date": "2023-01-11 12:00:37.441515"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/internada-luciana-gimenez-mostra-primeiros-passos-apos-acidente-veja-o-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Internada, Luciana Gimenez mostra primeiros passos ap\u00f3s acidente. Veja o v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-11 12:00:37.695012"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/sem-brasileiros-na-lista-entidade-divulga-melhores-jogadores-de-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sem brasileiros na lista, entidade divulga melhores jogadores de 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sele\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-11 12:00:37.695012"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/01/folha-de-pagamento-de-r-407-bilhoes-por-ano-do-psg-bate-novo-recorde-diz-relatorio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Folha de pagamento de R$ 4,07 bilh\u00f5es por ano do PSG bate novo recorde, diz relat\u00f3rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2023-01-11 12:00:37.695012"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/carlota/coluna/2023/01/barcelona-pode-ser-eliminado-da-copa-da-rainha-por-escalacao-irregular-de-geyse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Barcelona pode ser eliminado da Copa da Rainha por escala\u00e7\u00e3o irregular de Geyse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlota", "date": "2023-01-11 12:00:37.695012"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-se-reune-com-tarcisio-de-freitas-no-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula se re\u00fane com Tarc\u00edsio de Freitas no Pal\u00e1cio do Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-11 12:00:38.455717"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/saiba-qual-e-o-novo-teto-do-inss-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba qual \u00e9 o novo teto do INSS e valor do desconto no contracheque", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Atualiza\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-11 12:00:38.455717"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/kit-covid-8-a-cada-10-brasileiros-com-a-doenca-utilizaram-ivermectina-5-a-mais-que-media-global.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "8 a cada 10 brasileiros utilizaram ivermectina, 5 a mais que m\u00e9dia global", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Kit-Covid", "date": "2023-01-11 12:00:38.455717"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/ida-de-idosos-a-emergencia-por-maconha-aumenta-1808percent-na-california.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ida de idosos \u00e0 emerg\u00eancia por maconha aumenta 1.808% na Calif\u00f3rnia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Maiores de 65 anos", "date": "2023-01-11 12:00:38.455717"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/interventor-na-secretaria-de-seguranca-do-df-afirma-nao-ha-hipotese-de-ataques-violentos-se-repetirem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Interventor na Seguran\u00e7a do DF afirma que 'n\u00e3o h\u00e1 hip\u00f3tese' de ataques violentos se repetirem", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos golpistas", "date": "2023-01-11 13:00:31.629793"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/estou-comendo-macarrao-de-1-dolar-longe-do-luxo-namorado-de-kat-torres-presa-por-explorar-brasileiras-nos-eua-pede-dinheiro-para-comer-e-viajar-ao-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Estou comendo macarr\u00e3o de 1 d\u00f3lar': longe do luxo, namorado de presa por explorar brasileiras nos EUA pede dinheiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Falsa guru", "date": "2023-01-11 13:00:31.870747"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/juliette-faz-sequencia-de-fotos-com-anitta-lexa-e-bianca-andrade-na-neve.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Juliette faz sequ\u00eancia de fotos com Anitta, Lexa, Vivi e Bianca Andrade na neve", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nos Alpes", "date": "2023-01-11 13:00:31.870747"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/oms-declara-surto-de-ebola-em-uganda-encerrado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "OMS declara surto de ebola em Uganda encerrado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "55 mortos", "date": "2023-01-11 13:00:31.870747"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/raca-da-gata-solta-na-mata-apos-engano-de-bombeiros-em-mg-custa-ate-r-130-mil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ra\u00e7a da gata solta na mata ap\u00f3s engano de bombeiros em MG custa at\u00e9 R$ 130 mil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bengal", "date": "2023-01-11 13:00:31.870747"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/projetos-de-bolsonaristas-preveem-anistiar-terroristas-e-financiadores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Projetos de bolsonaristas prev\u00eaem anistiar terroristas e financiadores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-11 13:00:32.262923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/amigos-de-alemao-que-entrou-nu-no-mar-de-copacabana-chegam-ao-brasil-para-reconhecer-corpo-encontrado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Amigos de alem\u00e3o que entrou nu no mar chegam para reconhecer corpo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Copacabana", "date": "2023-01-11 13:00:32.590040"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/penis-congelado-drogas-e-virgindade-o-que-ja-se-sabe-sobre-o-livro-do-principe-harry.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "P\u00eanis congelado, drogas e virgindade: o que j\u00e1 se sabe sobre o livro de Harry", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pr\u00edncipe", "date": "2023-01-11 13:00:32.590040"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/globo-de-ouro-2023-saiba-onde-assistir-aos-filmes-vencedores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Globo de Ouro 2023: saiba onde assistir aos filmes vencedores", "subheadline": "Cerim\u00f4nia de premia\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o de Imprensa Estrangeira de Hollywood aconteceu nesta ter\u00e7a-feira", "section": "headline", "img": "", "tag": "Escolhidos", "date": "2023-01-11 14:00:33.075735"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/carnaval/noticia/2023/01/carnaval-2023-escolas-de-samba-tem-ensaios-de-rua-e-se-preparam-para-desfilar-confira-a-programacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Carnaval 2023: escolas de samba t\u00eam ensaios de rua e se preparam para desfilar; confira a programa\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carnaval", "date": "2023-01-11 14:00:33.075735"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/pt-mira-jose-mucio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PT continua batendo forte em Jos\u00e9 M\u00facio dentro do governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-11 14:00:33.486272"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/o-esconderijo-de-eduardo-bolsonaro-na-casa-de-lira-durante-a-reuniao-sobre-reacao-a-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O \u2018esconderijo\u2019 de Eduardo Bolsonaro na casa de Lira durante reuni\u00e3o sobre atos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-11 14:00:33.486272"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/medico-de-bolsonaro-visita-ex-presidente-em-casa-na-florida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s interna\u00e7\u00e3o, m\u00e9dico de Bolsonaro visita ex-presidente em casa na Fl\u00f3rida", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Acompanhamento", "date": "2023-01-11 15:00:32.959325"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/atos-golpistas-os-11-principais-fatos-para-entender-tudo-desde-o-8-de-janeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atos terroristas: os 11 pontos para entender tudo desde o 8 de janeiro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o no DF", "date": "2023-01-11 15:00:32.959325"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/fiocruz-colecao-de-fungos-da-instituicao-completa-100-anos-de-historia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fiocruz: cole\u00e7\u00e3o de fungos da institui\u00e7\u00e3o completa 100 anos de hist\u00f3ria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Centen\u00e1rio", "date": "2023-01-11 15:00:33.207622"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/01/na-casa-de-vidro-giovanna-diz-que-quer-entrar-no-bbb-23-para-ajudar-a-familia-meu-pai-tem-cancer-e-minha-mae-tem-depressao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Na Casa de Vidro, Giovanna diz que quer entrar no 'BBB' 23 para ajudar a fam\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reality", "date": "2023-01-11 15:00:33.207622"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/no-rio-gas-canalizado-tera-reducao-de-ate-926percent-no-preco-em-fevereiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "No Rio, g\u00e1s canalizado ter\u00e1 redu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 9,26% no pre\u00e7o em fevereiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Naturgy", "date": "2023-01-11 15:00:33.207622"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/nfl-damar-hamlin-recebe-alta-novamente-e-segue-tratamento-em-casa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Damar Hamlin recebe alta novamente e segue com recupera\u00e7\u00e3o em casa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol americano", "date": "2023-01-11 15:00:33.207622"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/kimmich-diz-que-filhos-o-salvaram-da-depressao-apos-eliminacao-na-copa-do-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Kimmich diz que filhos o salvaram da depress\u00e3o ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o na Copa do Mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Jogador alem\u00e3o", "date": "2023-01-11 15:00:33.207622"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/belem-vence-manaus-como-candidata-do-brasil-a-sede-da-cop-30-e-isto-era-previsivel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bel\u00e9m vence Manaus como candidata \u00e0 sede da COP30. Era previs\u00edvel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-11 15:00:33.623696"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/temos-um-presidente-novo-vamos-torcer-para-o-piloto-estou-dentro-do-mesmo-aviao-diz-luciano-hang.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Temos um presidente novo, vamos torcer para o piloto, estou no mesmo avi\u00e3o', diz Luciano Hang", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dono da Havan", "date": "2023-01-11 15:00:33.982951"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/parlamentar-italiano-pede-para-que-ministro-nao-conceda-cidadania-a-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parlamentar italiano pede para que pa\u00eds n\u00e3o conceda cidadania a Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nacionalidade italiana", "date": "2023-01-11 15:00:33.982951"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/tarcisio-nomeia-proprio-cunhado-e-irmao-de-michelle-bolsonaro-como-seus-assessores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tarc\u00edsio nomeia cunhado e irm\u00e3o de Michelle Bolsonaro como assessores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "P\u00e9 no bolsonarismo", "date": "2023-01-11 15:00:33.982951"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/entorno-de-lula-avalia-que-mucio-se-desgastou-com-ataques-mas-nao-a-ponto-de-deixar-o-cargo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entorno de Lula avalia que M\u00facio se desgastou com ataques em Bras\u00edlia, mas n\u00e3o a ponto de deixar o cargo", "subheadline": "Ao tomar posse, ministro da Defesa declarou que as manifesta\u00e7\u00f5es nos quart\u00e9is eram democr\u00e1ticas", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Atos violentos", "date": "2023-01-11 16:00:32.594787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/vendedor-de-picoles-diz-a-policia-que-recebeu-r-400-para-ir-a-brasilia-para-atos-antidemocraticos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vendedor de picol\u00e9s diz \u00e0 Pol\u00edcia que recebeu R$ 400 para ir a Bras\u00edlia para atos golpistas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-11 16:00:32.594787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/editorial/coluna/2023/01/stf-acerta-ao-analisar-medidas-de-moraes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Editorial: STF acerta ao analisar medidas de Alexandre de Moraes", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Opini\u00e3o do GLOBO", "date": "2023-01-11 16:00:32.594787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/camarinha-medico-que-visitou-bolsonaro-em-orlando-foi-nomeado-pelo-ex-presidente-para-posto-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00e9dico que visitou Bolsonaro em Orlando foi nomeado pelo ex-presidente para posto nos EUA", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-11 16:00:32.594787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/gilberto-gil-homenageia-preta-sua-forca-e-exemplo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gilberto Gil homenageia a filha Preta ap\u00f3s diagn\u00f3stico de c\u00e2ncer: 'Sua for\u00e7a \u00e9 exemplo'", "subheadline": "'Desde que voc\u00ea nasceu tudo em sua volta real\u00e7ou pra mais bonito e intenso', disse o compositor baiano", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-11 16:00:32.839678"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/alvo-da-pf-por-fala-golpista-em-2022-empresario-recuou-mas-agora-defende-patriotas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alvo da PF em 2022, empres\u00e1rio recuou, mas agora defende 'patriotas'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-11 16:00:33.601842"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/levou-um-fora-conheca-6-fatores-que-podem-explicar-o-fim-de-um-relacionamento-segundo-a-ciencia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a 6 fatores que podem explicar o fim de um relacionamento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Levou um fora?", "date": "2023-01-11 16:00:33.601842"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/presos-por-atos-terroristas-sao-levados-para-ala-reservada-da-papuda-prisao-que-ja-abrigou-politicos-e-lider-de-faccao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presos s\u00e3o levados para ala reservada da Papuda, que j\u00e1 abrigou pol\u00edticos e l\u00edder de fac\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Terrorismo", "date": "2023-01-11 17:00:32.932056"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/lideres-republicanos-de-nova-york-pedem-renuncia-de-george-santos-filho-de-brasileiros-deputado-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "L\u00edderes republicanos de Nova York pedem ren\u00fancia de George Santos, filho de brasileiros deputado nos EUA", "subheadline": "Rejei\u00e7\u00e3o de l\u00edderes \u00e9 a cr\u00edtica mais dura feita pelo partido, que continua mudo em Washington", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mentiras", "date": "2023-01-11 17:00:33.171165"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/aos-vandalos-e-marginais-o-rigor-da-lei-paes-divulga-video-de-nova-tentativa-de-incendio-em-estacao-recem-reformada-do-brt.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Aos v\u00e2ndalos e marginais o rigor da lei'. Paes divulga v\u00eddeo de nova tentativa de inc\u00eandio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esta\u00e7\u00e3o do BRT reformada", "date": "2023-01-11 17:00:33.171165"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/principe-harry-encosta-em-lula-na-amazon.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Livro do Pr\u00edncipe Harry encosta em Lula na Amazon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-11 17:00:33.571072"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-sanciona-aumento-de-salario-para-ministros-do-supremo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula sanciona aumento de sal\u00e1rio para ministros do Supremo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Magistrados", "date": "2023-01-11 17:00:33.904114"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/bolsa-familia-governo-ve-indicios-de-irregularidades-em-10-milhoes-de-beneficiarios-diz-ministro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo v\u00ea ind\u00edcios de irregularidades em 10 milh\u00f5es de benefici\u00e1rios, diz ministro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bolsa Fam\u00edlia", "date": "2023-01-11 18:00:33.404888"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/advogado-de-lula-e-ameacado-e-agredido-verbalmente-no-aeroporto-de-brasilia-veja-o-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Advogado de Lula \u00e9 amea\u00e7ado e agredido verbalmente no aeroporto de Bras\u00edlia; veja o v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-11 18:00:33.404888"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/pedagio-automatico-sera-implementado-ate-marco-na-rodovia-rio-sao-paulo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ped\u00e1gio autom\u00e1tico ser\u00e1 implementado at\u00e9 mar\u00e7o na Rodovia Rio-S\u00e3o Paulo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sem pra\u00e7a f\u00edsica", "date": "2023-01-11 18:00:33.647923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/comerciante-e-preso-por-matar-o-genro-apos-desconfiar-que-vitima-assediou-a-cunhada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Comerciante \u00e9 preso por matar o genro ap\u00f3s desconfiar que v\u00edtima assediou a cunhada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No r\u00e9veillon em Maric\u00e1", "date": "2023-01-11 18:00:33.647923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/coronel-da-reserva-que-xingou-oficiais-em-ato-golpista-pede-desculpas-emocao-tomou-conta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Coronel da reserva que xingou oficiais em ato golpista pede desculpas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Emo\u00e7\u00e3o tomou conta'", "date": "2023-01-11 18:00:34.395601"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pgr-pede-abertura-de-inquerito-contra-tres-parlamentares-por-incitacao-aos-atos-de-terrorismo-nos-tres-poderes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PGR pede abertura de inqu\u00e9rito contra tr\u00eas deputados por incita\u00e7\u00e3o aos atos de terrorismo em Bras\u00edlia", "subheadline": "Investiga\u00e7\u00e3o vai apurar responsabilidade de deputados diplomados do PL e do PP", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "8 de Janeiro", "date": "2023-01-11 19:00:33.786126"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/suzane-von-richthofen-e-solta-apos-justica-conceder-progressao-para-o-regime-aberto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Suzane von Richthofen \u00e9 solta ap\u00f3s Justi\u00e7a conceder progress\u00e3o para o regime aberto", "subheadline": "Condenada por matar os pais, Suzane cumpria pena em Trememb\u00e9, no interior de S\u00e3o Paulo", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nas ruas", "date": "2023-01-11 19:00:34.035644"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/hino-nacional-e-entoado-em-lingua-indigena-em-posse-de-sonia-guajajara-e-anielle-franco-assista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Hino nacional \u00e9 entoado em l\u00edngua ind\u00edgena em posse de Guajajara e Anielle; assista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-11 19:00:34.798322"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/preso-em-atos-golpistas-responde-por-agressao-a-mulher-e-havia-deixado-a-cadeia-no-mesmo-dia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preso em atos responde por agress\u00e3o \u00e0 esposa e havia sido solto no mesmo dia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Atos golpistas", "date": "2023-01-11 19:00:34.798322"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/apos-mobilizacao-da-forca-nacional-ato-bolsonarista-em-brasilia-nao-tem-manifestantes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s mobiliza\u00e7\u00e3o da For\u00e7a Nacional, ato bolsonarista em Bras\u00edlia n\u00e3o tem manifestantes", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Esplanada fechada", "date": "2023-01-11 20:00:33.658108"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/aras-escanteia-subprocuradora-bolsonarista-de-investigacoes-sobre-atos-antidemocraticos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aras escanteia subprocuradora bolsonarista de investiga\u00e7\u00f5es sobre atos antidemocr\u00e1ticos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-11 20:00:33.658108"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/sem-anistia-posse-de-guajajara-e-anielle-franco-como-ministras-vira-ato-contra-bolsonaristas-que-atacaram-os-poderes-no-domingo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Posse de Guajajara e Anielle vira ato contra bolsonaristas radicais que atacaram os Tr\u00eas Poderes", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "'Sem anistia'", "date": "2023-01-11 20:00:33.658108"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/suzane-von-richthofen-pediu-para-seguir-presa-em-2014-por-temer-pela-vida-fora-da-cadeia-mp-vai-recorrer-da-soltura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Suzane Von Richthofen pediu para seguir presa, em 2014, por temer pela vida fora da cadeia; MP vai recorrer contra liberta\u00e7\u00e3o", "subheadline": "Tr\u00eas anos depois, no entanto, mudou de ideia e passou a tentar a progress\u00e3o de pena, o que s\u00f3 aconteceu agora", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nas ruas", "date": "2023-01-11 20:00:33.908241"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/mercado-ve-instituicoes-mais-fortes-e-bolsa-tem-sexta-alta-seguida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mercado v\u00ea institui\u00e7\u00f5es mais fortes e bolsa tem sexta alta seguida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-11 20:00:34.323979"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/sergio-rial-renuncia-ao-comando-da-americanas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rial renuncia ao comando da Americanas ap\u00f3s achar \u2018inconsist\u00eancia\u2019 de R$ 20 bi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-11 20:00:34.676809"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/morre-o-guitarrista-jeff-beck-aos-78-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Meningite bacteriana mata o guitarrista brit\u00e2nico Jeff Beck, aos 78 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto na m\u00fasica", "date": "2023-01-11 20:00:34.676809"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/ferias-flexiveis-e-sem-limites-no-ano-parece-um-sonho-mas-sera-realidade-na-microsoft.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "F\u00e9rias flex\u00edveis e sem limites no ano? Parece um sonho, mas ser\u00e1 realidade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00f3 na Microsoft", "date": "2023-01-11 20:00:34.676809"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/pulso/post/2023/01/pesquisa-datafolha-93percent-dos-brasileiros-condenam-ataques-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pesquisa Datafolha mostra que 93% dos brasileiros condenam ataques terroristas \u00e0s sedes dos Tr\u00eas Poderes", "subheadline": "At\u00e9 eleitores de Bolsonaro rejeitam destrui\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios p\u00fablicos e do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico em Bras\u00edlia", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "8 DE JANEIRO", "date": "2023-01-11 21:00:32.725777"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/ibaneis-rocha-e-celina-leao-sao-alvos-de-pedido-de-impeachment-feito-por-advogados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Advogados pedem impeachment de Ibaneis e Celina Le\u00e3o por causa do 8 de Janeiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-11 21:00:33.390920"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/anderson-torres-sera-defendido-por-advogado-de-flavio-no-caso-das-rachadinhas-e-ex-senador-cassado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Torres ser\u00e1 defendido por advogado de Fl\u00e1vio Bolsonaro nas 'rachadinhas'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Defesa do ex-ministro", "date": "2023-01-11 21:00:33.739675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/defesa-de-ibaneis-afirma-que-plano-de-seguranca-sofreu-sabotagem-de-policiais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Defesa de Ibaneis afirma que plano de seguran\u00e7a sofreu 'sabotagem' de policiais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governador afastado", "date": "2023-01-11 22:00:33.155009"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/apos-atos-golpistas-bolsonaristas-radicais-deixaram-acampamento-em-brasilia-as-pressas-para-escapar-de-prisao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaristas radicais deixaram acampamento \u00e0s pressas para evitar pris\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fuga narrada em podcast", "date": "2023-01-11 22:00:34.163941"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/em-comunicado-interno-sergio-rial-diz-que-rombo-total-na-americanas-ainda-sera-calculado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em comunicado interno, Sergio Rial diz que rombo total ainda ser\u00e1 calculado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Americanas", "date": "2023-01-11 23:00:34.114462"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/andre-mendonca-do-stf-vota-contra-prisao-de-anderson-torres-e-diz-que-autoridades-federais-tambem-deveriam-ser-investigadas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mendon\u00e7a vota contra pris\u00e3o de Torres e diz que autoridades federais devem ser investigadas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "No STF", "date": "2023-01-12 00:00:35.819566"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/comecou-o-expurgo-redes-bolsonaristas-no-telegram-vivem-barata-voa-apos-bloqueio-do-stf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Redes bolsonaristas no Telegram vivem 'barata-voa' ap\u00f3s bloqueio do STF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-12 01:00:33.055124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/big-day-conheca-os-participantes-ao-longo-da-programacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00c9 hoje! No 'Big Day', conhe\u00e7a os participantes ao longo da programa\u00e7\u00e3o da Globo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'BBB23'", "date": "2023-01-12 01:00:33.302471"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/mega-sena-sorteia-premio-de-r-16-milhoes-nesta-quinta-feira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mega-Sena sorteia pr\u00eamio de R$ 16 milh\u00f5es nesta quinta-feira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vai na f\u00e9", "date": "2023-01-12 01:00:33.302471"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/human-rights-watch-destaca-desafios-para-lula-em-direitos-humanos-apos-governo-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Human Rights Watch destaca desafios para Lula em direitos humanos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "P\u00f3s-Bolsonaro", "date": "2023-01-12 01:00:34.061624"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/conselho-trabalhista-dos-eua-ratifica-historica-votacao-para-sindicalizar-funcionarios-da-amazon.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conselho trabalhista dos EUA ratifica sindicaliza\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios da Amazon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vota\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica", "date": "2023-01-12 02:00:33.665318"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/01/na-contramao-de-botafogo-e-cruzeiro-vasco-investe-alto-em-sua-primeira-ida-ao-mercado-como-saf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Na contram\u00e3o de Botafogo e Cruzeiro, Vasco investe alto em sua primeira ida ao mercado como SAF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R$ 90 milh\u00f5es em refor\u00e7os", "date": "2023-01-12 04:00:38.137043"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/quem-pode-surpreender-os-grandes-no-carioca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem pode surpreender os grandes no Carioca?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Campeonato Estadual", "date": "2023-01-12 04:00:38.137043"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/01/socialistas-tem-maioria-absoluta-e-tranquilidade-zero-para-governar-portugal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Socialistas t\u00eam maioria absoluta e tranquilidade zero para governar Portugal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-01-12 04:00:38.554596"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/preso-ha-dois-meses-gabriel-monteiro-esta-em-cela-individual-em-cadeia-na-zona-oeste-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gabriel Monteiro est\u00e1 em cela individual em cadeia na Zona Oeste do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Preso h\u00e1 dois meses", "date": "2023-01-12 05:00:31.880281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/flamengo-x-audax-de-atacante-de-r-7-milhoes-a-joia-quem-sao-os-jovens-que-buscam-espaco-no-carioca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De atacante de R$ 7 milh\u00f5es a joia, quem s\u00e3o os jovens que buscam espa\u00e7o no Carioca", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo x Audax", "date": "2023-01-12 05:00:31.880281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/flamengo-palmeiras-e-atletico-mg-como-trio-de-ricos-se-movimentou-no-mercado-e-comeca-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como 'trio de ricos' se movimentou no mercado e come\u00e7a 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fla, Palmeiras e Atl\u00e9tico-MG", "date": "2023-01-12 05:00:31.880281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/coluna/2023/01/tempo-de-rigor-e-cautela.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Se o governo tomar decis\u00f5es radicais, cria o clima que Bolsonaro quer", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-01-12 05:00:32.295096"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/cora-ronai/coluna/2023/01/saiu-barato.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Escapamos de coisas terr\u00edveis no pa\u00eds, mas dev\u00edamos estar apavorados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cora\u00a0R\u00f3nai", "date": "2023-01-12 05:00:32.295096"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/guga-chacra/coluna/2023/01/e-brasilia-repetiu-washington.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "E Bras\u00edlia repetiu Washington", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guga Chacra", "date": "2023-01-12 05:00:32.295096"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/coluna/2023/01/mercadante-e-o-novo-bndes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mercadante e o novo BNDES", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-12 05:00:32.295096"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/daniel-becker/post/2023/01/criancas-a-diferenca-entre-pressionar-e-encorajar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Crian\u00e7as: a diferen\u00e7a entre pressionar e encorajar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniel Becker", "date": "2023-01-12 05:00:32.295096"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2023/01/para-ter-um-ano-prospero.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Para ter um ano pr\u00f3spero", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carolina Chagas", "date": "2023-01-12 05:00:32.295096"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/invasao-financiamento-omissao-e-estimulo-entenda-as-quatro-frentes-de-investigacao-sobre-os-atos-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Invas\u00e3o, financiamento, omiss\u00e3o e est\u00edmulo: entenda as linhas de investiga\u00e7\u00e3o sobre os atos terroristas", "subheadline": "Apura\u00e7\u00f5es avan\u00e7am e buscam quem bancou ataques golpistas. PGR mira em deputados bolsonaristas", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Ataque \u00e0 democracia", "date": "2023-01-12 06:00:31.641250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/agradecimento-do-comandante-da-marinha-a-lula-acirrou-divisao-entre-militares.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gesto de comandante da Marinha a Lula acirrou divis\u00e3o entre militares", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-12 06:00:31.641250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/apos-atos-terroristas-em-brasilia-canais-bolsonaristas-voltam-a-apagar-videos-das-redes-sociais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s atos terroristas em Bras\u00edlia, canais bolsonaristas voltam a apagar v\u00eddeos das redes sociais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Eliminando evid\u00eancias", "date": "2023-01-12 06:00:31.641250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/procurador-de-video-postado-por-bolsonaro-ja-esteve-em-live-de-eduardo-e-defende-golpe-abertamente-sistema-vai-cair.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Procurador de v\u00eddeo postado por Bolsonaro j\u00e1 esteve em live de Eduardo e defende golpe", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "'Sistema vai cair'", "date": "2023-01-12 06:00:31.641250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/as-trocas-de-mensagens-entre-valdemar-e-bolsonaro-apos-os-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As trocas de mensagens entre Valdemar e Bolsonaro ap\u00f3s os atos terroristas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-12 06:00:31.641250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/por-que-as-democracias-frageis-crescem-menos-instabilidade-reduz-renda-e-afugenta-cerebros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que as democracias fr\u00e1geis crescem menos: instabilidade reduz renda e afugenta c\u00e9rebros", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Conta simples", "date": "2023-01-12 06:00:31.641250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/militares-resistem-mas-governo-lula-deve-levantar-sigilo-de-caso-pazuello.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Militares resistem, mas governo Lula deve levantar sigilo de caso Eduardo Pazuello", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-12 06:00:31.641250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/seguranca-publica/noticia/2023/01/apos-a-soltura-de-von-richthofen-relembre-os-sete-assassinos-mais-conhecidos-do-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s a soltura de von Richthofen, relembre os sete assassinos mais conhecidos do pa\u00eds", "subheadline": "Lista tem nomes como Bandido da Luz Vermelha, Casal Nardoni e Doca Street", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00e1s companhias", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/nao-fiz-nada-demais-diz-suspeito-de-violencia-sexual-contra-influenciadora-em-santa-catarina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o fiz nada demais', diz suspeito de viol\u00eancia sexual contra influenciadora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em Santa Catarina", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/america-latina-corre-o-risco-de-viver-uma-nova-decada-perdida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Am\u00e9rica Latina corre o risco de viver uma nova d\u00e9cada perdida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ranking de amea\u00e7as", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/01/da-disney-ao-beto-carrero-oito-novas-atracoes-em-parques-tematicos-para-voce-conhecer-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Da Disney ao Beto Carrero, oito novas atra\u00e7\u00f5es em parques tem\u00e1ticos para voc\u00ea conhecer em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/series/noticia/2023/01/marco-ricca-e-escalado-para-serie-da-netflix-sobre-ayrton-senna-saiba-o-papel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marco Ricca \u00e9 escalado para s\u00e9rie da Netflix sobre o piloto brasileiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ayrton Senna", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/novelas/noticia/2023/01/em-terra-vermelha-gloria-pires-tera-grande-segredo-revelado-pelo-enteado-vivido-por-caua-reymond-saiba-qual.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gloria Pires ter\u00e1 grande segredo revelado pelo enteado, vivido por Cau\u00e3 Reymond", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Terra vermelha'", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/shows-e-concertos/noticia/2023/01/angela-ro-ro-jards-macale-e-jonathan-ferr-sao-destaques-entre-os-shows-da-semana.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Angela Ro Ro, Jards Macal\u00e9 e Jonathan Ferr s\u00e3o destaques", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Shows da semana", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/vigilancia-sanitaria-nao-encontra-nada-em-fabrica-de-empresa-que-produz-pomada-de-cabelo-que-causou-queimaduras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria encontra f\u00e1brica vazia onde seria produzida pomada de cabelo que causou queimaduras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2023/01/projeto-criado-por-gerson-campeao-do-mundo-ao-lado-de-pele-promove-inclusao-de-jovens.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Projeto criado por Gerson, campe\u00e3o do mundo ao lado de Pel\u00e9, promove inclus\u00e3o de jovens", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Niter\u00f3i", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/zona-sul/noticia/2023/01/salada-sempre-te-amei-confira-opcoes-de-pratos-e-sucos-detox.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Salada, sempre te amei! Confira op\u00e7\u00f5es de pratos e sucos detox", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Sul", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/covid-longa-maioria-dos-sintomas-se-resolvem-em-ate-um-ano-e-risco-e-menor-entre-vacinados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Maioria dos sintomas se resolve em at\u00e9 um ano, e risco \u00e9 menor entre vacinados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid longa", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/marcas-de-cerveja-mansoes-e-campos-de-golfe-agora-aposentado-bale-tem-fortuna-de-r-833-milhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marcas de cerveja, mans\u00f5es e campos de golfe: Bale tem fortuna de R$ 833 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Aposentado", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/cientistas-identificam-na-asia-aedes-aegypti-super-resistente-a-inseticidas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cientistas identificam na \u00c1sia Aedes aegypti super-resistente a inseticidas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nem se abala", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/cientistas-encontram-quatro-tipos-de-dinossauros-na-patagonia-chilena.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cientistas encontram quatro tipos de dinossauros na Patag\u00f4nia chilena", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9poca", "date": "2023-01-12 06:00:31.886247"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/haddad-amanha-pacote-para-ajustar-contas-publicas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad lan\u00e7a hoje pacote para ajustar contas p\u00fablicas em mais de R$ 100 bilh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medidas fiscais", "date": "2023-01-12 06:00:32.632063"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/americanas-por-que-saida-de-ceo-apos-dez-dias-no-cargo-cai-como-uma-bomba-no-mercado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americanas: por que sa\u00edda de CEO cai como uma bomba no mercado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rombo de R$ 20 bi", "date": "2023-01-12 06:00:32.632063"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/petrobras-prates-deve-assumir-como-interino-ate-ser-confirmado-por-assembleia-de-acionistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prates vai assumir como interino at\u00e9 ser confirmado por assembleia de acionistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Petrobras", "date": "2023-01-12 06:00:32.632063"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/parlamentares-italianos-pedem-revogacao-da-cidadania-honoraria-dada-a-bolsonaro-por-prefeita.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edticos italianos pedem revoga\u00e7\u00e3o da cidadania honor\u00e1ria de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Soltaram as m\u00e3os", "date": "2023-01-12 06:00:32.632063"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/assassinatos-de-ex-guerrilheiros-das-farc-deixam-acordo-de-paz-sob-risco-na-colombia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Desde 2016, 355 ex-combatentes das Farc foram assassinados, diz ONU", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acordo de Paz?", "date": "2023-01-12 06:00:32.632063"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/janeiro-tem-indicadores-de-covid-controlados-pela-primeira-vez-na-pandemia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Janeiro tem indicadores de Covid controlados pela primeira vez na pandemia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-12 06:00:32.632063"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/depression-room-bagunca-piora-humor-e-pode-ser-sinal-de-crise-na-saude-mental-saiba-como-arrumar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bagun\u00e7a piora humor e pode ser sinal de crise na sa\u00fade mental; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Depression room'", "date": "2023-01-12 06:00:32.632063"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/predio-com-rampa-em-depoimentos-presos-por-atos-em-brasilia-nao-sabem-identificar-congresso-e-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Golpistas presos nem sabem diferenciar pr\u00e9dios do Congresso e Planalto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-12 07:00:30.850957"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/01/veja-quem-sao-os-ex-participantes-do-bbb-que-nao-venceram-o-programa-mas-sao-milionarios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja quem s\u00e3o os ex-BBBs que n\u00e3o venceram o programa, mas s\u00e3o milion\u00e1rios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-12 07:00:31.104842"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/gsi-dispensou-reforco-da-guarda-presidencial-20-horas-antes-da-invasao-de-golpistas-diz-jornal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "GSI dispensou refor\u00e7o da guarda presidencial 20 horas antes da invas\u00e3o de golpistas, diz jornal", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-12 08:00:30.497648"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/jade-picon-se-emociona-ao-dirigir-carro-pensei-que-nao-fosse-capaz.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jade Picon se emociona ao dirigir carro: 'Pensei que n\u00e3o fosse capaz'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-12 08:00:30.736417"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/saiba-quem-e-o-ghostwriter-contratado-pelo-principe-harry-para-escrever-spare.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quem \u00e9 o 'ghostwriter' contratado pelo pr\u00edncipe Harry para escrever 'Spare'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vencedor do Pulitzer", "date": "2023-01-12 08:00:30.736417"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/castro-convida-lula-para-inaugurar-restaurante-popular-no-rio-estado-promete-mais-16-unidades-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Castro convida Lula para inaugurar restaurante popular no Rio; estado promete mais 16 unidades em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Refei\u00e7\u00f5es de R$ 1 e R$ 3", "date": "2023-01-12 08:00:30.736417"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/acusado-de-matar-amiga-a-facadas-em-niteroi-passara-por-nova-avaliacao-medica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Acusado de matar amiga a facadas em Niter\u00f3i passar\u00e1 por nova avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-12 08:00:30.736417"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/renda-variavel/noticia/2023/01/12/petrobras-lidera-ranking-de-bons-pagadores-de-dividendos-veja-apostas-para-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Petrobras lidera ranking de bons pagadores de dividendos. Veja apostas para 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-01-12 08:00:30.736417"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/justica-suspende-demissao-de-diretora-da-b2wamericanas-afastada-por-burnout.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a suspende demiss\u00e3o de diretora da B2W/Americanas afastada por 'burnout'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-12 08:00:31.108816"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/fusao-123-milhas-e-maxmilhas-cria-maior-agencia-digital-do-pais-e-acende-alerta-nas-companhias-aereas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fus\u00e3o 123 Milhas e MaxMilhas acende alerta nas companhias a\u00e9reas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-12 08:00:31.108816"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/preta-gil-recebe-carinho-da-familia-apos-diagnostico-de-cancer-voce-e-forte-poderosa-e-guerreira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preta Gil recebe carinho da fam\u00edlia, ap\u00f3s diagn\u00f3stico de c\u00e2ncer: 'Voc\u00ea \u00e9 forte, poderosa e guerreira'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mensagens", "date": "2023-01-12 09:00:31.494675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/ex-primeira-dama-do-rio-processa-a-estacio-de-sa-apos-ficar-com-o-nome-sujo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-primeira-dama do Rio processa a Est\u00e1cio de S\u00e1 ap\u00f3s ficar com o nome sujo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-12 09:00:31.494675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/jeff-beck-entenda-o-que-e-a-meningite-bacteriana-causa-da-morte-do-guitarrista-e-como-preveni-la.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jeff Beck: entenda o que \u00e9 a meningite bacteriana, causa da morte do guitarrista, e como preveni-la", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-12 09:00:31.494675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/republicanos-avalia-se-juntar-ao-pt-em-acao-para-cassar-deltan-dallagnol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Republicanos avalia se juntar ao PT em a\u00e7\u00e3o para cassar Deltan Dallagnol", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-12 09:00:31.878857"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/nativos-da-nova-zelandia-exigem-de-volta-tesouros-culturais-a-venda-em-casa-de-leilao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nativos da Nova Zel\u00e2ndia exigem de volta 'tesouros culturais' \u00e0 venda em casa de leil\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e9culos XVIII e XIX", "date": "2023-01-12 09:00:32.195415"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/ao-vivo/bbb-23-participantes-paredao-e-provas-ao-vivo-acompanhe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Participantes, pared\u00e3o e provas ao vivo, acompanhe", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'BBB 23'", "date": "2023-01-12 10:00:31.971587"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/ucrania-afirma-ter-dizimado-tropas-russas-em-soledar-com-um-ataque-de-artilharia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ucr\u00e2nia afirma ter dizimado tropas russas em Soledar com um ataque de artilharia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra", "date": "2023-01-12 10:00:31.971587"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/preta-gil-celebra-aniversario-do-marido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preta Gil celebra anivers\u00e1rio do marido e se declara: 'Voc\u00ea sempre foi meu colo'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-12 10:00:31.971587"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/motorista-de-onibus-que-atropelou-bombeiro-em-copacabana-e-indiciado-por-homicidio-duplamente-qualificado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Motorista de \u00f4nibus que atropelou bombeiro em Copacabana \u00e9 indiciado por homic\u00eddio duplamente qualificado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Assassinato", "date": "2023-01-12 10:00:31.971587"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/rival-de-time-da-arabia-saudita-que-contratou-cr7-quer-messi-diz-jornal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rival de time da Ar\u00e1bia Saudita que contratou CR7 quer Messi, diz jornal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-12 10:00:31.971587"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/haddad-trava-hoje-a-batalha-da-credibilidade-em-seu-ajuste.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad trava hoje a batalha da credibilidade em seu ajuste\ufeff", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-12 10:00:32.367454"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/tarcisio-volta-atras-de-nomeacao-de-cunhado-para-cargo-no-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tarc\u00edsio volta atr\u00e1s de nomea\u00e7\u00e3o de cunhado para cargo no governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e3o Paulo", "date": "2023-01-12 10:00:32.695510"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/eu-tive-uma-escolha-de-sofia-eu-falo-ou-nao-diz-ex-ceo-da-americanas-sobre-rombo-de-r-20-bi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Eu tive uma escolha de Sofia: Eu falo ou n\u00e3o?', diz ex-CEO da Americanas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rombo de R$ 20 bi", "date": "2023-01-12 10:00:32.695510"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/alta-no-aluguel-no-rio-e-em-sao-paulo-e-tres-vezes-maior-que-a-inflacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alta no aluguel no Rio e em S\u00e3o Paulo \u00e9 tr\u00eas vezes maior que a infla\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-12 10:00:32.695510"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/gol-sai-de-linha-mas-e-campeao-de-vendas-veja-os-carros-novos-e-usados-mais-vendidos-de-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gol sai de linha, mas \u00e9 campe\u00e3o de vendas. Veja os carros mais vendidos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasil 2022", "date": "2023-01-12 10:00:32.695510"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/sorvete-mcdonalds-e-hoteis-gastos-de-r-27-milhoes-no-cartao-corporativo-de-bolsonaro-perdem-sigilo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sorvete, McDonald's e hot\u00e9is: gastos de R$ 27 milh\u00f5es no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Cai o sigilo", "date": "2023-01-12 11:00:31.799140"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/tombo-historico-leilao-de-acoes-da-americanas-antes-do-pregao-apontam-para-queda-de-75percent.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Antes do preg\u00e3o, leil\u00e3o de a\u00e7\u00f5es da Americanas aponta para queda de 75%", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-12 11:00:32.410548"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/o-que-e-o-forfait-a-operacao-que-pode-explicar-o-rombo-de-r-20-bi-no-balanco-da-americanas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que \u00e9 o \u2018forfait\u2019, a opera\u00e7\u00e3o que pode explicar o rombo de R$ 20 bi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Americanas", "date": "2023-01-12 11:00:32.719738"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/ex-secretario-particular-de-bento-xvi-publica-livro-com-segredos-e-acusacoes-contra-francisco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-secret\u00e1rio particular de Bento XVI publica livro com acusa\u00e7\u00f5es contra Francisco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Segredos", "date": "2023-01-12 11:00:32.719738"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/carnaval/noticia/2023/01/rio-tera-445-desfiles-de-blocos-autorizados-no-carnaval-de-rua-veja-a-lista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rio ter\u00e1 445 desfiles de blocos autorizados; veja a lista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carnaval de rua", "date": "2023-01-12 11:00:32.719738"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/falta-de-equipamentos-e-so-40-homens-5-pontos-sobre-a-atuacao-do-gsi-no-dia-da-invasao-ao-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Falta de equipamentos e s\u00f3 40 homens: 5 pontos sobre a atua\u00e7\u00e3o do GSI no dia da invas\u00e3o ao Planalto", "subheadline": "Atua\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela seguran\u00e7a de pal\u00e1cios presidenciais no dia dos atos tem sido questionada", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Atos terroristas no DF", "date": "2023-01-12 12:00:32.161469"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/bolsonaristas-presos-apos-atos-golpistas-foram-vacinados-contra-covid-19.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaristas presos ap\u00f3s atos golpistas foram vacinados contra Covid-19", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Na Papuda e na Colmeia", "date": "2023-01-12 12:00:32.161469"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/homem-e-espancado-em-bar-ao-ser-acusado-de-roubo-nao-sei-se-foi-pela-minha-cor-ou-minhas-roupas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o sei se foi pela minha cor ou minhas roupas', diz homem espancado em bar ao ser acusado de roubo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-12 12:00:32.404600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/humor/sensacionalista/post/2023/01/golpistas-sao-vacinados-contra-covid-e-brasil-atinge-imunizacao-de-rebanho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Golpistas s\u00e3o vacinados contra COVID e Brasil finalmente atinge imunidade de rebanho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sensacionalista", "date": "2023-01-12 12:00:32.404600"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/alckmin-escalou-quatro-mulheres-para-linha-de-frente-do-mdic.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alckmin escalou quatro mulheres para linha de frente do MDIC", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-12 12:00:32.784676"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/ao-vivo/ibovespa-hoje-acompanhe-bolsa-e-dolar.ghtml?postId=8a8f406b-52e1-4f84-8a44-3d6ee86738cb", "site": "O Globo", "headline": "A\u00e7\u00f5es da Magalu e Via caem mais de 6%; pap\u00e9is da varejista em crise est\u00e3o em leil\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No rastro da Americanas", "date": "2023-01-12 12:00:33.099348"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/parece-ser-mais-novo-ou-velho-do-que-e-novo-estudo-revela-que-idade-aparente-esta-ligada-ao-risco-de-doencas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parece ser mais novo ou velho? Idade aparente est\u00e1 ligada ao risco de doen\u00e7as", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo estudo", "date": "2023-01-12 12:00:33.099348"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/papinhas-de-bebe-estudo-encontra-21-substancias-toxicas-ao-organismo-humano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Papinhas de beb\u00ea: estudo encontra 21 subst\u00e2ncias t\u00f3xicas ao organismo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-12 12:00:33.099348"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-acusa-gente-das-forcas-armadas-de-conivencia-com-invasao-estou-convencido-que-a-porta-do-palacio-foi-aberta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula acusa integrantes das For\u00e7as Armadas e da\u00a0PM\u00a0de coniv\u00eancia com invas\u00e3o: \u2018A porta do Pal\u00e1cio foi aberta'", "subheadline": "A jornalistas, presidente disse ainda que est\u00e1 fazendo pente-fino para tirar bolsonaristas lotados no Planalto", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Ataque ao Planalto", "date": "2023-01-12 13:00:31.649027"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/policiais-do-senado-dizem-em-depoimento-que-terroristas-usaram-bombas-caseiras-e-bolas-de-gude-nao-foi-possivel-impedir-a-invasao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Policiais do Senado dizem que terroristas usaram bombas e bolas de gude: 'N\u00e3o foi poss\u00edvel impedir'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Investiga\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-12 13:00:31.649027"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/cartao-corporativo-bolsonaro-gastou-com-com-pet-shop-doces-e-decoracao-de-festa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cart\u00e3o corporativo: Bolsonaro gastou com pet shop, doces e decora\u00e7\u00e3o de festa", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Cai o sigilo", "date": "2023-01-12 13:00:31.649027"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/lula-diz-que-mucio-fica-se-eu-tiver-que-tirar-cada-ministro-a-hora-que-ele-cometer-um-erro-vai-ser-a-maior-rotatividade-de-mao-de-obra-da-historia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Se tiver que tirar ministro a cada hora que cometer erro, vai ser a maior rotatividade', diz Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "M\u00facio fica", "date": "2023-01-12 13:00:31.649027"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/fazendeiro-no-bbb-23-gustavo-e-o-mais-novo-integrante-dos-peoes-do-reality-relembre.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fazendeiro no 'BBB 23', Gustavo \u00e9 o mais novo integrante dos pe\u00f5es do reality", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Relembre", "date": "2023-01-12 13:00:31.890242"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/jornalista-luiz-orlando-carneiro-morre-em-brasilia-aos-84-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jornalista Luiz Orlando Carneiro morre em Bras\u00edlia, aos 84 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-01-12 13:00:31.890242"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/carnaval/noticia/2023/01/metro-anuncia-horario-estendido-para-atender-publico-dos-ensaios-tecnicos-no-sambodromo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Metr\u00f4 anuncia hor\u00e1rio estendido para atender p\u00fablico dos ensaios t\u00e9cnicos no Samb\u00f3dromo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carnaval", "date": "2023-01-12 13:00:31.890242"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/flamengo-x-audax-onde-assistir-escalacoes-e-horario-da-abertura-do-carioca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo x Audax: onde assistir, escala\u00e7\u00f5es e hor\u00e1rio da abertura do Carioca", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-12 13:00:31.890242"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/mec-aciona-pf-para-apurar-golpe-do-celular-em-nome-de-camilo-santana.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MEC aciona PF por \u2018golpe do celular\u2019 em nome de Camilo Santana", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-12 13:00:32.268017"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/ruth-de-aquino/coluna/2023/01/conversa-com-um-lider-infiltrado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conversa com um 'infiltrado'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ruth de Aquino", "date": "2023-01-12 13:00:32.268017"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/engasgo-conheca-os-alimentos-que-mais-oferecem-risco-as-criancas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Engasgo: conhe\u00e7a os alimentos que mais oferecem risco \u00e0s crian\u00e7as", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-01-12 13:00:32.577503"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/emirados-arabes-nomeiam-lider-de-petrolifera-para-chefiar-conferencia-do-clima-da-onu-e-despertam-ira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Emirados \u00c1rabes nomeiam l\u00edder de petrol\u00edfera para Confer\u00eancia do Clima", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gerou reclama\u00e7\u00f5es", "date": "2023-01-12 13:00:32.577503"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/governo-aponta-primeiros-suspeitos-de-financiar-atos-terroristas-em-brasilia-e-pede-bloqueio-de-r-66-milhoes-de-bens-veja-lista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo aponta primeiros suspeitos de financiar atos e pede bloqueio de R$ 6,5 milh\u00f5es de bens; veja lista", "subheadline": "Foram listados 52 pessoas e sete empresas identificadas como patrocinadoras de viagens a Bras\u00edlia", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Terrorismo no DF", "date": "2023-01-12 14:00:31.879873"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/tata-werneck-comemora-aline-wirley-no-bbb-23-nao-sei-como-vai-reagir-a-pressao-mas-ela-e-incrivel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tat\u00e1 Werneck comemora Aline Wirley no 'BBB 23': 'N\u00e3o sei como vai reagir \u00e0 press\u00e3o, mas ela \u00e9 incr\u00edvel'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reality show", "date": "2023-01-12 14:00:32.115640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/por-que-o-nome-artistico-de-fred-do-bbb-23-e-esse-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que o nome art\u00edstico de Fred, do 'BBB 23', \u00e9 esse? Entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reality", "date": "2023-01-12 14:00:32.115640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/giovanna-ewbank-encanta-com-fotos-no-nordeste.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De f\u00e9rias na Bahia com Bruno Gagliasso, Giovanna Ewbank encanta com fotos em piscina", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-12 14:00:32.115640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/seis-empresas-contratadas-pela-campanha-de-castro-tem-quebra-de-sigilo-determinada-pelo-tre.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Seis empresas contratadas pela campanha de Castro t\u00eam quebra de sigilo determinada pelo TRE", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governador", "date": "2023-01-12 14:00:32.115640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/com-sindrome-dos-ovarios-policisticos-americana-tem-menstruacao-de-83-dias-e-vai-para-o-hospital.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com s\u00edndrome dos ov\u00e1rios polic\u00edsticos, americana tem menstrua\u00e7\u00e3o de 83 dias e vai para o hospital", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-12 14:00:32.115640"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/class-action-a-vista-para-a-americanas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Class action' \u00e0 vista para a Americanas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-12 14:00:32.483875"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/prisao-de-terroristas-faz-bolsonaristas-abracarem-pauta-carceraria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pris\u00e3o de terroristas faz bolsonaristas \u2018abra\u00e7arem\u2019 pauta carcer\u00e1ria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-12 14:00:32.483875"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/aposentar-se-mais-cedo-pode-acelerar-declinio-cognitivo-em-idosos-entenda-por-que.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aposentar-se mais cedo pode acelerar decl\u00ednio cognitivo em idosos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saiba o motivo", "date": "2023-01-12 14:00:32.785636"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/fifa-the-best-neymar-e-vini-jr-sao-finalistas-e-richarlison-concorre-ao-puskas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Neymar e Vini Jr s\u00e3o finalistas; Richarlison concorre ao Pusk\u00e1s", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fifa The Best", "date": "2023-01-12 14:00:32.785636"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/segundo-lote-de-documentos-confidenciais-foi-encontrado-na-casa-de-biden-diz-casa-branca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Segundo lote de documentos confidenciais foi encontrado na casa de Biden", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Casa Branca", "date": "2023-01-12 14:00:32.785636"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/alvos-de-pedido-de-investigacao-deputados-pedem-ao-pl-para-bancar-advogado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alvos de pedido de investiga\u00e7\u00e3o, deputados pedem ao PL para bancar advogado", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-12 15:00:32.688740"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/interventor-federal-realoca-servidores-exonerados-por-anderson-torres-na-secretaria-de-seguranca-publica-do-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Interventor federal realoca servidores exonerados por Anderson Torres no DF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Seguran\u00e7a p\u00fablica", "date": "2023-01-12 15:00:32.688740"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/minhoca-roda-gigante-rinoceronte-conheca-os-emojis-das-torcidas-dos-participantes-do-bbb-23.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minhoca, roda-gigante, rinoceronte: conhe\u00e7a os emojis das torcidas do 'BBB 23'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novos participantes", "date": "2023-01-12 15:00:32.936032"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/governo-do-rio-quer-ajustar-beneficio-fiscal-a-combustivel-de-aviacao-para-atrair-mais-voos-ao-estado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo do Rio quer ajustar benef\u00edcio fiscal a combust\u00edvel de avia\u00e7\u00e3o para atrair mais voos ao estado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-01-12 15:00:32.936032"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/01/campeonato-carioca-vende-naming-rights.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Campeonato Carioca vende naming rights para casa de apostas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-12 15:00:32.936032"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/esg/noticia/2023/01/plataforma-com-inteligencia-artificial-busca-prevenir-desmatamento-na-amazonia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Plataforma com intelig\u00eancia artificial busca prevenir desmatamento na Amaz\u00f4nia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "ESG", "date": "2023-01-12 15:00:32.936032"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/as-queixas-da-nova-cupula-da-abin-sobre-os-militares-responsaveis-pela-seguranca-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As queixas da nova c\u00fapula da Abin sobre os militares na seguran\u00e7a do Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-12 15:00:33.326200"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/inflacao-acelera-em-todas-as-faixa-de-renda-mas-afeta-mais-os-mais-pobres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Infla\u00e7\u00e3o acelera em todas as faixa de renda, mas afeta mais os mais pobres", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-12 15:00:33.326200"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/brasil-piora-generalizada-com-retorno-de-registro-de-internacoes-por-fome-e-desnutricao-infantil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Piora generalizada em dados de interna\u00e7\u00f5es por fome e desnutri\u00e7\u00e3o infantil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-12 15:00:33.326200"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/ao-vivo/ibovespa-hoje-acompanhe-bolsa-e-dolar.ghtml?postId=a42f65d1-3f84-45b5-87d3-d1866e0e6948", "site": "O Globo", "headline": "A\u00e7\u00f5es da Americanas caem 76,25% ap\u00f3s leil\u00e3o prolongado; siga ao vivo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mercado", "date": "2023-01-12 15:00:33.648548"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/a-empresa-e-absolutamente-viavel-diz-ex-ceo-da-americanas-ressaltando-porem-que-companhia-precisara-de-capitalizacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Para ex-CEO, Americanas \u00e9 'absolutamente vi\u00e1vel', mas precisar\u00e1 de capitaliza\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-01-12 15:00:33.648548"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/quem-e-valery-gerasimov-novo-comandante-do-exercito-russo-a-frente-da-ofensiva-na-ucrania.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem \u00e9 Valery Gerasimov, novo comandante do Ex\u00e9rcito russo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ofensiva na Ucr\u00e2nia", "date": "2023-01-12 15:00:33.648548"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/cartao-corporativo-veja-os-gastos-de-cada-presidente-da-republica-desde-2003.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cart\u00e3o corporativo: Veja os gastos de Lula, Dilma, Temer e Bolsonaro desde 2003", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-01-12 16:00:33.077961"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/anderson-torres-deve-se-entregar-a-pf-nesta-sexta-feira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bela Megale: Anderson Torres deve se entregar \u00e0 PF nesta sexta-feira", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Atos terroristas", "date": "2023-01-12 16:00:33.077961"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/acusado-de-financiar-atos-empresario-bolsonarista-postou-horas-antes-de-invasao-boiada-chegando.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Suspeito de financiar atos, bolsonarista postou horas antes de invas\u00e3o: 'Boiada chegando'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Empres\u00e1rio", "date": "2023-01-12 16:00:33.077961"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/carnaval/noticia/2023/01/assessoria-de-preta-gil-confirma-megabloco-da-cantora-no-centro-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Assessoria de Preta Gil confirma megabloco da cantora no Centro do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carnaval", "date": "2023-01-12 16:00:33.338929"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pf-apreendeu-na-casa-de-anderson-torres-minuta-que-sugeria-a-bolsonaro-intervir-no-tse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF apreende na casa do ex-ministro Anderson Torres minuta de decreto para Bolsonaro intervir no TSE", "subheadline": "Documento era um rascunho para 'estado de defesa' na Corte Eleitoral", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Elei\u00e7\u00f5es 2022", "date": "2023-01-12 17:00:32.803168"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/haddad-anuncia-pacote-de-r-24368-bi-com-refis-tributario-e-reoneracao-de-impostos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad anuncia pacote de R$ 243 bi, com Refis tribut\u00e1rio e reonera\u00e7\u00e3o de impostos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-12 17:00:32.803168"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/caravanas-golpistas-aumentaram-em-quase-10-vezes-numero-de-manifestantes-em-brasilia-no-dia-de-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Caravanas golpistas' elevaram em quase 10 vezes n\u00famero de manifestantes na v\u00e9spera de atos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bras\u00edlia", "date": "2023-01-12 18:00:32.333706"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/deputados-dos-eua-instam-biden-a-retirar-visto-de-bolsonaro-e-pedem-que-fbi-investigue-ataques-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputados dos EUA instam Biden a retirar visto de Bolsonaro e pedem que FBI investigue atos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Rea\u00e7\u00e3o internacional", "date": "2023-01-12 18:00:32.333706"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/pacote-de-haddad-desarma-bombas-de-bolsonaro-e-busca-o-superavit-ja-este-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pacote de Haddad desarma bombas de Bolsonaro e busca super\u00e1vit j\u00e1 este ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-12 18:00:32.946500"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/integrantes-do-mpf-apontam-crime-de-bolsonaro-e-cobram-interrogatorio-por-video-golpista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MPF aponta crime de Bolsonaro e cobra interrogat\u00f3rio por v\u00eddeo golpista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-12 18:00:32.946500"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/ao-vivo/ibovespa-hoje-acompanhe-bolsa-e-dolar.ghtml?postId=f7637f57-e533-4923-b621-0a37b28b7c02", "site": "O Globo", "headline": "A\u00e7\u00f5es da Americanas caem 78%; t\u00edtulos em d\u00f3lar da empresa despencam; siga", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mercado ao vivo", "date": "2023-01-12 18:00:33.254351"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/entenda-como-a-descoberta-de-arquivos-sigilosos-com-biden-se-compara-ao-caso-trump.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda como arquivos sigilosos com Biden se comparam ao caso Trump", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Descoberta", "date": "2023-01-12 18:00:33.254351"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/candidatos-bolsonaristas-em-eleicoes-passadas-sao-suspeitos-de-financiarem-atos-democraticos-aponta-agu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Candidatos bolsonaristas em elei\u00e7\u00f5es passadas s\u00e3o suspeitos de financiarem atos democr\u00e1ticos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Aponta AGU", "date": "2023-01-12 19:00:34.168462"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/bolsonarista-que-gravou-video-agradecendo-policial-legislativo-na-invasao-ao-congresso-e-identificado-entre-os-presos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonarista que gravou v\u00eddeo agradecendo policial legislativo \u00e9 identificado entre os presos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Invas\u00e3o ao Congresso", "date": "2023-01-12 19:00:34.168462"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/pl-acredita-que-minuta-encontrada-na-casa-de-torres-sera-usada-para-tornar-bolsonaro-inelegivel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PL acredita que minuta encontrada com Torres ser\u00e1 usada para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-12 19:00:34.791777"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/01/acao-da-americanas-cai-7733percent-apos-rombo-de-r-20-bi-em-balanco-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A\u00e7\u00e3o da Americanas cai 77,33%, e empresa perde R$ 8,37 bi em valor de mercado. Entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rombo de R$ 20 bi", "date": "2023-01-12 19:00:35.104818"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/envelheceram-mal-os-primeiros-acenos-de-rial-aos-funcionarios-da-americanas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O rombo e os primeiros acenos de Rial aos funcion\u00e1rios da Americanas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-12 19:00:35.104818"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/haddad-afirma-que-governo-vai-refazer-contas-do-inss-e-nao-garante-novo-aumento-do-salario-minimo-neste-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad afirma que n\u00e3o garante novo aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo neste ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-12 19:00:35.104818"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/soldado-russo-e-condenado-a-cinco-anos-de-prisao-por-se-recusar-a-lutar-na-ucrania.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Soldado russo \u00e9 condenado \u00e0 pris\u00e3o por se recusar a lutar na Ucr\u00e2nia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cinco anos", "date": "2023-01-12 19:00:35.104818"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/filho-critica-serie-sobre-pablo-escobar-muitos-jovens-querem-ser-como-meu-pai.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filho critica s\u00e9rie sobre Pablo Escobar: 'Muitos querem ser como meu pai'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Traficante", "date": "2023-01-12 19:00:35.104818"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/apos-ameaca-a-advogado-de-lula-oab-cria-grupo-para-defender-profissionais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s amea\u00e7a a advogado de Lula, OAB cria grupo para defender profissionais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-12 20:00:33.618908"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/vereadora-do-pl-que-recebeu-verba-e-fez-campanha-ao-lado-do-atual-governador-de-sc-e-identificada-entre-os-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vereadora do PL que fez campanha ao lado do atual governador de SC \u00e9 identificada", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Recebeu verba", "date": "2023-01-12 20:00:33.618908"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/tombo-de-77percent-da-americanas-e-o-maior-de-uma-acao-da-bolsa-desde-2008.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tombo de 77% da Americanas \u00e9 o maior da Bolsa desde 2008", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-12 20:00:34.612580"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/margareth-menezes-escolhe-alexandre-santini-para-presidencia-da-casa-rui-barbosa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Margareth Menezes escolhe Alexandre Santini para Casa Rui Barbosa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-12 20:00:34.612580"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/rita-serrano-nova-presidente-da-caixa-diz-que-banco-teve-politica-de-assedio-e-medo-com-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nova presidente da Caixa diz que banco teve pol\u00edtica de 'ass\u00e9dio e medo'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rita Serrano", "date": "2023-01-12 20:00:34.612580"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/disputa-acirrada-pela-chefia-do-mp-do-rio-tem-pressao-politica-e-acusacoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Disputa acirrada pela chefia do MP tem press\u00e3o pol\u00edtica e acusa\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-12 20:00:34.612580"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/argentina-fecha-2022-com-inflacao-de-948percent-a-maior-em-30-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Argentina fecha 2022 com infla\u00e7\u00e3o de 94,8%, a maior em 30 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-12 20:00:34.612580"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/nasa-identifica-novo-planeta-potencialmente-habitavel-e-com-quase-o-tamanho-da-terra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nasa identifica novo planeta potencialmente habit\u00e1vel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Plano B", "date": "2023-01-12 20:00:34.612580"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/juiz-federal-acolhe-pedido-da-agu-e-decreta-bloqueio-de-r-65-milhoes-de-59-suspeitos-de-financiar-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Juiz federal acolhe pedido da AGU e bloqueia R$ 6,5 milh\u00f5es de 59 suspeitos de financiar invas\u00f5es", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "8 de Janeiro", "date": "2023-01-12 21:00:34.261071"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/sem-prever-custos-relatorio-do-iphan-sugere-uso-de-fundo-da-unesco-para-recuperar-patrimonio-destruido-por-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Relat\u00f3rio do Iphan sugere uso de fundo da Unesco para recuperar patrim\u00f4nio destru\u00eddo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sem prever custos", "date": "2023-01-12 21:00:34.261071"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/vigilante-do-stf-e-preso-por-participacao-em-atos-golpistas-na-praca-dos-tres-poderes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vigilante do STF \u00e9 preso por participa\u00e7\u00e3o em atos golpistas na Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Pode ter passado dados", "date": "2023-01-12 21:00:34.261071"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/the-town-anuncia-foo-fighters-e-ludmilla-em-sua-programacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "The Town anuncia Foo Fighters e Ludmilla em sua programa\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-01-12 22:00:34.747324"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/de-olho-na-china-eua-e-japao-estendem-ao-espaco-seu-tratado-de-seguranca-e-defesa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "EUA e Jap\u00e3o estendem ao espa\u00e7o seu tratado de seguran\u00e7a e defesa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "De olho na China", "date": "2023-01-12 23:00:34.147071"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/lisa-marie-presley-filha-de-elvis-presley-morre-aos-54-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lisa Marie Presley, filha de Elvis Presley, morre aos 54 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-01-13 00:00:35.396885"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/veterano-matheus-franca-se-destaca-e-garotos-do-flamengo-vencem-na-estreia-do-carioca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Veterano' Matheus Fran\u00e7a se destaca, e garotos do Fla vencem na estreia do Campeonato Carioca", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No Maracan\u00e3", "date": "2023-01-13 00:00:35.396885"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/flamengo-encaminha-venda-de-joao-gomes-para-clube-ingles-por-quase-r-100-milhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo encaminha venda de Jo\u00e3o Gomes para clube Ingl\u00eas por quase R$ 100 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Belo passe", "date": "2023-01-13 00:00:35.396885"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/minuta-para-intervencao-no-tse-previa-quebra-de-sigilo-de-magistrados-e-comissao-chefiada-pelo-ministerio-da-defesa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minuta para interven\u00e7\u00e3o no TSE previa quebra de sigilo de magistrados e comiss\u00e3o chefiada pela Defesa", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Os detalhes do golpe", "date": "2023-01-13 01:00:33.342326"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/coluna/2023/01/bolsonaro-deixou-digitais-em-tentativa-de-golpe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro deixou digitais em tentativa de golpe", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-01-13 02:00:33.865099"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/flavia-oliveira/coluna/2023/01/mesmo-cansada-de-guerra-democracia-resistira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mesmo cansada de guerra, democracia resistir\u00e1", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fl\u00e1via Oliveira", "date": "2023-01-13 02:00:33.865099"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/pedro-doria/coluna/2023/01/governo-lula-nao-pode-se-dar-ao-luxo-de-ser-analogico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula n\u00e3o pode se dar ao luxo de ser anal\u00f3gico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pedro Doria", "date": "2023-01-13 02:00:33.865099"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/01/portugal-aperta-cerco-para-capturar-fugitivos-brasileiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Portugal aperta cerco para capturar fugitivos brasileiros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-01-13 02:00:33.865099"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/o-que-a-reconstrucao-do-museu-nacional-pode-ensinar-a-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que a reconstru\u00e7\u00e3o do Museu Nacional pode ensinar a Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s ataques terroristas", "date": "2023-01-13 03:00:34.202117"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/entenda-como-e-a-maior-jazida-de-terras-raras-da-europa-descoberta-na-suecia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda como \u00e9 a \u2018maior jazida de terras raras da Europa\u2019, descoberta na Su\u00e9cia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00edda energ\u00e9tica", "date": "2023-01-13 03:00:34.202117"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/depois-de-registrar-a-maior-sensacao-termica-do-verao-rio-entra-em-estagio-de-atencao-com-temporal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Depois de registrar a maior sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica do ver\u00e3o, Rio entra em est\u00e1gio de mobiliza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s temporal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "De olho no c\u00e9u", "date": "2023-01-13 03:00:34.202117"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/fluminense/noticia/2023/01/do-campo-ao-banco-como-o-jogador-fernando-diniz-ajuda-a-explicar-o-treinador-de-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Do campo ao banco: como o jogador Fernando Diniz ajuda a explicar o treinador de 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fluminense", "date": "2023-01-13 03:00:34.202117"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/vasco-anuncia-o-goleiro-ivan.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Clube anuncia o goleiro Ivan, ex-Corinthians e Zenit", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vasco", "date": "2023-01-13 03:00:34.202117"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/laac-2023-primeiro-dia-de-competicao-e-marcado-por-anuncio-de-sede-e-bom-comeco-de-dupla-brasileira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Primeiro dia de competi\u00e7\u00e3o \u00e9 marcado por bom come\u00e7o de dupla brasileira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "LAAC 2023", "date": "2023-01-13 03:00:34.202117"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/governo-dos-eua-examina-mais-de-500-informes-sobre-ovnis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo dos EUA examina mais de 500 informes sobre OVNIs", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novos avistamentos", "date": "2023-01-13 03:00:34.202117"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/insercao-no-mercado-de-trabalho-e-um-dos-principais-obstaculos-dos-indigenas-aponta-estudo-da-fgv.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho \u00e9 um dos principais obst\u00e1culos dos ind\u00edgenas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estudo da FGV", "date": "2023-01-13 03:00:34.202117"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/atentados-terroristas-e-minuta-golpista-devem-turbinar-acoes-contra-bolsonaro-no-tse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atentados terroristas e minuta golpista devem 'turbinar' a\u00e7\u00f5es contra Bolsonaro no TSE", "subheadline": "Ministro que cuida de processos que podem tornar ex-presidente ineleg\u00edvel encaminhar\u00e1 casos semana que vem", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-13 06:00:33.500339"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/seis-pontos-que-explicam-por-que-minuta-sobre-intervencao-no-tse-achada-na-casa-de-torres-tinha-teor-golpista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Seis pontos que explicam por que a minuta achada na casa de Anderson Torres tinha teor golpista", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Entenda", "date": "2023-01-13 06:00:33.500339"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/conselheiros-de-lula-defendem-cooperacao-com-eua-para-investigar-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conselheiros de Lula defendem coopera\u00e7\u00e3o com EUA para investigar Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-13 06:00:33.500339"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/deputados-investigados-pela-pgr-festejaram-atos-golpistas-e-tem-historico-de-ataques-a-tribunais-e-ate-a-vacinacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputados investigados pela PGR comemoraram atos golpistas nas redes; confira", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Hist\u00f3rico de ataques", "date": "2023-01-13 06:00:33.500339"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/noticia/2023/01/fake-news-infiltrados-tratamento-indigno-apos-atos-terroristas-bolsonarismo-se-reagrupa-e-domina-narrativa-nas-redes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s atos terroristas em Bras\u00edlia, bolsonarismo domina narrativa nas redes sociais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Infiltrados, fake news...", "date": "2023-01-13 06:00:33.500339"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pl-nao-toma-medidas-contra-parlamentares-suspeitos-de-envolvimento-em-atos-terroristas-mas-avisa-que-nao-pagara-defesa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PL n\u00e3o toma medidas contra parlamentares suspeitos de envolvimento em atos golpistas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Mas n\u00e3o vai defender", "date": "2023-01-13 06:00:33.500339"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/parlamentar-italiana-defende-revogacao-de-cidadania-honoraria-dada-a-bolsonaro-ele-nao-merece.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parlamentar italiana defende revoga\u00e7\u00e3o de cidadania honor\u00e1ria dada a Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "'Ele n\u00e3o merece'", "date": "2023-01-13 06:00:33.500339"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/01/sidney-magal-fala-sobre-melhor-forma-de-se-definir-sou-um-cantor-brasileiro-latino-que-solta-a-franga.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sidney Magal conta melhor forma de se definir: 'Sou um cantor brasileiro, latino, que solta a franga'", "subheadline": "Com livro, musicais, document\u00e1rio, cinebiografia e exposi\u00e7\u00e3o, cantor celebra os diversos projetos sobre sua vida", "section": "headline", "img": "", "tag": "Todo ele", "date": "2023-01-13 06:00:33.755248"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/bbb-23-veja-numero-de-seguidores-dos-participantes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'BBB 23': confira o n\u00famero de seguidores dos participantes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Come\u00e7a dia 16", "date": "2023-01-13 06:00:33.755248"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/metade-dos-bairros-da-cidade-tera-desfiles-de-blocos-que-devem-arrastar-cinco-milhoes-de-folioes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Metade dos bairros da cidade ter\u00e1 desfiles de blocos, que devem arrastar cinco milh\u00f5es de foli\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carnaval carioca", "date": "2023-01-13 06:00:33.755248"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/medicina-fetal-avancos-permitem-diagnosticar-e-tratar-bebes-no-utero.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Medicina fetal: avan\u00e7os permitem diagnosticar e tratar beb\u00eas no \u00fatero", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Interven\u00e7\u00f5es preventivas", "date": "2023-01-13 06:00:33.755248"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/a-hora-da-ciencia/post/2023/01/o-cerebro-que-sente-saudade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O c\u00e9rebro que sente saudade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Roberto Lent", "date": "2023-01-13 06:00:34.151187"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/nelson-motta/noticia/2023/01/passando-a-visao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Geovani Martins partiu para dentro com o romance 'Via \u00c1pia'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nelson Motta", "date": "2023-01-13 06:00:34.151187"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/martha-medeiros/coluna/2023/01/entender-o-mundo-em-que-se-vive.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entender o mundo em que se vive", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Martha Medeiros", "date": "2023-01-13 06:00:34.151187"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/alexandra-forbes/coluna/2023/01/os-dez-melhores-pratos-de-2022.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os dez melhores pratos de 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alexandra Forbes", "date": "2023-01-13 06:00:34.151187"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/diretores-da-americanas-venderam-acoes-meses-antes-da-revelacao-do-rombo-de-r-20-bi-que-derreteu-cotacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Diretores da Americanas venderam a\u00e7\u00f5es meses antes de se revelar rombo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Derreteu cota\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-13 06:00:34.477426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/rombo-de-r-20-bi-na-americanas-pode-afetar-lojas-produtos-e-ate-patrocinio-ao-bbb-analistas-avaliam.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rombo de R$ 20 bi na Americanas pode afetar lojas, produtos e at\u00e9 o BBB?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Analistas avaliam", "date": "2023-01-13 06:00:34.477426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/os-bilhoes-que-a-americanas-pode-tentar-levantar-no-mercado-apos-o-rombo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os bilh\u00f5es que Americanas pode tentar levantar no mercado ap\u00f3s o rombo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-13 06:00:34.477426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/prates-deve-assumir-a-petrobras-dentro-de-tres-semanas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jean Paul Prates deve assumir a Petrobras dentro de tr\u00eas semanas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-13 06:00:34.477426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/veja-por-que-tributaristas-nao-gostaram-do-pacote-de-haddad-para-aumentar-arrecadacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tributaristas n\u00e3o gostaram do pacote de Haddad para aumentar arrecada\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja por qu\u00ea", "date": "2023-01-13 06:00:34.477426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/nao-consegue-manter-o-foco-por-muito-tempo-veja-5-dicas-para-aumentar-sua-atencao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Telas afetam a aten\u00e7\u00e3o permanentemente: saiba como recuper\u00e1-la", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ajustando o foco", "date": "2023-01-13 06:00:34.477426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/sexta-feira-13-como-a-data-se-transformou-em-sinonimo-de-azar-e-terror.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sexta-feira 13: como data se transformou em sin\u00f4nimo de m\u00e1 sorte e terror?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Azar o seu!", "date": "2023-01-13 06:00:34.477426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/martin-fernandez/coluna/2023/01/flamengo-e-palmeiras-farao-o-jogo-da-democracia-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo e Palmeiras far\u00e3o o jogo da democracia em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Martin Fernandez", "date": "2023-01-13 06:00:34.477426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/01/serie-sobre-o-corinthians-reve-historias-e-personagens-para-tracar-perfil-do-clube-e-da-torcida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Document\u00e1rio resgata fatos marcantes da hist\u00f3ria do clube paulista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Sou Corinthians'", "date": "2023-01-13 06:00:34.477426"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/preso-apos-atos-em-brasilia-militar-reformado-disse-que-aproveitou-para-conhecer-o-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preso no DF: militar reformado disse que 'aproveitou para conhecer' o Pal\u00e1cio do Planalto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-13 07:00:33.126592"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/01/bbb-23-tata-werneck-tiago-leifert-e-mais-personalidades-declaram-torcida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'BBB' 23: Tat\u00e1 Werneck, Tiago Leifert e mais personalidades declaram seus participantes preferidos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-13 07:00:33.379553"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/jhona-burjack-comemora-papel-em-todas-as-flores-e-relembra-episodio-de-assedio-quando-era-modelo-me-pediram-para-tirar-a-roupa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jhona Burjack comemora papel em \u2018Todas as Flores\u2019 e relembra ass\u00e9dio quando era modelo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Pediram para tirar a roupa'", "date": "2023-01-13 07:00:33.379553"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/brasileiro-reivindica-propriedade-de-quadro-de-van-gogh-exposto-em-museu-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasileiro reivindica posse de quadro de Van Gogh", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Exposto nos EUA", "date": "2023-01-13 07:00:33.379553"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/noticia/2023/01/tiktoker-profetizou-relacionamento-entre-lewis-hamilton-e-a-brasileira-juliana-nalu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tiktoker 'profetizou' rela\u00e7\u00e3o entre Lewis Hamilton e a brasileira Juliana Nal\u00fa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ela", "date": "2023-01-13 07:00:33.379553"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/investigacao-conclui-que-gabriel-monteiro-teria-cometido-crimes-ao-usar-armas-em-gravacao-de-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Investiga\u00e7\u00e3o conclui que Gabriel Monteiro teria cometido crimes ao usar armas em grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mais delitos", "date": "2023-01-13 07:00:33.379553"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2023/01/com-obras-de-hermeto-pascoal-mostra-musica-e-invencao-entra-em-cartaz-na-uff.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com obras de Hermeto Pascoal, mostra \u2018M\u00fasica \u00e9 inven\u00e7\u00e3o\u2019, entra em cartaz na UFF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Niter\u00f3i", "date": "2023-01-13 07:00:33.379553"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/tijuca-e-zona-norte/noticia/2023/01/unisuam-abre-inscricoes-para-curso-gratuito-de-producao-de-podcast.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Unisuam abre inscri\u00e7\u00f5es para curso gratuito de produ\u00e7\u00e3o de podcast", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tijuca e Zona Norte", "date": "2023-01-13 07:00:33.379553"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2023/01/oito-ultimos-anos-foram-os-mais-quentes-da-historia-da-terra-confirma-onu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Oito \u00faltimos anos foram os mais quentes da hist\u00f3ria da Terra, confirma ONU", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ci\u00eancia", "date": "2023-01-13 07:00:33.379553"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/ovos-de-avestruz-de-mais-de-4-mil-anos-sao-encontrados-em-deserto-de-israel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ovos de avestruz de mais de quatro mil anos s\u00e3o encontrados em deserto de Israel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9poca", "date": "2023-01-13 07:00:33.379553"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/alvaro-gribel/post/2023/01/medidas-de-haddad-sao-o-inicio-de-um-ajuste-inevitavel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Medidas de Haddad s\u00e3o o in\u00edcio de um ajuste inevit\u00e1vel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2023-01-13 07:00:33.778239"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/apos-atos-golpistas-brasil-talvez-chegou-a-ponto-de-inflexao-diz-patriota.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s atos golpistas, Brasil talvez chegou a ponto de inflex\u00e3o, diz Patriota", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-chanceler", "date": "2023-01-13 07:00:34.103068"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/carnaval/noticia/2023/01/metade-dos-bairros-da-cidade-tera-desfiles-de-blocos-que-devem-arrastar-cinco-milhoes-de-folioes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Metade dos bairros da cidade ter\u00e1 desfiles de blocos, que devem arrastar cinco milh\u00f5es de foli\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carnaval carioca", "date": "2023-01-13 08:00:32.280560"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/leiloeiros-visam-novo-recorde-com-ilustracao-de-tintim-avaliada-em-r-177-mi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Leiloeiros miram novo recorde com ilustra\u00e7\u00e3o de Tintim avaliada em R$ 17,7 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Feito h\u00e1 80 anos", "date": "2023-01-13 08:00:32.280560"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/eles-sentiam-prazer-enquanto-me-batiam-diz-pintor-espancado-em-bar-de-sao-goncalo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Eles sentiam prazer enquanto me batiam', diz pintor espancado em bar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "date": "2023-01-13 08:00:32.280560"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/ilha-de-gigogas-surge-na-enseada-de-botafogo-e-surpreende-grupo-de-remadores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Ilha' de gigogas surge na enseada de Botafogo e surpreende grupo de remadores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Paisagem", "date": "2023-01-13 08:00:32.280560"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/grupo-investigado-por-vender-terrenos-clandestinos-na-zona-oeste-e-alvo-de-acao-do-mp-e-da-policia-civil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo investigado por vender terrenos clandestinos \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o do MP e da Pol\u00edcia Civil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Oeste", "date": "2023-01-13 08:00:32.280560"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/por-onde-anda-o-chefao-da-americanas-nas-duas-ultimas-decadas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por onde anda o chef\u00e3o da Americanas nas duas \u00faltimas d\u00e9cadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-13 08:00:32.670987"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/chef-descreve-cenario-de-ultima-ceia-de-bolsonaro-como-presidente-familia-caladinha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Chef descreve cen\u00e1rio de \u00faltima ceia de Bolsonaro como presidente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia 'caladinha'", "date": "2023-01-13 08:00:32.994839"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/01/apos-revelar-ficada-com-danrley-do-bbb-19-gil-do-vigor-diz-que-quer-repetir-vamos-de-novo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s revelar ficada com Danrley, do 'BBB' 19, Gil do Vigor diz que quer repetir: 'Vamos de novo'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Realities", "date": "2023-01-13 09:00:33.188333"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/post/2023/01/restaurantes-e-docerias-lancam-pratos-e-sobremesas-leves-para-o-verao-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Restaurantes e docerias lan\u00e7am pratos e sobremesas leves para o ver\u00e3o do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saideira", "date": "2023-01-13 09:00:33.188333"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/mundial-de-clubes-flamengo-enfrentara-wydad-casablanca-ou-al-hilal-conheca-os-rivais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo enfrentar\u00e1 Wydad Casablanca ou Al Hilal; conhe\u00e7a os rivais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundial de Clubes", "date": "2023-01-13 09:00:33.188333"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/minuta-revela-como-seria-o-caminho-do-golpe-do-bolsonarismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A\u00e7\u00e3o descrita na minuta de Torres \u00e9 muito parecida com m\u00e9todo do venezuelano Hugo Ch\u00e1vez", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-13 09:00:33.573208"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/castro-reconduz-luciano-mattos-segundo-lugar-na-lista-triplice-para-o-cargo-de-procurador-geral-de-justica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Castro reconduz Luciano Mattos para o cargo de procurador-geral de Justi\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "2\u00ba lugar na lista tr\u00edplice", "date": "2023-01-13 09:00:33.891718"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/tornado-no-sul-dos-eua-deixa-ao-menos-seis-mortos-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tornado no sul dos EUA deixa ao menos seis mortos; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rastro de destrui\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-13 09:00:33.891718"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/russia-diz-ter-conquistado-soledar-no-leste-da-ucrania-mas-kiev-nega.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "R\u00fassia diz ter conquistado Soledar, no Leste da Ucr\u00e2nia, mas Kiev nega", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra", "date": "2023-01-13 09:00:33.891718"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/entenda-o-que-e-estado-de-defesa-que-constava-em-minuta-encontrada-na-casa-de-torres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda o que \u00e9 estado de defesa que constava em minuta encontrada na casa de Torres", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ataque \u00e0 democracia", "date": "2023-01-13 10:00:32.655597"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/01/passa-o-dia-sentado-adote-esse-habito-na-rotina-para-reduzir-o-impacto-na-saude.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Passa o dia sentado? Adote esse h\u00e1bito na rotina para reduzir o impacto na sa\u00fade", "subheadline": "Caminhar durante cinco minutos a cada meia hora durante a jornada de trabalho foi associado a melhores n\u00edveis de press\u00e3o arterial e a\u00e7\u00facar no sangue", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-01-13 10:00:32.908249"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/musica-em-que-shakira-da-indiretas-a-pique-tem-melhor-estreia-na-historia-do-youtube.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00fasica em que Shakira d\u00e1 indiretas a Piqu\u00e9 tem melhor estreia na hist\u00f3ria do YouTube", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Doce vingan\u00e7a", "date": "2023-01-13 10:00:32.908249"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/quem-e-fernanda-castro-nova-diretora-do-instituto-brasileiro-de-museus.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem \u00e9 Fernanda Castro, nova diretora do Instituto Brasileiro de Museus", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-01-13 10:00:32.908249"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-prende-estelionatarios-que-sequestravam-comparsas-e-familia-para-cobrar-divida-de-r-100-mil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia prende estelionat\u00e1rios que sequestravam comparsas e fam\u00edlia para cobrar d\u00edvida de R$ 100 mil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Roubo de R$ 12 milh\u00f5es", "date": "2023-01-13 10:00:32.908249"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/justica-nega-pedido-do-bicheiro-rogerio-andrade-para-chegar-mais-tarde-em-casa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a nega pedido do bicheiro Rog\u00e9rio Andrade para chegar mais tarde em casa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c0s 20h", "date": "2023-01-13 10:00:32.908249"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/americanas-associacao-de-investidores-faz-denuncia-a-cvm-contra-varejista-e-pwc.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americanas: associa\u00e7\u00e3o de investidores faz den\u00fancia \u00e0 CVM contra varejista e PwC", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-13 10:00:33.301148"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/no-mundial-flamengo-pode-repetir-rival-de-2019-e-reencontrar-ex-rubro-negros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo pode repetir rival de 2019 e reencontrar ex-rubro-negros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundial", "date": "2023-01-13 10:00:33.627677"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/neurocientista-da-ufrj-entra-em-lista-da-nature-de-jovens-pesquisadores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Neurocientista da UFRJ entra em lista da 'Nature' de jovens pesquisadores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-13 11:00:33.625177"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/cartazes-de-album-de-demi-lovato-sao-banidos-do-reino-unido-por-serem-considerados-ofensivos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cartazes de \u00e1lbum de Demi Lovato s\u00e3o banidos do Reino Unido por serem considerados ofensivos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-13 11:00:33.625177"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/01/livro-do-principe-harry-e-exposto-ao-lado-do-romance-como-matar-a-tua-familia-em-livraria-no-reino-unido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Livro do pr\u00edncipe Harry \u00e9 exposto ao lado do romance 'Como matar a tua fam\u00edlia' em livraria no Reino Unido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Realeza", "date": "2023-01-13 11:00:33.625177"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/milhares-de-peixes-aparecem-mortos-em-canal-na-barra-da-tijuca-zona-oeste-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Milhares de peixes aparecem mortos em canal na Barra da Tijuca", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Oeste", "date": "2023-01-13 11:00:33.625177"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-prende-tres-chefes-do-crime-organizado-e-apreende-11-fuzis-no-campinho-na-zona-norte-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia prende tr\u00eas chefes do crime organizado e apreende 11 fuzis no Campinho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Norte", "date": "2023-01-13 11:00:33.625177"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/mulher-e-presa-no-aeroporto-internacional-do-rio-com-11-milhao-em-skunk-escondidos-dentro-da-mala.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher \u00e9 presa no aeroporto internacional do Rio com 1,1 milh\u00e3o em skunk", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Escondido em mala", "date": "2023-01-13 11:00:33.625177"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/benjamin-mendy-do-manchester-city-e-inocentado-de-cinco-acusacoes-de-estupro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Benjamin Mendy, do Manchester City, \u00e9 inocentado de seis acusa\u00e7\u00f5es de estupro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lateral", "date": "2023-01-13 11:00:33.625177"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/nao-esta-facil-para-ninguem-ceo-da-apple-vai-ganhar-40percent-menos-este-ano-so-us-49-milhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "N\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil para ningu\u00e9m: CEO da Apple vai ganhar 40% menos este ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'S\u00f3' US$ 49 milh\u00f5es", "date": "2023-01-13 11:00:33.625177"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/esg/noticia/2023/01/o-potencial-do-cerrado-quais-outras-narrativas-sao-possiveis-para-o-bioma-mais-castigado-do-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O potencial do Cerrado: que narrativas s\u00e3o poss\u00edveis para o bioma mais castigado do Brasil?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "ESG", "date": "2023-01-13 11:00:33.625177"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/havera-outras-medidas-de-ajuste-fiscal-ao-longo-do-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haver\u00e1 outras medidas de ajuste fiscal ao longo do ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-13 11:00:33.997428"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/advogados-acionam-supremo-contra-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Advogados acionam Supremo contra Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-13 11:00:33.997428"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/confirmacao-de-tebet-em-evento-de-doria-gera-mal-estar-com-integrantes-do-pt-e-governo-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Confirma\u00e7\u00e3o de Tebet em evento de Doria gera mal-estar no governo Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-13 11:00:34.307952"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/morador-de-roraima-faz-review-do-restaurante-onde-bolsonaro-gastou-r-109-mil-veja-os-memes-do-cartao-corporativo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morador faz review do restaurante onde Bolsonaro gastou R$ 109 mil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cart\u00e3o corporativo em RR", "date": "2023-01-13 11:00:34.307952"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/antes-de-revelacao-sobre-minuta-bolsonaro-disse-em-ultima-live-sobre-eleicoes-busquei-saida-dentro-das-quatro-linhas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Antes de revela\u00e7\u00e3o de minuta, Bolsonaro disse em \u00faltima live: 'Busquei sa\u00edda dentro das 4 linhas'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ataque \u00e0s urnas", "date": "2023-01-13 12:00:34.209205"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/moraes-autoriza-novo-inquerito-e-manda-pf-apresentar-em-dez-dias-provas-coletadas-sobre-atos-terroristas-no-df.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Moraes autoriza novo inqu\u00e9rito e manda PF apresentar provas de atos terroristas em 10 dias", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Investiga\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-13 12:00:34.209205"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/exercito-diz-que-video-no-qual-militar-bate-boca-com-pm-no-planalto-esta-em-investigacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex\u00e9rcito diz que v\u00eddeo no qual militar bate-boca com PM no Planalto est\u00e1 em investiga\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "'T\u00e1 louco?'", "date": "2023-01-13 12:00:34.209205"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/afastado-do-cargo-governador-do-df-ibaneis-rocha-presta-depoimento-a-pf-em-brasilia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Afastado do cargo, Ibaneis Rocha presta depoimento \u00e0 PF em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governador do DF", "date": "2023-01-13 12:00:34.209205"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/dino-ira-ao-stf-entregar-copia-de-constituicao-que-foi-roubada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino ir\u00e1 ao Supremo entregar c\u00f3pia de Constitui\u00e7\u00e3o assinada que foi roubada", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s ataques", "date": "2023-01-13 12:00:34.209205"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/conheca-as-regras-do-bbb-23-que-estreia-na-segunda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a as regras do 'BBB 23', que estreia na segunda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reality show", "date": "2023-01-13 12:00:34.462381"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/advogado-de-lula-pede-que-pf-identifique-homem-que-o-ameacou-em-aeroporto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Crisitano Zanin pede que PF identifique homem que o amea\u00e7ou em aeroporto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-13 12:00:34.856320"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/petrobras-distribui-r-2199-bilhoes-em-dividendos-na-proxima-quinta-feira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Petrobras distribui R$ 21,99 bi em dividendos na pr\u00f3xima quinta-feira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-01-13 12:00:35.184994"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/dino-da-prazo-para-anderson-torres-voltar-ao-brasil-e-diz-que-pode-pedir-extradicao-aos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino d\u00e1 prazo para Anderson Torres voltar ao Brasil e diz que pode pedir extradi\u00e7\u00e3o do ex-ministro aos EUA", "subheadline": "Moraes autoriza novo inqu\u00e9rito que mira Ibaneis, Torres e outras autoridades do DF", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Pris\u00e3o decretada", "date": "2023-01-13 13:00:32.785603"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/morre-carlos-colla-compositor-de-falando-serio-e-outros-sucessos-da-mpb.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre Carlos Colla, compositor de \u2018Falando s\u00e9rio\u2019 e outros sucessos da MPB", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-01-13 13:00:33.035645"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/lisa-marie-presley-indicou-local-onde-gostaria-de-ser-enterrada-proxima-ao-filho-e-ao-pai.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lisa Marie Presley indicou local onde gostaria de ser enterrada, pr\u00f3xima ao filho e ao pai", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Morta aos 54 anos", "date": "2023-01-13 13:00:33.035645"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/cbf-convidou-luis-enrique-para-treinar-a-selecao-brasileira-diz-jornal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "CBF convidou Luis Enrique para treinar a sele\u00e7\u00e3o brasileira, diz jornal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-13 13:00:33.035645"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/01/como-o-hip-hop-invadiu-as-universidades-para-dialogar-de-igual-para-igual-com-as-ciencias-humanas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como o hip hop invadiu as universidades para dialogar com as ci\u00eancias humanas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "De igual para igual", "date": "2023-01-13 13:00:33.035645"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/humor/sensacionalista/post/2023/01/esquerdista-infiltrado-escreveu-decreto-do-golpe-e-deixou-na-casa-de-anderson-torres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Esquerdista infiltrado escreveu decreto do golpe e deixou na casa de Anderson Torres", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sensacionalista", "date": "2023-01-13 13:00:33.035645"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/advogado-de-lula-pede-a-pf-que-investigue-se-homem-que-o-ameacou-atuou-em-atos-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Advogado de Lula pede que PF confirme se agressor \u00e9 empres\u00e1rio apontado nas redes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-13 13:00:33.409788"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/manifestantes-marcham-na-capital-do-peru-pedindo-a-renuncia-da-presidente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Manifestantes marcham na capital do Peru pedindo a ren\u00fancia da presidente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Am\u00e9rica Latina", "date": "2023-01-13 13:00:33.721603"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/bebe-de-1-ano-morre-afogado-ao-cair-em-piscina-no-norte-fluminense.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Beb\u00ea de 1 ano morre afogado ao cair em piscina no Norte Fluminense", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-13 13:00:33.721603"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pacheco-entrega-a-aras-representacao-contra-35-golpistas-presos-no-congresso-e-pede-empenho-para-puni-los.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pacheco entrega a Aras representa\u00e7\u00e3o contra 35 golpistas presos no Congresso", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Pediu empenho na puni\u00e7\u00e3o", "date": "2023-01-13 14:00:33.096313"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/noticia/2023/01/bolsonaro-continua-se-apresentando-como-presidente-da-republica-nas-redes-sociais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro continua se apresentando como presidente da Rep\u00fablica nas redes sociais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Esquecimento?", "date": "2023-01-13 14:00:33.096313"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/01/apos-ataques-numero-dois-de-torres-na-justica-defende-o-poder-da-indignacao-nas-redes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s ataques, n\u00famero dois de Torres na Justi\u00e7a defende o \u2018poder da indigna\u00e7\u00e3o\u2019 nas redes", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-01-13 14:00:33.096313"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/fazenda-deve-apresentar-proposta-de-reforma-tributaria-mais-rapido-do-que-o-mercado-esperava-dizem-economistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fazenda deve apresentar proposta de reforma tribut\u00e1ria mais r\u00e1pido do que o esperado", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Dizem economistas", "date": "2023-01-13 14:00:33.096313"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/01/eliminado-do-bbb-23-podera-gravar-video-para-um-dos-confinados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Eliminado do 'BBB 23' poder\u00e1 gravar v\u00eddeo para um dos confinados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novidade no reality", "date": "2023-01-13 14:00:33.342147"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/01/bbb-23-lexa-conta-como-reagia-a-perguntas-sobre-a-entrada-de-guime-na-casa-e-diz-que-ele-e-lorde-e-atrapalhado-vai-ser-engracado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'BBB' 23: Lexa conta como reagia a perguntas sobre a entrada de Guim\u00ea na casa e diz que ele \u00e9 'lorde e atrapalhado': 'Vai ser engra\u00e7ado'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-13 14:00:33.342147"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/cinema/noticia/2023/01/sexta-feira-13-de-classicos-a-estreias-veja-os-filmes-de-terror-em-cartaz.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sexta-feira 13: de cl\u00e1ssicos a estreias, veja os filmes de terror em cartaz", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cinema", "date": "2023-01-13 14:00:33.342147"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/01/yasmin-brunet-brinca-sobre-nao-ter-ido-para-o-bbb-23-eu-ia-sair-processada-de-la.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Yasmin Brunet brinca sobre n\u00e3o ter ido para o BBB 23: 'Eu ia sair processada de l\u00e1'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-01-13 14:00:33.342147"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/01/sol-nas-partes-intimas-moda-entre-influenciadoras-oferece-risco-de-queimaduras-e-cancer-de-pele-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sol nas partes \u00edntimas: moda entre influenciadoras oferece risco de queimaduras e c\u00e2ncer de pele, entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-01-13 14:00:33.342147"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/especialistas-questionam-independencia-de-comite-que-vai-investigar-rombo-na-americanas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Especialistas questionam independ\u00eancia de comit\u00ea que vai investigar rombo na Americanas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-13 14:00:34.045111"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/saiba-quem-e-o-comandante-da-guarda-presidencial-investigado-por-impedir-acao-da-pm-durante-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba quem \u00e9 o comandante da Guarda Presidencial investigado por impedir PM durante ataques", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Identificado", "date": "2023-01-13 15:00:33.384999"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/01/bbb-ex-de-bruna-griphao-gabigol-diz-que-ira-assistir-ao-reality.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'BBB': Ex de Bruna Griphao, Gabigol diz que ir\u00e1 assistir ao reality", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Realities", "date": "2023-01-13 15:00:33.633511"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/lollapalooza-brasil-anuncia-the-rose-como-nova-atracao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lollapalooza Brasil anuncia The Rose como nova atra\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-01-13 15:00:33.633511"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/01/risco-de-demencia-aumenta-ate-24percent-para-pessoas-com-sofrimento-psicologico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Risco de dem\u00eancia aumenta at\u00e9 24% para pessoas com sofrimento psicol\u00f3gico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2023-01-13 15:00:33.633511"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/recuperado-do-cancer-haller-marca-hat-trick-em-menos-de-oito-minutos-em-campo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Recuperado do c\u00e2ncer, Haller marca hat-trick em menos de oito minutos em campo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol", "date": "2023-01-13 15:00:33.633511"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/uma-saida-para-a-americanas-na-visao-de-um-banqueiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Uma sa\u00edda para a Americanas, na vis\u00e3o de um banqueiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-13 15:00:34.024938"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/01/alexandre-de-moraes-arquiva-noticia-crime-de-nikolas-ferreira-contra-flavio-dino.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Moraes arquiva not\u00edcia-crime de Nikolas Ferreira contra Fl\u00e1vio Dino", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-01-13 15:00:34.024938"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/os-motivos-para-a-desaceleracao-na-economia-registrada-pelo-ibc-br.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que causa desacelera\u00e7\u00e3o na economia registrada pelo IBC-Br", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-13 15:00:34.024938"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/taurus-tem-15-dias-para-regularizar-publicidade-de-armas-na-internet.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Taurus tem 15 dias para regularizar publicidade de armas na internet", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-13 15:00:34.024938"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/audiencia/noticia/2023/01/com-anuncio-de-participantes-do-bbb-23-audiencia-da-globo-sobe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com an\u00fancio de participantes do 'BBB' 23, audi\u00eancia da Globo sobe", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-01-13 15:00:34.024938"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/pacote-fiscal-especialistas-veem-deficit-menor-mas-criticam-medidas-genericas-de-corte-de-gastos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pacote fiscal: especialistas veem d\u00e9ficit menor, mas criticam cortes gen\u00e9ricos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Plano de Haddad", "date": "2023-01-13 15:00:34.349958"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/promotores-do-gaeco-pedem-exoneracao-apos-governador-manter-atual-chefe-do-ministerio-publico-no-cargo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Promotores do Gaeco pedem exonera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s governador manter atual chefe do MP\u00a0no cargo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-01-13 15:00:34.349958"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/empresa-de-trump-recebe-punicao-maxima-de-us-16-milhao-por-sonegar-impostos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Empresa de Trump recebe puni\u00e7\u00e3o de US$ 1,6 milh\u00e3o por sonegar impostos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estados Unidos", "date": "2023-01-13 15:00:34.349958"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/apos-atos-terroristas-parlamentares-atribuem-informacoes-falsas-a-oab.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s atos terroristas, parlamentares atribuem informa\u00e7\u00f5es falsas \u00e0 OAB", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bolsonaristas", "date": "2023-01-13 16:00:33.446590"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/01/tortura-estupros-rostos-desfigurados-serial-killer-teria-atacado-pelo-menos-dez-garotas-de-programa-diz-policia-de-goias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tortura, estupros, rostos desfigurados: serial killer teria atacado pelo menos dez garotas de programa", "subheadline": "Segundo investigadores, Leandro Alves da Costa tinha modus operandi. Ele come\u00e7ou agredindo e estuprando prostitutas h\u00e1 8 anos; depois, passou a mat\u00e1-las", "section": "headline", "img": "", "tag": "Segundo a pol\u00edcia de Goi\u00e1s", "date": "2023-01-13 16:00:33.699011"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/01/sempre-fui-contra-diz-zico-sobre-musica-em-que-torcida-do-flamengo-chama-pele-de-maconheiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'J\u00e1 pedi para n\u00e3o cantar mais', diz Zico sobre m\u00fasica em que torcida chama Pel\u00e9 de 'maconheiro'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-01-13 16:00:33.699011"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/alvo-do-flamengo-e-inter-juan-quintero-e-anunciado-pelo-junior-barranquila.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alvo de Flamengo e Inter, Juan Quintero \u00e9 anunciado pelo Junior Barranquilla", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2023-01-13 16:00:33.699011"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/01/americanas-apos-tombo-das-acoes-o-que-fazer-com-os-papeis-vale-a-pena-comprar-veja-a-opiniao-de-analistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s crise da Americanas, o que fazer com as a\u00e7\u00f5es? Veja a opini\u00e3o de analistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Finan\u00e7as", "date": "2023-01-13 16:00:34.421287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2023/01/covid-estudo-com-autopsias-encontra-virus-no-cerebro-sete-meses-apos-a-infeccao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Covid: aut\u00f3psia encontra v\u00edrus no c\u00e9rebro sete meses ap\u00f3s a infec\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pandemia", "date": "2023-01-13 16:00:34.421287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/preso-por-invasao-a-congresso-e-stf-diz-que-teve-transito-livre-nenhum-policial-me-impediu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preso por invas\u00e3o diz que teve 'tr\u00e2nsito livre': 'Nenhum policial me impediu'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Depoimento", "date": "2023-01-13 17:00:33.990676"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/com-dinheiro-publico-deputados-do-mt-articulam-suporte-a-presos-por-atos-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com dinheiro p\u00fablico, deputados do MT articulam suporte a presos por atos golpistas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-13 17:00:33.990676"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/ibaneis-entregou-a-pf-mensagens-trocadas-com-dino-governador-diz-nao-tive-envolvimento-por-omissao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ibaneis entrega \u00e0 PF mensagens trocadas com Dino: 'N\u00e3o tive envolvimento'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ataques terroristas", "date": "2023-01-13 17:00:33.990676"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/cartao-corporativo-saiba-como-governo-bolsonaro-gastou-mais-de-r15-milhao-com-motociatas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba como governo Bolsonaro gastou mais de R$1,5 milh\u00e3o com motociatas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Cart\u00e3o corporativo", "date": "2023-01-13 17:00:33.990676"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/01/americanas-desiste-de-patrocinar-o-bbb23-as-vesperas-da-estreia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americanas desiste de patrocinar o BBB23 \u00e0s v\u00e9speras da estreia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-01-13 17:00:34.927746"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/01/cotado-para-o-comando-da-aviacao-civil-no-governo-lula-preocupa-setor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cotado para o comando da Avia\u00e7\u00e3o Civil no governo Lula preocupa setor", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-01-13 17:00:34.927746"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/01/apos-virar-meme-flavio-dino-esclarece-que-beyonce-nao-sera-investigada-por-atos-antidemocraticos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fl\u00e1vio Dino esclarece que Beyonc\u00e9 n\u00e3o ser\u00e1 investigada por atos antidemocr\u00e1ticos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s virar meme", "date": "2023-01-13 17:00:34.927746"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/fumus-boni-iuris/post/2023/01/ronaldo-porto-macedo-junior-golpes-do-cartao-em-meio-a-outros-golpes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Golpe da maquininha: professor da USP explica como ocorre e como se proteger", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fumus Boni Iuris", "date": "2023-01-13 17:00:34.927746"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/novo-video-mostra-momento-em-que-golpistas-derrubam-barreiras-e-correm-rumo-ao-congresso-assista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Assista: novo v\u00eddeo mostra momento em que golpistas derrubam barreiras e correm rumo ao Congresso", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "8 de janeiro", "date": "2023-01-13 18:00:32.856377"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/01/fifa-abre-processo-disciplinar-contra-federacao-argentina-por-conduta-de-atletas-durante-final-da-copa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fifa abre processo disciplinar contra federa\u00e7\u00e3o argentina por conduta de atletas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Final da Copa do Catar", "date": "2023-01-13 18:00:33.106488"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/01/policia-civil-prende-cunhado-de-marcinho-vp-na-zona-norte-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia Civil prende cunhado de Marcinho VP na Zona Norte do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Felipe Cerqueira Martins", "date": "2023-01-13 18:00:33.106488"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/01/haddad-tambem-tem-reuniao-com-mulheres-do-mercado-financeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad tamb\u00e9m tem reuni\u00e3o com mulheres do mercado financeiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-01-13 18:00:33.495894"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/pgr-pede-para-investigar-bolsonaro-por-incitacao-ao-crime.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PGR pede que Bolsonaro seja investigado por incita\u00e7\u00e3o ao crime em inqu\u00e9rito sobre atos terroristas em Bras\u00edlia", "subheadline": "Procuradoria quer saber se ex-presidente teve autoria intelectual das violentas invas\u00f5es", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "8 de janeiro", "date": "2023-01-13 19:00:32.660388"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/01/americanas-declara-dividas-de-r-40-bi-e-vai-pedir-recuperacao-judicial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americanas declara \u00e0 Justi\u00e7a d\u00edvidas de R$ 40 bilh\u00f5es e vai pedir recupera\u00e7\u00e3o judicial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-01-13 19:00:33.594728"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/no-minimo-prevaricacao-especialistas-avaliam-possiveis-crimes-de-anderson-torres-associados-a-minuta-golpista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'No m\u00ednimo prevarica\u00e7\u00e3o': especialistas avaliam poss\u00edveis crimes de Anderson Torres", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Minuta golpista", "date": "2023-01-13 20:00:32.036181"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/haddad-dira-em-davos-que-ataques-de-golpistas-sao-passado-e-que-foco-e-a-agenda-economica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad dir\u00e1 em Davos que ataques de golpistas s\u00e3o passado e que foco \u00e9 a agenda econ\u00f4mica", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-01-13 20:00:32.036181"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/exclusivo-videos-de-camera-de-seguranca-mostram-como-golpistas-invadiram-o-congresso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Exclusivo: v\u00eddeos de c\u00e2meras de seguran\u00e7a mostram como golpistas invadiram o Congresso; veja imagens", "subheadline": "Com barras de ferro, roj\u00f5es e paus, bolsonaristas radicais avan\u00e7am contra efetivo limitado de policiais legislativos", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "8 DE JANEIRO", "date": "2023-01-13 21:00:32.119889"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/moraes-autoriza-pedido-da-pgr-para-investigar-bolsonaro-por-incitar-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "STF inclui ex-presidente no inqu\u00e9rito que apura atos golpistas em Bras\u00edlia no dia 8; entenda por qu\u00ea", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bolsonaro investigado", "date": "2023-01-13 22:00:32.072871"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/01/em-depoimento-a-pf-ibaneis-diz-ter-recebido-informacoes-falsas-do-secretario-interino-de-seguranca-do-df-quanto-aos-atos-terroristas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ibaneis diz ter recebido informa\u00e7\u00f5es falsas do secret\u00e1rio interino de Seguran\u00e7a do DF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Depoimento \u00e0 PF", "date": "2023-01-13 22:00:32.072871"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/01/locutor-que-defendia-golpe-e-preso-pela-pf-em-governador-valadares-voces-sao-forcas-armadas-ou-frouxos-armados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Locutor que defendia golpe \u00e9 preso pela PF em Governador Valadares", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-01-13 22:00:32.696080"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/01/decisao-que-suspende-cobrancas-da-americanas-evidencia-temor-de-calote-por-bancos-com-o-btg.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Decis\u00e3o que suspende cobran\u00e7as evidencia temor de calote por bancos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Americanas", "date": "2023-01-13 22:00:33.013473"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/01/contas-de-nikolas-ferreira-monark-e-de-influenciadoras-de-direita-sao-bloqueadas-apos-decisoes-judiciais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Contas de Nikolas Ferreira, Monark e influenciadores de direita s\u00e3o bloqueadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Decis\u00f5es judiciais", "date": "2023-01-13 22:00:33.013473"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/01/peru-troca-dois-ministros-em-meio-a-protestos-que-ja-deixam-49-mortos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Peru troca dois ministros em meio a protestos que j\u00e1 deixaram 49 mortos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mais duas baixas", "date": "2023-01-14 01:00:33.830562"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/03/ubs-vai-comprar-credit-suisse-por-mais-de-us-2-bilhoes-apos-negociacao-historica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo su\u00ed\u00e7o compra o banco Credit Suisse por mais de US$ 3 bilh\u00f5es, ap\u00f3s negocia\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica", "subheadline": "Acordo com UBS vinha sendo costurado depois do derretimento das a\u00e7\u00f5es do banco su\u00ed\u00e7o e fuga de capitais", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Finan\u00e7as", "date": "2023-03-20 05:00:40.711815"}, {"url": "O novo mist\u00e9rio que ronda a minuta golpista, ap\u00f3s a per\u00edcia da Pol\u00edcia Federal", "site": "O Globo", "headline": "O novo mist\u00e9rio que ronda a minuta golpista, ap\u00f3s a per\u00edcia da Pol\u00edcia Federal", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-03-20 05:00:40.711815"}, {"url": "Mour\u00e3o defende espionagem da Abin: 'Monitorar qualquer elemento nocivo ao estado'", "site": "O Globo", "headline": "Mour\u00e3o defende espionagem da Abin: 'Monitorar qualquer elemento nocivo ao estado'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Viola\u00e7\u00e3o de sigilos", "date": "2023-03-20 05:00:40.711815"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/03/pedro-decide-flamengo-bate-o-vasco-e-vai-a-final-do-carioca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com dois gols de Pedro, Flamengo derrota o Vasco e vai \u00e0 final com o Flu", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Campeonato Carioca", "date": "2023-03-20 05:00:40.711815"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/outono-calor-chuva-ou-frio-saiba-como-sera-a-estacao-que-comeca-nesta-segunda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Outono: calor, chuva ou frio? Saiba como ser\u00e1 a esta\u00e7\u00e3o, que come\u00e7a nesta segunda", "subheadline": "Previs\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o ocorram mudan\u00e7as abruptas no clima a curto prazo; chuvas poder\u00e3o ser mais intensas", "section": "headline", "img": "", "tag": "Leva um casaquinho", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/acidente-deixa-tres-mortos-na-regiao-dos-lagos-uma-das-vitimas-seria-um-policial-militar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Acidente deixa tr\u00eas mortos na Regi\u00e3o dos Lagos; uma das v\u00edtimas seria um policial militar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/luzes-misteriosas-sao-vistas-em-ceu-da-california-ficamos-em-choque-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como a astronomia explica 'luzes misteriosas' vistas em c\u00e9u da Calif\u00f3rnia; veja o v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Ficamos em choque'", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/iraque-e-um-lugar-mais-livre-mas-nao-esperancoso-20-anos-apos-invasao-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vinte anos ap\u00f3s invas\u00e3o dos EUA, Iraque \u00e9 um lugar mais livre, mas n\u00e3o esperan\u00e7oso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00e1quina de corrup\u00e7\u00e3o", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/ex-presidente-de-taiwan-ma-ying-jeou-fara-visita-historica-a-china.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-presidente de Taiwan, Ma Ying-jeou far\u00e1 visita hist\u00f3rica \u00e0 China", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundo", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/gustavo-poli/coluna/2023/03/acirra-o-jogo-pelo-poder.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Acirra o jogo pelo poder enquanto n\u00e3o sai a regulamenta\u00e7\u00e3o da lei sobre apostas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gustavo Poli", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/mar-de-lama-poluicao-afeta-paisagem-e-futuro-da-baia-de-sepetiba.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Polui\u00e7\u00e3o afeta paisagem e futuro da Ba\u00eda de Sepetiba", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mar de lama", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/nunca-e-algo-de-um-dia-ou-dois-sao-crimes-premeditados-diz-delegada-responsavel-pela-investigacao-do-sequestro-da-menina-de-12-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Nunca \u00e9 algo de um dia ou dois. S\u00e3o crimes premeditados\u2019, diz delegada que investiga sequestro da menina de 12 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entrevista", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/menina-de-12-anos-sequestrada-nao-poderia-ter-conta-no-tiktok.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Menina de 12 anos sequestrada n\u00e3o poderia ter conta no TikTok", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2023/03/obras-do-niteroi-450-demoram-a-sair-do-papel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Obras do Niter\u00f3i 450 demoram a sair do papel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Atrasos", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/pedro-pascal-das-series-ao-oscar-chileno-desperta-paixoes-e-vira-o-daddy-do-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pedro Pascal: das s\u00e9ries ao Oscar, chileno desperta paix\u00f5es e vira o 'daddy' do ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sucesso", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/artes-visuais/noticia/2023/03/luis-trimano-argentino-que-renovou-a-caricatura-e-a-ilustracao-brasileiras-chega-aos-80-anos-com-producao-intensa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Luis Trimano, argentino que renovou a caricatura e a ilustra\u00e7\u00e3o brasileiras, chega aos 80 anos com produ\u00e7\u00e3o intensa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Artes visuais", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/artes-visuais/noticia/2023/03/lucia-koch-mostra-no-rio-obras-ineditas-da-serie-fundos-com-fotos-do-interior-de-caixas-vazias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "L\u00facia Koch mostra no Rio obras in\u00e9ditas da s\u00e9rie 'Fundos', com fotos do interior de caixas vazias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Artes visuais", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/livros/noticia/2023/03/morre-escritor-chileno-jorge-edwards-persona-non-grata-em-cuba-e-leitor-de-machado-de-assis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Morre escritor chileno Jorge Edwards, persona non grata em Cuba e leitor de Machado de Assis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Livros", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/03/hipertensao-acumulo-de-sodio-no-cerebro-pode-ser-uma-das-causas-do-problema.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Hipertens\u00e3o: ac\u00famulo de s\u00f3dio no c\u00e9rebro pode ser uma das causas do problema", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estudo da USP", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/cobertura-contra-covid-19-e-menor-entre-populacoes-indigenas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cobertura contra Covid-19 \u00e9 menor entre popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/03/cuidar-bem-dos-pets-tambem-melhora-a-vida-do-dono-dizem-autores-de-livro-com-dicas-para-a-saude-dos-caes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Cuidar bem dos pets tamb\u00e9m melhora a vida do dono', dizem autores de livro com dicas para a sa\u00fade dos c\u00e3es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/selecao-brasileira-inicia-ciclo-que-pode-ser-marcado-por-passagem-de-bastao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira inicia ciclo que pode ser marcado por passagem de bast\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sem Neymar", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/03/analise-flamengo-depende-de-talentos-individuais-sem-saber-se-apenas-eles-dao-conta-de-final-do-carioca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo depende de talentos individuais sem saber se apenas eles d\u00e3o conta de final do Carioca", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "An\u00e1lise", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/03/da-assinatura-a-queda-no-carioca-os-seis-fatos-dos-seis-meses-de-saf-do-vasco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Da assinatura \u00e0 queda no Carioca: os seis fatos dos seis meses de SAF do Vasco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cruz-maltino", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/formula-1-e-como-fazer-uma-copa-do-mundo-todo-ano-durante-uma-semana-diz-ceo-do-gp-sao-paulo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018\u00c9 como fazer uma Copa do Mundo todo ano durante uma semana\u2019, diz CEO do GP S\u00e3o Paulo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "F\u00f3rmula 1", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/com-falta-de-profissionais-de-saude-alemanha-cria-robos-para-cuidar-de-idosos-fotos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com falta de profissionais de sa\u00fade, Alemanha cria rob\u00f4s para cuidar de idosos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futuro", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/humor/sensacionalista/post/2023/03/bolsonaro-esta-esperando-passagem-de-r200-para-voltar-ao-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sensacionalista: Bolsonaro est\u00e1 esperando passagem de R$200 para voltar ao Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Humor", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/03/museu-da-justica-do-rio-revela-curiosidades-sobre-inventario-e-documentos-de-rui-barbosa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Museu da Justi\u00e7a do Rio revela curiosidades sobre invent\u00e1rio e documentos de Rui Barbosa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/luciana-froes/post/2023/03/sorveteria-cairu-de-frutos-amazonicos-muda-de-nome-no-rio-e-lanca-os-sabores-caju-e-borogodo-de-coco-com-doce-de-abacaxi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sorveteria Cairu, de frutos amaz\u00f4nicos, muda de nome no Rio e lan\u00e7a os sabores caju e \u2018Borogod\u00f3\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luciana Fr\u00f3es", "date": "2023-03-20 05:00:40.848281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/03/o-peso-da-minuta-do-golpe-para-tornar-bolsonaro-inelegivel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O peso da minuta do golpe para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-20 05:00:41.253708"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/fernando-gabeira/coluna/2023/03/fake-news-e-solidao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sob o dom\u00ednio da solid\u00e3o e da desinforma\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fernando Gabeira", "date": "2023-03-20 05:00:41.253708"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/joaquim-ferreira-dos-santos/coluna/2023/03/um-reporter-de-policia-atras-de-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Um rep\u00f3rter de pol\u00edcia atr\u00e1s de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Joaquim Ferreira dos Santos", "date": "2023-03-20 05:00:41.253708"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/os-planos-de-arthur-lira-para-o-pedido-de-abertura-da-cpi-da-americanas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os planos de Arthur Lira para o pedido de abertura da CPI da Americanas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-20 05:00:41.253708"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/rachel-maia/coluna/2023/03/perfil-diverso-and-areas-financeiras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Perfil diverso & \u00e1reas financeiras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rachel Maia", "date": "2023-03-20 05:00:41.253708"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/03/portugal-numero-de-brasileiros-com-autorizacao-para-trabalhar-aumenta-20percent.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Portugal: n\u00famero de brasileiros autorizados a trabalhar aumenta 20%", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-03-20 05:00:41.253708"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/demetrio-magnoli/coluna/2023/03/nomeando-a-guerra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Se Ucr\u00e2nia tivesse ca\u00eddo em semanas, viver\u00edamos num mundo diferente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dem\u00e9trio Magnoli", "date": "2023-03-20 05:00:41.253708"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/edu-lyra/coluna/2023/03/brasil-pais-da-inovacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil, pa\u00eds da inova\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Edu Lyra", "date": "2023-03-20 05:00:41.253708"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/parlamentares-ferem-leis-e-atacam-comunidade-lgbtqiap-com-projetos-feitos-para-viralizar-nas-redes-sociais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parlamentares atacam comunidade LGBTQIAP+ com projetos para viralizar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ferem as leis", "date": "2023-03-20 05:00:41.592817"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/03/presidente-do-pt-diz-que-estuda-medidas-contra-deputada-que-postou-foto-com-arma-e-recado-contra-lula-ato-criminoso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PT estuda medidas contra deputada de foto com arma e recado para Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sonar", "date": "2023-03-20 05:00:41.592817"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/perfil-saiba-quem-e-mauro-cid-o-conselheiro-no-pe-do-ouvido-de-bolsonaro-no-caso-das-joias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mauro Cid, o homem que entrou na cabe\u00e7a de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Perfil", "date": "2023-03-20 05:00:41.592817"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/promotor-de-justica-e-baleado-durante-assalto-na-tijuca-zona-norte-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Promotor de Justi\u00e7a \u00e9 baleado na perna durante assalto na Tijuca", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia no Rio", "date": "2023-03-20 05:00:41.592817"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/03/americanas-apresenta-nesta-segunda-feira-seu-plano-de-recuperacao-judicial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americanas apresenta nesta segunda-feira seu plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-03-20 05:00:41.592817"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/educacao/noticia/2023/03/formados-pelo-fies-dividem-sonho-de-curso-superior-com-pesadelo-da-divida-saiba-como-evitar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Formados do Fies dividem sonho de curso superior com pesadelo da d\u00edvida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saiba como evitar", "date": "2023-03-20 05:00:41.592817"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/filha-de-bruce-willis-parabeniza-ator-nas-redes-e-compartilha-video-de-momento-em-familia-veja.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filha de Bruce Willis d\u00e1 parab\u00e9ns ao ator, que est\u00e1 doente, e compartilha v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sofre de dem\u00eancia", "date": "2023-03-20 05:00:41.592817"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/governo-relanca-mais-medicos-com-prioridade-a-profissionais-brasileiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo relan\u00e7a Mais M\u00e9dicos com prioridade a profissionais brasileiros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-03-20 05:00:41.592817"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/saiba-em-cinco-pontos-por-que-a-invasao-do-iraque-ha-20-anos-foi-uma-mentira-que-mudou-o-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba por que a invas\u00e3o do Iraque foi uma mentira que mudou o mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "H\u00e1 20 anos", "date": "2023-03-20 05:00:41.592817"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/pulso/post/2023/03/pesquisa-ipec-contra-polarizacao-lula-x-bolsonaro-maioria-quer-terceira-via-viavel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pesquisa Ipec: contra polariza\u00e7\u00e3o Lula x Bolsonaro, maioria quer terceira via vi\u00e1vel", "subheadline": "Levantamento aponta: 57% dos brasileiros desejam nova lideran\u00e7a; diferentes segmentos convergem sobre o tema", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Cen\u00e1rio desejado", "date": "2023-03-20 06:00:41.338113"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/eu-so-quero-voltar-disse-menina-de-12-anos-levada-do-rio-para-o-maranhao-em-conversa-com-a-irma.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Eu s\u00f3 quero voltar\u2019, disse menina de 12 anos levada do Rio para Maranh\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sequestrada", "date": "2023-03-20 06:00:41.338113"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2023/03/por-que-o-cafe-instantaneo-se-dissolve-melhor-em-pouca-quantidade-de-leite.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que o caf\u00e9 instant\u00e2neo se dissolve melhor em pouca quantidade de leite?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "A ci\u00eancia explica", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/livros/noticia/2023/03/pornografia-organizada-como-eliane-robert-moraes-se-tornou-a-maior-estudiosa-do-erotismo-no-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como Eliane Robert Moraes se tornou a maior estudiosa do erotismo no pa\u00eds", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pornografia organizada", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/mulher-encontra-feto-dentro-de-carro-de-motorista-de-aplicativo-no-acre.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher encontra feto dentro de carro de motorista de aplicativo no Acre", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasil", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/outono-comeca-nesta-segunda-mas-o-calor-continua-ultimo-dia-do-verao-teve-praias-e-parques-lotados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Outono come\u00e7a nesta segunda, mas o calor continua; \u00faltimo dia do ver\u00e3o teve praias e parques lotados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "O que vir\u00e1", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/em-busca-do-passado-instituto-moreira-salles-ficara-fechado-por-quatro-anos-para-restaurar-a-casa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Instituto Moreira Salles ficar\u00e1 fechado por quatro anos para restaurar a casa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em busca do passado", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/barra/noticia/2023/03/peticao-de-moradores-pede-nova-unidade-de-conservacao-em-jacarepagua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Peti\u00e7\u00e3o de moradores pede nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jacarepagu\u00e1", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Contra invas\u00f5es", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/rio-gastronomia/noticia/2023/03/no-forno-saiba-o-que-ha-de-novo-na-gastronomia-carioca-por-luciana-froes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "No forno: saiba o que h\u00e1 de novo na gastronomia carioca, por Luciana Fr\u00f3es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio Gastronomia", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/noticia/2023/03/nabiyah-be-filha-brasileira-de-jimmy-cliff-lembra-os-anos-vividos-na-bahia-infancia-em-onibus-de-turne.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nabiyah Be, filha brasileira de Jimmy Cliff, lembra os anos vividos na Bahia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Inf\u00e2ncia em \u00f4nibus de turn\u00ea'", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/teatro/noticia/2023/03/musical-mais-longevo-da-broadway-o-fantasma-da-opera-sai-de-cartaz-em-nova-york-apos-35-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Musical mais longevo da Broadway, \u2018O fantasma da \u00f3pera\u2019 sai de cartaz em Nova York", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s 35 anos", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/03/arte-no-deserto-da-california-conheca-a-inusitada-bienal-que-vale-a-visita-nos-arredores-de-los-angeles.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Arte no deserto da Calif\u00f3rnia: conhe\u00e7a a inusitada bienal que vale a visita nos arredores de Los Angeles", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/a-hora-da-ciencia/post/2023/03/ciencia-por-mulheres-para-mulheres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pesquisas conduzidas por mulheres, ou para mulheres, ainda s\u00e3o subfinanciadas e subvalorizadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Natalia Pasternak", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/alemanha-amplia-chances-do-brasil-no-hidrogenio-verde.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alemanha amplia chances do Brasil no hidrog\u00eanio verde", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "For\u00e7a ao Nordeste", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/o-europeu-valoriza-a-marca-e-o-apelo-do-brasil-diz-sissi-freeman-cmo-da-granado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018O europeu valoriza a marca e o apelo do Brasil\u2019, diz Sissi Freeman, CMO da Granado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Perfume no ar", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/gastronomia/noticia/2023/03/no-dia-mundial-sem-carne-chefs-de-restaurantes-consagrados-no-rio-ensinam-suas-receitas-preferidas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "No Dia Mundial Sem Carne, chefs de restaurantes consagrados no Rio ensinam suas receitas preferidas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gastronomia", "date": "2023-03-20 06:00:41.465287"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/sem-marca-nos-100-dias-de-governo-lula-reembala-programas-como-bolsa-familia-e-minha-casa-minha-vida.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Para os 100 dias, Lula reembala programas como Bolsa Fam\u00edlia e Minha Casa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reorganizando", "date": "2023-03-20 06:00:42.170410"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/viagem-ao-nordeste-e-motociatas-pl-monta-plano-para-a-volta-de-bolsonaro-ao-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Viagem ao Nordeste e motociatas: PL monta plano para a volta de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Aposta no retorno", "date": "2023-03-20 06:00:42.170410"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/auxiliares-de-bolsonaro-preparam-operacao-discreta-para-devolver-joias-arabes-apos-ordem-do-tcu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Auxiliares de Bolsonaro preparam opera\u00e7\u00e3o discreta para devolver joias \u00e1rabes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s ordem do TCU", "date": "2023-03-20 06:00:42.170410"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/03/professora-ganha-indenizacao-da-prefeitura-do-rio-por-ter-sido-agredida-por-aluno-em-sala-de-aula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Professora ganha indeniza\u00e7\u00e3o por ter sido agredida por aluno em aula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-03-20 06:00:42.170410"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/falamos-com-paises-como-nicaragua-mas-sem-deixar-de-denunciar-violacoes-diz-chefe-da-missao-brasileira-na-onu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Falamos com pa\u00edses como Nicar\u00e1gua, mas sem deixar de denunciar viola\u00e7\u00f5es\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Miss\u00e3o brasileira na ONU", "date": "2023-03-20 06:00:42.170410"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/do-ao-vivo-aos-drones-armas-na-ucrania-sao-mais-inteligentes-e-autonomas-que-no-iraque.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Armas na Ucr\u00e2nia s\u00e3o mais 'inteligentes' e aut\u00f4nomas do que na guerra do Iraque", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Do ao vivo aos drones", "date": "2023-03-20 06:00:42.170410"}, {"url": "Americanas: a expectativa pelos depoimentos de Lemann e s\u00f3cios na CVM", "site": "O Globo", "headline": "Americanas: a expectativa pelos depoimentos de Lemann e s\u00f3cios na CVM", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-03-20 07:00:39.776510"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/presidente-chines-inicia-visita-a-russia-com-encontro-informal-com-putin.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presidente chin\u00eas inicia visita \u00e0 R\u00fassia com encontro informal com Putin", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Aliados", "date": "2023-03-20 07:00:39.903086"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/da-captura-ao-enforcamento-os-ultimos-anos-de-saddam-hussein.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Da captura ao enforcamento: os \u00faltimos anos de Saddam Hussein", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Iraque", "date": "2023-03-20 07:00:39.903086"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/kim-jong-un-supervisiona-simulacao-de-contra-ataque-nuclear.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Kim Jong-un supervisiona simula\u00e7\u00e3o de 'contra-ataque nuclear'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Coreia do Norte", "date": "2023-03-20 07:00:39.903086"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/sera-que-lula-da-o-ok-ao-arcabouco-fiscal-de-haddad-antes-da-reuniao-do-copom.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ser\u00e1 que Lula d\u00e1 ok ao arcabou\u00e7o fiscal antes da reuni\u00e3o do Copom?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-20 07:00:40.305706"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/preso-filho-adotivo-de-flordelis-pede-autorizacao-para-deixar-a-cadeia-e-visitar-familia-biologica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filho adotivo de Flordelis pede autoriza\u00e7\u00e3o para deixar a cadeia e visitar fam\u00edlia biol\u00f3gica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na pris\u00e3o", "date": "2023-03-20 08:00:42.438820"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/03/marcello-antony-fala-dos-novos-projetos-como-ator-da-vida-em-portugal-e-da-repercussao-de-revelacao-sobre-o-filho-mais-velho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marcello Antony fala dos novos projetos como ator, da vida em Portugal e da repercuss\u00e3o de revela\u00e7\u00e3o sobre o filho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-03-20 08:00:42.438820"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/bolsas-europeias-abrem-em-baixa-apos-compra-do-credit-suisse-pelo-ubs.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsas europeias abrem em baixa ap\u00f3s compra do Credit Suisse pelo UBS", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mercado", "date": "2023-03-20 08:00:42.438820"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/objetivo/hora-de-investir/noticia/2023/03/20/em-quais-acoes-os-ricos-investem-veja-os-papeis-e-fundos-favoritos-deles.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em quais a\u00e7\u00f5es os ricos investem? Veja os pap\u00e9is e fundos favoritos deles", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-03-20 08:00:42.438820"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/03/justica-da-24h-para-que-o-nome-do-ator-raul-gazolla-fique-limpo-em-orgaos-de-protecao-ao-credito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a d\u00e1 24h para que o nome do ator Raul Gazolla fique 'limpo' em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-03-20 08:00:42.438820"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/americana-que-mora-em-cidade-de-27-habitantes-ganha-r-13-milhao-na-loteria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americana que mora em cidade de 27 habitantes ganha R$ 1,3 milh\u00e3o na loteria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sorte", "date": "2023-03-20 08:00:42.438820"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/uniao-europeia-decide-envio-de-r-112-bilhoes-em-municoes-para-a-ucrania.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Uni\u00e3o Europeia decide enviar R$ 11,2 bilh\u00f5es em muni\u00e7\u00f5es para a Ucr\u00e2nia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra de Putin", "date": "2023-03-20 08:00:43.251902"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/vamos-investir-em-uma-politica-que-nao-isole-o-paciente-diz-chefe-do-inedito-departamento-de-saude-mental-do-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "S\u00f4nia Barros promete \u2018revoga\u00e7o\u2019 de portarias para interna\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade mental", "date": "2023-03-20 08:00:43.251902"}, {"url": "O peso da minuta do golpe para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel", "site": "O Globo", "headline": "O peso da minuta do golpe para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-20 09:00:41.548262"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/china-pede-ao-tribunal-penal-postura-objetiva-e-imparcial-apos-mandado-de-prisao-contra-putin.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "China pede ao Tribunal Penal 'postura objetiva e imparcial' ap\u00f3s mandado de pris\u00e3o contra Putin", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Visita \u00e0 R\u00fassia", "date": "2023-03-20 09:00:41.671701"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/homem-morre-ao-ser-atingido-por-bala-perdida-durante-confronto-em-realengo-na-zona-oeste.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homem morre ao ser atingido por bala perdida durante confronto em Realengo, na Zona Oeste", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-03-20 09:00:41.671701"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/03/gabriela-duarte-esta-de-saida-da-globo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gabriela Duarte est\u00e1 de sa\u00edda da Globo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-03-20 09:00:41.671701"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/ranking-da-felicidade-finlandia-lidera-lista-pelo-sexto-ano-consecutivo-veja-outros-paises.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ranking da felicidade: Finl\u00e2ndia lidera lista pelo sexto ano consecutivo; veja outros pa\u00edses", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cad\u00ea o Brasil?", "date": "2023-03-20 09:00:41.671701"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/03/a-aguardada-reuniao-do-copom-ficou-ainda-mais-quente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A aguardada reuni\u00e3o do Copom ficou ainda mais quente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-03-20 09:00:42.082881"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/editorial/coluna/2023/03/vlt-de-cuiaba-e-exemplo-de-tudo-o-que-da-errado-em-obras-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "VLT de Cuiab\u00e1 \u00e9 exemplo de tudo o que d\u00e1 errado em obras no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Opini\u00e3o do GLOBO", "date": "2023-03-20 09:00:42.082881"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/poliomielite-brasil-completa-34-anos-sem-a-doenca-mas-risco-da-volta-e-alta-pela-baixa-adesao-vacinal-alerta-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil completa 34 anos sem poliomielite, mas h\u00e1 risco da volta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Doen\u00e7a perigosa", "date": "2023-03-20 10:00:42.436801"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/outono-chega-as-18h25-desta-segunda-feira-saiba-como-sera-a-estacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Outono chega \u00e0s 18h25 desta segunda-feira. Saiba como ser\u00e1 a esta\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Clima", "date": "2023-03-20 10:00:42.436801"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/legista-que-investigou-casos-de-michael-jackson-whitney-houston-e-lana-clarkson-morre-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Legista que investigou casos de Michael Jackson, Whitney Houston e Lana Clarkson morre nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ed Winter", "date": "2023-03-20 10:00:42.436801"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/03/ex-presidente-do-flamengo-se-diz-contra-a-saf-do-clube-nao-ha-necessidade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-presidente do Flamengo se diz contra a SAF do clube: 'N\u00e3o h\u00e1 necessidade'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bandeira de Mello", "date": "2023-03-20 10:00:42.436801"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/03/gamer-compra-todos-os-jogos-de-wii-u-e-nintendo-3ds-apos-anuncio-de-encerramento-permanente-de-venda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gamer compra todos os jogos de Wii U e Nintendo 3DS ap\u00f3s an\u00fancio de encerramento permanente de venda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tecnologia", "date": "2023-03-20 10:00:42.436801"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/instrutor-de-rapel-brasileiro-morre-apos-cair-em-caverna-na-australia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Instrutor de rapel brasileiro morre ap\u00f3s cair em caverna na Austr\u00e1lia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Queda de 40 metros", "date": "2023-03-20 10:00:42.436801"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/03/americanas-a-expectativa-pelos-depoimentos-de-lemann-e-socios-na-cvm.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americanas: a expectativa pelos depoimentos de Lemann e s\u00f3cios na CVM", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-03-20 10:00:42.860291"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/03/o-novo-aposto-de-lula-para-se-referir-ao-presidente-do-banco-central.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O novo aposto de Lula para se referir ao presidente do Banco Central", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-03-20 10:00:43.191479"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/03/investidores-perdem-us-17-bi-em-titulos-do-credit-suisse-que-sao-zerados-apos-compra-pelo-ubs.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Investidores perdem US$ 17 bi em t\u00edtulos do Credit Suisse que s\u00e3o 'zerados'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s compra pelo UBS", "date": "2023-03-20 10:00:43.191479"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/rial-contra-ataca-e-entrega-a-cvm-documentos-sobre-miguel-gutierrez-seu-antecessor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rial entrega \u00e0 CVM documentos sobre Miguel Gutierrez, seu antecessor", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-20 10:00:43.191479"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/03/o-misterio-que-ronda-a-minuta-golpista-apos-a-pericia-nas-digitais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Malu Gaspar: O novo mist\u00e9rio que ronda a minuta golpista, ap\u00f3s a per\u00edcia da Pol\u00edcia Federal", "subheadline": "An\u00e1lise s\u00f3 identificou tr\u00eas marcas, e resultado pode servir para desqualificar depoimento de Torres Torres", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Investiga\u00e7\u00e3o", "date": "2023-03-20 11:00:41.567606"}, {"url": "Bela Megale: O peso da minuta do golpe para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel", "site": "O Globo", "headline": "Bela Megale: O peso da minuta do golpe para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Principal prova", "date": "2023-03-20 11:00:41.567606"}, {"url": "Pesquisa Ipec: Apesar do resultado da elei\u00e7\u00e3o, maioria quer terceira via contra polariza\u00e7\u00e3o Lula x Bolsonaro", "site": "O Globo", "headline": "Pesquisa Ipec: Apesar do resultado da elei\u00e7\u00e3o, maioria quer terceira via contra polariza\u00e7\u00e3o Lula x Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Opini\u00e3o dos eleitores", "date": "2023-03-20 11:00:41.567606"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/menina-de-12-anos-sequestrada-no-rio-e-encontrada-no-maranhao-recebe-apoio-psicologico-ela-ainda-esta-vulneravel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Menina de 12 anos levada do Rio para o Maranh\u00e3o recebe apoio psicol\u00f3gico: 'Est\u00e1 vulner\u00e1vel'; suspeito est\u00e1 solto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Sequestrada", "date": "2023-03-20 11:00:41.567606"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/painel-da-onu-diz-ser-provavel-que-planeta-exceda-meta-de-aquecimento-de-15c.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Painel da ONU diz ser 'prov\u00e1vel' que planeta exceda meta de aquecimento de 1,5\u00b0C", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Bomba-rel\u00f3gio'", "date": "2023-03-20 11:00:41.693834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/apos-ir-a-final-do-estadual-carioca-com-o-flamengo-arrascaeta-e-cortado-do-uruguai-por-lesao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s ir \u00e0 final do Carioca, Arrascaeta \u00e9 cortado do Uruguai por les\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-03-20 11:00:41.693834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/flamengo-amplia-vantagem-historica-sobre-o-vasco-no-classico-dos-milhoes-veja-numeros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo amplia vantagem hist\u00f3rica sobre o Vasco no Cl\u00e1ssico dos Milh\u00f5es; veja n\u00fameros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carioca", "date": "2023-03-20 11:00:41.693834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/novo-arcabouco-fiscal-haddad-pode-esperar-total-lealdade-e-parceria-do-bndes-diz-mercadante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nova regra fiscal: 'Haddad pode esperar parceria do BNDES', diz Mercadante", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Teto de gastos", "date": "2023-03-20 11:00:42.429745"}, {"url": "Bela Megale: O peso da minuta do golpe, encontrada com Torres, para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel", "site": "O Globo", "headline": "Bela Megale: O peso da minuta do golpe, encontrada com Torres, para tornar Bolsonaro ineleg\u00edvel", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Principal prova", "date": "2023-03-20 12:00:42.822909"}, {"url": "Produ\u00e7\u00e3o de carros suspensa: vendas mais fracas e falta de componentes levam montadoras a parar f\u00e1bricas", "site": "O Globo", "headline": "Produ\u00e7\u00e3o de carros suspensa: vendas mais fracas e falta de componentes levam montadoras a parar f\u00e1bricas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Falta demanda", "date": "2023-03-20 12:00:42.822909"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/fraude-em-eleicao-no-sertao-paraibano-faz-tres-vereadores-nao-envolvidos-perderem-o-mandato-antes-do-tempo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fraude em elei\u00e7\u00e3o no sert\u00e3o paraibano faz tr\u00eas vereadores n\u00e3o envolvidos perderem o mandato antes do tempo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "De volta \u00e0s urnas", "date": "2023-03-20 12:00:42.949581"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/menina-baleada-no-tabajaras-volta-para-casa-ate-sexta-feira-pai-luta-para-tirar-trauma-dos-irmaos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Menina baleada no Tabajaras deve voltar para casa at\u00e9 sexta-feira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-03-20 12:00:42.949581"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/juros-altos-nao-se-justificam-travam-investimentos-e-encarecem-a-divida-diz-alckmin.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alckmin: 'Acreditamos no bom senso de que vamos ter redu\u00e7\u00e3o de juros'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Recado ao BC", "date": "2023-03-20 12:00:43.711279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/policia-investiga-ameaca-de-estupro-e-morte-contra-filha-de-deputado-petista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia investiga amea\u00e7a de estupro e morte contra filha de petista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Deputado", "date": "2023-03-20 12:00:43.711279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/mais-uma-menina-some-no-rio-garota-de-17-anos-desapareceu-apos-marcar-encontro-em-rede-social.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Garota de 17 anos desaparece ap\u00f3s marcar encontro em rede social", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Perigo nas redes", "date": "2023-03-20 12:00:43.711279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/vendas-mais-fracas-e-falta-de-componentes-levam-montadoras-a-paralisar-producao-este-mes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Produ\u00e7\u00e3o de carros suspensa: vendas fracas e falta de componentes levam montadoras a paralisarem f\u00e1bricas", "subheadline": "An\u00fancio foi feito por GM, Hyundai e Stellantis, dona de Fiat, Peugeot e Citr\u00f6en. Volks j\u00e1 havia parado tr\u00eas unidades", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Falta demanda", "date": "2023-03-20 13:00:41.530261"}, {"url": "O mist\u00e9rio que ronda a minuta golpista ap\u00f3s a per\u00edcia nas digitais", "site": "O Globo", "headline": "O mist\u00e9rio que ronda a minuta golpista ap\u00f3s a per\u00edcia nas digitais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-03-20 13:00:41.530261"}, {"url": "A aguardada reuni\u00e3o do Copom ficou ainda mais quente", "site": "O Globo", "headline": "A aguardada reuni\u00e3o do Copom ficou ainda mais quente", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-03-20 13:00:41.530261"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/03/amazon-anuncia-nova-leva-de-demissoes-e-vai-cortar-9-mil-vagas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Amazon anuncia nova leva de demiss\u00f5es e vai cortar 9 mil vagas", "subheadline": "No m\u00eas passado, varejista j\u00e1 havia anunciado redu\u00e7\u00e3o de 18 mil postos de trabalho. Cortes agora v\u00e3o correr no servi\u00e7o de nuvem e no streaming de games Twitch", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tecnologia", "date": "2023-03-20 13:00:41.655933"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/anuncio-de-marcelo-rende-recordes-ao-fluminense-veja-os-numeros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "An\u00fancio de Marcelo rende recordes ao Fluminense; veja os n\u00fameros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-20 13:00:42.078407"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/sem-previsao-para-estrangeiros-novo-mais-medicos-tera-15-mil-vagas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sem previs\u00e3o para estrangeiros, novo \u2018Mais M\u00e9dicos\u2019 ter\u00e1 15 mil vagas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-03-20 13:00:42.406651"}, {"url": "O novo aposto de Lula para se referir ao presidente do Banco Central", "site": "O Globo", "headline": "O novo aposto de Lula para se referir ao presidente do Banco Central", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-03-20 14:00:43.214367"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/homem-sobrevive-a-tiro-na-cabeca-em-execucao-do-trafico-em-sp-acorda-e-aponta-suspeitos-que-sao-presos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homem sobrevive a tiro na cabe\u00e7a em 'execu\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fico'. Acorda, busca ajuda e aponta suspeitos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pris\u00e3o de acusados", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/falta-de-equilibrio-bolinha-de-fisioterapia-na-mao-video-de-bruce-willis-emociona-ao-mostrar-limitacoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Falta de equil\u00edbrio, bolinha de fisioterapia na m\u00e3o: v\u00eddeo de Bruce Willis emociona ao mostrar limita\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/casal-e-preso-no-vidigal-suspeito-de-sequestrar-e-matar-adolescente-em-mg.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Casal \u00e9 preso no Vidigal suspeito de sequestrar e matar adolescente em MG", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Criminalidade", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/03/conhecida-como-paraiso-dos-famosos-ilha-privativa-em-angra-dos-reis-esta-a-venda-por-r-78-milhoes-veja-fotos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Para\u00edso dos famosos', ilha privativa em Angra dos Reis est\u00e1 \u00e0 venda por R$ 74 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/anitta-contrata-banda-baiana-para-festa-apos-amor-de-carnaval-deus-esta-de-saco-cheio-de-tanto-que-eu-agradeco-celebra-cantor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Anitta contrata banda baiana para festa ap\u00f3s amor de carnaval; cantor celebra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Achado de carnaval", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/03/lady-gaga-e-acusada-de-blasfemia-apos-musica-de-2011-viralizar-por-causa-da-serie-wandinha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lady Gaga \u00e9 acusada de blasf\u00eamia ap\u00f3s m\u00fasica de 2011 viralizar por causa da s\u00e9rie 'Wandinha'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/cruzeiro-anuncia-o-portugues-pepa-como-substituto-de-pezzolano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cruzeiro anuncia o portugu\u00eas Pepa como substituto de Pezzolano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Time mineiro", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/ao-vivo/vasco-x-flamengo-paulista-e-mineiro-siga-ao-vivo-a-rodada-decisiva-do-futebol-brasileiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fla-Flu decide o Carioca; veja a situa\u00e7\u00e3o de outros estaduais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Decis\u00e3o", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/carlota/noticia/2023/03/com-marta-e-sem-debinha-pia-sundhage-convoca-a-selecao-para-a-finalissima-contra-inglaterra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com Marta e sem Debinha, Pia convoca a sele\u00e7\u00e3o para a Final\u00edssima contra Inglaterra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlota", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/apos-chatgpt-e-dall-e-a-proxima-fronteira-da-inteligencia-artificial-generativa-e-criar-videos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s ChatGPT e Dall-E, intelig\u00eancia artificial generativa rompe nova fronteira: criar v\u00eddeos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Runway'", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/submarinos-russos-lancam-projeteis-no-mar-negro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Submarinos russos lan\u00e7am proj\u00e9teis no Mar Negro: 'simula\u00e7\u00e3o de defesa'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra de Putin", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/governo-macron-enfrenta-votos-de-desconfianca-contra-reforma-da-aposentadoria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Macron enfrenta votos de desconfian\u00e7a contra reforma da Previd\u00eancia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fran\u00e7a", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/twice-bate-recorde-entre-atos-femininos-de-k-pop-na-billboard-200.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "TWICE bate recorde entre atos femininos de K-pop na Billboard 200", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-03-20 14:00:43.341119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/03/deputados-fiscalizam-maracana-e-encontram-irregularidades-relatorio-sera-elaborado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputados fiscalizam Maracan\u00e3 e encontram irregularidades", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-03-20 14:00:43.771431"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/03/apos-reuniao-valdemar-diz-que-crise-com-claudio-castro-sobre-pl-do-rio-foi-solucionada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Valdemar diz que crise com Cl\u00e1udio Castro sobre PL do Rio foi 'solucionada'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-20 14:00:43.771431"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/03/shopee-chega-a-3-milhoes-de-vendedores-brasileiros-e-passa-a-focar-em-lucratividade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Shopee chega a 3 milh\u00f5es de vendedores brasileiros e foca em lucratividade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-03-20 14:00:43.771431"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/03/construcao-civil-projeta-alta-acima-do-pib-pelo-terceiro-ano-consecutivo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Constru\u00e7\u00e3o civil projeta alta acima do PIB pelo terceiro ano consecutivo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-03-20 14:00:43.771431"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/brasil-sobreviveu-ao-que-seria-uma-pena-de-morte-diz-stiglitz-sobre-juros-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Brasil sobreviveu ao que seria uma pena de morte', diz Stiglitz sobre juros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nobel de Economia", "date": "2023-03-20 14:00:44.110384"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/corregedor-do-tse-inclui-mais-cinco-depoimentos-em-acao-que-pode-tornar-bolsonaro-inelegivel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Corregedor do TSE inclui mais cinco depoimentos em a\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Inelegibilidade", "date": "2023-03-20 14:00:44.110384"}, {"url": "Malu Gaspar: O novo aposto que Lula usa em reuni\u00f5es fechadas para se referir ao presidente do Banco Central", "site": "O Globo", "headline": "Malu Gaspar: O novo aposto que Lula usa em reuni\u00f5es fechadas para se referir ao presidente do Banco Central", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Juros inc\u00f4modos", "date": "2023-03-20 15:00:45.315760"}, {"url": "Governo deve anunciar hoje medida para reabrir cr\u00e9dito consignado de aposentados; veja o que pode mudar", "site": "O Globo", "headline": "Governo deve anunciar hoje medida para reabrir cr\u00e9dito consignado de aposentados; veja o que pode mudar", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Busca por solu\u00e7\u00e3o", "date": "2023-03-20 15:00:45.315760"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/xi-se-encontra-com-putin-no-kremlin-marcando-reforco-dos-lacos-em-meio-a-guerra-na-ucrania.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Xi se encontra com 'querido amigo' Putin, refor\u00e7ando aproxima\u00e7\u00e3o em meio \u00e0 guerra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Visita chinesa", "date": "2023-03-20 15:00:45.449419"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/03/fernanda-gentil-deixa-a-globo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apresentadora Fernanda Gentil deixa a TV Globo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-03-20 15:00:45.449419"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/03/iogurte-linguica-e-ovo-a-dieta-de-jojo-todynho-para-emagrecer-30-quilos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Iogurte, lingui\u00e7a e ovo: a dieta de Jojo Todynho para emagrecer 30 quilos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-03-20 15:00:45.449419"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/cargas-de-trabalho-pesadas-podem-desencorajar-os-funcionarios-a-fazer-pausas-no-trabalho-aponta-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cargas de trabalho pesadas podem desencorajar os funcion\u00e1rios a fazer pausas no trabalho, aponta estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esgotamento", "date": "2023-03-20 15:00:45.449419"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/pepa-novo-treinador-do-cruzeiro-ganhou-apelido-por-beber-refrigerante-na-infancia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pepa: Novo treinador do Cruzeiro ganhou apelido por beber refrigerante na inf\u00e2ncia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Time mineiro", "date": "2023-03-20 15:00:45.449419"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/epoca/noticia/2023/03/bilionario-rupert-murdoch-anuncia-quinto-noivado-aos-92-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bilion\u00e1rio Rupert Murdoch anuncia quinto noivado, aos 92 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gosto por casamento", "date": "2023-03-20 15:00:45.449419"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/rodrigo-capelo/coluna/2023/03/acirra-o-jogo-pelo-poder.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A t\u00e1tica da Brax para acabar com a concorr\u00eancia na S\u00e9rie B", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rodrigo Capelo", "date": "2023-03-20 15:00:45.891401"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/03/o-prefeito-eduardo-paes-visita-moacyr-luz-internado-em-hospital-na-gloria-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Eduardo Paes visita Moacyr Luz, internado em hospital na Gl\u00f3ria, no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-03-20 15:00:45.891401"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/trump-deve-mesmo-ser-preso-na-terca-feira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda: Trump deve mesmo ser preso na ter\u00e7a-feira, como disse nas redes?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-presidente dos EUA", "date": "2023-03-20 15:00:46.238565"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/stf-manda-lira-prestar-informacoes-sobre-tramitacao-de-mps-em-meio-a-queda-de-braco-com-pacheco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "STF manda Lira prestar informa\u00e7\u00f5es sobre tramita\u00e7\u00e3o de MPs em meio a queda de bra\u00e7o com Pacheco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-03-20 17:00:44.722917"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/apos-expulsao-do-bbb-mc-guime-presta-depoimento-na-delegacia-da-mulher.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s expuls\u00e3o do 'BBB', MC Guim\u00ea presta depoimento na Delegacia da Mulher", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-03-20 17:00:44.722917"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/guga-chacra/coluna/2023/03/os-3-argumentos-falsos-de-bush-para-invadir-o-iraque.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os 3 argumentos falsos de Bush para invadir o Iraque", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guga Chacra", "date": "2023-03-20 17:00:45.158192"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/haddad-diz-que-falara-novamente-com-o-lula-e-que-arcabouco-esta-na-fase-final.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad diz que voltar\u00e1 a falar com Lula sobre arcabou\u00e7o fiscal: 'Est\u00e1 na fase final'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-03-20 17:00:45.506719"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/deputada-que-posou-com-arma-e-fez-referencia-a-lula-encontrou-com-bolsonaro-antes-de-postar-foto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputada que posou com arma esteve com Bolsonaro duas semanas antes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nos EUA", "date": "2023-03-20 17:00:45.506719"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/apoiador-de-lula-mata-bolsonarista-em-discussao-politica-diz-pm.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apoiador de Lula mata bolsonarista em discuss\u00e3o pol\u00edtica no MT, diz pol\u00edcia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dois tiros no abd\u00f4men", "date": "2023-03-20 17:00:45.506719"}, {"url": "Bela Megale: A rela\u00e7\u00e3o entre os dois 'finalistas' de Lula para a vaga do STF", "site": "O Globo", "headline": "Bela Megale: A rela\u00e7\u00e3o entre os dois 'finalistas' de Lula para a vaga do STF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Judici\u00e1rio", "date": "2023-03-20 18:00:44.143916"}, {"url": "Lula: 'Toda vez que discutimos avan\u00e7o social aparece algu\u00e9m para dizer que \u00e9 gasto'", "site": "O Globo", "headline": "Lula: 'Toda vez que discutimos avan\u00e7o social aparece algu\u00e9m para dizer que \u00e9 gasto'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-03-20 18:00:44.143916"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/imposto-de-renda/noticia/2023/03/imposto-de-renda-2023-especialista-responde-duvidas-ao-vivo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Especialista responde d\u00favidas ao vivo dos leitores do GLOBO", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Imposto de Renda", "date": "2023-03-20 18:00:44.276177"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/editorial/coluna/2023/03/terceira-via-tem-oportunidade-diante-de-si.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pesquisa Ipec: terceira via tem oportunidade diante de si", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Opini\u00e3o do GLOBO", "date": "2023-03-20 18:00:45.067183"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/policia-federal-reconsidera-e-permite-que-defesa-de-bolsonaro-acesse-inquerito-das-joias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF reconsidera e permite que defesa de Bolsonaro acesse inqu\u00e9rito das joias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Diamantes escondidos", "date": "2023-03-20 18:00:45.067183"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/tudo-sobre/politico/noticia/2023/03/pgr-denuncia-mais-150-pessoas-por-participacao-em-atos-golpistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PGR denuncia mais 150 pessoas por participa\u00e7\u00e3o em atos golpistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "8 de janeiro", "date": "2023-03-20 18:00:45.067183"}, {"url": "Dino presta queixa contra Eduardo e Fl\u00e1vio Bolsonaro por o associarem a criminosos", "site": "O Globo", "headline": "Dino presta queixa contra Eduardo e Fl\u00e1vio Bolsonaro por o associarem a criminosos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s visita \u00e0 Mar\u00e9", "date": "2023-03-20 19:00:43.490562"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/03/flamengo-ignora-impaciencia-de-vitor-pereira-e-adota-frieza-para-chegada-de-reforcos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo ignora impaci\u00eancia de V\u00edtor e adota frieza para chegada de refor\u00e7os", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Para n\u00e3o errar o alvo", "date": "2023-03-20 19:00:43.619583"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/homem-faz-contato-com-familia-de-adolescente-de-17-anos-desaparecida-desde-sexta-feira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homem faz contato com fam\u00edlia de adolescente de 17 anos desaparecida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ele nega sequestro", "date": "2023-03-20 19:00:44.379417"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/americanas-entrega-a-justica-o-seu-plano-de-recuperacao-judicial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americanas entrega seu plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial com proposta de aporte de R$ 10 bilh\u00f5es de trio de acionistas", "subheadline": "Documento de 36 p\u00e1ginas ter\u00e1 que ser aprovado por uma assembleia de credores, cuja data ainda n\u00e3o foi marcada", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-20 20:00:43.940157"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/gilmar-mendes-do-stf-suspende-tres-acoes-da-lava-jato-contra-arthur-lira-por-improbidade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gilmar Mendes suspende tr\u00eas a\u00e7\u00f5es da Lava-Jato contra Arthur Lira por improbidade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "STF", "date": "2023-03-20 20:00:44.071677"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/tcu-vai-determinar-que-bolsonaro-entregue-as-joias-das-arabias-a-caixa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "TCU vai determinar que Bolsonaro entregue as j\u00f3ias das ar\u00e1bias \u00e0 Caixa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-20 20:00:44.508370"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/03/imagem-de-policial-atirando-contra-torcedores-vascainos-viraliza-e-cruz-maltino-vai-solicitar-explicacoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Imagem de policial atirando contra torcedores viraliza, e Vasco vai pedir explica\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Maracan\u00e3", "date": "2023-03-20 20:00:44.852566"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/doleiro-alberto-youssef-e-preso-em-santa-catarina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Doleiro Alberto Youssef \u00e9 preso em Santa Catarina por ordem do novo juiz da Lava-Jato, Eduardo Appio", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "N\u00e3o devolveu dinheiro", "date": "2023-03-20 21:00:44.966407"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/03/affair-de-dania-no-mexico-a-culpa-por-assedio-no-bbb-23-e-web-critica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Affair de Dania M\u00e9ndez no M\u00e9xico a culpa por ass\u00e9dio no 'BBB 23' e web critica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Arturo Carmona", "date": "2023-03-20 21:00:45.096397"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/te-cuida-bretas-escolhido-o-relator-das-tres-investigacoes-contra-ele.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Escolhido o relator das tr\u00eas investiga\u00e7\u00f5es contra o juiz Marcelo Bretas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-20 21:00:45.526843"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/03/samba-do-trabalhador-presta-homenagem-para-o-seu-criador-moacyr-luz.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Samba do Trabalhador presta homenagem para o seu criador, Moacyr Luz", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-03-20 21:00:45.526843"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/pt-aciona-stf-contra-deputada-que-posou-com-arma-e-fez-referencia-a-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PT aciona STF contra deputada que posou com arma e fez refer\u00eancia a Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Julia Zanatta, do PL", "date": "2023-03-20 21:00:45.868395"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/adolescente-desaparecida-volta-para-casa-e-diz-que-foi-ao-encontro-de-homem-de-26-anos-por-vontade-propria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Adolescente volta para casa e diz que foi a encontro de rapaz por vontade pr\u00f3pria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Desaparecida no Rio", "date": "2023-03-20 21:00:45.868395"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/divergencia-politica-motivou-assassinato-de-bolsonarista-por-lulista-diz-delegado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcia: diverg\u00eancia pol\u00edtica motivou assassinato de bolsonarista por lulista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dois tiros no abd\u00f4men", "date": "2023-03-20 21:00:45.868395"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/mpf-e-policia-federal-unem-forcas-para-investigar-joias-dadas-a-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MPF e PF v\u00e3o investigar o caso das joias de Bolsonaro apreendidas pela Receita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Jun\u00e7\u00e3o de for\u00e7as", "date": "2023-03-20 21:00:45.868395"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/03/vasco-prepara-mini-reformulacao-do-elenco-antes-do-comeco-do-brasileiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vasco prepara minirreformula\u00e7\u00e3o do elenco antes do come\u00e7o do Brasileiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Busca de refor\u00e7os", "date": "2023-03-20 21:00:45.868395"}, {"url": "Consignado para aposentados: juro deve subir, mas reuni\u00e3o termina\u00a0sem\u00a0solu\u00e7\u00e3o", "site": "O Globo", "headline": "Consignado para aposentados: juro deve subir, mas reuni\u00e3o termina\u00a0sem\u00a0solu\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Empr\u00e9stimo", "date": "2023-03-20 22:00:43.167650"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/03/the-town-anuncia-segunda-noite-com-bruno-mars-alem-de-novos-nomes-como-kim-petras-e-angelique-kidjo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "The Town anuncia 2\u00aa noite com Bruno Mars, al\u00e9m de novos nomes como Kim Petras e Ang\u00e9lique Kidjo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-03-20 22:00:43.301201"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/03/a-relacao-entre-os-dois-finalistas-de-lula-para-a-vaga-do-stf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A rela\u00e7\u00e3o entre os dois 'finalistas' de Lula para a vaga do STF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-20 22:00:43.747825"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/diante-dos-comandantes-militares-lula-assina-a-promocao-dos-novos-oficiais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Diante dos comandantes militares, Lula assina a promo\u00e7\u00e3o dos novos oficiais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-20 23:00:45.316724"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/paises-das-americas-apostam-em-estrategia-conjunta-para-enfrentar-futuras-pandemias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pa\u00edses das Am\u00e9ricas apostam em estrat\u00e9gia conjunta para enfrentar futuras pandemias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundo", "date": "2023-03-21 00:00:45.907582"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/03/passageiros-elegem-os-20-melhores-aeroportos-do-mundo-veja-o-ranking.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Passageiros elegem os 20 melhores aeroportos do mundo; confira o ranking", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasil fora da lista", "date": "2023-03-21 01:00:44.831913"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/imposto-de-renda/noticia/2023/03/imposto-de-renda-2023-aposentados-e-pensionistas-do-inss-tem-direito-a-dupla-isencao-veja-como-declarar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aposentados e pensionistas do INSS t\u00eam direito a dupla isen\u00e7\u00e3o. Veja como declarar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Imposto de Renda", "date": "2023-03-21 01:00:44.831913"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/carlos-andreazza/coluna/2023/03/federacao-de-patrimonialismos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Esperar apoio do Uni\u00e3o Brasil distribuindo cargos \u00e9 procurar o\u00e1sis no deserto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlos Andreazza", "date": "2023-03-21 01:00:45.281802"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/regininha-poltergeist-marinara-costa-katia-bronstein-saiba-como-estao-as-louracas-de-fausto-fawcett.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Regininha Poltergeist, Marinara Costa, Katia Bronstein... saiba como est\u00e3o as 'loura\u00e7as' de Fausto Fawcett", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fen\u00f4meno nos anos 90", "date": "2023-03-21 02:00:44.938905"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/messi-sai-para-jantar-em-buenos-aires-e-argentinos-euforicos-cercam-o-restaurante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Euforia: Messi sai para jantar em Buenos Aires e torcida cerca o restaurante", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja v\u00eddeos", "date": "2023-03-21 02:00:45.762144"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/primeiro-ministro-japones-viaja-a-ucrania-para-se-encontrar-com-zelensky-diz-ministerio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Premier japon\u00eas viaja \u00e0 Ucr\u00e2nia e faz frente \u00e0 visita de Xi Jinping na R\u00fassia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c1sia dividida", "date": "2023-03-21 04:00:42.800429"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/arabia-saudita-liberta-americano-condenado-por-tweets-criticos-a-lideres-do-reino.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ar\u00e1bia Saudita liberta americano condenado por tweets cr\u00edticos a l\u00edderes do reino", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Press\u00e3o dos EUA", "date": "2023-03-21 04:00:42.800429"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/sete-mortos-em-explosao-de-oficina-clandestina-de-fogos-de-artificio-no-mexico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeo: explos\u00e3o de oficina clandestina de fogos de artif\u00edcio deixa sete mortos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00e9xico", "date": "2023-03-21 04:00:43.553558"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/03/estaduais-seguem-sendo-moedor-de-tecnicos-veja-numeros-desde-2003.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estaduais seguem sendo moedor de t\u00e9cnicos; veja n\u00fameros desde 2003", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9 pau, \u00e9 pedra", "date": "2023-03-21 05:00:43.592863"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/03/nao-tem-como-desvincular-a-pratica-esportiva-profissional-do-marketing-afirma-fernando-trevisan.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o tem como desvincular a pr\u00e1tica esportiva profissional do marketing', afirma Trevisan", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-03-21 05:00:43.592863"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/03/renovacao-estreantes-e-nomes-que-nao-vingaram-relembre-primeiras-convocacoes-dos-ultimos-ciclos-da-selecao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Renova\u00e7\u00e3o, estreantes e nomes que n\u00e3o vingaram: relembre convoca\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sele\u00e7\u00e3o", "date": "2023-03-21 05:00:43.592863"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/coluna/2023/03/os-juros-entre-os-dois-polos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os juros entre os dois polos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-03-21 05:00:44.015139"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/coluna/2023/03/licoes-nao-aprendidas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Canetadas n\u00e3o resolvem a economia real", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-03-21 05:00:44.015139"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/03/padre-kelmon-processa-igreja-ortodoxa-e-exige-indenizacao-de-r-500-mil-por-danos-morais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Padre Kelmon processa Igreja Ortodoxa e exige indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 500 mil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-03-21 05:00:44.015139"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/leo-aversa/noticia/2023/03/pais-e-filhos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pais e filhos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Leo Aversa", "date": "2023-03-21 05:00:44.015139"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/carlos-eduardo-mansur/coluna/2023/03/flamengo-x-fluminense-final-se-apresenta-ser-diferente-das-anteriores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fla x Flu: decis\u00e3o se apresenta diferente das anteriores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlos Eduardo Mansur", "date": "2023-03-21 05:00:44.015139"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/03/coisa-mais-maior-de-grande-de-gonzaguinha-ganha-nova-leitura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Coisa mais maior de grande', de Gonzaguinha, ganha nova leitura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-03-21 05:00:44.015139"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/comitiva-de-lula-a-china-tem-doadores-da-campanha-de-bolsonaro-e-aliados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Comitiva da viagem de Lula \u00e0 China re\u00fane empres\u00e1rios e pol\u00edticos bolsonaristas: veja lista", "subheadline": "Um dos respons\u00e1veis por definir o grupo que ir\u00e1 \u00e0 \u00c1sia, ministro da Agricultura minimizou discord\u00e2ncias", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "N\u00f3s com eles", "date": "2023-03-21 06:00:42.290934"}, {"url": "O ministro da Agricultura interino, do bolsonarismo ao lulismo em velocidade a jato", "site": "O Globo", "headline": "O ministro da Agricultura interino, do bolsonarismo ao lulismo em velocidade a jato", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-21 06:00:42.290934"}, {"url": "Como Lula usar\u00e1 a viagem \u00e0 China para medir term\u00f4metro dos cotados para o STF", "site": "O Globo", "headline": "Como Lula usar\u00e1 a viagem \u00e0 China para medir term\u00f4metro dos cotados para o STF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-21 06:00:42.290934"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/criancas-tambem-sofrem-com-enxaquecas-e-outras-dores-de-cabeca-saiba-o-que-fazer.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Crian\u00e7as tamb\u00e9m sofrem enxaquecas: saiba como identificar e o que fazer", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Dores de cabe\u00e7a", "date": "2023-03-21 06:00:42.290934"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/03/polemica-em-todo-o-lugar-ao-mesmo-tempo-filme-vencedor-do-oscar-divide-opinioes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00eamica em todo o lugar ao mesmo tempo: filme vencedor do Oscar \u00e9 amado ou odiado", "subheadline": "Com edi\u00e7\u00e3o fren\u00e9tica e trama apoiada em multiversos e conflitos geracionais, 'Tudo em todo o lugar ao mesmo tempo' torna-se um dos mais controversos filmes premiados por Hollywood", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sem meio-termo", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/03/em-dois-meses-de-bbb-23-participantes-passaram-por-mudancas-veja-o-antes-e-o-depois.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em dois meses de 'BBB 23', participantes passaram por mudan\u00e7as. Veja o antes e o depois", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/03/bbb-23-mexicanos-fazem-campanha-por-saida-de-fred-apos-ele-mexer-em-mala-de-dania.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mexicanos fazem campanha por sa\u00edda de Fred ap\u00f3s ele mexer em mala de Dania", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'BBB 23'", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/03/que-horas-sao-na-lua-agencias-buscam-um-horario-oficial-para-missoes-espaciais-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Que horas s\u00e3o na Lua? Ag\u00eancias buscam um hor\u00e1rio oficial para miss\u00f5es espaciais; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9poca", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/nao-conheci-minha-sobrinha-neta-nao-tive-coragem-de-ver-larissa-no-caixao-diz-tio-de-menina-morta-em-acidente-em-rodovia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o tive coragem de ver Larissa no caix\u00e3o', diz tio de menina que morreu em acidente em rodovia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Seis mortos da mesma fam\u00edlia", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/03/sequestradoras-de-magistrado-americano-vao-continuar-presas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sequestradoras de magistrado americano v\u00e3o continuar presas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/niteroi/noticia/2023/03/atividades-esportivas-do-caio-martins-em-niteroi-estao-paralisadas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atividades esportivas do Caio Martins est\u00e3o paralisadas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Niter\u00f3i", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/luana-piovani-marcello-antony-e-cia-como-estao-os-artistas-brasileiros-que-vivem-e-trabalham-em-portugal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Luana Piovani, Marcello Antony e cia: como est\u00e3o os artistas brasileiros que vivem e trabalham em Portugal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Divididos entre os pa\u00edses", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/series/noticia/2023/03/serie-sobre-angela-diniz-com-marjorie-estiano-ja-tem-plataforma-de-streaming-definida-saiba-os-detalhes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "S\u00e9rie sobre \u00c2ngela Diniz com Marjorie Estiano j\u00e1 tem plataforma de streaming definida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saiba os detalhes", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/stj-vai-definir-em-quais-situacoes-sera-preciso-autorizacao-para-importar-e-cultivar-cannabis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "STJ vai definir em quais situa\u00e7\u00f5es ser\u00e1 preciso autoriza\u00e7\u00e3o para importar e cultivar cannabis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9 rem\u00e9dio", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/03/sindrome-de-down-os-avancos-na-medicina-que-aumentaram-a-expectativa-em-400percent-nas-duas-ultimas-geracoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os avan\u00e7os na medicina que aumentaram a expectativa em 400% nas duas \u00faltimas gera\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00edndrome de Down", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2023/03/reposicao-hormonal-na-menopausa-vale-a-pena.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Reposi\u00e7\u00e3o hormonal na menopausa: vale a pena?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Angelica Banhara", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/flamengo-em-evolucao-x-fluminense-em-alta-performance-quem-e-favorito-na-final-do-carioca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo em evolu\u00e7\u00e3o x Fluminense em alta performance: quem \u00e9 favorito na final do Carioca?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Decis\u00e3o", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/03/coinbase-estreia-app-no-brasil-e-cliente-vai-poder-comprar-criptomoeda-no-pix.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Coinbase estreia app no Brasil e cliente vai poder comprar criptomoeda no PIX", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/03/veja-como-a-compra-do-credit-suisse-pelo-ubs-na-suica-mexe-com-mercado-de-gestao-de-patrimonio-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja como a compra do Credit Suisse pelo UBS na Su\u00ed\u00e7a mexe com mercado de gest\u00e3o de patrim\u00f4nio no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Finan\u00e7as", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/caso-de-suposto-suborno-de-atriz-porno-mostra-que-trump-ainda-tem-poder-mesmo-fora-da-presidencia-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Caso de suposto suborno de atriz porn\u00f4 mostra que Trump ainda tem poder, mesmo fora da Presid\u00eancia dos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "De olho nas elei\u00e7\u00f5es", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/um-so-planeta/noticia/2023/03/video-tubarao-branco-lanca-fumaca-verde-sobre-mergulhadores-e-atrai-peixes-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeo: Tubar\u00e3o-branco lan\u00e7a \u2018fuma\u00e7a\u2019 verde sobre mergulhadores e atrai peixes; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Um s\u00f3 planeta", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/03/filhos-encontram-tesouro-que-mae-escondia-em-locais-inusitados-dentro-de-casa-no-reino-unido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Filhos encontram \u2018tesouro\u2019 que m\u00e3e escondia em locais inusitados dentro de casa no Reino Unido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9poca", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/preso-na-indonesia-brasileiro-diz-que-tentou-entrar-no-pais-com-drogas-apos-traficantes-ameacarem-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preso na Indon\u00e9sia, brasileiro diz que tentou entrar no pa\u00eds com drogas ap\u00f3s traficantes amea\u00e7arem fam\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasil", "date": "2023-03-21 06:00:42.416751"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/03/antes-do-fim-milionarios-brasileiros-correm-pelos-vistos-gold-de-portugal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Antes do fim: milion\u00e1rios brasileiros correm pelos vistos gold de Portugal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-03-21 06:00:42.840579"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/assessora-de-lira-acumula-cargo-na-camara-e-no-conselho-fiscal-da-codevasf-estatal-do-orcamento-secreto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Assessora de Lira acumula cargo na C\u00e2mara e no conselho fiscal da Codevasf", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Or\u00e7amento secreto", "date": "2023-03-21 06:00:43.172651"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/governo-acelera-processo-para-extinguir-a-funasa-e-eleva-tensao-com-pt-e-base-aliada-no-congresso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rui Costa acelera processo para extinguir Funasa, mas v\u00ea resist\u00eancia de aliados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Embate", "date": "2023-03-21 06:00:43.172651"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/ocupacao-indigena-em-fazenda-no-ms-irrita-zeca-do-pt-e-gera-crise-entre-partido-e-movimentos-sociais-no-estado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ocupa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena irrita Zeca do PT e gera crise com movimentos sociais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em fazenda no MS", "date": "2023-03-21 06:00:43.172651"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/em-meio-a-queixas-de-centralizacao-secretarios-duelam-por-posto-de-braco-direito-de-tarcisio-em-sp.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Kassab e Arthur Lima duelam por posto de bra\u00e7o-direito de Tarc\u00edsio em SP", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medindo for\u00e7as", "date": "2023-03-21 06:00:43.172651"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/novo-arcabouco-fiscal-teria-influencia-sobre-decisao-do-bc-sobre-juros-economistas-respondem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nova regra fiscal pode influenciar decis\u00e3o do BC sobre juros? Entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Come\u00e7a o Copom", "date": "2023-03-21 06:00:43.172651"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/atriz-porno-stormy-daniels-pode-levar-a-indiciamento-de-trump-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda o 'caso' da atriz porn\u00f4 que Trump diz que poder\u00e1 lev\u00e1-lo \u00e0 cadeia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Stormy Daniels", "date": "2023-03-21 06:00:43.172651"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/03/sem-advogado-visita-e-psicologo-a-rotina-na-cadeia-de-brasileiro-que-tentou-matar-cristina-kirchner.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sem advogado ou visita: a rotina do brasileiro que tentou matar Kirchner", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Argentina", "date": "2023-03-21 06:00:43.172651"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/petista-suspeito-de-matar-bolsonarista-em-mt-tinha-relacao-de-amizade-com-a-vitima-aponta-policia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Petista suspeito de matar bolsonarista tinha rela\u00e7\u00e3o de amizade com a v\u00edtima", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em Mato Grosso", "date": "2023-03-21 06:00:43.172651"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/brasil-teve-pelo-menos-seis-acidentes-com-elevadores-em-menos-de-um-ano-relembre-os-casos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil teve pelo menos seis acidentes com elevadores em menos de um ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Relembre os casos", "date": "2023-03-21 06:00:43.172651"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/guerra-da-ucrania-video-mostra-momento-em-que-trem-russo-cheio-de-misseis-explode.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeo mostra momento em que trem russo cheio de m\u00edsseis explode", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra da Ucr\u00e2nia", "date": "2023-03-21 07:00:45.062636"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/03/claudia-mauro-leva-gemeos-de-12-anos-a-show-pessoal-de-agencia-disse-que-carolina-esta-pronta-para-o-mercado-da-moda-mas-acho-cedo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Claudia Mauro e Paulo C\u00e9sar Grande levam g\u00eameos de 12 anos a show", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-03-21 07:00:45.062636"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/suspeito-de-mandar-matar-bruno-e-dom-e-investigado-por-assassinato-de-outro-colaborador-da-funai-em-2019.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Col\u00f4mbia' tamb\u00e9m mandou matar servidor da Funai em 2019, aponta PF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bruno e Dom", "date": "2023-03-21 08:01:13.662031"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/e-um-momento-que-nao-da-para-descrever-diz-mae-de-vitima-de-acidente-que-deixou-seis-mortos-da-mesma-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'\u00c9 um momento que n\u00e3o d\u00e1 para descrever', diz m\u00e3e de v\u00edtima de acidente que deixou 6 mortos da mesma fam\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trag\u00e9dia", "date": "2023-03-21 08:01:13.662031"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/critica/2023/03/sucesso-da-novela-turca-amor-e-honra-comprova-o-amor-do-brasileiro-pela-teledramaturgia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sucesso da novela turca 'Amor e honra' comprova o amor do brasileiro pela teledramaturgia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cr\u00edtica da Kogut", "date": "2023-03-21 08:01:13.662031"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/mais-medicos-entenda-novos-incentivos-e-o-que-muda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mais M\u00e9dicos: entenda novos incentivos e o que muda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "SUS", "date": "2023-03-21 08:01:13.662031"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/nao-vai-reverter-do-dia-para-a-noite-apesar-de-acoes-queda-do-desmatamento-ainda-vai-levar-tempo-explicam-especialistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o vai reverter do dia para a noite': Apesar de a\u00e7\u00f5es, queda do desmatamento ainda vai levar tempo, explicam especialistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Meio ambiente", "date": "2023-03-21 08:01:13.662031"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/joias-das-arabias-bolsonaro-foi-abandonado-por-filhos-e-parlamentares-nas-redes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Joias da Ar\u00e1bia: Bolsonaro foi abandonado por filhos e parlamentares nas redes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-21 08:01:14.098272"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/ovo-esta-em-falta-item-e-o-unico-da-cesta-basica-que-ficou-mais-caro-em-todas-as-capitais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Item \u00e9 o \u00fanico da cesta b\u00e1sica que ficou mais caro em todas as capitais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ovo em falta", "date": "2023-03-21 08:01:14.442605"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/03/de-ouvido-absoluto-a-patrocinador-anonimo-a-historia-do-pianista-brasileiro-aprovado-aos-15-anos-no-conservatorio-de-moscou.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De ouvido absoluto a patrocinador an\u00f4nimo: o brasileiro aprovado, aos 15 anos, no Conservat\u00f3rio de Moscou", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Pianista", "date": "2023-03-21 09:00:43.053928"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/homem-e-morto-com-mais-de-20-tiros-no-recreio-dos-bandeirantes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homem \u00e9 morto com mais de 20 tiros em frente a shopping no Recreio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-03-21 09:00:43.184147"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/suspeito-de-ser-gerente-do-trafico-em-comunidade-no-leblon-e-preso-em-blitz-na-lagoa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Suspeito de ser gerente do tr\u00e1fico em comunidade no Leblon \u00e9 preso em blitz", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estava na Lagoa", "date": "2023-03-21 09:00:43.184147"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/piores-cidades-do-rio-em-saneamento-despejam-233-piscinas-olimpicas-de-esgoto-sem-tratamento-por-dia-na-natureza.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Piores cidades em saneamento despejam 233 piscinas ol\u00edmpicas de esgoto sem tratamento por dia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na natureza", "date": "2023-03-21 09:00:43.184147"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/03/batecao-de-cabeca-do-governo-lula-prejudica-quem-ele-prometeu-ajudar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bate\u00e7\u00e3o de cabe\u00e7a do governo Lula prejudica quem ele prometeu ajudar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-03-21 09:00:43.184147"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/educacao-financeira/noticia/2023/03/21/quer-criar-o-habito-de-poupar-e-quitar-dividas-e-nao-sabe-como-comecar-curso-gratuito-ensina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quer criar o h\u00e1bito de poupar e quitar d\u00edvidas e n\u00e3o sabe como come\u00e7ar? Curso gratuito ensina", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-03-21 09:00:43.184147"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/narcossubmarino-e-apreendido-com-r-1728-milhoes-em-cocaina-na-colombia-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Narcossubmarino \u00e9 apreendido com R$ 172,8 milh\u00f5es em coca\u00edna", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja v\u00eddeo", "date": "2023-03-21 09:00:43.958580"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/03/conheca-8-ilhas-privativas-para-alugar-que-podem-chegar-a-diarias-de-ate-r-750-mil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a oito ilhas para alugar que podem chegar a di\u00e1rias de at\u00e9 R$ 750 mil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Privativas", "date": "2023-03-21 09:00:43.958580"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/o-que-se-sabe-e-o-que-falta-esclarecer-sobre-o-acidente-em-guapimirim-que-deixou-seis-mortos-da-mesma-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que se sabe e o que falta esclarecer sobre o acidente que deixou seis mortos da mesma fam\u00edlia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trag\u00e9dia", "date": "2023-03-21 10:00:43.857516"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/china-e-russia-sao-grandes-potencias-vizinhas-e-socios-estrategicos-afirma-xi-em-visita-a-putin.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "China e R\u00fassia s\u00e3o grandes pot\u00eancias vizinhas e s\u00f3cios estrat\u00e9gicos, afirma Xi durante encontro com premier russo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Chin\u00eas est\u00e1 em Moscou", "date": "2023-03-21 10:00:43.857516"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/netanyahu-alivia-reforma-judicial-mas-manifestantes-recebem-mudancas-como-declaracao-de-guerra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Netanyahu 'alivia' reforma judicial, mas manifestantes recebem mudan\u00e7as como 'declara\u00e7\u00e3o de guerra'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Plano de governo", "date": "2023-03-21 10:00:43.857516"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/nao-sao-palavras-bonitas-diz-brasileiro-comparado-a-primata-em-tv-italiana-por-conta-de-cabelo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o s\u00e3o palavras bonitas', diz brasileiro comparado a 'primata' em TV por conta de cabelo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na It\u00e1lia", "date": "2023-03-21 10:00:43.857516"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/03/americanas-acordo-entre-credores-e-acionistas-deve-sepultar-cpi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americanas: acordo entre credores e acionistas deve sepultar CPI", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-03-21 10:00:44.288108"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/03/apos-a-quebra-de-tres-bancos-nos-eua-e-um-na-suica-o-pior-ja-passou-veja-o-que-pensa-quem-viveu-a-crise-de-2008.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O pior j\u00e1 passou? Veja o que pensa quem viveu a crise de 2008", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Quebra de bancos", "date": "2023-03-21 10:00:44.624925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/lula-encaminha-ao-senado-indicacoes-para-embaixadas-de-eua-argentina-franca-e-reino-unido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula encaminha ao Senado indica\u00e7\u00f5es para embaixadas de EUA, Argentina, Fran\u00e7a e Reino Unido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica externa", "date": "2023-03-21 10:00:44.624925"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/lula-diz-que-novo-arcabouco-fiscal-so-sera-divulgado-apos-sua-viagem-a-china.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula diz que nova regra fiscal s\u00f3 ser\u00e1 divulgada ap\u00f3s sua viagem \u00e0 China: 'Precisa discutir mais'", "subheadline": "Visita acaba em 31 de mar\u00e7o. Presidente diz que manuten\u00e7\u00e3o de juro \u00e9 \u201cirresponsabilidade\u201d do BC: 'Vou continuar batendo'", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Novo teto de gastos", "date": "2023-03-21 11:00:44.127446"}, {"url": "Comitiva da viagem de Lula \u00e0 China re\u00fane empres\u00e1rios e pol\u00edticos bolsonaristas", "site": "O Globo", "headline": "Comitiva da viagem de Lula \u00e0 China re\u00fane empres\u00e1rios e pol\u00edticos bolsonaristas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "De malas prontas", "date": "2023-03-21 11:00:44.127446"}, {"url": "Servidores federais ratificam proposta de reajuste de 9%. Veja os pr\u00f3ximos passos", "site": "O Globo", "headline": "Servidores federais ratificam proposta de reajuste de 9%. Veja os pr\u00f3ximos passos", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Projeto de lei", "date": "2023-03-21 11:00:44.127446"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/video-mostra-homem-algemado-sendo-asfixiado-por-policiais-ate-a-morte-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeo mostra homem algemado sendo asfixiado por policiais at\u00e9 a morte nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-03-21 11:00:44.254444"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/03/por-que-lula-parou-de-consumir-alimentos-com-lactose.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que Lula parou de consumir alimentos com lactose", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mudan\u00e7a na dieta", "date": "2023-03-21 11:00:44.254444"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/video-bandidos-entram-em-confronto-com-a-pm-na-vila-alianca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeo: bandidos entram em confronto com a PM na Vila Alian\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tiroteio", "date": "2023-03-21 11:00:44.254444"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/03/frejat-faz-show-gratuito-amanha-com-o-filho-no-parque-de-ideias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Frejat faz show, gratuito, amanh\u00e3, com o filho no Parque de Ideias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-03-21 11:00:44.254444"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/priscila-fantin-entenda-o-que-e-paniculite-mesenterica-doenca-rara-que-provocou-inflamacao-no-intestino-da-atriz.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Priscila Fantin: entenda o que \u00e9 paniculite mesent\u00e9rica, que provocou inflama\u00e7\u00e3o no intestino da atriz", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Doen\u00e7a rara", "date": "2023-03-21 11:00:44.254444"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/stories/a-dieta-de-jojo-todynho-e-o-treino-intenso-para-emagrecer-30-quilos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A dieta de Jojo Todynho e o treino intenso para emagrecer 30 quilos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No foco", "date": "2023-03-21 11:00:44.254444"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/03/cachoeira-interna-cinema-e-jardim-de-borboletas-como-e-o-aeroporto-eleito-o-melhor-do-mundo-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cachoeira interna, cinema e jardim de borboletas: como \u00e9 o aeroporto eleito o melhor do mundo em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-03-21 11:00:44.254444"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/03/quem-manda-e-ela-diz-eduardo-bolsonaro-sobre-candidatura-de-michelle.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u201cQuem manda \u00e9 ela\u201d, diz Eduardo Bolsonaro sobre candidatura de Michelle", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-21 11:00:44.676190"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/03/americanas-faz-saldao-ja-ha-interessados-em-comprar-hortifruti-e-natural-da-terra-puket-e-imaginarium.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americanas: j\u00e1 h\u00e1 interessados em comprar Hortifruti e Natural da Terra, Puket e Imaginarium", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Sald\u00e3o'", "date": "2023-03-21 11:00:45.003671"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/bolsonaro-entra-na-posse-de-michelle-no-pl-mulher-por-video-chora-e-fala-em-momentos-dificeis.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro 'entra' na posse de Michelle por v\u00eddeo, chora e fala em 'momentos dif\u00edceis'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "PL Mulher", "date": "2023-03-21 11:00:45.003671"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/entenda-por-que-o-o-doleiro-alberto-youssef-foi-preso-novamente.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda por que o doleiro da Lava-Jato Alberto Youssef foi preso de novo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-03-21 11:00:45.003671"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/motorista-da-carreta-envolvida-em-acidente-que-matou-sete-pessoas-estava-dirigindo-sem-cumprir-a-lei-de-descanso-diz-prf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Motorista da carreta de acidente que matou 7 estava dirigindo sem cumprir lei de descanso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trag\u00e9dia", "date": "2023-03-21 11:00:45.003671"}, {"url": "Atraso na divulga\u00e7\u00e3o do arcabou\u00e7o fiscal \u00e9 nova derrota para Haddad", "site": "O Globo", "headline": "Atraso na divulga\u00e7\u00e3o do arcabou\u00e7o fiscal \u00e9 nova derrota para Haddad", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Alvaro Gribel", "date": "2023-03-21 12:00:45.093622"}, {"url": "Consignado: Lula diz que Lupi deveria ter conversado com a Fazenda", "site": "O Globo", "headline": "Consignado: Lula diz que Lupi deveria ter conversado com a Fazenda", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Aposentados", "date": "2023-03-21 12:00:45.093622"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/menino-de-4-anos-morre-apos-cair-de-predio-na-zona-oeste-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Menino de 4 anos morre ap\u00f3s cair de pr\u00e9dio na Zona Oeste", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Janela aberta", "date": "2023-03-21 12:00:45.224442"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/03/adocante-sucralose-pode-ser-caminho-para-tratamento-de-doencas-autoimunes-sugere-estudo-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ado\u00e7ante sucralose pode ser caminho para tratamento de doen\u00e7as autoimunes; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estudo", "date": "2023-03-21 12:00:45.224442"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/03/sampaoli-e-jorge-jesus-fazem-sombra-para-vitor-pereira-no-flamengo-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sampaoli e Jorge Jesus fazem sombra para V\u00edtor Pereira? Entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-03-21 12:00:45.224442"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/03/grupo-de-estudantes-impede-homem-de-sequestrar-uma-crianca-em-ponto-de-onibus-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estudantes impedem homem de sequestrar crian\u00e7a em ponto de \u00f4nibus", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nos EUA", "date": "2023-03-21 12:00:45.224442"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/03/whatsapp-lanca-recursos-para-facilitar-uso-do-comunidades.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "WhatsApp lan\u00e7a recursos para facilitar uso do Comunidades", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tecnologia", "date": "2023-03-21 12:00:45.224442"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/jbs-reabilitada-e-a-empresa-com-maior-numero-de-integrantes-na-comitiva-de-lula-na-china.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "JBS \u00e9 empresa com maior n\u00famero de integrantes na comitiva de Lula \u00e0 China", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-21 12:00:45.663599"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/lula-diz-que-forcas-armadas-garantiram-que-farao-esforco-por-despolitizacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula: For\u00e7as Armadas garantiram que far\u00e3o esfor\u00e7o por despolitiza\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sem ficar 'de biquinho'", "date": "2023-03-21 12:00:46.010173"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/servidores-federais-ratificam-proposta-de-reajuste-de-9percent-veja-os-proximos-passos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Servidores federais ratificam proposta de reajuste de 9%. Veja pr\u00f3ximos passos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Projeto de lei", "date": "2023-03-21 12:00:46.010173"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/atriz-porno-stormy-daniels-que-pode-levar-a-indiciamento-de-trump-faz-consulta-de-taro-on-line-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem Stormy Daniels, atriz porn\u00f4 que pode levar a indiciamento de Trump", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tar\u00f4 online", "date": "2023-03-21 12:00:46.010173"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/na-prisao-daniel-silveira-faz-aulas-de-violao-escreve-autobiografia-malha-e-divide-cela-com-gabriel-monteiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Daniel Silveira faz aula de viol\u00e3o, escreve livro e divide cela com ex-vereador", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-deputado", "date": "2023-03-21 12:00:46.010173"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/nao-e-momento-para-austeridade-fiscal-diz-jeffrey-sachs.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018N\u00e3o \u00e9 momento para austeridade fiscal no Brasil\u2019, diz Jeffrey Sachs", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economista", "date": "2023-03-21 12:00:46.010173"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/juros-do-consignado-para-aposentados-devem-ficar-entre-19percent-e-2percent-ao-mes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s suspens\u00e3o por bancos, teto de juros do cr\u00e9dito consignado para aposentados deve ficar entre 1,9% e 2% ao m\u00eas", "subheadline": "Patamar fora reduzido para 1,7% ao m\u00eas pelo Minist\u00e9rio da Previd\u00eancia", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Press\u00e3o", "date": "2023-03-21 13:00:43.504104"}, {"url": "Indefini\u00e7\u00e3o sobre par\u00e2metros como PIB e d\u00edvida levou a adiamento de regra fiscal", "site": "O Globo", "headline": "Indefini\u00e7\u00e3o sobre par\u00e2metros como PIB e d\u00edvida levou a adiamento de regra fiscal", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-03-21 13:00:43.504104"}, {"url": "Lauro Jardim: O arcabou\u00e7o de Haddad foi aprovado por 'todos', menos por Lula", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: O arcabou\u00e7o de Haddad foi aprovado por 'todos', menos por Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "\u00c2ncora fiscal", "date": "2023-03-21 13:00:43.504104"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/stj-nega-pedido-do-burger-king-para-que-madero-prove-ter-melhor-hamburguer-do-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "STJ nega pedido do Burger King para Madero provar ter 'melhor hamb\u00farguer do mundo'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Qual ser\u00e1?", "date": "2023-03-21 13:00:44.413343"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/03/lula-planeja-ir-ao-supremo-para-derrubar-regra-da-privatizacao-da-eletrobras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Malu Gaspar: Lula planeja ir ao Supremo para derrubar regra da privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras", "subheadline": "T\u00e9cnicos da Casa Civil e da AGU trabalham em a\u00e7\u00e3o direta de inconstitucionalidade", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Estatal leiloada em 2022", "date": "2023-03-21 14:00:44.327546"}, {"url": "\u00c2ncora fiscal: indefini\u00e7\u00e3o sobre par\u00e2metros econ\u00f4micos provocou adiamento; entenda", "site": "O Globo", "headline": "\u00c2ncora fiscal: indefini\u00e7\u00e3o sobre par\u00e2metros econ\u00f4micos provocou adiamento; entenda", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Teto de gastos", "date": "2023-03-21 14:00:44.327546"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/quem-deve-concorrer-a-lista-triplice-para-pgr-a-despeito-da-escolha-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem deve concorrer \u00e0 lista tr\u00edplice para PGR, a despeito da escolha de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-21 14:00:44.875604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/03/a-indireta-de-michelle-bolsonaro-sobre-as-joias-da-arabia-saudita.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A indireta de Michelle Bolsonaro sobre as joias da Ar\u00e1bia Saudita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-21 14:00:44.875604"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/advogado-da-socos-e-joga-mulher-no-chao-durante-briga-em-brasilia-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Advogado d\u00e1 socos e joga mulher no ch\u00e3o durante briga em Bras\u00edlia; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Briga de cachorros", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/03/impulsionado-pelo-streaming-brasil-se-torna-o-9-maior-mercado-mundial-para-a-musica-gravada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Impulsionado pelo streaming, Brasil se torna o 9\u00b0 maior mercado mundial para a m\u00fasica gravada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/03/suri-cruise-filha-de-katie-holmes-e-tom-cruise-esta-prestando-vestibular-mas-continua-afastada-do-pai-nao-faz-parte-da-vida-dela.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Suri Cruise, filha de Katie Holmes e Tom Cruise, est\u00e1 prestando vestibular, mas continua afastada do pai", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/03/taxa-de-vacinacao-em-pessoas-com-sindrome-de-down-esta-baixa-alerta-entidade-medica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Taxa de vacina\u00e7\u00e3o em pessoas com s\u00edndrome de Down est\u00e1 baixa, alerta entidade m\u00e9dica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Grupo priorit\u00e1rio", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/03/nova-emenda-a-estatuto-do-flamengo-impediria-volta-de-bandeira-que-reage-governanca-retrograda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nova emenda a estatuto do Flamengo impediria volta de Bandeira, que reage: 'Governan\u00e7a retr\u00f3grada'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/03/lff-debate-solucao-que-nao-afetaria-receita-minima-de-flamengo-e-corinthians-na-liga.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "LFF debate solu\u00e7\u00e3o que n\u00e3o afetaria receita m\u00ednima de Flamengo e Corinthians na Liga", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/chefe-da-policia-peruana-e-demitido-por-suposto-envolvimento-com-rede-de-corrupcao-liderada-por-castillo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Chefe da pol\u00edcia peruana \u00e9 demitido por suposto envolvimento com 'rede de corrup\u00e7\u00e3o' liderada por Castillo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Comandante afastado", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/putin-diz-que-quer-usar-yuan-chines-no-lugar-do-dolar-em-acordos-com-paises-da-asia-africa-e-america-latina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Putin diz que quer usar yuan chin\u00eas em acordos com pa\u00edses da \u00c1sia, \u00c1frica e Am\u00e9rica Latina", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No lugar do d\u00f3lar", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/lula-diz-que-vai-tratar-da-guerra-na-ucrania-em-encontro-com-presidente-chines.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula diz que vai tratar da guerra na Ucr\u00e2nia em encontro com presidente chin\u00eas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rela\u00e7\u00f5es exteriores", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/03/brasil-tem-449-pre-inscritos-para-prova-de-agentes-da-fifa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil tem 449 pr\u00e9-inscritos para prova de agentes da FIFA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/fato-ou-fake/noticia/2023/03/e-fake-que-governo-vai-recolher-carros-fabricados-antes-de-2014-sem-abs-e-airbag.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00c9 #FAKE que governo vai recolher carros fabricados antes de 2014 sem ABS e airbag", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fato ou fake", "date": "2023-03-21 15:00:45.635020"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/03/lula-nao-gostou-do-arcabouco-so-isso-explica-as-idas-e-vindas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula n\u00e3o gostou do arcabou\u00e7o. S\u00f3 isso explica as idas e vindas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-03-21 15:00:46.076825"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/marcelo-ninio/post/2023/03/china-tudo-em-todo-lugar-ao-mesmo-tempo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "China: tudo em todo lugar ao mesmo tempo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Marcelo Ninio", "date": "2023-03-21 15:00:46.076825"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/juros-no-brasil-estao-exageradamente-elevados-e-ha-espaco-para-cortes-diz-haddad.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad diz que juros exageradamente s\u00e3o elevados e que h\u00e1 espa\u00e7o para cortes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Press\u00e3o no BC", "date": "2023-03-21 15:00:46.419111"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/blog-do-acervo/post/2023/03/os-jornalistas-excomungados-pela-igreja-apos-o-livro-sexo-no-confessionario.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os jornalistas que a Igreja excomungou ap\u00f3s o livro 'Sexo no confession\u00e1rio'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Blog do Acervo", "date": "2023-03-21 15:00:46.419111"}, {"url": "Ap\u00f3s press\u00e3o de bancos, teto de juros do consignado do INSS deve ficar abaixo de 2%, diz Rui Costa", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s press\u00e3o de bancos, teto de juros do consignado do INSS deve ficar abaixo de 2%, diz Rui Costa", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Cr\u00e9dito travado", "date": "2023-03-21 16:00:43.637402"}, {"url": "Lauro Jardim: O arcabou\u00e7o de Haddad, que teve o an\u00fancio adiado, foi aprovado por 'todos', menos por Lula", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: O arcabou\u00e7o de Haddad, que teve o an\u00fancio adiado, foi aprovado por 'todos', menos por Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "\u00c2ncora fiscal", "date": "2023-03-21 16:00:43.637402"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/indefinicao-sobre-parametros-como-pib-e-divida-levou-a-adiamento-de-regra-fiscal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00c2ncora fiscal: indefini\u00e7\u00e3o sobre par\u00e2metros econ\u00f4micos provocou adiamento", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Teto de gastos", "date": "2023-03-21 16:00:44.501753"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/policias-nos-eua-ficam-em-prontidao-para-possivel-indiciamento-de-donald-trump.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pol\u00edcias nos EUA entram em prontid\u00e3o contra poss\u00edveis dist\u00farbios em caso de pris\u00e3o de Trump", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Conten\u00e7\u00e3o de dist\u00farbios", "date": "2023-03-21 17:00:43.991837"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/rinomodelacao-modelo-viraliza-na-internet-apos-o-procedimento-deformar-seu-nariz-conheca-os-riscos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rinomodela\u00e7\u00e3o: modelo viraliza na internet ap\u00f3s procedimento deformar seu nariz; veja os v\u00eddeos", "subheadline": "Diferente da rinoplastia, o processo tem dura\u00e7\u00e3o de dois anos e pode causar infec\u00e7\u00f5es, inflama\u00e7\u00f5es, cegueira e at\u00e9 mesmo necrose", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-03-21 17:00:44.118851"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/vacina-e-saude/noticia/2023/03/vacina-e-saude-novo-episodio-do-podcast-trata-da-protecao-contra-a-polio-em-baixa-no-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo epis\u00f3dio do podcast trata da prote\u00e7\u00e3o contra a p\u00f3lio, em baixa no pa\u00eds", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vacina \u00e9 Sa\u00fade", "date": "2023-03-21 17:00:44.118851"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/daniel-alves-vitima-se-recusa-a-ser-examinada-por-psicologa-contratada-por-defesa-do-jogador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Daniel Alves: v\u00edtima se recusa a ser examinada por psic\u00f3loga contratada por defesa do jogador", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2023-03-21 17:00:44.118851"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/livro-reune-textos-de-autores-negros-sobre-politica-e-relacoes-internacionais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Livro re\u00fane textos de autores negros sobre pol\u00edtica e rela\u00e7\u00f5es internacionais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Colet\u00e2nea", "date": "2023-03-21 17:00:44.118851"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/aniversario-da-anitta-o-que-se-sabe-sobre-atracoes-e-lista-de-convidados-para-a-festa-da-cantora.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Anivers\u00e1rio da Anitta: o que se sabe sobre atra\u00e7\u00f5es e lista de convidados para a festa da cantora", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Baladado", "date": "2023-03-21 17:00:44.118851"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/hino-cantado-por-naldo-sucesso-na-varzea-e-torcida-apaixonada-a-historia-do-agua-santa-finalista-do-paulista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Hino cantado por Naldo, sucesso na v\u00e1rzea e torcida apaixonada: a hist\u00f3ria do \u00c1gua Santa, finalista do Paulista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Clube de Diadema", "date": "2023-03-21 17:00:44.118851"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/o-marketing-do-pl-a-servico-de-michelle-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O marketing do PL a servi\u00e7o de Michelle Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-21 17:00:44.546355"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/post/2023/03/campanha-internacional-quer-forcar-bc-a-reduzir-juros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Campanha internacional quer for\u00e7ar BC a reduzir juros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-03-21 17:00:44.546355"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/desembargador-considera-prisao-ilegal-e-manda-soltar-o-doleiro-alberto-youssef.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Juiz d\u00e1 ordem de pris\u00e3o contra Youssef momentos ap\u00f3s ordem de soltura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Doleiro", "date": "2023-03-21 17:00:44.882231"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/carla-zambelli-diz-que-se-afastara-da-camara-para-tratar-ulcera-gastrica-por-infeccao-bacteriana-entenda-o-quadro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Zambelli diz que se afastar\u00e1 da C\u00e2mara para tratar \u00falcera g\u00e1strica por infec\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entenda o quadro", "date": "2023-03-21 17:00:44.882231"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/03/o-que-se-sabe-ate-agora-sobre-a-saf-do-flamengo-e-tentativa-de-manutencao-de-landim-no-poder.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que se sabe at\u00e9 agora sobre a SAF e a tentativa de manter Landim no poder", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-03-21 17:00:44.882231"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/nao-existe-isso-de-povo-palestino-afirma-ministro-israelense-acusado-de-racismo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018N\u00e3o existe isso de povo palestino\u2019, afirma ministro israelense", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acusado de racismo", "date": "2023-03-21 17:00:44.882231"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/nova-oferta-de-picanha-fatiada-bovina-em-supermercado-viraliza-entenda-polemica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nova oferta de picanha fatiada bovina em supermercado viraliza; entenda a pol\u00eamica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-03-21 17:00:44.882231"}, {"url": "Lauro Jardim: Advogado da Americanas diz \u00e0 Justi\u00e7a que, se houve fraude, bancos foram coniventes", "site": "O Globo", "headline": "Lauro Jardim: Advogado da Americanas diz \u00e0 Justi\u00e7a que, se houve fraude, bancos foram coniventes", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Rombo", "date": "2023-03-21 18:00:45.790679"}, {"url": "M\u00edriam Leit\u00e3o: Lula n\u00e3o gostou do arcabou\u00e7o. S\u00f3 isso explica as idas e vindas", "site": "O Globo", "headline": "M\u00edriam Leit\u00e3o: Lula n\u00e3o gostou do arcabou\u00e7o. S\u00f3 isso explica as idas e vindas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "\u00c2ncora fiscal", "date": "2023-03-21 18:00:45.790679"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/exercito-emite-documento-necessario-para-bolsonaro-entregar-armas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex\u00e9rcito emite documento necess\u00e1rio para Bolsonaro entregar armas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presente saudita", "date": "2023-03-21 18:00:46.743570"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/ministro-de-lula-omite-casa-de-cerca-de-r-3-milhoes-em-declaracao-de-bens-ao-tse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministro de Lula omite do TSE casa de cerca de R$ 3 milh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Declara\u00e7\u00e3o de bens", "date": "2023-03-21 18:00:46.743570"}, {"url": "M\u00edriam Leit\u00e3o: Lula n\u00e3o gostou do arcabou\u00e7o. S\u00f3 isso explica as idas e vindas e o adiamento do an\u00fancio", "site": "O Globo", "headline": "M\u00edriam Leit\u00e3o: Lula n\u00e3o gostou do arcabou\u00e7o. S\u00f3 isso explica as idas e vindas e o adiamento do an\u00fancio", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "\u00c2ncora fiscal", "date": "2023-03-21 19:00:43.543079"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/estou-com-medo-dele-me-perseguir-motoboy-se-nega-a-subir-para-entregar-pedido-e-e-ameacado-por-morador-em-jacarepagua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Motoboy se nega a subir para entregar pedido e \u00e9 amea\u00e7ado por morador em Jacarepagu\u00e1", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Estou com medo de ser perseguido':", "date": "2023-03-21 19:00:43.680119"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/lula-assina-decreto-que-reserva-30percent-dos-cargos-de-confianca-a-pessoas-negras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula assina decreto que reserva 30% dos cargos de confian\u00e7a a pessoas negras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Igualdade racial", "date": "2023-03-21 19:00:44.452086"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/teto-para-juros-do-consignado-nao-cobre-custos-dos-bancos-diz-presidente-de-febraban.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Teto de 1,7% para juros do consignado n\u00e3o cobre custos dos bancos, diz Febraban", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cr\u00e9dito", "date": "2023-03-21 19:00:44.452086"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/quase-nove-anos-depois-da-morte-de-bernardo-boldrini-memoria-do-caso-e-debatida-em-novo-julgamento-do-pai.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quase nove anos depois da morte de Bernardo Boldrini, pai, acusado do assassinato, \u00e9 julgado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio Grande do Sul", "date": "2023-03-21 19:00:44.452086"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/03/a-conta-do-socorro-ao-credit-suisse-cada-cidadao-suico-vai-pagar-us-13500-para-salvar-o-banco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A conta do Credit Suisse: cada cidad\u00e3o su\u00ed\u00e7o vai pagar US$ 13.500 para salvar o banco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Finan\u00e7as", "date": "2023-03-21 19:00:44.452086"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/carro-bate-e-invade-espalho-espelho-dagua-do-palacio-do-planalto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Carro bate e invade espelho d'\u00e1gua do Pal\u00e1cio do Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acidente", "date": "2023-03-21 20:00:45.423354"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/finlandia-oferece-viagem-com-tudo-pago-para-aulas-de-felicidade-no-pais-veja-como-se-inscrever.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Finl\u00e2ndia oferece viagem para aulas de 'felicidade' no pa\u00eds; veja como se inscrever", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Com tudo pago", "date": "2023-03-21 20:00:45.423354"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/03/google-lanca-bard-seu-concorrente-na-corrida-para-criar-chatbots-de-inteligencia-artificial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Google lan\u00e7a concorrente na corrida para criar chatbots de intelig\u00eancia artificial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conhe\u00e7a o Bard", "date": "2023-03-21 20:00:45.423354"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/nao-sao-palavras-bonitas-diz-brasileiro-comparado-a-primata-em-tv-italiana-por-conta-de-cabelo-1.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o s\u00e3o palavras bonitas', diz brasileiro comparado a 'primata' por causa do cabelo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na TV italiana", "date": "2023-03-21 20:00:45.423354"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/arcabouco-fiscal-vai-compensar-perdas-de-saude-e-educacao-com-teto-de-gastos-diz-haddad.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Arcabou\u00e7o fiscal vai compensar \u2018perdas\u2019 de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o com teto de gastos, diz Fernando Haddad", "subheadline": "Ministro n\u00e3o disse qual ser\u00e1 o valor. Regra ajudou a adiar apresenta\u00e7\u00e3o de novo marco para contas p\u00fablicas", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Contas p\u00fablicas", "date": "2023-03-21 21:00:44.631425"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/posse-de-michelle-foi-marcada-por-choro-de-bolsonaro-e-ironia-sobre-joias-e-discurso-transfobico-de-nikolas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Posse de Michelle tem choro de Bolsonaro, ironia sobre joias e transfobia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Comando do PL Mulher", "date": "2023-03-21 21:00:45.514947"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/ex-juiz-que-desviou-porsche-de-eike-batista-e-preso-pela-policia-federal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-juiz que desviou Porsche de Eike Batista \u00e9 preso pela Pol\u00edcia Federal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No Rio", "date": "2023-03-21 21:00:45.514947"}, {"url": "Lula n\u00e3o gostou do arcabou\u00e7o. S\u00f3 isso explica idas e vindas e adiamento do an\u00fancio", "site": "O Globo", "headline": "Lula n\u00e3o gostou do arcabou\u00e7o. S\u00f3 isso explica idas e vindas e adiamento do an\u00fancio", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-03-21 22:00:44.204413"}, {"url": "GSI mant\u00e9m sigilo sobre visitas ao Pal\u00e1cio da Alvorada durante o governo Lula", "site": "O Globo", "headline": "GSI mant\u00e9m sigilo sobre visitas ao Pal\u00e1cio da Alvorada durante o governo Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Dados em segredo", "date": "2023-03-21 22:00:44.204413"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/03/com-primeiro-lucro-em-cinco-anos-tap-planeja-novos-voos-entre-brasil-e-portugal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com 1\u00ba lucro em 5 anos, TAP planeja novos voos entre Brasil e Portugal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Neg\u00f3cios", "date": "2023-03-21 22:00:44.333578"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/advogado-da-americanas-diz-a-justica-que-se-houve-fraude-bancos-foram-coniventes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Advogado da Americanas diz que, se houve fraude, bancos foram coniventes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-21 22:00:44.763811"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/lula-visitara-os-emirados-arabes-na-volta-da-china-informa-itamaraty.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula visitar\u00e1 os Emirados \u00c1rabes na volta da China, informa Itamaraty", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica externa", "date": "2023-03-21 22:00:45.108185"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/lula-escolhe-nomes-indicados-por-haddad-para-diretoria-do-banco-central.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula escolhe dois nomes indicados por Haddad para diretoria do Banco Central; saiba quem s\u00e3o", "subheadline": "Diretores ainda ser\u00e3o anunciados formalmente e passar\u00e3o pelo crivo do Senado", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Autoridade monet\u00e1ria", "date": "2023-03-21 23:00:44.361498"}, {"url": "Arcabou\u00e7o fiscal compensar\u00e1 \u2018perdas\u2019 de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o com teto de gastos, diz Haddad", "site": "O Globo", "headline": "Arcabou\u00e7o fiscal compensar\u00e1 \u2018perdas\u2019 de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o com teto de gastos, diz Haddad", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Contas p\u00fablicas", "date": "2023-03-22 00:00:45.901308"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/gsi-sigilo-alvorada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "GSI mant\u00e9m sigilo sobre visitas ao Pal\u00e1cio da Alvorada durante o governo Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dados em segredo", "date": "2023-03-22 00:00:46.027127"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/perdido-em-meio-a-polarizacao-politica-livros-a-precos-acessiveis-ajudam-a-entender-o-que-esta-em-jogo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Perdido em meio \u00e0 polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica? Livros a pre\u00e7os acess\u00edveis ajudam a entender o que est\u00e1 em jogo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2023-03-22 00:00:46.027127"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/pronampe-tire-as-duvidas-sobre-as-linhas-de-credito-para-pequenas-empresas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pronampe: tire as d\u00favidas sobre as linhas de cr\u00e9dito para pequenas empresas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Prazo para pagamento", "date": "2023-03-22 01:00:44.408902"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/03/fed-banco-central-americano-deve-elevar-juros-nesta-quarta-feira-apesar-de-crise-bancaria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fed deve elevar juros nesta quarta-feira, apesar de crise banc\u00e1ria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Banco central americano", "date": "2023-03-22 01:00:44.408902"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/03/populacao-brasileira-bate-novo-recorde-em-portugal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Popula\u00e7\u00e3o brasileira bate novo recorde em Portugal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-03-22 01:00:44.824384"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/entenda-por-que-a-taxa-selic-deve-ser-mantida-em-1375percent-pelo-copom-nesta-quarta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda por que a taxa Selic dever\u00e1 ser mantida em 13,75% pelo Copom", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Decis\u00e3o sai hoje", "date": "2023-03-22 01:00:45.151360"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/vera-magalhaes/coluna/2023/03/fantasma-dos-cem-dias-assombra-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O fantasma dos cem dias assombra Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vera Magalh\u00e3es", "date": "2023-03-22 03:00:44.388292"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/elio-gaspari/coluna/2023/03/sol-nascente-a-favela-sintese.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sol Nascente, a maior favela do pa\u00eds, \u00e9 o s\u00edmbolo de um Estado fracassado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Elio Gaspari", "date": "2023-03-22 03:00:44.388292"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/coluna/2023/03/deputados-ameacam-governo-para-manter-balcao-de-negocios-na-funasa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Funasa: deputados amea\u00e7am governo para manter balc\u00e3o de neg\u00f3cios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-03-22 03:00:44.388292"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/fluminense/noticia/2023/03/fluminense-se-antecipa-a-marcacao-especial-do-flamengo-a-german-cano-e-quer-liberar-faro-artilheiro-do-elenco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fluminense se antecipa \u00e0 marca\u00e7\u00e3o especial do Flamengo a Cano e quer liberar faro artilheiro do elenco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Decis\u00e3o do Carioca", "date": "2023-03-22 04:00:42.926543"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/noticia/2023/03/tendencia-por-tecnicos-de-fora-se-fortalece-e-serie-a-deve-comecar-pela-1a-vez-com-mesmo-numero-de-brasileiros-e-de-estrangeiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tend\u00eancia por t\u00e9cnicos de fora se fortalece, e S\u00e9rie A deve come\u00e7ar pela 1\u00aa vez com n\u00famero igual", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasileiros e estrangeiros", "date": "2023-03-22 04:00:42.926543"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/terremoto-de-magnitude-65-atinge-afeganistao-e-paquistao-e-deixa-ao-menos-12-mortos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Terremoto de magnitude 6,5 atinge Afeganist\u00e3o e Paquist\u00e3o e deixa ao menos 12 mortos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tremor profundo", "date": "2023-03-22 04:00:42.926543"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/governo-lula-recicla-orcamento-secreto-e-beneficia-aliados-e-parentes-de-lira-em-alagoas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula mant\u00e9m 'esp\u00edrito' do or\u00e7amento secreto na distribui\u00e7\u00e3o de emendas e beneficia primos de Lira", "subheadline": "Presidente da C\u00e2mara patrocinou o envio de R$ 180 milh\u00f5es a 10 prefeituras aliadas em Alagoas", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Negocia\u00e7\u00f5es pol\u00edticas", "date": "2023-03-22 05:00:43.300818"}, {"url": "Entenda como o governo Lula reciclou a pr\u00e1tica do or\u00e7amento secreto", "site": "O Globo", "headline": "Entenda como o governo Lula reciclou a pr\u00e1tica do or\u00e7amento secreto", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "De RP9 a RP2", "date": "2023-03-22 05:00:43.300818"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/03/quantos-anos-tem-jorge-ben-jor-novos-livros-decifram-este-e-outros-misterios-de-um-dos-maiores-nomes-da-mpb.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Canto gregoriano, can\u00e7\u00f5es com Dostoi\u00e9vski, idade real? Desvende Jorge Benjor, o aniversariante do dia", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "O arquiteto da MPB", "date": "2023-03-22 05:00:43.300818"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/03/bruno-henrique-evolui-no-flamengo-mas-nao-volta-em-final-entenda-recuperacao-e-cenario-para-retorno.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bruno Henrique evolui, mas n\u00e3o volta em final; entenda recupera\u00e7\u00e3o e cen\u00e1rio para retorno", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-03-22 05:00:43.437381"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/tudo-sobre/esporte/noticia/2023/03/interinos-na-selecao-candinho-e-ernesto-paulo-estiveram-no-mesmo-lugar-de-ramon.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Interinos na equipe, Candinho e Ernesto Paulo estiveram no mesmo lugar de Ramon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sele\u00e7\u00e3o", "date": "2023-03-22 05:00:43.437381"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/zeina-latif/coluna/2023/03/a-carestia-tem-cara-inflacao-de-alimentos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A carestia tem cara: infla\u00e7\u00e3o de alimentos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zeina Latif", "date": "2023-03-22 05:00:43.886250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/ana-paula-lisboa/noticia/2023/03/voce-ja-viu-disco-voador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Voc\u00ea j\u00e1 viu disco voador?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ana Paula Lisboa", "date": "2023-03-22 05:00:43.886250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2023/03/corridas-longas-e-massa-magra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Perda de massa magra que ocorre com o avan\u00e7o da idade tem jeito, sim", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Marcio Atalla", "date": "2023-03-22 05:00:43.886250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/daniel-becker/post/2023/03/maravilhas-verdes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A import\u00e2ncia de comer vegetais verde-escuros e abacate desde a inf\u00e2ncia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniel Becker", "date": "2023-03-22 05:00:43.886250"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/artes-visuais/noticia/2023/03/nome-em-alta-na-arte-contemporanea-o-bastardo-tem-mostra-no-mar-e-lista-de-espera-de-6-meses-para-obras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'O retrato do Brasil \u00e9 preto', diz o artista pl\u00e1stico O Bastardo, que faz primeira exposi\u00e7\u00e3o individual", "subheadline": "Natural de Mesquita, artista foi bolsista na Escola de Artes Visuais do Parque Lage e atualmente integra sua comiss\u00e3o de curadoria", "section": "headline", "img": "", "tag": "Da Baixada para o mundo", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/03/daniel-de-oliveira-ira-lancar-disco-com-gravacoes-ineditas-de-milton-nascimento-e-gal-costa-ela-emocionou-todo-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Daniel de Oliveira vai lan\u00e7ar disco com in\u00e9ditas de Milton e Gal: 'Ela emocionou todo mundo'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Cinem\u00fasica particular'", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/03/lider-sem-votos-livre-do-paredao-e-com-regalias-veja-em-numeros-a-trajetoria-da-queridinha-bruna-griphao-no-bbb-23.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "L\u00edder, sem votos, livre do pared\u00e3o e com regalias... a trajet\u00f3ria da 'queridinha' Bruna Griphao no 'BBB' 23", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/dia-mundial-da-agua-capitais-do-mundo-como-londres-e-seul-mostram-que-e-possivel-ressuscitar-rios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Capitais do mundo como Londres e Seul mostram que \u00e9 poss\u00edvel ressuscitar rios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dia Mundial da \u00c1gua", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/cidades-com-pior-saneamento-no-estado-do-rio-investem-no-setor-menos-de-r-5-por-ano-por-habitante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cidades com pior saneamento investem no setor menos de R$ 5 por ano por habitante", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estado do Rio", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/noticia/2023/03/cicciolina-pioneira-da-pornopolitica-fez-historia-ao-entrar-no-parlamento-italiano-sendo-atriz-porno.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cicciolina, pioneira da 'pornopol\u00edtica', fez hist\u00f3ria ao entrar no Parlamento italiano sendo atriz porn\u00f4", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ela", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/ana-claudia-guimaraes/post/2023/03/pais-de-colegio-tradicional-de-niteroi-pedem-para-a-retirada-de-obra-de-djamila-ribeiro-de-grade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pais de col\u00e9gio tradicional de Niter\u00f3i pedem a retirada de obra de Djamila Ribeiro da grade de ensino", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ana Cl\u00e1udia Guimar\u00e3es", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/bairros/tijuca-e-zona-norte/noticia/2023/03/sou-favelado-diz-autor-de-livro-de-contos-que-retrata-historias-inspiradas-no-jacarezinho-onde-nasceu-e-foi-criado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Sou favelado', diz autor de livro de contos que retrata hist\u00f3rias inspiradas no Jacarezinho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nascido e criado", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/03/daniel-de-oliveira-fala-sobre-primeiro-filme-com-sophie-charlotte-temos-uma-parceria-uma-vida-boa-juntos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Daniel de Oliveira fala sobre primeiro filme com Sophie Charlotte: 'Temos uma vida boa juntos'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'O rio do desejo'", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/03/com-um-album-recem-lancado-yazmin-lacey-fara-seu-primeiro-show-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com um \u00e1lbum rec\u00e9m-lan\u00e7ado, Yazmin Lacey far\u00e1 seu primeiro show no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/novelas/noticia/2023/03/apos-chegar-perto-de-acerto-dira-paes-fica-de-fora-de-fuzue-e-fara-outro-trabalho-na-globo-1.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s chegar perto de acerto, Dira Paes fica de fora de 'Fuzu\u00ea' e far\u00e1 outro trabalho na Globo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novelas", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/levantamento-de-cartas-confiscadas-de-navios-por-britanicos-entre-os-seculos-xvii-e-xix-traz-rico-retrato-da-vida-privada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Levantamento de cartas confiscadas de navios por brit\u00e2nicos traz rico retrato da vida privada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entre os s\u00e9culos XVII e XIX", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/guerra-da-ucrania-numero-2-do-tenis-feminino-bielorussa-diz-ser-alvo-de-odio-em-vestiarios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Guerra da Ucr\u00e2nia: n\u00famero 2 do t\u00eanis feminino, bielorussa diz ser alvo de \u2018\u00f3dio\u2019 em vesti\u00e1rios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Aryna Sabalenka", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/china-lucra-com-venda-de-drones-a-russia-em-meio-a-suspeitas-de-violacao-de-sancoes-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "China lucra com venda de drones \u00e0 R\u00fassia em meio a suspeitas de viola\u00e7\u00e3o de san\u00e7\u00f5es dos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mais de R$ 62 milh\u00f5es", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/mulher-agredida-por-advogado-no-df-diz-que-filho-assistiu-ao-video-viu-a-mae-ser-massacrada-na-rua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mulher agredida por advogado no DF diz que filho assistiu ao v\u00eddeo: 'Viu a m\u00e3e ser massacrada na rua'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/saiba-o-que-o-google-bard-pode-fazer-e-o-que-nao-pode.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba o que o Google Bard pode fazer (e o que n\u00e3o pode)", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo bot", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/03/sem-comida-de-brinquedo-como-e-o-primeiro-restaurante-tematico-da-area-de-toy-story-no-walt-disney-world.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sem comida de brinquedo: como \u00e9 o primeiro restaurante tem\u00e1tico da \u00e1rea de Toy Story no Walt Disney World", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-03-22 06:00:42.877055"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/03/por-que-michelle-acha-que-bolsonaro-nao-deve-voltar-logo-ao-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que Michelle acha que Jair Bolsonaro n\u00e3o deve voltar logo ao Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-03-22 06:00:43.647915"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/prende-e-solta-de-youssef-amplia-queda-de-braco-em-nova-conducao-da-lava-jato.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo juiz da Lava-Jato acumula uma s\u00e9rie controv\u00e9rsias; saiba quais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Prende e solta", "date": "2023-03-22 06:00:43.647915"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/03/os-elogios-de-paulo-guedes-a-fernando-haddad-em-conversas-com-empresarios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Os elogios de Paulo Guedes a Fernando Haddad em conversas com empres\u00e1rios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-22 06:00:43.647915"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/educacao/noticia/2023/03/ceo-de-gigante-educacional-quer-usar-inteligencia-artificial-para-construir-jornadas-de-educacao-e-renda-dos-alunos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grupo Cogna quer seguir aluno desde jovem com IA para vender oportunidades", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Big brother' na Educa\u00e7\u00e3o", "date": "2023-03-22 06:00:43.647915"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/entenda-como-crise-em-bancos-regionais-podem-levar-eua-a-recessao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com mais de 4 mil bancos regionais, crise de confian\u00e7a pode levar EUA \u00e0 recess\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pequenos estragos", "date": "2023-03-22 06:00:43.647915"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/lula-gilmar-mendes-dilma-doria-as-dietas-dos-poderosos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O presidente Lula, Gilmar Mendes, Dilma, Doria: as dietas dos poderosos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mudan\u00e7as de h\u00e1bitos", "date": "2023-03-22 06:00:43.647915"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/de-tomar-banho-a-ver-o-tiktok-6-psicologos-revelam-o-que-fazem-para-controlar-a-ansiedade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "De tomar banho a TikTok: seis psic\u00f3logos revelam como driblam a ansiedade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-03-22 06:00:43.647915"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/grecia-identifica-espia-russa-que-seria-casada-com-outro-agente-que-operava-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gr\u00e9cia identifica espi\u00e3 russa que seria casada com agente que operava no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Sr. e Sra. Smith'?", "date": "2023-03-22 06:00:43.647915"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/coaches-de-pegacao-quem-e-quem-no-escandalo-investigado-como-exploracao-sexual-em-sp.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem \u00e9 quem no esc\u00e2ndalo investigado como explora\u00e7\u00e3o sexual em SP", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Coaches de pega\u00e7\u00e3o'", "date": "2023-03-22 06:00:43.647915"}, {"url": "'Curtida' em post bolsonarista vira 'pedra no sapato' de indicado a cargo em estatal", "site": "O Globo", "headline": "'Curtida' em post bolsonarista vira 'pedra no sapato' de indicado a cargo em estatal", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-22 07:00:43.221223"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/onibus-e-atingido-por-tiros-no-rio-tres-pessoas-ficaram-feridas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00d4nibus \u00e9 atingido por tiros no Rio; tr\u00eas pessoas ficaram feridas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja v\u00eddeo", "date": "2023-03-22 07:00:43.355923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/critica/2023/03/amor-perfeito-estreia-com-muita-acao-e-faz-pensar-na-serie-bridgerton.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Amor perfeito' estreia com muita a\u00e7\u00e3o e faz pensar na s\u00e9rie 'Bridgerton'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cr\u00edtica da Kogut", "date": "2023-03-22 07:00:43.355923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/china-aprova-primeira-vacina-de-rna-mensageiro-contra-covid-19-no-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "China aprova primeira vacina de RNA mensageiro contra Covid-19 do pa\u00eds", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Imunizante", "date": "2023-03-22 07:00:43.355923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/03/a-situacao-de-uma-das-joias-do-centro-do-rio-dois-anos-apos-predio-ficar-100percent-vazio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A situa\u00e7\u00e3o de uma das \u2018joias\u2019 do Centro do Rio dois anos ap\u00f3s pr\u00e9dio ficar 100% vazio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-03-22 07:00:43.355923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/ferraris-e-famintos-venezuela-convive-com-desigualdade-crescente-em-momento-de-retomada-da-economia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Venezuela convive com desigualdade crescente em momento de retomada da economia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ferraris e famintos", "date": "2023-03-22 07:00:43.355923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/tempestade-de-areia-cria-nevoa-laranja-irrespiravel-sobre-pequim.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tempestade de areia cria n\u00e9voa laranja irrespir\u00e1vel sobre Pequim; fotos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "N\u00edvel m\u00e1ximo de polui\u00e7\u00e3o", "date": "2023-03-22 07:00:43.355923"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/rio-registra-o-menor-numero-de-roubos-de-rua-desde-2005-mas-tem-aumento-de-homicidios-e-letalidade-violenta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rio registra o menor n\u00famero de roubos de rua desde 2005, mas tem aumento de homic\u00eddios e letalidade violenta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dados de seguran\u00e7a", "date": "2023-03-22 08:00:42.929281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/03/cancer-de-mama-todos-os-anticoncepcionais-hormonais-aumentam-risco-do-tumor-conclui-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Todos os anticoncepcionais hormonais aumentam risco do tumor, conclui estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "C\u00e2ncer de mama", "date": "2023-03-22 08:00:42.929281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/03/crise-dos-bancos-pode-criar-um-momento-minsky-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Crise dos bancos pode criar um \u2018momento Minsky\u2019?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entenda", "date": "2023-03-22 08:00:42.929281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/post/2023/03/pascoa-2023-confira-dicas-e-novidades-de-chocolates-para-se-deliciar-e-presentear.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "P\u00e1scoa 2023: confira dicas e novidades de chocolates para se deliciar e presentear", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saideira", "date": "2023-03-22 08:00:42.929281"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/03/por-que-os-juros-deveriam-cair-hoje.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que os juros deveriam cair hoje", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-03-22 08:00:43.361934"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/pf-faz-operacao-para-prender-grupo-que-planejava-ataques-contra-servidores-publicos-e-autoridades.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para prender grupo que planejava ataques contra servidores p\u00fablicos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Senador e promotor'", "date": "2023-03-22 08:00:43.701949"}, {"url": "Governo Lula mant\u00e9m 'esp\u00edrito' do or\u00e7amento secreto na distribui\u00e7\u00e3o de emendas e beneficia primos de Lira", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula mant\u00e9m 'esp\u00edrito' do or\u00e7amento secreto na distribui\u00e7\u00e3o de emendas e beneficia primos de Lira", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Negocia\u00e7\u00f5es pol\u00edticas", "date": "2023-03-22 09:00:43.508482"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/lula-sera-indispensavel-para-que-a-venezuela-esteja-mais-perto-do-brasil-e-mais-longe-da-nicaragua-diz-opositor-venezuelano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Lula ser\u00e1 indispens\u00e1vel para que a Venezuela esteja mais perto do Brasil, e mais longe da Nicar\u00e1gua'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Opositor venezuelano", "date": "2023-03-22 09:00:43.645168"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/03/casa-mais-indesejada-do-reino-unido-fica-em-londres-esta-a-venda-ha-14-anos-e-custa-r-2-milhoes-veja.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Casa 'mais indesejada' do Reino Unido fica em Londres, est\u00e1 \u00e0 venda h\u00e1 14 anos e custa R$ 2 milh\u00f5es; veja", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-03-22 09:00:43.645168"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/marburg-depois-da-guine-equatorial-tanzania-confirma-primeiro-surto-de-virus-da-familia-do-ebola.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marburg: depois da Guin\u00e9 Equatorial, Tanz\u00e2nia confirma primeiro surto de v\u00edrus da fam\u00edlia do ebola", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Letal", "date": "2023-03-22 09:00:43.645168"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/03/campeao-da-copa-do-mundo-em-2014-mesut-ozil-se-aposenta-do-futebol.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Campe\u00e3o da Copa do Mundo em 2014, Mesut \u00d6zil se aposenta do futebol", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Aos 34 anos", "date": "2023-03-22 09:00:43.645168"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/03/bap-se-posiciona-contrario-a-emenda-da-extensao-e-deixa-claro-dissidencia-ao-landim.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bap se posiciona contr\u00e1rio \u00e0 emenda da extens\u00e3o e deixa claro dissid\u00eancia ao Landim", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-03-22 09:00:43.645168"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/educacao-financeira/noticia/2023/03/22/cvm-lanca-aplicativo-para-simular-investimentos-emprestimos-e-ate-aposentadoria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "CVM lan\u00e7a aplicativo para simular investimentos, empr\u00e9stimos e at\u00e9 aposentadoria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-03-22 09:00:43.645168"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/parlamento-de-uganda-aprova-lei-que-inclui-pena-de-morte-a-homossexualidade.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lei anti-LGBTQIA+ aprovada pelo parlamento de Uganda inclui pena de morte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c1frica", "date": "2023-03-22 09:00:43.645168"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/curtida-em-post-pro-bolsonaro-vira-pedra-no-sapato-de-indicado-a-cargo-em-estatal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Curtida' em post bolsonarista vira 'pedra no sapato' de indicado a cargo em estatal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-22 09:00:44.094279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/o-que-espera-o-futuro-ministro-indicado-por-lula-ao-stf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que espera o futuro ministro indicado por Lula ao STF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mudan\u00e7a na Corte", "date": "2023-03-22 09:00:44.446689"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/missil-russo-atinge-predio-residencial-com-criancas-na-ucrania-diz-zelensky.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja o momento em que m\u00edssil russo atinge pr\u00e9dio residencial com crian\u00e7as", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra na Ucr\u00e2nia", "date": "2023-03-22 09:00:44.446689"}, {"url": "Alvo de grupo criminoso, Moro transferiu chefes de fac\u00e7\u00f5es para pres\u00eddios federais", "site": "O Globo", "headline": "Alvo de grupo criminoso, Moro transferiu chefes de fac\u00e7\u00f5es para pres\u00eddios federais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "A\u00e7\u00e3o no governo", "date": "2023-03-22 10:00:42.835797"}, {"url": "Um dos alvos de grupo criminoso investiga fac\u00e7\u00e3o h\u00e1 17 anos e vive sob escolta", "site": "O Globo", "headline": "Um dos alvos de grupo criminoso investiga fac\u00e7\u00e3o h\u00e1 17 anos e vive sob escolta", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Promotor do MP", "date": "2023-03-22 10:00:42.835797"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/unico-sobrevivente-de-acidente-com-carreta-segue-em-estado-grave.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00danico sobrevivente de acidente com carreta segue em estado grave", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sete mortos", "date": "2023-03-22 10:00:42.960040"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/lira-e-pacheco-divergem-sobre-proposta-de-mudanca-nas-regras-de-tramitacao-de-medidas-provisorias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo busca acordo com Lira e Pacheco para destravar vota\u00e7\u00e3o de MPs", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "C\u00e2mara e Senado", "date": "2023-03-22 10:00:43.697405"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/como-ficara-o-orcamento-para-saude-e-educacao-na-nova-regra-fiscal-do-governo-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como ficar\u00e1 o or\u00e7amento para sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o na nova regra fiscal?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-03-22 10:00:43.697405"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/ex-companheiro-de-daniel-alves-no-barcelona-conta-como-foi-a-reacao-do-vestiario-ao-saber-da-prisao-do-jogador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-companheiro no Barcelona conta como foi a rea\u00e7\u00e3o do vesti\u00e1rio ao saber da pris\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Caso Daniel Alves", "date": "2023-03-22 10:00:43.697405"}, {"url": "Ministro de Bolsonaro, Moro mandou 113 integrantes de fac\u00e7\u00f5es para pres\u00eddios federais", "site": "O Globo", "headline": "Ministro de Bolsonaro, Moro mandou 113 integrantes de fac\u00e7\u00f5es para pres\u00eddios federais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "A\u00e7\u00e3o no governo", "date": "2023-03-22 11:00:43.914504"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/petrobras-reduz-preco-do-diesel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Petrobras reduz pre\u00e7o do diesel nas refinarias; queda \u00e9 de R$ 0,18 por litro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Combust\u00edvel", "date": "2023-03-22 11:00:44.049472"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/bbb/noticia/2023/03/bbb-23-fred-nicacio-volta-a-cruzar-os-dedos-em-conversa-com-marilia-entenda-gesto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fred Nic\u00e1cio volta a cruzar os dedos em conversa com Mar\u00edlia; entenda gesto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'BBB 23'", "date": "2023-03-22 11:00:44.049472"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/jeremy-renner-esta-se-recuperando-de-acidente-com-sistema-inovador-de-terapia-de-compressao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jeremy Renner est\u00e1 se recuperando de acidente com sistema inovador de 'terapia de compress\u00e3o'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esmagado por limpa-neve", "date": "2023-03-22 11:00:44.049472"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/03/prates-monta-time-na-petrobras-com-nucleo-sindical-e-aliados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prates monta time na Petrobras com \u2018n\u00facleo sindical\u2019 e aliados", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-03-22 11:00:44.490942"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/carlos-andreazza/post/2023/03/como-o-orcamento-secreto-continua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como o or\u00e7amento secreto continua", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlos Andreazza", "date": "2023-03-22 11:00:44.490942"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/relatorio-mostra-a-queda-bruta-nas-vendas-da-americanas-entre-novembro-e-fevereiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Relat\u00f3rio mostra a queda brutal nas vendas da Americanas entre novembro e fevereiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-22 11:00:44.840262"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/tebet-acredita-que-arcabouco-fiscal-vai-permitir-queda-nos-juros-em-45-dias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Se for um bom arcabou\u00e7o fiscal, em 45 dias' os juros devem cair, diz Tebet", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministra do Planejamento", "date": "2023-03-22 11:00:44.840262"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/rosa-weber-do-stf-visita-indigenas-e-promete-julgamento-sobre-marco-temporal-ate-junho.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rosa Weber visita ind\u00edgenas e promete julgamento sobre marco temporal at\u00e9 junho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presidente do STF", "date": "2023-03-22 11:00:44.840262"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/macron-rompe-silencio-sobre-reforma-da-previdencia-mudancas-devem-ser-implementadas-ate-fim-do-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Macron compara protestos a atos golpistas em Bras\u00edlia e defende reforma da Previd\u00eancia 'at\u00e9 fim do ano'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presidente da Fran\u00e7a", "date": "2023-03-22 11:00:44.840262"}, {"url": "S\u00e9rgio Moro foi alertado h\u00e1 dois meses sobre plano para mat\u00e1-lo", "site": "O Globo", "headline": "S\u00e9rgio Moro foi alertado h\u00e1 dois meses sobre plano para mat\u00e1-lo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-22 12:00:44.611081"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/aniversario-da-anitta-proibicao-de-videos-intolerancia-com-penetras-e-totem-da-cantora-para-fotos-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a as regras da cantora para sua festa de 30 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Anivers\u00e1rio da Anitta", "date": "2023-03-22 12:00:44.739804"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/incendio-em-escola-deixa-alunos-e-funcionarios-feridos-em-bh.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Inc\u00eandio em escola deixa alunos e funcion\u00e1rios feridos, em BH", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "14 hospitalizados", "date": "2023-03-22 12:00:44.739804"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/criminosos-fogem-de-abordagem-da-pm-e-trocam-tiros-com-agentes-na-zona-norte-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Criminosos fogem de abordagem da PM e trocam tiros com agentes na Zona Norte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja v\u00eddeo", "date": "2023-03-22 12:00:44.739804"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/03/estado-do-rio-e-condenado-em-r-450-mil-por-morte-de-policial-militar-por-ausencia-de-colete-a-prova-de-balas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estado do Rio \u00e9 condenado em R$ 450 mil por morte de policial militar por aus\u00eancia de colete \u00e0 prova de balas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-03-22 12:00:44.739804"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/03/mc-marcinho-conta-que-nova-cirurgia-do-coracao-sera-na-sexta-feira-para-voltar-a-ter-folego.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MC Marcinho conta que nova cirurgia do cora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 na sexta-feira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Para voltar a ter f\u00f4lego'", "date": "2023-03-22 12:00:44.739804"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/paulo-zulu-8-fatores-de-risco-do-cancer-de-bexiga-doenca-diagnosticada-pela-2a-vez-no-ator.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Paulo Zulu: 8 fatores de risco do c\u00e2ncer de bexiga, doen\u00e7a diagnosticada pela 2\u00aa vez no ator", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Aten\u00e7\u00e3o", "date": "2023-03-22 12:00:44.739804"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/landim-nao-recusa-ideia-de-prorrogacao-de-mandato-quero-ouvir-as-pessoas-primeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Landim n\u00e3o recusa ideia de prorroga\u00e7\u00e3o de mandato: 'Quero ouvir as pessoas primeiro'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presidente do Flamengo", "date": "2023-03-22 12:00:44.739804"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/cidade-ucraniana-de-avdiivka-e-a-outra-fortaleza-que-a-russia-esta-tentando-cercar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Depois de Bakhmut, R\u00fassia tenta cercar a 'fortaleza' de Avdiivka", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra na Ucr\u00e2nia", "date": "2023-03-22 12:00:44.739804"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/03/presos-escavam-tunel-com-escova-de-dente-e-sao-capturados-nove-horas-depois-em-lanchonete-nos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presos escavam t\u00fanel com escova de dente e s\u00e3o capturados nove horas depois em lanchonete", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nos EUA", "date": "2023-03-22 12:00:44.739804"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/stf-uma-carta-de-solidariedade-para-zanin.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "STF: uma carta de solidariedade para Zanin", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-22 12:00:45.167327"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/joias-carro-de-luxo-e-dinheiro-vivo-o-que-foi-apreendido-em-operacao-da-pf-que-planejava-matar-moro-e-promotor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba o que foi apreendido em opera\u00e7\u00e3o da PF que planejava matar Moro e promotor", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Joias, carro de luxo...", "date": "2023-03-22 12:00:45.498589"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/03/dna-de-beethoven-revela-problema-no-figado-e-caso-extraconjugal-na-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "DNA de Beethoven revela caso extraconjugal na fam\u00edlia e problema no f\u00edgado", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Compositor alem\u00e3o", "date": "2023-03-22 13:00:42.949252"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/03/americana-mata-noivo-36-anos-mais-velho-e-convive-com-cadaver-em-casa-por-dois-meses.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Americana mata noivo 36 anos mais velho e convive com cad\u00e1ver em casa por dois meses", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia", "date": "2023-03-22 13:00:43.074144"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/03/e-assustador-diz-rosangela-moro-sobre-plano-de-atentado-contra-sua-familia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018\u00c9 assustador\u2019, diz Rosangela Moro sobre plano de atentado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-22 13:00:43.492242"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/03/governo-do-rio-ira-esperar-ate-abril-para-decidir-se-faz-concorrencia-por-administracao-provisoria-pelo-maracana.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo do Rio ir\u00e1 esperar at\u00e9 abril para decidir se faz concorr\u00eancia por administra\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria do Maracan\u00e3", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-03-22 13:00:43.492242"}, {"url": "Bela Megale: S\u00e9rgio Moro foi alertado h\u00e1 dois meses sobre plano para mat\u00e1-lo", "site": "O Globo", "headline": "Bela Megale: S\u00e9rgio Moro foi alertado h\u00e1 dois meses sobre plano para mat\u00e1-lo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ex-ministro", "date": "2023-03-22 14:00:43.100918"}, {"url": "'Codinome T\u00f3quio' e 'frango japon\u00eas': como fac\u00e7\u00e3o de SP se referia a Moro e promotor", "site": "O Globo", "headline": "'Codinome T\u00f3quio' e 'frango japon\u00eas': como fac\u00e7\u00e3o de SP se referia a Moro e promotor", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ataques planejados", "date": "2023-03-22 14:00:43.100918"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/voce-esta-salvando-vidas-disse-a-avo-ao-se-despedir-do-jovem-morto-em-acidente-com-carreta-antes-da-doacao-de-orgaos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Voc\u00ea est\u00e1 salvando vidas', disse a av\u00f3 ao se despedir do jovem morto em acidente antes da doa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os", "subheadline": "Guilherme Lima Corr\u00eaa teve morte encef\u00e1lica decretada na ter\u00e7a-feira; ele \u00e9 o s\u00e9timo da fam\u00edlia a morrer", "section": "headline", "img": "", "tag": "Colis\u00e3o com carreta", "date": "2023-03-22 14:00:43.234787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/cientistas-criam-nariz-vegano-para-substituir-implantes-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cientistas criam nariz vegano para substituir implantes, entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina regenerativa", "date": "2023-03-22 14:00:43.234787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/03/sabrina-sato-e-duda-nagle-relembre-a-trajetoria-do-casal-em-12-atos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sabrina Sato e Duda Nagle: relembre a trajet\u00f3ria do casal em 12 atos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Separados", "date": "2023-03-22 14:00:43.234787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/ozempic-apos-jojo-todynho-falar-sobre-uso-fabricante-diz-nao-apoiar-promocao-em-desacordo-com-a-bula-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s Jojo Todynho falar sobre uso, fabricante diz n\u00e3o apoiar \u2018promo\u00e7\u00e3o em desacordo com a bula'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ozempic", "date": "2023-03-22 14:00:43.234787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/03/cocaina-maconha-e-ecstasy-drogas-sao-encontradas-em-aguas-residuais-de-21-paises-europeus.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Coca\u00edna, maconha e ecstasy: drogas s\u00e3o encontradas em \u00e1guas residuais de 21 pa\u00edses europeus", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saiba quais", "date": "2023-03-22 14:00:43.234787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/03/saiba-o-que-e-necessario-para-landim-ter-mandato-no-flamengo-estendido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Saiba o que \u00e9 necess\u00e1rio para Landim ter mandato no Flamengo estendido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presidente", "date": "2023-03-22 14:00:43.234787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/maior-doadora-do-fundo-amazonia-noruega-afirma-que-buscara-mais-recursos-para-o-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Maior doadora do Fundo Amaz\u00f4nia, Noruega afirma que buscar\u00e1 mais recursos para o Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reuni\u00e3o com Marina", "date": "2023-03-22 14:00:43.234787"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/03/na-epidemia-do-ransomware-brasil-sobe-no-ranking-global-de-mais-atacados-alta-de-51percent.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Na epidemia do \u2018ransomware\u2019, Brasil sobe no ranking global de mais atacados: alta de 51%", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-03-22 14:00:43.672636"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/dino-critica-tentativa-de-politizar-operacao-da-pf-contra-faccao-que-ameacava-autoridades-incluindo-moro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dino critica tentativa de politizar opera\u00e7\u00e3o da PF contra fac\u00e7\u00e3o: 'Vil e leviana'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Amea\u00e7a a autoridades", "date": "2023-03-22 14:00:44.014061"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/alvo-de-faccao-moro-disse-em-livro-que-bolsonaro-relutou-em-transferir-lideres-presos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Moro disse em livro que Bolsonaro relutou em transferir l\u00edderes presos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-22 14:00:44.014061"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/presidente-do-banco-central-esta-fazendo-desservico-com-a-nacao-diz-rui-costa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A poucas horas de decis\u00e3o sobre juros, Rui Costa diz que presidente do BC faz \u2018desservi\u00e7o com a na\u00e7\u00e3o\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Casa Civil", "date": "2023-03-22 14:00:44.014061"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/prova-do-lider-do-bbb-alesp-tem-fila-de-ate-75-horas-para-protocolar-pedido-de-cpi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alesp tem fila de at\u00e9 75 horas para protocolar pedido de CPI", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "'Prova do l\u00edder do BBB'", "date": "2023-03-22 15:00:44.156675"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/03/cara-de-sapato-fala-sobre-investigacao-apos-ser-expulso-do-bbb-23-preocupacao-com-o-desfecho-e-angustiante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cara de Sapato fala sobre investiga\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ser expulso do 'BBB' 23: 'Preocupa\u00e7\u00e3o com o desfecho \u00e9 angustiante'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Realities", "date": "2023-03-22 15:00:44.288968"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/autos-do-ibama-por-infracao-ate-meados-de-marco-sao-169percent-maiores-do-que-nos-ultimos-quatro-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Autos do Ibama at\u00e9 meados de mar\u00e7o s\u00e3o 169% maiores do que nos \u00faltimos 4 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Infra\u00e7\u00e3o", "date": "2023-03-22 15:00:45.074729"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/depois-de-encontro-com-haddad-presidente-da-anfavea-diz-que-juros-altos-estao-impactando-as-vendas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presidente da Anfavea diz que juros altos est\u00e3o impactando as vendas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reuni\u00e3o com Haddad", "date": "2023-03-22 15:00:45.074729"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/viagem-de-lula-a-china-inclui-fundo-de-r-20-bi-e-visita-a-fabrica-da-huawei-que-pode-gerar-mal-estar-com-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Agenda de Lula na China inclui fundo de R$ 20 bi, acordo sobre turismo e visita \u00e0 f\u00e1brica da Huawei", "subheadline": "Brasil quer falar sobre paz na Ucr\u00e2nia; preocupa\u00e7\u00e3o do governo brasileiro \u00e9 manter equil\u00edbrio entre China e EUA", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Viagem estrat\u00e9gica", "date": "2023-03-23 07:00:43.020871"}, {"url": "O que falta saber sobre o plano para matar Moro e outras autoridades", "site": "O Globo", "headline": "O que falta saber sobre o plano para matar Moro e outras autoridades", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ataque de fac\u00e7\u00e3o", "date": "2023-03-23 07:00:43.020871"}, {"url": "O plano de Sergio Moro caso Lula indique o advogado Cristiano Zanin para o STF", "site": "O Globo", "headline": "O plano de Sergio Moro caso Lula indique o advogado Cristiano Zanin para o STF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-03-23 07:00:43.020871"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/bebida-alcoolica-cochilo-os-5-mitos-sobre-uma-boa-noite-de-sono.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ronco \u00e9 bom? \u00c1lcool \u00e9 ruim? Confira 5 mitos e verdades sobre o sono, e calcule quanto dormir na sua idade", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Roteiro do descanso", "date": "2023-03-23 07:00:43.020871"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/fluminense/noticia/2023/03/german-cano-do-fluminense-supera-haaland-em-media-de-gols-em-2023-pedro-do-flamengo-bate-benzema.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cano, do Flu, supera Haaland em aproveitamento na temporada; Pedro, do Fla, bate Benzema", "subheadline": "Lel\u00ea, do Volta Redonda, \u00e9 outro brasileiro que est\u00e1 bem ranqueado nessa disputa com astros do futebol europeu", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja ranking", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/03/o-tempo-esta-passando-rapido-demais-novo-estudo-revela-que-a-sensacao-e-ditada-pelo-coracao-nao-pelo-cerebro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O tempo est\u00e1 passando r\u00e1pido demais? Estudo revela que a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 ditada pelo cora\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "N\u00e3o \u00e9 o c\u00e9rebro", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/realities/noticia/2023/03/bbb-23-entenda-as-situacoes-mal-resolvidas-que-estao-gerando-climao-na-casa-do-reencontro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'BBB' 23: entenda as situa\u00e7\u00f5es mal resolvidas que est\u00e3o gerando clim\u00e3o na Casa do Reencontro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/03/veja-como-e-cobertura-de-pele-avaliada-em-r-25-milhoes-que-ficou-de-heranca-para-ex-mulher.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja como \u00e9 cobertura de Pel\u00e9, avaliada em R$ 2,5 milh\u00f5es e que ficou de heran\u00e7a para ex-mulher", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/espia-russa-descoberta-na-grecia-alegava-ter-origens-brasileiras-e-morado-no-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Espi\u00e3 russa descoberta na Gr\u00e9cia alegava ter 'origens brasileiras'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viveu no Brasil", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/03/disney-em-orlando-de-montanha-russa-de-tron-a-volta-de-shows-de-fogos-as-novidades-do-magic-kingdom-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Disney em Orlando: de montanha-russa de 'Tron' \u00e0 volta de shows de fogos, as novidades em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Boa Viagem", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/acidente-na-avenida-brasil-deixa-oito-feridos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Acidente na Avenida Brasil deixa oito feridos; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tr\u00eas \u00f4nibus envolvidos", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/apos-notificacao-do-mpf-prefeitura-do-rio-desiste-de-obra-que-colocava-concreto-sob-areia-da-praia-da-barra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Prefeitura do Rio desiste de obra que colocava concreto sob areia da Praia da Barra da Tijuca", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o do MPF", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/03/ex-vereador-gabriel-monteiro-volta-a-ser-ouvido-sobre-processo-que-responde-por-violacao-e-assedio-sexual.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-vereador Gabriel Monteiro volta a ser ouvido por viola\u00e7\u00e3o e ass\u00e9dio sexual", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/estado-pagara-bonus-a-policiais-que-apreenderem-fuzis-so-este-ano-pm-tirou-144-armas-do-tipo-das-ruas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estado pagar\u00e1 b\u00f4nus a agentes que apreenderem fuzis; este ano PM tirou 144 armas do tipo das ruas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sistema de metas", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/beleza/noticia/2023/03/tendencia-da-beleza-abre-espaco-para-aceitacao-de-peles-reais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Tend\u00eancia da beleza abre espa\u00e7o para aceita\u00e7\u00e3o de 'peles reais' nas redes sociais e em campanhas publicit\u00e1rias", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Imperfei\u00e7\u00f5es, sim", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/03/lollapalooza-the-town-e-cia-circuito-de-festivais-cresce-e-promete-faturar-bilhoes-em-2023-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lollapalooza, The Town e cia: circuito de festivais cresce e promete faturar bilh\u00f5es em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "40 eventos no Brasil", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/shows-e-concertos/noticia/2023/03/noites-cariocas-volta-ao-morro-da-urca-com-shows-de-gilberto-gil-e-duda-beat.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Noites Cariocas volta ao Morro da Urca com shows de Gilberto Gil e Duda Beat", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Shows e concertos", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/livros/noticia/2023/03/critica-mantovania-e-pura-diversao-com-pencas-de-referencias-a-generos-musicais-e-bandas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Mantov\u00e2nia' \u00e9 pura divers\u00e3o com pencas de refer\u00eancias a g\u00eaneros musicais e bandas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cr\u00edtica", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/03/declinio-mental-comeca-mais-tarde-do-que-se-pensava-revela-estudo-da-nature.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Decl\u00ednio mental come\u00e7a mais tarde do que se pensava, revela estudo da Nature", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conex\u00f5es cerebrais", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/fluminense/noticia/2023/03/marcelo-treina-ate-na-folga-para-acelerar-preparacao-e-estrear-pelo-fluminense-uso-na-final-e-debatido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marcelo treina at\u00e9 na folga para acelerar prepara\u00e7\u00e3o e estrear pelo clube; uso na final \u00e9 debatido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fluminense", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/03/precipitacao-de-debate-sobre-perpetuacao-de-landim-no-flamengo-se-deu-por-ameaca-de-racha-na-gestao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Precipita\u00e7\u00e3o de debate sobre perpetua\u00e7\u00e3o de Landim se deu por amea\u00e7a de racha na gest\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Flamengo", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/03/carlinhos-somalia-quem-e-e-como-foi-a-aventura-do-vascaino-que-desapareceu-por-48h-apos-classico-contra-flamengo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem \u00e9 e como foi a aventura do vasca\u00edno que sumiu por 48h ap\u00f3s cl\u00e1ssico contra Flamengo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carlinhos Som\u00e1lia", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/03/brasil-com-interino-argentina-em-festa-italia-em-renovacao-como-cada-selecao-comeca-a-caminhada-rumo-a-2026.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil com interino, Argentina em festa, It\u00e1lia em renova\u00e7\u00e3o: como cada sele\u00e7\u00e3o come\u00e7a a caminhada rumo a 2026", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Prepara\u00e7\u00e3o para Mundial", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/com-rombo-bilionario-petros-quer-pagar-r-93-milhoes-em-bonus-a-diretores-indicados-por-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com rombo bilion\u00e1rio, Petros quer pagar R$ 9,3 milh\u00f5es em b\u00f4nus a diretores indicados por Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/imposto-de-renda/noticia/2023/03/imposto-de-renda-2023-casais-devem-fazer-declaracao-conjunta-ou-separada-veja-o-que-vale-a-pena.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Casais devem fazer declara\u00e7\u00e3o conjunta ou separada? Veja o que vale a pena", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Imposto de Renda", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/ucrania-precisara-de-r-21-bilhoes-para-reconstrucao-apos-guerra-estima-banco-mundial.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ucr\u00e2nia precisar\u00e1 de R$ 2,1 trilh\u00f5es para reconstru\u00e7\u00e3o ap\u00f3s guerra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Banco Mundial", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/mexicana-ajudou-a-solucionar-feminicidio-da-filha-segundos-para-ser-morta-e-anos-para-a-justica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mexicana ajudou a solucionar feminic\u00eddio da filha: 'segundos para ser morta e anos para a justi\u00e7a'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Assassino condenado", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/taiwan-convoca-embaixador-em-honduras-por-conta-de-viagem-de-chanceler-a-china.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Taiwan convoca embaixador em Honduras por conta de viagem de chanceler \u00e0 China", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tens\u00e3o na \u00c1sia", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/03/zebra-aparece-andando-entre-carros-e-em-bairro-residencial-de-seul-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Zebra aparece andando entre carros e em bairro residencial de Seul; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9poca", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/trabalhador-de-goias-preso-pela-pf-ameacou-colegas-com-foto-de-morteiro-e-admirava-estado-islamico-1.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Trabalhador de Goi\u00e1s preso pela PF amea\u00e7ou colegas com foto de morteiro e admirava Estado Isl\u00e2mico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Planejava atentado", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/incendio-em-escola-de-bh-40-pessoas-foram-levadas-ao-hospital-por-inalacao-de-fumaca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Inc\u00eandio em escola de BH: 40 pessoas foram levadas ao hospital por inala\u00e7\u00e3o de fuma\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasil", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/03/primeiro-foguete-impresso-em-3d-e-lancado-com-sucesso-mas-nao-consegue-atingir-a-orbita.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Primeiro foguete impresso em 3D \u00e9 lan\u00e7ado com sucesso, mas n\u00e3o consegue atingir a \u00f3rbita", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tecnologia", "date": "2023-03-23 07:00:43.153130"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/03/banco-central-e-governo-em-pe-de-guerra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Banco Central e governo em p\u00e9 de guerra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-03-23 07:00:43.595124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/coluna/2023/03/governo-e-o-principal-prejudicado-por-genialidades-de-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Quem perde com as 'genialidades' de Lula \u00e9 o governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-03-23 07:00:43.595124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/merval-pereira/coluna/2023/03/deter-o-estado-bandido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A disputa do Estado de Direito com o Estado bandido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Merval Pereira", "date": "2023-03-23 07:00:43.595124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/guga-chacra/post/2023/03/a-espera-do-armisticio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sem perspectiva de paz entre Ucr\u00e2nia e R\u00fassia no horizonte", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guga Chacra", "date": "2023-03-23 07:00:43.595124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/cora-ronai/noticia/2023/03/o-filme-coentro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Tudo em todo o lugar ao mesmo tempo\u2019: o filme coentro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cora\u00a0R\u00f3nai", "date": "2023-03-23 07:00:43.595124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/03/brasileiros-lideram-queixas-a-justica-sobre-imigracao-de-portugal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasileiros lideram queixas \u00e0 Justi\u00e7a sobre imigra\u00e7\u00e3o de Portugal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-03-23 07:00:43.595124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/post/2023/03/lula-sera-primeiro-presidente-a-visitar-museu-nacional-em-55-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula ser\u00e1 primeiro presidente a visitar Museu Nacional em 55 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-03-23 07:00:43.595124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2023/03/eu-ja-decifro-teus-sinais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Eu j\u00e1 decifro teus sinais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Carolina Chagas", "date": "2023-03-23 07:00:43.595124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/entrevista-padilha-esta-levando-lula-para-uma-tragedia-diz-cid-gomes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entrevista: \u2018Centr\u00e3o vai levar Lula para o buraco\u2019, avalia Cid Gomes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "L\u00edder do PDT", "date": "2023-03-23 07:00:43.941319"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/03/juros-dos-emprestimos-consignados-a-bronca-de-lupi-com-os-bancos-e-o-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Juros dos consignados: a 'bronca' de Lupi com os bancos e o governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-03-23 07:00:43.941319"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/corrida-por-vaga-no-stf-expoe-racha-entre-advogado-e-compadre-de-lula-em-meio-a-disputa-por-cifras-milionarias.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Corrida por vaga no STF exp\u00f5e racha entre advogado e compadre de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Quem ser\u00e1?", "date": "2023-03-23 07:00:43.941319"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/03/governo-quer-ampliar-exigencias-de-transparencia-para-plataformas-digitais-no-pl-das-fake-news.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo quer ampliar exig\u00eancias de transpar\u00eancia para plataformas digitais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "PL das Fake News", "date": "2023-03-23 07:00:43.941319"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/03/trump-preso-amanha-detencao-por-caso-que-envolve-atriz-porno-teria-logistica-propria-e-seguranca-reforcada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deten\u00e7\u00e3o por caso com atriz porn\u00f4 teria log\u00edstica pr\u00f3pria e seguran\u00e7a refor\u00e7ada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Trump preso amanh\u00e3'?", "date": "2023-03-23 07:00:43.941319"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/03/estava-ha-semanas-ouvindo-pregacao-no-trem-lotado-diz-jovem-que-cantou-para-exu-em-vagao-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Estava h\u00e1 semanas ouvindo prega\u00e7\u00e3o\u2019, diz jovem que cantou para Exu em trem", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Espa\u00e7o para todos", "date": "2023-03-23 07:00:43.941319"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/aluno-que-deu-esponja-de-aco-a-professora-nega-racismo-e-alega-brincadeira-para-dizer-que-lugar-de-mulher-e-na-cozinha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Aluno que deu esponja a professora: 'dizer que lugar de mulher \u00e9 na cozinha'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Negou racismo", "date": "2023-03-23 07:00:43.941319"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/03/qual-a-cidade-mais-cara-do-mudo-para-viagens-a-negocios-veja-lista-com-as-dez-mais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Qual a cidade mais cara do mundo para viagens a neg\u00f3cios? Veja as dez mais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lista", "date": "2023-03-23 07:00:43.941319"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/03/greve-paralisa-linhas-do-metro-de-sao-paulo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Greve paralisa parte das linhas do metr\u00f4 de SP; 4-amarela e 5-lil\u00e1s circulam", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Por 24 horas", "date": "2023-03-23 07:00:43.941319"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/perguntas-e-respostas-o-que-vai-mudar-na-taxacao-de-importados-vendidos-em-portais-como-aliexpress-shopee-e-shein.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Perguntas e respostas: o que vai mudar na taxa\u00e7\u00e3o de importados vendidos em portais como Shopee, AliExpress e Shein", "subheadline": "Entenda como governo pretende apertar cerco \u00e0s compras em sites que vendem importados, sobretudo os asi\u00e1ticos", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "E-commerce asi\u00e1tico", "date": "2023-04-12 18:00:49.432598"}, {"url": "Bolsa termina em alta, ap\u00f3s desacelera\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o nos EUA; d\u00f3lar fecha a R$ 4,94", "site": "O Globo", "headline": "Bolsa termina em alta, ap\u00f3s desacelera\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o nos EUA; d\u00f3lar fecha a R$ 4,94", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Mercado", "date": "2023-04-12 18:00:49.432598"}, {"url": "Plataformas ser\u00e3o obrigadas a moderar e vetar incitadores de \u00f3dio, sob risco de suspens\u00e3o", "site": "O Globo", "headline": "Plataformas ser\u00e3o obrigadas a moderar e vetar incitadores de \u00f3dio, sob risco de suspens\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia nas escolas", "date": "2023-04-12 18:00:49.432598"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/04/deputada-denuncia-assedio-na-camara-e-diz-que-colega-deu-um-cheiro-em-seu-pescoco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Deputada J\u00falia Zanatta diz que colega a assediou com 'cheiro'. Jerry nega: 'Congelou a imagem e desvirtuou'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Confus\u00e3o na C\u00e2mara", "date": "2023-04-12 18:00:49.432598"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/04/mansoes-de-nomes-infames-nos-eua-como-harvey-westein-sao-demolidas-veja-antes-e-depois.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mans\u00f5es de criminosos como Harvey Westein e Pablo Escobar s\u00e3o demolidas; entenda o motivo da decis\u00e3o e veja antes e depois", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nos EUA, a casa caiu!", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/04/tabagismo-como-a-suecia-esta-prestes-a-se-tornar-o-1o-pais-da-europa-livre-do-cigarro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como a Su\u00e9cia est\u00e1 prestes a se tornar o 1\u00ba pa\u00eds da Europa livre do cigarro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tabagismo", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/conselheiros-de-infancia-querem-que-mpf-aja-contra-twitter-para-tirar-discurso-de-odio-que-incentiva-ataque-a-escolas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cresce press\u00e3o para Twitter tirar discurso de \u00f3dio que incentiva ataques a escolas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Responsabiliza\u00e7\u00e3o", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/lupi-diz-que-governo-voltara-a-pagar-bonus-a-servidores-do-inss-ainda-este-mes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lupi diz que governo voltar\u00e1 a pagar b\u00f4nus a servidores do INSS", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ainda este m\u00eas", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/andre-do-rap-stf-anula-provas-e-tranca-inquerito-contra-traficante.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "STF anula provas e tranca inqu\u00e9rito contra traficante", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Andr\u00e9 do Rap", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/justica-mantem-autor-de-ataque-a-escola-de-sp-em-detencao-provisoria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a mant\u00e9m autor de ataque a escola de SP em deten\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasil", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/camara-julgara-contas-de-crivella-de-2019-e-2020-decisao-pode-deixar-ex-prefeito-inelegivel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "C\u00e2mara julgar\u00e1 contas de Crivella de 2019 e 2020; decis\u00e3o pode deixar ex-prefeito ineleg\u00edvel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tribunal de Contas", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/pm-ia-para-batalhao-ve-bando-roubando-bando-e-impede-acao-tiroteio-deixou-suspeito-ferido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PM ia para batalh\u00e3o, v\u00ea bando roubando bando e impede a\u00e7\u00e3o; tiroteio deixou suspeito ferido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/van-usava-almofadas-no-lugar-de-bancos-para-trafegar-com-excesso-de-passageiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Van usava almofadas no lugar de bancos para trafegar com excesso de passageiros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Irregularidade", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/cob-nega-que-professora-de-volei-que-agrediu-entregador-tenha-feito-parte-de-seu-quadro-de-colaboradores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Comit\u00ea ol\u00edmpico nega que professora de v\u00f4lei que chicoteou entregador tenha feito parte de quadro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acusada de racismo", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/streaming/noticia/2023/04/o-cavaleiro-dos-sete-reinos-game-of-thrones-tera-novo-spin-off-escrito-por-george-rr-martin.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Game of Thrones' ter\u00e1 novo spin-off escrito por George R.R Martin", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'O cavaleiro dos sete reinos'", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/04/renda-de-show-em-homenagem-a-canisso-sera-revertida-para-a-familia-do-musico.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Renda de show em homenagem a Canisso vai para a fam\u00edlia do m\u00fasico; saiba dia e local", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/series/noticia/2023/04/law-and-order-svu-vai-entrar-em-sua-25a-temporada-saiba-mais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Law & Order: SVU' vai entrar em sua 25\u00aa temporada. Saiba mais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/04/faroeste-gay-de-pedro-almodovar-com-pedro-pascal-e-ethan-hawke-ganha-distribuicao-no-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Faroeste gay de Pedro Almod\u00f3var, com Pedro Pascal e Ethan Hawke, ganha distribui\u00e7\u00e3o no Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Filmes", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/consumo-de-cannabis-pode-aumentar-libido-feminina-revela-estudo-portugues.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Uso da maconha pode aumentar a libido das mulheres; entenda os efeitos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Estudo portugu\u00eas", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/homens-que-mantem-interesse-sexual-apos-40-anos-vivem-mais-diz-estudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homens que mant\u00eam interesse sexual ap\u00f3s 40 anos vivem mais, diz estudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sexo", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/oms-registra-na-china-primeira-morte-por-gripe-aviaria-h3n8-no-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "OMS registra na China primeira morte por gripe avi\u00e1ria H3N8 no mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alerta", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/04/liga-dos-campeoes-upamecano-e-alvo-de-insultos-racistas-apos-derrota-do-bayern.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Liga dos Campe\u00f5es: Upamecano \u00e9 alvo de insultos racistas ap\u00f3s derrota do Bayern", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Comportamento conden\u00e1vel", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/04/vice-do-flamengo-e-flagrado-em-cinema-no-rio-negociando-com-jorge-jesus.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Marcos Braz \u00e9 flagrado em cinema negociando com Jorge Jesus por telefone", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vice do Flamengo", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/04/flamengo-e-condenado-a-pagar-r-500-mil-por-cobranca-abusiva-no-cancelamento-do-socio-torcedor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo \u00e9 condenado a pagar R$ 500 mil por cobran\u00e7a abusiva no cancelamento do s\u00f3cio-torcedor", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Justi\u00e7a", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/04/al-nassr-demitira-rudi-garcia-e-tentara-reunir-cristiano-e-mourinho-com-oferta-de-r-546-milhoes-diz-jornal.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Al-Nassr demitir\u00e1 Rudi Garcia e tentar\u00e1 reunir Cristiano e Mourinho, diz jornal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Oferta de R$ 546 milh\u00f5es", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/mccain-fabricante-de-batatas-fritas-congeladas-adquire-o-controle-da-forno-de-minas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "McCain, fabricante de batatas fritas congeladas, adquire o controle da Forno de Minas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "P\u00e3o de queijo", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/produtos-chineses-vao-ficar-mais-caros-no-e-commerce-entenda-como-governo-quer-tributar-compras-do-exterior.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Produtos chineses v\u00e3o ficar mais caros no \u2018e-commerce\u2019? Entenda como governo quer tributar compras do exterior", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Shopee, Shein e AliExpress", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/04/carrefour-processou-advent-por-fraude-na-compra-do-big-e-conseguiu-reaver-r-1-bilhao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Carrefour processa Advent por fraude na compra do Big e consegue reaver R$ 1 bilh\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/brasil-e-politica/noticia/2023/04/12/maioria-dos-gestores-acredita-que-as-metas-de-inflacao-de-2024-e-2025-serao-alteradas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Maioria dos gestores acredita que as metas de infla\u00e7\u00e3o de 2024 e 2025 ser\u00e3o alteradas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/putin-aprovou-prisao-de-reporter-americano-acusado-de-espionagem.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Putin aprovou pris\u00e3o de rep\u00f3rter americano acusado de espionagem", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R\u00daSSIA X EUA", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/parlamento-da-grecia-aprova-lei-para-barrar-partido-ligado-a-neonazistas-nas-eleicoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parlamento da Gr\u00e9cia aprova lei para barrar partido ligado a neonazistas nas elei\u00e7\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Europa", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/zelensky-chama-de-monstros-russos-acusados-de-filmar-decapitacao-de-militar-ucraniano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Zelensky chama de 'monstros' russos acusados de filmar decapita\u00e7\u00e3o de militar ucraniano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presidente ucraniano", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/saideira/post/2023/04/elia-schramm-abre-scuola-em-botafogo-espaco-tera-capacitacao-gratuita-alem-de-eventos-e-boa-gastronomia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Elia Schramm abre Scuola em Botafogo; espa\u00e7o ter\u00e1 capacita\u00e7\u00e3o gratuita, al\u00e9m de eventos e boa gastronomia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Blog Saideira", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/streaming/noticia/2023/04/e-oficial-harry-potter-vai-ganhar-adaptacao-como-serie-para-o-streaming.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00c9 oficial! 'Harry Potter' vai ganhar adapta\u00e7\u00e3o como s\u00e9rie para o streaming", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Streaming", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/ministra-da-saude-defende-equidade-de-genero-no-sus-mas-nao-detalha-politica-sobre-o-tema.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ministra da Sa\u00fade defende equidade de g\u00eanero no SUS, mas n\u00e3o detalha a\u00e7\u00f5es sobre o tema", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "N\u00edsia Trindade", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/forca-tarefa-em-mt-o-que-se-sabe-sobre-o-cerco-que-mobilizou-3-estados-em-busca-de-criminosos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "For\u00e7a-tarefa em MT: o que se sabe sobre o cerco que mobilizou 3 estados em busca de criminosos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "A\u00e7\u00e3o policial", "date": "2023-04-12 18:00:49.567971"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/04/as-chances-de-alexandre-de-moraes-derrubar-a-prisao-de-anderson-torres.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As chances de Alexandre de Moraes derrubar a pris\u00e3o de Anderson Torres", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-04-12 18:00:50.025330"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/04/agressor-de-advogado-de-lula-falta-em-audiencia-de-conciliacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Homem que amea\u00e7ou advogado de Lula falta a audi\u00eancia na Justi\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-04-12 18:00:50.025330"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/04/ex-presidente-dos-correios-esta-liberado-de-cumprir-quarentena.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-presidente dos Correios est\u00e1 liberado de cumprir quarentena", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-12 18:00:50.025330"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/04/brasileira-revela-ter-sido-a-vitima-do-assedio-sexual-feito-por-famoso-sociologo-portugues.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasileira \u00e9 a v\u00edtima de soci\u00f3logo portugu\u00eas acusado de ass\u00e9dio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-04-12 18:00:50.025330"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/04/o-ator-marcos-pitombo-ganha-acao-na-justica-contra-blogueiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ator Marcos Pitombo ganha a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a contra blogueiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-04-12 18:00:50.025330"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/04/diminui-o-bilionario-superavit-da-conta-petroleo-do-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Diminui o bilion\u00e1rio super\u00e1vit da conta-petr\u00f3leo do Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-12 18:00:50.025330"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/04/defesa-de-bolsonaro-adota-nova-estrategia-no-caso-das-joias-sauditas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Defesa de Bolsonaro adota nova estrat\u00e9gia no caso das joias sauditas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-04-12 18:00:50.025330"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/04/jorge-jesus-esta-no-fim-da-fila-em-lista-da-cbf-que-tem-diniz-e-abel-ferreira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jorge Jesus est\u00e1 no fim da fila em lista da CBF que tem Diniz e Abel Ferreira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-04-12 18:00:50.025330"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/especialistas-em-violencia-de-genero-veem-ato-machista-de-deputado-contra-colega-que-o-acusa-de-assedio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Especialistas em viol\u00eancia de g\u00eanero veem ato machista de deputado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acusa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio", "date": "2023-04-12 18:00:50.381207"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/governo-lula-exonera-general-dutra-do-comando-militar-do-planalto-na-vespera-de-depoimento-a-pf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo Lula exonera general Dutra do Comando Militar do Planalto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "V\u00e9spera de depoimento", "date": "2023-04-12 18:00:50.381207"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/lira-cria-superbloco-na-camara-com-deputado-governista-como-lider.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lira cria 'superbloco' na C\u00e2mara com deputado governista como l\u00edder", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Legislativo", "date": "2023-04-12 18:00:50.381207"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/entenda-os-impactos-da-viagem-de-lula-a-china-para-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entenda os impactos da viagem de Lula \u00e0 China para o Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica externa", "date": "2023-04-12 18:00:50.381207"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/ex-governador-do-rio-pezao-e-absolvido-de-acusacoes-da-lava-jato-pelo-trf-2.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-governador Pez\u00e3o \u00e9 absolvido de acusa\u00e7\u00f5es da Lava-Jato pelo TRF-2", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Condena\u00e7\u00e3o de Bretas", "date": "2023-04-12 18:00:50.381207"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/vereadora-veronica-costa-e-condenada-a-10-anos-de-prisao-por-torturar-o-ex-marido.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vereadora Ver\u00f4nica Costa \u00e9 condenada a 10 anos por torturar ex-marido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00e3e Loira", "date": "2023-04-12 18:00:50.381207"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/condominio-pede-a-expulsao-de-ex-jogadora-de-volei-que-agrediu-entregadores-em-sao-conrado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Condom\u00ednio pede expuls\u00e3o de ex-jogadora de v\u00f4lei que agrediu entregadores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e3o Conrado", "date": "2023-04-12 18:00:50.381207"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/04/flamengo-ja-sabe-quanto-tem-que-pagar-para-tirar-jorge-jesus-da-turquia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo j\u00e1 sabe quanto tem que pagar para tirar Jorge Jesus da Turquia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-04-12 18:00:50.381207"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/recebi-um-sinal-celestial-de-que-nao-estavamos-sozinhas-contou-brasileira-presa-na-alemanha-em-carta-para-familia-leia-o-texto-original.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Recebi sinal celestial', contou brasileira presa na Alemanha em carta; leia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Recado \u00e0 fam\u00edlia", "date": "2023-04-12 18:00:50.381207"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/streaming/noticia/2023/04/netflix-anuncia-sua-primeira-novela-com-juliana-paes-e-vladimir-brichta-no-elenco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Netflix anuncia sua primeira novela, com Juliana Paes e Vladimir Brichta no elenco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Streaming", "date": "2023-04-12 19:00:50.245496"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/04/flamengo-aceita-pagar-a-jorge-jesus-o-mesmo-salario-de-vitor-pereira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo aceita pagar a Jorge Jesus o mesmo sal\u00e1rio de V\u00edtor Pereira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-04-12 19:00:50.998428"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/mae-de-entregador-chicoteado-levanta-cabeca-do-filho-apos-choro-voce-vai-sair-dessa-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00e3e de entregador chicoteado levanta cabe\u00e7a do filho ap\u00f3s choro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja o v\u00eddeo", "date": "2023-04-12 19:00:50.998428"}, {"url": "Governo v\u00ea erro de comunica\u00e7\u00e3o em taxa\u00e7\u00e3o e mobiliza influenciadores", "site": "O Globo", "headline": "Governo v\u00ea erro de comunica\u00e7\u00e3o em taxa\u00e7\u00e3o e mobiliza influenciadores", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Com\u00e9rcio eletr\u00f4nico", "date": "2023-04-12 21:00:48.270963"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/fumaca-toxica-liberada-em-incendio-forca-evacuacao-de-duas-mil-pessoas-nos-eua-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fuma\u00e7a t\u00f3xica liberada em inc\u00eandio for\u00e7a evacua\u00e7\u00e3o de duas mil pessoas; v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nos EUA", "date": "2023-04-12 21:00:48.413534"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/pm-e-morto-durante-tentativa-de-assalto-no-humaita-zona-sul-do-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "PM \u00e9 morto durante tentativa de assalto no Humait\u00e1, Zona Sul do Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "V\u00eddeo", "date": "2023-04-12 21:00:48.413534"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/04/real-madrid-abre-vantagem-contra-chelsea-na-champions-com-participacoes-de-vini-jr.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Real Madrid abre vantagem contra Chelsea na Champions, com participa\u00e7\u00f5es de Vini Jr.", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2023-04-12 21:00:48.413534"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/04/nos-eua-campos-neto-destaca-freio-na-inflacao-mas-condiciona-queda-de-juro-a-expectativas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nos EUA, Campos Neto destaca freio na infla\u00e7\u00e3o, mas condiciona queda de juro a expectativas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presidente do BC", "date": "2023-04-12 21:00:48.413534"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/trump-processa-ex-advogado-que-e-testemunha-no-caso-de-suborno-da-atriz-porno-stormy-daniels.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Trump processa ex-advogado que \u00e9 testemunha no caso de suborno da atriz porn\u00f4 Stormy Daniels", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Michael Cohen", "date": "2023-04-12 21:00:48.413534"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/04/camara-do-rio-nao-vai-atuar-contra-vereadora-condenada-por-tortura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "C\u00e2mara do Rio n\u00e3o vai atuar contra vereadora condenada por tortura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-12 21:00:48.866926"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/ex-ministro-de-lula-e-deputados-bolsonaristas-batem-boca-sobre-acusacao-de-assedio-na-camara-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "V\u00eddeo:\u00a0ex-ministro de Lula e deputados bolsonaristas batem boca na C\u00e2mara", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acusa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio", "date": "2023-04-12 21:00:49.230900"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/lula-quer-o-apoio-da-china-a-candidatura-do-brasil-a-uma-vaga-permanente-no-conselho-de-seguranca-da-onu.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula quer apoio da China \u00e0 candidatura do Brasil a uma vaga permanente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Conselho da ONU", "date": "2023-04-12 21:00:49.230900"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/veronica-costa-diz-que-e-inocente-e-acusa-ex-companheiro-que-rebate.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vereadora Ver\u00f4nica Costa alega inoc\u00eancia e acusa ex de relacionamento abusivo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Condenada por tortura", "date": "2023-04-12 21:00:49.230900"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/dolar-abaixo-de-r-5-veja-produtos-que-podem-ficar-mais-baratos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "D\u00f3lar abaixo de R$ 5? Veja produtos que podem ficar mais baratos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Impacto no bolso", "date": "2023-04-12 21:00:49.230900"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/entregador-que-levou-chicotadas-de-ex-jogadora-de-volei-presta-depoimento-nem-animal-e-tratado-desse-jeito.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entregador que levou chicotadas de ex-jogadora de v\u00f4lei dep\u00f5e", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u2018Nem animal\u2019", "date": "2023-04-12 21:00:49.230900"}, {"url": "Gal\u00edpolo diz que medida para o varejo online s\u00f3 ter\u00e1 impacto sobre empresas ilegais", "site": "O Globo", "headline": "Gal\u00edpolo diz que medida para o varejo online s\u00f3 ter\u00e1 impacto sobre empresas ilegais", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Minist\u00e9rio da Fazenda", "date": "2023-04-12 22:00:47.916840"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/justica-mantem-presos-irmaos-colombianos-que-furtavam-celulares-no-rio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a mant\u00e9m presos irm\u00e3os colombianos que furtavam celulares no Rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Presos em flagrante", "date": "2023-04-12 22:00:48.043550"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/fluminense/noticia/2023/04/fluminense-aproveita-superioridade-tecnica-e-vence-o-paysandu-por-3-a-0-pela-copa-do-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fluminense aproveita superioridade t\u00e9cnica e vence o Paysandu", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Copa do Brasil", "date": "2023-04-12 22:00:48.043550"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/coreia-do-norte-dispara-missil-balistico-e-ilha-no-japao-emite-alerta-para-retirada-imediata-da-populacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Coreia do Norte dispara m\u00edssil bal\u00edstico e ilha no Jap\u00e3o emite alerta para retirada 'imediata'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tens\u00e3o na pen\u00ednsula", "date": "2023-04-12 22:00:48.043550"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/portaria-vai-regular-ameaca-contra-estudantes-diz-dino.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Redes ter\u00e3o que moderar e vetar incitadores de \u00f3dio, sob risco de suspens\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia nas escolas", "date": "2023-04-12 22:00:48.796699"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/televisao/noticia/2023/04/doc-sobre-bruno-e-dom-series-e-volta-do-linha-direta-grupo-globo-apresenta-projetos-multiplataforma.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Doc sobre Bruno e Dom, s\u00e9ries e novo Linha Direta: Globo apresenta projetos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Multiplataforma", "date": "2023-04-12 22:00:48.796699"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/general-dutra-diz-a-pf-que-lula-acatou-sugestao-de-adiar-desmobilizacao-do-acampamento-para-9-de-janeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "General Dutra diz \u00e0 PF que Lula aceitou sugest\u00e3o de adiar desmobiliza\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acampamento golpista", "date": "2023-04-12 22:00:48.796699"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/04/acusacao-de-assedio-a-deputada-julia-zanatta-divide-esquerda-e-direita-nas-redes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Acusa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio a deputada do PL divide esquerda e direita nas redes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Confus\u00e3o na C\u00e2mara", "date": "2023-04-12 23:00:50.094579"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/defesa-de-veronica-costa-diz-que-vai-recorrer-da-condenacao-a-10-anos-de-prisao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Defesa de Ver\u00f4nica Costa nega tortura do ex-marido e diz que vai recorrer", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Condenada a 10 anos", "date": "2023-04-12 23:00:50.094579"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/mp-eleitoral-se-manifesta-a-favor-da-inelegibilidade-de-bolsonaro-em-acao-sobre-reuniao-com-embaixadores.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MP Eleitoral se manifesta a favor da inelegibilidade de Bolsonaro em a\u00e7\u00e3o sobre reuni\u00e3o com embaixadores", "subheadline": "Ao TSE, \u00f3rg\u00e3o apresenta alega\u00e7\u00f5es finais no caso que envolve ataque a urnas eletr\u00f4nicas", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Rev\u00e9s para ex-presidente", "date": "2023-04-13 00:00:54.472857"}, {"url": "O que muda na taxa\u00e7\u00e3o de importados vendidos em portais como Shopee e Shein", "site": "O Globo", "headline": "O que muda na taxa\u00e7\u00e3o de importados vendidos em portais como Shopee e Shein", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Perguntas e respostas", "date": "2023-04-13 00:00:54.472857"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/botafogo/noticia/2023/04/botafogo-vence-o-ypiranga-e-fica-perto-da-classificacao-na-copa-do-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alvinegro vence o Ypiranga e fica perto da classifica\u00e7\u00e3o na Copa do Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Botafogo", "date": "2023-04-13 00:00:54.604053"}, {"url": "Conhe\u00e7a as 16 a\u00e7\u00f5es no TSE que podem tornar o ex-presidente ineleg\u00edvel", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a as 16 a\u00e7\u00f5es no TSE que podem tornar o ex-presidente ineleg\u00edvel", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s MPE se manifestar", "date": "2023-04-13 01:00:48.021975"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/04/lana-del-rey-quer-macarrao-florence-uma-cafeteira-francesa-veja-as-exigencias-dos-artistas-para-o-mita.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lana Del Rey quer macarr\u00e3o; Florence, uma cafeteira francesa. Veja exig\u00eancias dos artistas", "subheadline": "Atra\u00e7\u00f5es internacionais no festival que acontece no Rio (27 e 28 de maio) e em S\u00e3o Paulo (3 e 4 de junho) determinam itens que fazem quest\u00e3o de encontrar nos camarins", "section": "headline", "img": "", "tag": "Artistas no MITA", "date": "2023-04-13 01:00:48.148398"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/04/jamie-foxx-e-internado-apos-sofrer-complicacoes-medicas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Jamie Foxx \u00e9 internado ap\u00f3s sofrer complica\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ator de 55 anos", "date": "2023-04-13 01:00:48.148398"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/ao-vivo/lula-na-china-acompanhe-ao-vivo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula inicia visita \u00e0 China com posse de Dilma no Banco dos Brics", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acompanhe ao vivo", "date": "2023-04-13 01:00:48.894171"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/04/grandes-bancos-dos-eua-perderam-mais-de-meio-trilhao-de-dolares-em-depositos-estimam-analistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Grandes bancos dos EUA perderam mais de meio trilh\u00e3o de d\u00f3lares em dep\u00f3sitos, estimam analistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Maior contra\u00e7\u00e3o em 10 anos", "date": "2023-04-13 02:00:48.995680"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/04/apos-polemica-lula-vai-discursar-no-parlamento-de-portugal-no-25-de-abril.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s pol\u00eamica, Lula vai discursar no Parlamento de Portugal no 25 de Abril", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-04-13 02:00:49.430948"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/apos-mp-eleitoral-se-manifestar-a-favor-inelegibilidade-de-bolsonaro-por-8-anos-deve-ser-votada-em-ate-um-mes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Eleitoral se manifesta a favor, e inelegibilidade de Bolsonaro por 8 anos deve ser votada em 1 m\u00eas", "subheadline": "Procurador viu abuso de poder pol\u00edtico em reuni\u00e3o com embaixadores; ex-mandat\u00e1rio \u00e9 alvo de outros 16 processos", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Rev\u00e9s para ex-presidente", "date": "2023-04-13 05:00:46.748015"}, {"url": "O peso de Anderson Torres em uma poss\u00edvel pris\u00e3o de Bolsonaro", "site": "O Globo", "headline": "O peso de Anderson Torres em uma poss\u00edvel pris\u00e3o de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-04-13 05:00:46.748015"}, {"url": "Ap\u00f3s 1\u00ba discurso na China, em que criticou bancos e \u00f3dio 'congelado', Lula vai \u00e0 Huawei", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s 1\u00ba discurso na China, em que criticou bancos e \u00f3dio 'congelado', Lula vai \u00e0 Huawei", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Acompanhe ao vivo", "date": "2023-04-13 05:00:46.748015"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/nao-ha-o-erotico-no-monasterio-foi-um-choque-de-culturas-diz-monge-sobre-dalai-lama.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o h\u00e1 o er\u00f3tico no monast\u00e9rio budista, foi um choque de culturas', defende monge sobre Dalai Lama", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Daniel Calmanowitz", "date": "2023-04-13 05:00:46.748015"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/04/heloisa-perisse-soltei-o-freio-de-mao-e-fui-ao-fundo-do-poco.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Soltei o freio de m\u00e3o e fui ao fundo do po\u00e7o', conta Helo\u00edsa P\u00e9riss\u00e9, que fala das sequelas que enfrenta do c\u00e2ncer", "subheadline": "Autora escreve seu primeiro filme dram\u00e1tico, conta como transformou supera\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a em pe\u00e7a e critica etarismo", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-04-13 05:00:46.875279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/boa-viagem/noticia/2023/04/a-australia-do-hoodoo-gurus-integrantes-da-banda-dao-dicas-de-passeios-alem-de-sydney.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A Austr\u00e1lia do Hoodoo Gurus: integrantes da banda d\u00e3o dicas de passeios", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Para al\u00e9m de Sidney", "date": "2023-04-13 05:00:46.875279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/atrito-entre-ex-atleta-de-volei-e-entregadores-comecou-dias-antes-de-chicotada-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atrito entre ex-atleta de v\u00f4lei e entregadores come\u00e7ou dias antes de chicotada; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zona Sul do Rio", "date": "2023-04-13 05:00:46.875279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/04/no-dia-do-beijo-relembre-famosos-que-protagonizaram-beijos-polemicos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "No Dia do Beijo, relembre famosos que protagonizaram beijos pol\u00eamicos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Madonna, Anitta, Gagliasso...", "date": "2023-04-13 05:00:46.875279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/04/entrevista-nao-vou-mais-repostar-nada-sem-ler-200-vezes-diz-wallace-sobre-ter-sugerido-tiros-em-lula.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o vou mais repostar nada sem ler 200 vezes', diz Wallace, ap\u00f3s ter sugerido tiros em Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entrevista", "date": "2023-04-13 05:00:46.875279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/04/flamengo-nao-quer-voltar-a-ser-refem-de-jorge-jesus-mas-o-ve-como-escudo-para-salvar-ano.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo n\u00e3o quer voltar a ser ref\u00e9m de Jorge Jesus, mas o v\u00ea como escudo para salvar ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Compasso de espera", "date": "2023-04-13 05:00:46.875279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/04/cbf-vai-esperar-brecha-do-real-madrid-para-se-reunir-com-ancelotti.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "CBF vai esperar brecha do Real Madrid para se reunir com Ancelotti", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-04-13 05:00:46.875279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/exportacoes-chinesas-crescem-pela-primeira-vez-em-seis-meses.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Exporta\u00e7\u00f5es chinesas crescem pela primeira vez em seis meses", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s Covid", "date": "2023-04-13 05:00:46.875279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/coreia-do-norte-dispara-possivelmente-um-novo-tipo-de-missil-de-longo-alcance-suspeita-seul.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Coreia do Norte dispara 'possivelmente' um novo tipo de m\u00edssil, diz Seul", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tens\u00e3o na \u00c1sia", "date": "2023-04-13 05:00:46.875279"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/dia-do-beijo-as-7-doencas-transmitidas-pela-boca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Neste Dia do Beijo, conhe\u00e7a as sete doen\u00e7as transmitidas pela boca", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade", "date": "2023-04-13 05:00:47.619491"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/04/ate-pouco-tempo-atras-diziamos-que-o-cancer-de-intestino-era-doenca-de-idoso-agora-e-de-jovem-diz-oncologista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'At\u00e9 pouco tempo, c\u00e2ncer de intestino era doen\u00e7a de idoso, agora \u00e9 de jovem'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Palavra de oncologista", "date": "2023-04-13 05:00:47.619491"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/04/flamengo-mantem-sampaoli-em-banho-maria-enquanto-aguarda-definicao-de-jorge-jesus.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fla mant\u00e9m Sampaoli em suspenso enquanto aguarda defini\u00e7\u00e3o de Jorge Jesus", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Em banho-maria", "date": "2023-04-13 05:00:47.619491"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/india-supera-china-e-vive-boom-economico-marcado-por-desigualdade-e-risco-a-democracia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00cdndia supera China e vive boom econ\u00f4mico marcado por desigualdade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Risco \u00e0 democracia", "date": "2023-04-13 05:00:47.619491"}, {"url": "A reuni\u00e3o de Fl\u00e1vio Bolsonaro e Cl\u00e1udio Castro no Pal\u00e1cio Guanabara", "site": "O Globo", "headline": "A reuni\u00e3o de Fl\u00e1vio Bolsonaro e Cl\u00e1udio Castro no Pal\u00e1cio Guanabara", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-13 06:00:45.803190"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/ciencia/noticia/2023/04/amassar-pao-deitar-no-teclado-e-ignorar-brinquedos-entenda-cada-habito-do-seu-gato.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Amassar p\u00e3o\u2019, deitar no teclado e ignorar brinquedos: entenda cada h\u00e1bito do seu gato", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c9 ci\u00eancia", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/montadora-chinesa-byd-apresenta-supercarro-eletrico-de-luxo-que-danca-e-pula-veja-video.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "BYD apresenta supercarro el\u00e9trico de luxo que \u2018dan\u00e7a\u2019 e \u2018pula\u2019; veja v\u00eddeo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Montadora chinesa", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/condenada-a-10-anos-de-prisao-veronica-costa-e-a-terceira-vereadora-do-rio-as-voltas-com-a-justica-nesta-legislatura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ver\u00f4nica Costa \u00e9 a terceira vereadora do Rio \u00e0s voltas com a Justi\u00e7a nesta legislatura", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Condenada a 10 anos", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/eugenia-responde/noticia/2023/04/o-passeio-de-carrinho-de-golfe-no-aterro-ainda-existe-colunista-responde.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O passeio de carrinho de Golfe no Aterro ainda existe? Colunista responde", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Eug\u00eania responde", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rioshow/eventos/noticia/2023/04/rio2c-leva-atracoes-de-games-musica-e-tecnologia-a-cidade-das-artes-ate-domingo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Rio2C leva atra\u00e7\u00f5es de games, m\u00fasica e tecnologia \u00e0 Cidade das Artes at\u00e9 domingo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Eventos", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/04/comida-na-boca-e-seguranca-kardashians-ganham-assistente-pessoal-por-um-dia-e-diverte-web-veja.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Kardashians ganham 'assistente pessoal' por um dia e diverte web; veja", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Comida na boca", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/taxacao-de-importados-ajuda-mais-caixa-do-governo-que-varejistas-nacionais-dizem-analistas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Taxa\u00e7\u00e3o de importados ajuda mais caixa do governo que varejistas nacionais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Segundo analistas", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/venezuela-vai-participar-de-projeto-chines-de-pesquisa-lunar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Venezuela vai participar de projeto chin\u00eas para o desenvolvimento de esta\u00e7\u00e3o internacional de pesquisa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na Lua", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/policial-e-investigado-por-agarrar-ativista-do-femen-pelos-seios-em-protesto-na-espanha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Policial \u00e9 investigado por agarrar ativista do Femen pelos seios em protesto", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na Espanha", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/linhas-vermelhas-para-uso-de-armas-nucleares-nao-estao-delimitadas-na-guerra-da-ucrania-diz-secretario-do-ministerio-da-defesa-da-finlandia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Linhas vermelhas' para uso de armas nucleares n\u00e3o est\u00e3o delimitadas, diz secret\u00e1rio da Defesa da Finl\u00e2ndia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na guerra da Ucr\u00e2nia", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/04/apocalipse-motociata-e-fuzil-ar-15-filme-mostra-a-influencia-evangelica-na-politica-americana.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apocalipse, motociata e fuzil AR-15: filme mostra a influ\u00eancia evang\u00e9lica na pol\u00edtica americana", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Festival \u00c9 Tudo Verdade", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/malas-trocadas-o-que-voce-precisa-saber-para-se-proteger-de-golpes-em-aeroportos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Malas trocadas: o que voc\u00ea precisa saber para se proteger de golpes em aeroportos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dicas \u00fateis", "date": "2023-04-13 06:00:45.930782"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/04/o-peso-de-anderson-torres-em-uma-possivel-prisao-de-bolsonaro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O peso de Anderson Torres em uma poss\u00edvel pris\u00e3o de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-04-13 06:00:46.360149"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/coluna/2023/04/nos-cem-dias-de-lula-o-brasil-voltou-com-tudo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Nos cem dias de Lula, o Brasil voltou com tudo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-04-13 06:00:46.360149"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/04/as-boas-noticias-do-cenario-economico-e-as-confusoes-do-dia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As boas not\u00edcias do cen\u00e1rio econ\u00f4mico e as confus\u00f5es do dia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-04-13 06:00:46.360149"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/daniel-becker/post/2023/04/como-prevenir-um-dos-acidentes-mais-comuns-na-infancia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Como prevenir um dos acidentes mais comuns na inf\u00e2ncia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Daniel Becker", "date": "2023-04-13 06:00:46.360149"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/04/leila-pereira-do-palmeiras-peita-landim-do-flamengo-e-libra-tenta-evitar-racha.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Leila Pereira, do Palmeiras, peita Landim, do Fla, e Libra tenta evitar racha", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-04-13 06:00:46.360149"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/espiritualidade-e-bem-estar/post/2023/04/o-que-os-nootropicos-podem-fazer-por-voce.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O que os nootr\u00f3picos podem fazer por voc\u00ea", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Priscilla Primi", "date": "2023-04-13 06:00:46.360149"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/04/ccbb-rio-abre-mostra-de-servulo-esmeraldo-um-dos-percursores-da-arte-cinetica-brasileira.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "CCBB-Rio abre mostra de percursor da arte cin\u00e9tica brasileira", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-04-13 06:00:46.360149"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/04/narrativa-que-nega-assedio-nao-emplaca-e-direita-domina-repercussao-nas-redes-apos-relato-da-deputada-julia-zanatta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Negativa de ass\u00e9dio a Julia Zanatta n\u00e3o emplaca, e direita domina redes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Cheiro' na deputada", "date": "2023-04-13 06:00:46.699354"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/entenda-as-punicoes-previstas-na-justica-para-disseminacao-de-boatos-sobre-falsos-ataques-em-escolas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "As puni\u00e7\u00f5es da Justi\u00e7a para quem dissemina boatos de falsos ataques; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia nas escolas", "date": "2023-04-13 06:00:46.699354"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/partidos-de-centro-agem-para-retomar-controle-de-orgaos-com-orcamento-de-r-84-bilhoes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Partidos de Centro agem para retomar \u00f3rg\u00e3os com or\u00e7amento de R$ 8,4 bi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mexer nas estruturas", "date": "2023-04-13 06:00:46.699354"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/financas/noticia/2023/04/dolar-abaixo-de-r-5-pela-primeira-vez-desde-junho-secretario-e-analistas-apontam-razoes-e-perspectivas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "D\u00f3lar abaixo de R$ 5: secret\u00e1rio e analistas d\u00e3o raz\u00f5es e perspectivas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pela 1\u00aa vez desde junho", "date": "2023-04-13 06:00:46.699354"}, {"url": "Na China, Lula manda recado aos EUA: discursa contra o d\u00f3lar e visita a Huawei", "site": "O Globo", "headline": "Na China, Lula manda recado aos EUA: discursa contra o d\u00f3lar e visita a Huawei", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Acompanhe ao vivo", "date": "2023-04-13 07:00:46.051862"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/entregadora-mordida-por-moradora-de-sao-conrado-diz-que-nao-consegue-mais-comer-nem-dormir.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Entregadora mordida por moradora de S\u00e3o Conrado diz que n\u00e3o consegue mais comer, nem dormir", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Trauma", "date": "2023-04-13 07:00:46.184647"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/04/hurb-ex-hotel-urbano-da-calote-em-hoteis-e-ceo-responde-com-video-debochado.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Hurb (ex-Hotel Urbano) d\u00e1 calote em hot\u00e9is, e CEO responde com v\u00eddeo debochado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-04-13 07:00:46.184647"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/viagem/noticia/2023/04/as-vilas-vizinhas-de-val-disere-e-tignes-nos-alpes-franceses-sao-o-destino-perfeito-para-as-ferias-de-quem-curte-um-apres-ski.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vilas vizinhas de Val d\u2019Is\u00e8re e Tignes, nos Alpes Franceses: destino perfeito para quem curte um \u2018apr\u00e8s-ski\u2019", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viagem", "date": "2023-04-13 07:00:46.184647"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/04/charlie-watts-livro-revela-manhas-e-manias-do-stone-discretao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Charlie Watts: livro revela manhas e manias do Stone discret\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-04-13 07:00:46.184647"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/04/justica-manda-fazer-arresto-de-bens-da-bluemoon-casa-de-festa-que-deu-calote-em-noivos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a manda arrestar bens da Bluemoon, que deu calote em noivos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-04-13 07:00:46.623509"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/ao-vivo/lula-na-china-acompanhe-ao-vivo.ghtml?postId=f26b6aed-0ad1-4687-9adb-9ec95b18645e", "site": "O Globo", "headline": "Na China, Lula manda recados aos EUA: discursa contra dolariza\u00e7\u00e3o entre os Brics e visita Huawei", "subheadline": "Presidente publica, e depois apaga, foto com \u00f3culos de realidade virtual da empresa, 'inimiga' dos americanos", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Tempo real", "date": "2023-04-13 09:00:48.449555"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/guga-chacra/coluna/2023/04/como-agradar-a-china-e-aos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "An\u00e1lise: Como agradar \u00e0 China e aos EUA", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Guga Chacra", "date": "2023-04-13 09:00:48.449555"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/04/a-reuniao-de-flavio-bolsonaro-e-claudio-castro-no-palacio-guanabara.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "A reuni\u00e3o de Fl\u00e1vio Bolsonaro e Cl\u00e1udio Castro no Pal\u00e1cio Guanabara", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-13 09:00:48.449555"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/xilazina-eua-declaram-remedio-usado-como-droga-uma-ameaca-para-o-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Xilazina: EUA declaram rem\u00e9dio usado como droga uma 'amea\u00e7a' para o pa\u00eds", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sedativo veterin\u00e1rio", "date": "2023-04-13 09:00:48.705834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/04/por-que-o-vape-ainda-e-proibido-no-brasil-produto-passou-a-ser-oferecido-para-reduzir-o-uso-de-cigarros-na-europa.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Por que o vape ainda \u00e9 proibido no Brasil? Produto \u00e9 usado para reduzir o uso de cigarros na Europa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tabagismo", "date": "2023-04-13 09:00:48.705834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/04/alzheimer-teste-com-resultado-em-ate-20-minutos-chega-ao-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Alzheimer: teste com resultado em at\u00e9 20 minutos chega ao Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Diagn\u00f3stico precoce", "date": "2023-04-13 09:00:48.705834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/04/sane-saiu-com-labio-ensanguentado-do-vestiario-apos-levar-soco-de-mane-diz-site.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "San\u00e9 saiu com l\u00e1bio ensanguentado do vesti\u00e1rio ap\u00f3s levar soco de Man\u00e9, diz site", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2023-04-13 09:00:48.705834"}, {"url": "https://valorinveste.globo.com/mercados/cripto/noticia/2023/04/13/com-alta-do-bitcoin-criptomoedas-surgem-no-ranking-de-ativos-mais-procurados-veja-a-lista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com alta do bitcoin, criptomoedas surgem no ranking de ativos mais procurados; veja a lista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Valor Investe", "date": "2023-04-13 09:00:48.705834"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/04/gilson-machado-o-sanfoneiro-vira-alvo-da-comissao-de-etica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Gilson Machado, o sanfoneiro, vira alvo da Comiss\u00e3o de \u00c9tica", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-13 09:00:49.147805"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/caca-russo-tentou-abater-aviao-ingles-mas-falha-em-missil-impediu-diz-defesa-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ca\u00e7a russo tentou abater avi\u00e3o ingl\u00eas, mas falha em m\u00edssil impediu, diz EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra de Putin", "date": "2023-04-13 09:00:49.495646"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/04/dani-alves-pede-para-depor-novamente-apos-quatro-versoes-diferentes-diz-imprensa-espanhola.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dani Alves pede para depor novamente ap\u00f3s 4 vers\u00f5es diferentes, diz jornal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acusado de estupro", "date": "2023-04-13 09:00:49.495646"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/entrevista-o-papel-do-pt-e-fazer-a-disputa-dentro-do-governo-diz-rui-falcao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018O papel do PT \u00e9 fazer a disputa dentro do governo\u2019, diz Rui Falc\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entrevista", "date": "2023-04-13 09:00:49.495646"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/inquerito-das-fake-news-ultrapassa-cem-perfis-bloqueados-em-quatro-anos-e-vira-arma-politica-de-governo-e-oposicao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Inqu\u00e9rito das Fake News ultrapassa cem perfis bloqueados em quatro anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Investiga\u00e7\u00e3o", "date": "2023-04-13 09:00:49.495646"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/haddad-sobre-fim-de-isencao-a-e-commerce-ninguem-esta-pensando-em-aumentar-impostos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Haddad sobre fim de isen\u00e7\u00e3o a e-commerces: 'Ningu\u00e9m est\u00e1 pensando em aumentar impostos'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Importados pela internet", "date": "2023-04-13 11:00:49.225873"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/o-nome-dele-e-buenos-aires-mas-o-golpe-com-bitcoins-foi-na-paraiba.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O nome dele \u00e9 Buenos Aires. Mas o golpe com bitcoins foi na Para\u00edba", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Calote de R$ 399 milh\u00f5es", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/04/flamengo-pode-ficar-13-jogos-sem-tecnico-se-esperar-fim-de-contrato-de-jorge-jesus.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo pode ficar 13 jogos sem t\u00e9cnico se esperar fim de contrato de Jorge Jesus", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novo treinador", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/finlandia-realiza-primeiro-exercicio-militar-com-a-otan.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Finl\u00e2ndia realiza primeiro exerc\u00edcio militar com a Otan", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Arsenal em jogo", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/sem-saber-voce-pode-comer-carne-de-raia-ao-inves-de-cacao-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Sem saber, voc\u00ea pode comer carne de raia ao inv\u00e9s de ca\u00e7\u00e3o; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Perigo \u00e0 sa\u00fade", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/falso-funcionario-da-receita-federal-e-preso-no-rio-por-suspeita-de-furtar-joias-e-dinheiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Falso funcion\u00e1rio da Receita Federal \u00e9 preso no Rio por suspeita de furtar joias e dinheiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Crime", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/filmes/noticia/2023/04/festival-de-cannes-anuncia-programacao-com-tres-filmes-brasileiros.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Festival de Cannes anuncia programa\u00e7\u00e3o com tr\u00eas filmes brasileiros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja a lista", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/04/piloto-da-hyundai-craig-breen-morre-aos-33-anos-durante-testes-para-o-rali-da-croacia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Piloto da Hyundai, Craig Breen morre aos 33 anos durante testes para o Rali da Cro\u00e1cia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Irland\u00eas", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/04/bayern-anuncia-que-mane-nao-sera-relacionado-para-o-proximo-jogo-apos-briga-com-sane.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bayern anuncia que Man\u00e9 n\u00e3o ser\u00e1 relacionado para o pr\u00f3ximo jogo ap\u00f3s briga com San\u00e9", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol Internacional", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/04/flamengo-tenta-retomar-rumo-com-interino-e-deixar-dna-de-vitor-pereira-para-tras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Flamengo tenta retomar rumo com interino e deixar DNA de V\u00edtor Pereira para tr\u00e1s", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mudan\u00e7as", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/leilao-dos-correios-tem-50-mil-itens-entre-smartphones-e-drones-veja-como-participar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Leil\u00e3o dos Correios tem 50 mil itens, entre smartphones e drones; veja como participar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Oportunidade", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/coreia-do-norte-testa-novo-missil-balistico-e-audio-de-sirene-viraliza-assustador.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Coreia do Norte testa novo m\u00edssil bal\u00edstico, e \u00e1udio de sirene viraliza: 'Assustador'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Registro no Jap\u00e3o", "date": "2023-04-13 11:00:49.406655"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/04/secom-cobra-ajuste-definitivo-contra-incendios-em-anuncios-do-governo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pimenta cobra 'ajuste' contra 'inc\u00eandios' em an\u00fancios do governo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-13 11:00:49.855270"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/04/viagem-de-lula-a-china-marca-normalizacao-da-relacao-do-brasil-com-o-mundo.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Viagem de Lula \u00e0 China e a normaliza\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o do Brasil com o mundo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-04-13 11:00:49.855270"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/empresas-usam-ate-nomes-de-artistas-de-cinema-para-driblar-taxacao-de-importados-diz-secretario.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Empresas usam at\u00e9 nomes de artistas de cinema para driblar taxa\u00e7\u00e3o de importados, diz secret\u00e1rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "E-commerce chin\u00eas", "date": "2023-04-13 11:00:50.207129"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/vacina-da-astrazeneca-para-covid-deixou-de-ser-recomendada-por-risco-de-trombose-medicos-explicam-a-polemica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Vacina da AstraZeneca deixou de ser recomendada por risco de trombose? M\u00e9dicos explicam", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid-19", "date": "2023-04-13 11:00:50.207129"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/twitter-comeca-a-retirar-do-ar-conteudos-extremistas-denunciados-pelo-ministerio-da-justica.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Twitter recua e come\u00e7a a retirar do ar conte\u00fados extremistas denunciados pelo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pedido do governo", "date": "2023-04-13 11:00:50.207129"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/artigos/noticia/2023/04/maes-e-pais-mantenham-a-calma.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Artigo:\u00a0M\u00e3es e pais, mantenham a calma! Situa\u00e7\u00e3o merece aten\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o p\u00e2nico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia nas escolas", "date": "2023-04-13 11:00:50.207129"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/moda/noticia/2023/04/mary-quant-estilista-que-popularizou-a-minissaia-na-decada-de-1960-morre-aos-93-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mary Quant, estilista que popularizou a minissaia, morre aos 93 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Luto", "date": "2023-04-13 11:00:50.207129"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/tv-cultura-republica-documentario-sobre-extrema-direita-retirado-do-ar-por-pressao-bolsonarista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "TV Cultura republica document\u00e1rio sobre extrema direita retirado do ar por press\u00e3o bolsonarista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Autoritarismo", "date": "2023-04-13 11:00:50.207129"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/nao-muda-nada-o-preco-vai-subir-entenda-a-polemica-sobre-as-compras-na-shein-na-shopee-e-em-outras-plataformas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pre\u00e7o vai subir? Nada muda? Como ficam as compras em plataformas como Shein e Shopee", "subheadline": "Haddad diz que imposto n\u00e3o vai aumentar, mas cerco \u00e0s brechas usadas por empresas deve encarecer itens", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "E-commerce asi\u00e1tico", "date": "2023-04-13 15:00:49.546830"}, {"url": "Brasil n\u00e3o deve aderir \u00e0 'Nova Rota da Seda' na visita de Lula, diz Haddad", "site": "O Globo", "headline": "Brasil n\u00e3o deve aderir \u00e0 'Nova Rota da Seda' na visita de Lula, diz Haddad", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Viagem \u00e0 China", "date": "2023-04-13 15:00:49.546830"}, {"url": "Parecer a favor de \u2018Bolsonaro ineleg\u00edvel\u2019 reservou ao menos uma boa not\u00edcia para o PL", "site": "O Globo", "headline": "Parecer a favor de \u2018Bolsonaro ineleg\u00edvel\u2019 reservou ao menos uma boa not\u00edcia para o PL", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-04-13 15:00:49.546830"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/manifestantes-invadem-empresas-de-luxo-como-louis-vuitton-em-novos-protestos-em-paris.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Manifestantes invadem empresas de luxo, como Louis Vuitton, em Paris", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Novos protestos", "date": "2023-04-13 15:00:49.546830"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/sinto-falta-de-petiscos-e-da-minha-cervejinha-diz-jojo-todynho-sobre-nova-dieta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u2018Sinto falta de petiscos e da minha cervejinha\u2019, diz Jojo Todynho sobre nova dieta", "subheadline": "Em entrevista ao GLOBO, a artista tamb\u00e9m conta que sofre preconceito o 'tempo todo' pelo sobrepeso", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/museu-nacional-apresenta-meteorito-de-28-kg-com-456-bilhoes-de-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Museu Nacional apresenta meteorito de 2,8 kg com 4,56 bilh\u00f5es de anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sert\u00e3o de PE", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/ministro-da-justica-flavio-dino-diz-no-rio-de-janeiro-que-escolas-podem-ter-seguranca-armada.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Fl\u00e1vio Dino diz que escolas podem ter seguran\u00e7a armada: 'Gestor define'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ministro da Justi\u00e7a", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/mil-segurancas-psicologos-e-botao-anti-ataque-veja-medidas-do-governo-de-sp-contra-atentados-a-escolas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Mil seguran\u00e7as, psic\u00f3logos e bot\u00e3o anti-ataque: veja medidas do governo de SP contra atentados a escolas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Brasil", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/04/acusado-de-roubo-de-carros-de-luxo-na-zona-sul-e-barra-no-rio-ficara-preso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Acusado de roubo de carros de luxo na zona sul e Barra, no Rio, ficar\u00e1 preso", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/streaming/noticia/2023/04/harry-potter-o-que-ja-se-sabe-sobre-a-nova-serie-da-warner.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Harry Potter': o que j\u00e1 se sabe sobre a nova s\u00e9rie da Warner", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Streaming", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/kogut/noticia/2023/04/max-fercondini-explica-por-que-vive-num-barco-fala-dos-dez-anos-longe-das-novelas-e-avalia-a-vida-afetiva-de-um-aventureiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Max Fercondini explica por que vive num barco, fala dos dez anos longe das novelas e avalia a vida afetiva", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Patr\u00edcia Kogut", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/livros/noticia/2023/04/venda-de-livros-volta-a-subir-mas-saldo-do-trimestre-e-negativo-preco-segue-em-alta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Venda de livros volta a subir, mas saldo do trimestre \u00e9 negativo; pre\u00e7o segue em alta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Literatura", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/bem-estar/noticia/2023/04/pinceis-de-maquiagem-acumulam-mais-bacterias-do-que-a-privada-como-limpa-los.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Pinc\u00e9is de maquiagem acumulam mais bact\u00e9rias do que a privada: como limp\u00e1-los?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bem-estar", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/dia-do-beijo-quem-beija-com-frequencia-envelhece-mais-tarde-diz-especialista-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dia do beijo: 'Quem beija com frequ\u00eancia envelhece mais tarde', diz especialista", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Toque de l\u00e1bios", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/04/ma-circulacao-especialista-lista-5-sinais-de-para-a-condicao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "M\u00e1 circula\u00e7\u00e3o: especialista lista 5 sinais de alerta para a condi\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entenda o problema", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/04/wsl-fecha-parceria-para-apostas-no-circuito-mundial-de-surfe.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "WSL fecha parceria para apostas no circuito mundial de surfe", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/panorama-esportivo/post/2023/04/apesar-de-liminar-o-liberando-para-jogar-conselho-de-etica-do-cob-pode-agravar-pena-de-wallace-caso-ele-entre-em-quadra.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Apesar de liminar, Conselho de \u00c9tica do COB pode agravar pena de Wallace caso ele entre em quadra", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Panorama Esportivo", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol-internacional/noticia/2023/04/premier-league-anuncia-retirada-de-casas-de-apostas-como-patrocinio-master-dos-clubes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Premier League anuncia retirada de casas de apostas como patroc\u00ednio m\u00e1ster dos clubes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Futebol ingl\u00eas", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/defesa-do-consumidor/noticia/2023/04/minha-encomenda-na-shein-shoppe-ou-aliexpress-foi-taxada-o-que-fazer.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Minha encomenda na Shein, Shopee ou AliExpress foi taxada. O que fazer?", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Defesa do Consumidor", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/eua-condenam-lancamento-de-missil-balistico-pela-coreia-do-norte-e-china-critica-papel-negativo-do-pais-na-tensao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "EUA condenam lan\u00e7amento de m\u00edssil bal\u00edstico pela Coreia do Norte e China critica exerc\u00edcios militares americanos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rela\u00e7\u00f5es internacionais", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/china-proibira-navegacao-ao-norte-taiwan-no-domingo-por-queda-de-destrocos-de-foguetes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "China proibir\u00e1 navega\u00e7\u00e3o ao norte de Taiwan por 'queda de destro\u00e7os de foguetes'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundo", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/04/nasce-lua-filha-dos-ex-bbbs-viih-tube-e-eliezer.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex-BBBs parabenizam Viih Tube e Eliezer pelo nascimento de Lua, filha do casal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/ela/gente/noticia/2023/04/coroacao-de-charles-iii-realeza-nao-tem-interesse-em-falar-com-principe-harry-alem-das-saudacoes-basicas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Coroa\u00e7\u00e3o de Charles III: realeza n\u00e3o tem interesse em falar com pr\u00edncipe Harry, al\u00e9m das 'sauda\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gente", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/epoca/noticia/2023/04/cientistas-descobrem-capitulo-oculto-da-biblia-escrito-ha-1500-anos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cientistas descobrem 'cap\u00edtulo oculto' da B\u00edblia escrito h\u00e1 1.500 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Hist\u00f3ria", "date": "2023-04-13 15:00:49.673792"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/04/o-alerta-do-ceo-da-qualcomm-ao-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "O alerta do CEO da Qualcomm ao Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-13 15:00:50.103415"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/ruth-de-aquino/coluna/2023/04/choque-de-culturas-nao-justifica-abuso-do-dalai-lama.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Choque de culturas n\u00e3o justifica abuso do Dalai Lama", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ruth de Aquino", "date": "2023-04-13 15:00:50.103415"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bela-megale/post/2023/04/cupula-do-exercito-defende-atuacao-de-ex-comandante-militar-do-planalto-em-8-de-janeiro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ex\u00e9rcito defende atua\u00e7\u00e3o de ex-comandante do Planalto em 8 de janeiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bela Megale", "date": "2023-04-13 15:00:50.103415"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/04/governo-mira-e-commerce-chines-apos-salto-de-quase-200percent-em-compras.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo mira e-commerce chin\u00eas ap\u00f3s salto de quase 200% em compras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-04-13 15:00:50.103415"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/ancelmo-gois/post/2023/04/justica-marca-audiencia-de-acusados-de-matar-musico-namorado-de-carla-daniel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a marca audi\u00eancia de acusados de matar m\u00fasico, namorado de Carla Daniel", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ancelmo Gois", "date": "2023-04-13 15:00:50.103415"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/na-china-lula-manda-recados-aos-eua-discursa-contra-o-dolar-e-visita-huawei-empresa-inimiga-dos-americanos.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Na China, Lula discursa contra dolariza\u00e7\u00e3o entre os Brics e visita Huawei", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Recados contra EUA", "date": "2023-04-13 15:00:50.433618"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/video-veja-por-outro-angulo-momento-em-que-a-deputada-julia-zanatta-e-abordada-por-marcio-jerry-que-ela-acusa-de-abuso.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Veja por outro \u00e2ngulo abordagem de Marcio Jerry \u00e0 deputada Julia Zanatta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Acusa\u00e7\u00e3o de abuso", "date": "2023-04-13 15:00:50.433618"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/a-cpi-empresario-bolsonarista-se-diz-arrependido-de-ter-ido-ao-ato-de-8-de-janeiro-estupidez.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Empres\u00e1rio bolsonarista se diz arrependido de ter ido a ato golpista: 'Estupidez'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Depoimento \u00e0 CPI", "date": "2023-04-13 15:00:50.433618"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/bolsonaro-pode-ser-impedido-de-concorrer-a-presidencia-de-novo-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Bolsonaro pode ser impedido de concorrer \u00e0 Presid\u00eancia? Entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Inelegibilidade", "date": "2023-04-13 15:00:50.433618"}, {"url": "Brasil n\u00e3o deve aderir \u00e0 'Nova Rota da Seda' na visita de Lula, diz Haddad; entenda por qu\u00ea", "site": "O Globo", "headline": "Brasil n\u00e3o deve aderir \u00e0 'Nova Rota da Seda' na visita de Lula, diz Haddad; entenda por qu\u00ea", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Viagem \u00e0 China", "date": "2023-04-13 16:00:50.692249"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/medicina/noticia/2023/04/sus-sociedade-brasileira-de-diabetes-alerta-para-risco-de-falta-de-insulina.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "SUS: Sociedade Brasileira de Diabetes alerta para risco de falta de insulina", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Medicina", "date": "2023-04-13 16:00:50.828670"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/04/presidente-da-ancine-promete-recorde-de-investimentos-no-audiovisual-em-2023.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Presidente da Ancine promete recorde de investimentos no audiovisual em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-04-13 16:00:50.828670"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/04/jesus-x-sampaoli-tecnicos-cotados-no-flamengo-tem-visoes-distintas-do-jogo-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "T\u00e9cnicos cotados no Flamengo t\u00eam vis\u00f5es distintas do jogo; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Jorge Jesus x Sampaoli", "date": "2023-04-13 16:00:50.828670"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/negocios/noticia/2023/04/lvhm-grupo-de-luxo-do-homem-mais-rico-do-mundo-se-torna-10a-maior-empresa-do-planeta.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "LVHM, grupo de luxo do homem mais rico do mundo, se torna 10\u00aa maior empresa do planeta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alta de 29% este ano", "date": "2023-04-13 16:00:50.828670"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/fbi-prende-suspeito-de-ligacao-com-vazamento-de-documentos-secretos-dos-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "FBI prende suspeito de liga\u00e7\u00e3o com vazamento de documentos secretos dos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Seguran\u00e7a nacional", "date": "2023-04-13 16:00:50.828670"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/04/socia-da-xp-whg-leva-principal-fundo-ao-btg-corta-valor-minimo-e-quer-bater-r-5-bi.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "S\u00f3cia da XP leva principal fundo ao BTG, corta valor m\u00ednimo e mira R$ 5 bi", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-04-13 16:00:51.287415"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/governo-continua-indicando-astrazeneca-e-janssen-para-covid-19.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ap\u00f3s pol\u00eamica, Sa\u00fade segue indicando vacinas de AstraZeneca e Janssen", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Covid", "date": "2023-04-13 16:00:51.643477"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/blog-do-acervo/post/2023/04/veronica-costa-o-inicio-na-politica-e-os-detalhes-do-caso-de-tortura.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Ver\u00f4nica Costa: O in\u00edcio na pol\u00edtica e a tortura que levou a condena\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Blog do Acervo", "date": "2023-04-13 16:00:51.643477"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/mpe-ve-abuso-de-autoridade-de-poder-politico-e-desvio-de-finalidade-ao-pedir-condenacao-de-bolsonaro-ao-tse.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "MP Eleitoral v\u00ea abuso de poder pol\u00edtico e desvio de finalidade ao pedir condena\u00e7\u00e3o de Bolsonaro", "subheadline": "Procuradoria diz que se percebeu, ap\u00f3s discurso, in\u00e9dita mobiliza\u00e7\u00e3o de parte da popula\u00e7\u00e3o contra resultado da elei\u00e7\u00e3o", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "A\u00e7\u00e3o no TSE", "date": "2023-04-13 17:00:50.108383"}, {"url": "Defesa de Bolsonaro volta atr\u00e1s e pede para derrubar sigilo de a\u00e7\u00e3o no TSE", "site": "O Globo", "headline": "Defesa de Bolsonaro volta atr\u00e1s e pede para derrubar sigilo de a\u00e7\u00e3o no TSE", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Risco de inelegibilidade", "date": "2023-04-13 17:00:50.108383"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/mais-influentes-da-revista-time-veja-outros-brasileiros-que-entraram-na-lista.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula entra na lista da 'Time' em 2023. Veja os brasileiros que j\u00e1 fizeram parte da sele\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mais influentes", "date": "2023-04-13 17:00:50.237687"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/astronomos-divulgam-primeira-imagem-de-buraco-negro-aprimorada-por-inteligencia-artificial-veja-foto.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Astr\u00f4nomos divulgam primeira imagem de buraco negro aprimorada por intelig\u00eancia artificial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Veja imagem", "date": "2023-04-13 17:00:50.237687"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/lula-deve-chamar-integrantes-dos-3-poderes-para-debater-violencia-nas-escolas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula deve chamar integrantes dos Tr\u00eas Poderes para debater", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia nas escolas", "date": "2023-04-13 17:00:50.237687"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/vasco/noticia/2023/04/barbieri-confirma-busca-por-camisa-10-elogia-andrey-e-jair-e-projeta-estreia-do-vasco-contra-o-atletico-mg-jogo-grande.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Barbieri confirma busca por camisa 10, elogia Andrey e Jair e projeta estreia contra o Atl\u00e9tico-MG: 'Jogo grande'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vasco", "date": "2023-04-13 17:00:50.237687"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/04/parecer-a-favor-de-bolsonaro-inelegivel-reservou-ao-menos-uma-boa-noticia-para-o-pl.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Parecer a favor de \u2018Bolsonaro ineleg\u00edvel\u2019 reservou ao menos uma boa not\u00edcia para o PL", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-04-13 17:00:50.670183"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/na-china-lula-adota-discurso-semelhante-ao-de-putin-contra-o-dolar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Lula adota discurso semelhante ao de Putin contra o d\u00f3lar", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na China", "date": "2023-04-13 17:00:51.006341"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/atirador-mirim-clube-de-tiro-e-criticado-por-ensinar-criancas-a-atirar-em-meio-a-violencia-em-escolas-no-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Clube de tiro \u00e9 criticado por ensinar crian\u00e7as a atirar em meio \u00e0 viol\u00eancia em escolas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Atirador mirim'", "date": "2023-04-13 18:00:49.811876"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/noticia/2023/04/com-medo-de-punicao-cbv-adia-cruzeiro-x-sao-jose-pela-superliga-apos-impasse-no-caso-wallace.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com medo de puni\u00e7\u00e3o, CBV adia Cruzeiro x S\u00e3o Jos\u00e9 pela Superliga ap\u00f3s impasse no caso Wallace", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esportes", "date": "2023-04-13 18:00:49.811876"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/capital/post/2023/04/em-reuniao-com-lula-ceo-da-chinesa-byd-promete-investir-r-10-bi-em-carro-eletrico-no-pais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em reuni\u00e3o com Lula, CEO da chinesa BYD promete investir R$ 10 bi em carro el\u00e9trico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Capital", "date": "2023-04-13 18:00:50.246873"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/eu-nao-conheco-a-shein-diz-haddad-sobre-fim-de-isencao-a-compras-de-ate-us-50-no-exterior.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'N\u00e3o conhe\u00e7o a Shein', diz Haddad sobre fim de isen\u00e7\u00e3o para compra de at\u00e9 US$ 50", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "E-commerce asi\u00e1tico", "date": "2023-04-13 18:00:50.590124"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/stf-publica-decisao-sobre-revisao-da-vida-toda-do-inss-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "STF publica decis\u00e3o sobre 'revis\u00e3o da vida toda' do INSS. Entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2023-04-13 18:00:50.590124"}, {"url": "'Lucro de concession\u00e1rias ser\u00e1 vinculado \u00e0 qualidade do servi\u00e7o prestado', diz Gal\u00edpolo", "site": "O Globo", "headline": "'Lucro de concession\u00e1rias ser\u00e1 vinculado \u00e0 qualidade do servi\u00e7o prestado', diz Gal\u00edpolo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Podcast '2+1'", "date": "2023-04-13 19:00:48.368146"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/porta-avioes-sao-paulo-agu-cobra-r-322-milhoes-de-empresas-que-abandonaram-casco-no-mar.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "AGU cobra mais de R$ 300 milh\u00f5es de empresas que abandonaram navio", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Porta-avi\u00f5es S\u00e3o Paulo", "date": "2023-04-13 19:00:48.368146"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/saude/noticia/2023/04/alergia-a-amendoim-cientistas-usam-tecnologia-da-vacina-da-covid-para-aliviar-sintomas-entenda.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Cientistas usam tecnologia da vacina da Covid para aliviar sintomas; entenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Alergia a amendoim?", "date": "2023-04-13 19:00:48.498041"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/trabalhadores-da-mercedes-em-sao-bernardo-terao-contrato-de-trabalho-suspenso-a-partir-de-maio.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Trabalhadores da Mercedes ter\u00e3o contrato de trabalho suspenso em maio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e3o Bernardo", "date": "2023-04-13 19:00:48.498041"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/legislativo-da-florida-aprova-proibicao-do-aborto-apos-seis-semanas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em nova guinada conservadora, Legislativo da Fl\u00f3rida aprova proibi\u00e7\u00e3o do aborto ap\u00f3s seis semanas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nos EUA", "date": "2023-04-13 19:00:48.498041"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/museu-nacional-ganha-meteorito-de-45-bilhoes-de-anos-e-anuncia-reabertura-parcial-para-2024.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Museu Nacional ganha meteorito de 4,5 bilh\u00f5es de anos e anuncia reabertura parcial", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "No Rio", "date": "2023-04-13 19:00:48.498041"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/politica/noticia/2023/04/governo-nomeia-filho-de-relator-do-orcamento-para-cargo-na-codevasf.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Governo nomeia filho de relator do or\u00e7amento para cargo na Codevasf", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Or\u00e7amento de R$ 800 milh\u00f5es", "date": "2023-04-13 19:00:49.266361"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/com-chefe-do-partido-comunista-em-xangai-lula-volta-alfinetar-os-eua.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Com chefe do Partido Comunista em Xangai, Lula volta a alfinetar os EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na China", "date": "2023-04-13 19:00:49.266361"}, {"url": "Mensagem de Pimenta a minist\u00e9rios exp\u00f5e desconforto do governo sobre taxa\u00e7\u00e3o", "site": "O Globo", "headline": "Mensagem de Pimenta a minist\u00e9rios exp\u00f5e desconforto do governo sobre taxa\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "E-commerce asi\u00e1tico", "date": "2023-04-13 20:00:48.882745"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/04/joias-lula-se-reunira-com-fundo-que-pt-acusa-de-pagar-propina-a-bolsonaro-por-refinaria.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Joias: Lula se reunir\u00e1 com fundo que PT acusa de pagar propina a Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-04-13 20:00:49.456866"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/brasil/noticia/2023/04/secretarios-pedem-apoio-de-ministro-da-educacao-para-contratacao-de-psicologos-e-apoio-na-seguranca.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Secret\u00e1rios pedem ajuda a ministro para ter psic\u00f3logos e apoio na seguran\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viol\u00eancia nas escolas", "date": "2023-04-13 20:00:49.799868"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/podcast/noticia/2023/04/lucro-de-concessionarias-sera-vinculado-a-qualidade-do-servico-prestado-diz-galipolo-sobre-novo-marco-das-ppps.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "'Lucro de concession\u00e1rias ser\u00e1 vinculado \u00e0 qualidade do servi\u00e7o', diz Gal\u00edpolo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Podcast '2+1'", "date": "2023-04-13 20:00:49.799868"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/brasil-nao-deve-assinar-adesao-a-nova-rota-da-seda-na-visita-de-lula-a-china-diz-haddad.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil n\u00e3o deve assinar ades\u00e3o \u00e0 'Nova Rota da Seda', diz Haddad", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entenda por qu\u00ea", "date": "2023-04-13 20:00:49.799868"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/noticia/2023/04/janja-posta-foto-com-haddad-apos-polemica-da-taxacao-de-importados-intrigueiros-ficarao-decepcionados.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Janja posta foto com Haddad: 'Intrigueiros ficar\u00e3o decepcionados'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ap\u00f3s pol\u00eamica", "date": "2023-04-13 20:00:49.799868"}, {"url": "Empres\u00e1rio bolsonarista se diz arrependido de ter ido a ato golpista de janeiro: 'Estupidez'", "site": "O Globo", "headline": "Empres\u00e1rio bolsonarista se diz arrependido de ter ido a ato golpista de janeiro: 'Estupidez'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Depoimento a CPI", "date": "2023-04-13 21:00:47.654734"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/04/advogado-de-marilia-mendonca-vai-a-justica-apos-supostas-fotos-da-cantora-no-iml-vazarem-nas-redes.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Advogado vai \u00e0 Justi\u00e7a ap\u00f3s supostas fotos da cantora no IML vazarem", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a", "date": "2023-04-13 21:00:47.783674"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/preso-por-suspeita-de-vazar-documentos-secretos-dos-eua-e-descendente-de-portugueses.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Preso por suspeita de vazar documentos secretos dos EUA \u00e9 descendente de portugueses", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Seguran\u00e7a nacional", "date": "2023-04-13 21:00:47.783674"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/malu-gaspar/post/2023/04/corregedor-do-tse-contraria-bolsonaro-e-mantem-sob-sigilo-informacoes-sensiveis-de-acao-que-pode-declara-lo-inelegivel.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Corregedor do TSE contraria Bolsonaro e mant\u00e9m sigilo de a\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Malu Gaspar", "date": "2023-04-13 21:00:48.209201"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/04/desembargador-que-mandou-prender-tacla-duran-tambem-e-pai-do-namorado-da-filha-de-moro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Desembargador que mandou prender advogado \u00e9 pai do namorado da filha de Moro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-13 21:00:48.209201"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/04/brasil-busca-incluir-todos-os-biomas-em-monitoramento-de-emissoes-de-carbono.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Brasil busca incluir todos os biomas no controle das emiss\u00f5es de carbono", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-04-13 21:00:48.209201"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/crivella-e-condenado-a-oito-anos-de-inelegibilidade-pela-justica-eleitoral.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Crivella \u00e9 condenado a oito anos de inelegibilidade pela Justi\u00e7a Eleitoral", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-prefeito do Rio", "date": "2023-04-13 21:00:48.538703"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/na-camara-veronica-costa-se-defende-de-condenacao-por-tortura-ao-ex-marido-eu-nasci-para-o-amor.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Na C\u00e2mara, Ver\u00f4nica Costa se defende de condena\u00e7\u00e3o por torturar o ex-marido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u2018Eu nasci para o amor\u2019", "date": "2023-04-13 21:00:48.538703"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/musica/noticia/2023/04/the-town-anuncia-demi-lovato-e-leon-bridges.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "The Town anuncia Demi Lovato e Leon Bridges", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2023-04-13 22:00:47.201369"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/explosao-em-fazenda-mata-mais-de-18-mil-vacas-no-estado-americano-do-texas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Explos\u00e3o em fazenda mata mais de 18 mil vacas no estado americano do Texas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "G\u00e1s metano", "date": "2023-04-13 22:00:47.201369"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/sonar-a-escuta-das-redes/post/2023/04/zambelli-e-condenada-a-indenizar-manuela-davila-por-danos-morais-em-post-nas-redes-sociais.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Zambelli \u00e9 condenada a indenizar Manuela D\u00b4\u00c0vila por danos morais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Nas redes", "date": "2023-04-13 22:00:47.956086"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/04/numa-de-suas-piores-atuacoes-no-ano-flamengo-perde-para-o-maringa-e-se-complica-na-copa-do-brasil.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Numa das piores atua\u00e7\u00f5es no ano, Fla perde para o Maring\u00e1 e se complica", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Copa do Brasil", "date": "2023-04-13 23:00:46.806224"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/noticia/2023/04/hbo-max-divulga-true-crime-sobre-henry-borel-e-amazon-anuncia-podcast-com-deia-freitas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "HBO Max divulga filme sobre Henry Borel e Amazon anuncia podcast com D\u00e9ia Freitas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cultura", "date": "2023-04-13 23:00:46.937837"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/lauro-jardim/post/2023/04/justica-aceita-pedido-de-recuperacao-judicial-da-fabricante-da-cerveja-itaipava.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a aceita pedido de recupera\u00e7\u00e3o da fabricante da cerveja Itaipava", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Lauro Jardim", "date": "2023-04-13 23:00:47.376429"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/miriam-leitao/post/2023/04/novo-presidente-do-sebrae-faz-coro-com-lula-contra-os-juros-altos-e-perverso-para-os-pequenos-negocios.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Novo presidente do Sebrae faz coro com Lula contra os juros altos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00edriam Leit\u00e3o", "date": "2023-04-13 23:00:47.376429"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/04/estado-americano-de-montana-vota-hoje-possivel-proibicao-do-tiktok.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Estado americano de Montana vota hoje poss\u00edvel proibi\u00e7\u00e3o do TikTok", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "EUA x China", "date": "2023-04-14 01:00:48.244482"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/mundo/noticia/2023/04/dois-novos-ataques-armados-deixam-5-mortos-no-equador-que-vive-onda-de-violencia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Dois novos ataques armados deixam 5 mortos no Equador, que sofre com guerra entre gangues do narcotr\u00e1fico", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Onda de viol\u00eancia", "date": "2023-04-14 01:00:48.244482"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/pedro-doria/coluna/2023/04/a-alegria-do-menino-da-favela.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Taxar e-commerce \u00e9 medida correta, por\u00e9m antip\u00e1tica para o povo", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pedro Doria", "date": "2023-04-14 01:00:48.685895"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/opiniao/flavia-oliveira/coluna/2023/04/e-preciso-combater-violencia-nas-escolas-com-cultura-de-paz.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "\u00c9 preciso combater viol\u00eancia nas escolas com cultura de paz", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fl\u00e1via Oliveira", "date": "2023-04-14 01:00:48.685895"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/bernardo-mello-franco/coluna/2023/04/comissao-arns-vai-ao-para-cobrar-investigacao-de-chacinas.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Comiss\u00e3o Arns vai ao Par\u00e1 cobrar investiga\u00e7\u00e3o de chacinas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bernardo Mello Franco", "date": "2023-04-14 01:00:48.685895"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/economia/tecnologia/noticia/2023/04/conheca-brut-novo-streaming-voltado-para-jovens-que-atraiu-investimentos-de-bilionarios-como-o-dono-da-gucci.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Conhe\u00e7a Brut, que atraiu investimentos de bilion\u00e1rios como o dono da Gucci", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00eddia para jovens", "date": "2023-04-14 01:00:49.033314"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/cultura/streaming/noticia/2023/04/referencia-para-a-cultura-lgbtqia-xuxa-estreia-programa-sobre-drags-uma-purpurina-em-pessoa-diz-apresentadora.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Refer\u00eancia para a cultura LGBTQIA+, Xuxa lan\u00e7a reality show sobre drag queens", "subheadline": "Programa estreia nesta sexta-feira com apresenta\u00e7\u00e3o da eterna 'Rainha dos Baixinhos' e de Ikaro Kadoshi", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Uma purpurina em pessoa'", "date": "2023-04-14 02:00:46.871221"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/rio/noticia/2023/04/justica-mantem-prisao-do-ex-vereador-gabriel-monteiro-em-processo-por-estupro.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Justi\u00e7a mant\u00e9m pris\u00e3o do ex-vereador Gabriel Monteiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Processo por estupro", "date": "2023-04-14 02:00:46.871221"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/vera-magalhaes/coluna/2023/04/alguem-vai-pagar-por-aumento-de-arrecadacao.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Algu\u00e9m vai pagar por arrecada\u00e7\u00e3o maior", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vera Magalh\u00e3es", "date": "2023-04-14 02:00:47.305230"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/esportes/futebol/flamengo/noticia/2023/04/analise-atuacao-em-derrota-mostra-que-risco-a-temporada-nao-permite-flamengo-esperar-tanto-por-jesus.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Atua\u00e7\u00e3o em derrota mostra que risco \u00e0 temporada n\u00e3o permite Flamengo esperar tanto por Jesus", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "An\u00e1lise", "date": "2023-04-14 03:00:48.651048"}, {"url": "https://oglobo.globo.com/blogs/portugal-giro/post/2023/04/em-portugal-advogados-vao-ao-parlamento-contra-previdencia.ghtml", "site": "O Globo", "headline": "Em Portugal, advogados v\u00e3o ao Parlamento contra Previd\u00eancia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Gian Amato", "date": "2023-04-14 03:00:49.082874"}]}