{"site": "Folha de S.Paulo", "last_update": "2022-12-29 07:00:26.825929", "registers": [{"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/moraes-manda-prender-oswaldo-eustaquio-e-socio-de-canal-bolsonarista-pf-procura-dupla.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Moraes manda prender Oswaldo Eust\u00e1quio e s\u00f3cio de canal bolsonarista; PF procura dupla", "subheadline": "Pol\u00edcia Federal ainda n\u00e3o localizou alvos; dupla tem feito manifesta\u00e7\u00f5es golpistas", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Folhajus", "date": "2022-12-26 17:08:36.965682"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/governo-vai-agir-no-dia-1o-contra-atos-antidemocraticos-para-impedir-instabilidade-diz-dino.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Governo vai agir no dia 1\u00ba contra atos antidemocr\u00e1ticos, diz Dino", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Folhajus", "date": "2022-12-26 17:08:36.965682"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/pacheco-condena-tentativa-de-explosao-e-diz-nao-haver-espaco-para-terrorismo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Pacheco condena tentativa de explos\u00e3o e diz n\u00e3o haver espa\u00e7o para terrorismo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Folhajus", "date": "2022-12-26 17:08:36.965682"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2022/12/senado-proibe-a-entrada-de-visitantes-depois-de-atos-de-violencia-no-df.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Senado pro\u00edbe a entrada de visitantes depois de atos de viol\u00eancia no DF", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Folhajus", "date": "2022-12-26 17:08:36.965682"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2022/12/suspeito-de-terrorismo-participou-de-comissao-do-senado-que-questionava-o-stf-e-a-eleicao-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Suspeito de terrorismo participou de comiss\u00e3o do Senado que questionava o STF e a elei\u00e7\u00e3o de Lula", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Folhajus", "date": "2022-12-26 17:08:36.965682"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/cotado-para-ministerio-de-lula-usou-grafica-de-fachada-nas-eleicoes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Cotado para minist\u00e9rio de Lula usou gr\u00e1fica de fachada nas elei\u00e7\u00f5es", "subheadline": "Outro Lado: Elmar Nascimento (Uni\u00e3o Brasil-BA) diz ter recebido material de campanha e que TRE aprovou contas", "section": "headline", "img": "", "tag": "Elei\u00e7\u00f5es 2022", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/celso-rocha-de-barros/2022/12/aonde-vai-tebet.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Aonde vai Tebet?", "subheadline": "\u00c9 bom lembrar que senadora foi pe\u00e7a-chave para vit\u00f3ria de Lula e dialoga com moderados", "section": "headline", "img": "", "tag": "Celso Rocha de Barros", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/ministro-da-justica-de-bolsonaro-vai-chefiar-de-novo-seguranca-publica-do-df.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ministro da Justi\u00e7a de Bolsonaro vai chefiar de novo Seguran\u00e7a P\u00fablica do DF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/qualidade-praias-brasileiras/2022/", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Minha praia est\u00e1 pr\u00f3pria para banho? Veja no mapa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "qualidade das praias", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/lula-cogitou-portaria-relampago-para-trazer-maduro-a-posse.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula cogitou 'portaria-rel\u00e2mpago' para trazer Maduro \u00e0 posse", "subheadline": "Medida seria assinada na madrugada do dia 1\u00ba; foi descartada pelo custo log\u00edstico e pol\u00edtico", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/lula-assume-com-economia-fraca-incerteza-sobre-inflacao-e-recuperacao-menor-do-emprego.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Petista assume com economia fraca, incerteza sobre infla\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o menor do emprego", "subheadline": "Gasto p\u00fablico no Brasil e juro nos EUA turvam perspectivas para 2023", "section": "headline", "img": "", "tag": "economia", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2022/12/sp-ainda-tem-baixos-resultados-educacionais-apos-28-anos-de-psdb.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "SP ainda tem baixos resultados educacionais ap\u00f3s 28 anos de PSDB", "subheadline": "No estado mais rico do pa\u00eds, faltam professores e recursos para as escolas", "section": "headline", "img": "", "tag": "PSDB fora do ninho", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/comandante-da-marinha-resiste-mas-aceita-troca-de-chefia-apos-posse-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Comandante da Marinha resiste, mas aceita troca de chefia ap\u00f3s posse de Lula", "subheadline": "Garnier queria antecipar passagem de comando, mas cedeu ap\u00f3s fala de aliados", "section": "headline", "img": "", "tag": "Militares", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/china-faz-maior-incursao-aerea-da-historia-contra-taiwan.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "China faz maior incurs\u00e3o a\u00e9rea da hist\u00f3ria contra Taiwan", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c1sia", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/xi-pede-medidas-eficazes-contra-covid-apos-alta-explosiva-de-casos-na-china.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Xi pede medidas eficazes contra Covid; China anuncia fim de quarentena para viajantes", "subheadline": "L\u00edder do pa\u00eds asi\u00e1tico fala sobre crise sanit\u00e1ria pela 1\u00aa vez desde flexibiliza\u00e7\u00e3o de restri\u00e7\u00f5es", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pandemia", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrio/2022/12/exagerou-na-ceia-veja-como-compensar-a-comilanca-nas-festas-de-fim-de-ano.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Exagerou na ceia? Veja como compensar a comilan\u00e7a nas festas de fim de ano", "subheadline": "Em dia de exagero, mantenha h\u00e1bitos saud\u00e1veis, como beber bastante \u00e1gua", "section": "headline", "img": "", "tag": "Viver bem", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/receitas-do-marcao/2022/12/ceviche-de-lula-com-chuchu-e-receita-para-comecar-bem-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ceviche de lula com chuchu \u00e9 receita para come\u00e7ar bem 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Receitas do Marc\u00e3o", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/vera-iaconelli/2022/12/parabens-voce-sobreviveu-a-2022.shtml ", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Parab\u00e9ns, voc\u00ea conseguiu sobreviver a 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vera Iaconelli", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/veja-seus-direitos-na-hora-de-trocar-os-presentes-de-natal.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Veja seus direitos na hora de trocar os presentes de Natal", "subheadline": "N\u00e3o serviu ou n\u00e3o gostou? Consumidor deve ficar atento a cada caso espec\u00edfico", "section": "headline", "img": "", "tag": "compras", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/bia-braune/2022/12/ano-novo-com-sorte-e-inospito-sem-calcinha-colorida-e-pular-ondinha.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ano-Novo com sorte \u00e9 in\u00f3spito, sem calcinha colorida e pular ondinha", "subheadline": "Lembro quando recebemos minha Tia C\u00e9lia e sua luz doirada no R\u00e9veillon pela primeira vez", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bia Braune", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/estamos-desesperados-a-cidade-na-fronteira-dos-eua-abarrotada-de-imigrantes-a-espera-de-mudancas-na-lei.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Estamos desesperados': a cidade na fronteira dos EUA abarrotada de imigrantes", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00e0 espera de uma lei...", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ross-douthat/2022/12/cristaos-devem-se-tornar-minoria-nos-eua-e-religiao-esta-cada-vez-mais-americanizada.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Crist\u00e3os devem se tornar minoria nos EUA", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ross Douthat", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/novo-ataque-contra-base-de-bombardeiros-nucleares-na-russia-mata-3.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Novo ataque contra base de bombardeiros nucleares na R\u00fassia mata 3", "subheadline": "Moscou diz ter derrubado drone, e Kiev n\u00e3o comenta a\u00e7\u00e3o", "section": "headline", "img": "", "tag": "Guerra da Ucr\u00e2nia", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2022/12/advogadas-questionam-sonaira-fernandes-para-secretaria-de-tarcisio-e-coletam-assinaturas-em-carta.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Advogadas questionam Sonaira Fernandes para secretaria de Tarc\u00edsio", "subheadline": "Em carta, elas afirmam que a vereadora ataca os direitos fundamentais das mulheres", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00f4nica Bergamo", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2022/12/os-paises-que-receberao-bilhoes-de-dolares-para-deixar-de-usar-combustiveis-poluidores.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Os pa\u00edses que receber\u00e3o bilh\u00f5es de d\u00f3lares para deixar de usar combust\u00edveis poluidores", "subheadline": "Espera-se que eles recebam, ao todo, cerca de US$ 44 bilh\u00f5es", "section": "headline", "img": "", "tag": "Polui\u00e7\u00e3o", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/de-piso-da-casa-da-vo-a-musicalidade-mapeamento-mostra-vocacao-de-cidades-paulistas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "De piso da 'casa da v\u00f3' \u00e0 musicalidade, mapeamento mostra voca\u00e7\u00e3o de cidades paulistas", "subheadline": "Cria SP promete ajudar a potencializar \u00e1reas como cultura, turismo e economia", "section": "headline", "img": "", "tag": "Vida P\u00fablica", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/tv/2022/12/cracolandia-psiquiatra-que-atua-como-palhaco-descreve-como-foi-preso-na-regiao.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Cracol\u00e2ndia: psiquiatra que atua como palha\u00e7o descreve como foi preso na regi\u00e3o", "subheadline": "Detido ao trabalhar com usu\u00e1rios de crack, Fl\u00e1vio Falcone est\u00e1 na s\u00e9rie 'Primeira Pessoa'", "section": "headline", "img": "", "tag": "tv folha", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/eduardosodre/2022/12/chevrolet-honda-e-volkswagen-reunem-os-principais-lancamentos-do-primeiro-bimestre-de-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Chevrolet, Honda e Volkswagen t\u00eam os principais lan\u00e7amentos do 1\u00ba bimestre de 2023", "subheadline": "Picape Montana, sed\u00e3 Civic e hatch Polo Track estreiam ao longo de janeiro e fevereiro", "section": "headline", "img": "", "tag": "Eduardo Sodr\u00e9", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2022/12/bairros-nobres-de-sao-paulo-recuperam-valorizacao-de-imoveis-neste-ano-diz-pesquisa.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Bairros nobres de S\u00e3o Paulo recuperam valoriza\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis neste ano, diz pesquisa", "subheadline": "Levantamento do ZAP+ tamb\u00e9m aponta valoriza\u00e7\u00e3o nas regi\u00f5es mais baratas", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel S.A.", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/projetos-licitados-de-saneamento-sao-insuficientes-para-cobrir-necessidade-de-investimento.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Projetos licitados de saneamento est\u00e3o aqu\u00e9m do necess\u00e1rio no Brasil, diz estudo", "subheadline": "Investimentos n\u00e3o s\u00e3o suficientes para universaliza\u00e7\u00e3o da de \u00e1gua e do esgoto", "section": "headline", "img": "", "tag": "R$ 72 bi nos pr\u00f3ximos anos", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/em-2022-dolar-ficou-mais-caro-que-o-euro-pela-primeira-vez-em-20-anos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Em 2022, d\u00f3lar ficou mais caro que o euro pela primeira vez em 20 anos", "subheadline": "Moeda europeia recuperou valor no fim do ano, ap\u00f3s frio menos rigoroso na Europa", "section": "headline", "img": "", "tag": "moedas", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/decreto-permite-plano-da-copel-de-privatizacao-conjunta-com-renovacao-de-hidreletricas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Decreto permite plano da Copel de privatiza\u00e7\u00e3o conjunta com renova\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "energia", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/dividas-cinco-perspectivas-para-ficar-de-olho-em-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Tem d\u00edvidas? Cinco pontos para ficar de olho em 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "seu bolso", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2022/12/calendario-de-inscricoes-de-sisu-prouni-e-fies-de-2023-e-antecipado-veja-datas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Calend\u00e1rio de inscri\u00e7\u00f5es de Sisu, Prouni e Fies de 2023 \u00e9 antecipado; veja datas", "subheadline": "Processos seletivos para estudantes de baixa renda utilizam a nota do Enem", "section": "headline", "img": "", "tag": "Enem", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2022/12/educacao-e-imprensa-serao-temas-cruciais-em-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Educa\u00e7\u00e3o e imprensa ser\u00e3o temas cruciais em 2023", "subheadline": "Expectativas positivas para as duas \u00e1reas precisam se confirmar com a\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas e contundentes dos agentes p\u00fablicos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Palavra Aberta", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrio/2022/12/dermatologistas-mapeiam-complicacoes-nos-preenchimentos-faciais-no-brasil.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Dermatologistas mapeiam complica\u00e7\u00f5es nos preenchimentos faciais", "subheadline": "Pesquisa aponta fatores de risco e frequ\u00eancia de danos como infec\u00e7\u00e3o e at\u00e9 cegueira", "section": "headline", "img": "", "tag": "No Brasil", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrio/2022/12/descobri-um-segundo-cancer-ao-fazer-exames-para-tratar-o-primeiro-como-sao-os-tumores-sincronicos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Descobri um 2\u00ba c\u00e2ncer ao fazer exames para tratar o 1\u00ba': como s\u00e3o os tumores sincr\u00f4nicos", "subheadline": "Simone teve diagnosticado tumor no pulm\u00e3o quando tratava c\u00e2ncer de mama", "section": "headline", "img": "", "tag": "BBC News Brasil", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/saude-em-publico/2022/12/eficiencia-no-sus.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Efici\u00eancia no SUS", "subheadline": "\u00c9 preciso aprofundar o debate sobre a efici\u00eancia para garantir melhorias efetivas no sistema de sa\u00fade brasileiro", "section": "headline", "img": "", "tag": "Sa\u00fade em P\u00fablico", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/musica-em-2022-teve-mortes-de-gal-elza-e-erasmo-politica-e-volta-dos-festivais.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "M\u00fasica em 2022 teve mortes de Gal, Elza e Erasmo, pol\u00edtica e volta dos festivais", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "balan\u00e7o do ano", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/joaopereiracoutinho/2022/12/pinoquio-de-guillermo-del-toro-nunca-ira-chorar-lagrimas-de-vergonha.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Pin\u00f3quio' de Guillermo del Toro nunca ir\u00e1 chorar l\u00e1grimas de vergonha", "subheadline": "Filme capta a perfei\u00e7\u00e3o do livro de Carlo Collodi, obra-prima da literatura italiana do s\u00e9culo 19", "section": "headline", "img": "", "tag": "Jo\u00e3o Pereira Coutinho", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/joaquim-nabuco-gilberto-freyre-e-o-mito-da-democracia-racial.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Joaquim Nabuco, Gilberto Freyre e o mito da democracia racial", "subheadline": "Ainda vigora uma esp\u00e9cie de pacto de sil\u00eancio sobre o conte\u00fado de suas obras", "section": "headline", "img": "", "tag": "WAGNER MIQU\u00c9IAS F. DAMASCENO", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2022/12/jornalista-ernesto-paglia-anuncia-saida-da-globo-apos-44-anos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Jornalista Ernesto Paglia anuncia sa\u00edda da Globo ap\u00f3s 44 anos", "subheadline": "Rep\u00f3rter foi correspondente em Londres duas vezes e cobriu oito Copas do Mundo", "section": "headline", "img": "", "tag": "m\u00eddia", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/juliano-cazarre-rebate-criticas-por-postura-em-premiacao-e-diz-ter-posicionamento-conservador.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Juliano Cazarr\u00e9 rebate cr\u00edticas por postura s\u00e9ria no Melhores do Ano: 'Enxurrada de \u00f3dio'", "subheadline": "Internautas estranharam comportamento do ator durante entrega de pr\u00eamios da Globo", "section": "headline", "img": "", "tag": "F5", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/voceviu/2022/12/9-coisas-que-aconteceram-pela-primeira-vez-em-2022.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Confira nove coisas que aconteceram pela primeira vez em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Voc\u00ea viu?", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/irma-cacula-de-kate-moss-faz-tatuagem-no-rosto-apos-beber-com-amigos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Irm\u00e3 ca\u00e7ula de Kate Moss faz tatuagem no rosto ap\u00f3s beber com amigos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Celebridades", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2022/12/jornalista-aline-midlej-anuncia-que-esta-gravida-e-revela-sexo-do-bebe.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Jornalista Aline Midlej anuncia que est\u00e1 gr\u00e1vida e conta sexo do beb\u00ea", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "gravidez", "date": "2022-12-26 17:08:36.968618"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/nao-e-nossa-praia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "N\u00e3o \u00e9 nossa praia", "subheadline": "Litoral evidencia atraso vexat\u00f3rio no saneamento e import\u00e2ncia do marco legal", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-26 17:08:36.999538"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/ausencias-alienigenas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Aus\u00eancias alien\u00edgenas", "subheadline": "Sem conseguir explicar \u00f3vnis, Pent\u00e1gono v\u00ea lendas de ETs voando para todo lado", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-26 17:08:36.999538"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/novos-tempos-nova-coletividade.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Novos tempos, nova coletividade", "subheadline": "Na retomada da normalidade, \u00e9 urgente a reconstru\u00e7\u00e3o do tecido social", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-26 17:08:36.999538"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/uma-agenda-para-o-governo-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Uma agenda para o governo Lula", "subheadline": "Com participa\u00e7\u00e3o da sociedade, combate \u00e0 desigualdade pode ser maior legado", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-26 17:08:36.999538"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2022/12/leitores-comemoram-marina-silva-ser-ministra-do-meio-ambiente.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Leitores comemoram Marina Silva ser ministra do Meio Ambiente", "subheadline": "Revoga\u00e7o, com\u00e9rcio de Natal e carroceiros s\u00e3o temas de coment\u00e1rios dos leitores", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-26 17:08:36.999538"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2022/12/repressao-neles.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Generais transformam \u00e1reas militares em terra sem lei", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Folhajus", "date": "2022-12-26 21:30:48.814483"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2022/12/ana-moser-comandara-esporte-com-desafio-de-reconduzir-pasta-ao-status-de-ministerio.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ana Moser ser\u00e1 ministra do Esporte de Lula", "subheadline": "Ex-atleta do v\u00f4lei foi bronze em Atlanta-1996 e, desde a aposentadoria, dedica-se a pol\u00edticas p\u00fablicas na \u00e1rea", "section": "headline", "img": "", "tag": "transi\u00e7\u00e3o de governo", "date": "2022-12-26 21:30:48.985477"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/voceviu/2022/12/saiba-o-que-e-o-boxing-day-feriado-pos-natal-que-virou-tradicao-em-alguns-paises.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Saiba o que \u00e9 o Boxing Day, feriado p\u00f3s-Natal que virou tradi\u00e7\u00e3o em alguns pa\u00edses", "subheadline": "Teorias dizem que data tem origem na Idade M\u00e9dia; esporte e com\u00e9rcio conquistaram p\u00fablico", "section": "headline", "img": "", "tag": "Natal", "date": "2022-12-26 21:30:48.985477"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/cinco-pessoas-da-mesma-familia-morrem-afogadas-em-dois-corregos-sp.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Cinco pessoas da mesma fam\u00edlia morrem afogadas em Dois C\u00f3rregos (SP)", "subheadline": "Av\u00f3, pai, m\u00e3e e duas filhas moravam em Sumar\u00e9, onde ser\u00e3o os sepultamentos", "section": "headline", "img": "", "tag": "interior de sp", "date": "2022-12-26 21:30:48.985477"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/filmes-pre-selecionados-do-oscar-ja-estao-em-catalogos-de-netflix-e-amazon.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Filmes pr\u00e9-selecionados do Oscar est\u00e3o em cat\u00e1logos de Netflix e Amazon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "balan\u00e7o do ano", "date": "2022-12-26 21:30:48.985477"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/cristina-padiglione/2022/12/travessia-bate-recorde-negativo-de-novela-das-nove.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Travessia' bate recorde negativo de novela das nove na v\u00e9spera do Natal", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zapping - Cristina Padiglione", "date": "2022-12-26 21:30:48.985477"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/stf-restringe-decisoes-individuais-de-ministros-e-fixa-novas-regras-na-corte-sem-fazer-alarde.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "STF restringe decis\u00f5es individuais de ministros e fixa novas regras na corte sem fazer alarde", "subheadline": "Medidas, que ainda ser\u00e3o publicadas, incluem prazo para pedidos de vista e foram definidas em sess\u00e3o administrativa", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Folhajus", "date": "2022-12-26 22:08:27.255239"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2022/12/oswaldo-eustaquio-diz-que-esta-em-casa-e-que-oferecera-chocotone-a-policial-que-for-prende-lo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Eust\u00e1quio afirma que oferecer\u00e1 'chocotone' a policial que for prend\u00ea-lo", "subheadline": "'Passa o meu telefone para eles', diz", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00f4nica Bergamo", "date": "2022-12-26 22:08:27.407400"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/bolsonaro-destina-r-46-bi-e-brasil-evita-perda-do-direito-de-voto-em-foruns-internacionais.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Bolsonaro destina R$ 4,6 bi, Brasil paga d\u00edvidas e garante voto em f\u00f3runs internacionais", "subheadline": "Gabinete de transi\u00e7\u00e3o havia apontado d\u00edvidas de at\u00e9 R$ 5,5 bi do pa\u00eds com a ONU e a OEA", "section": "headline", "img": "", "tag": "Diplomacia Brasileira", "date": "2022-12-26 22:08:27.407400"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/nova-aliquota-de-icms-eleva-preco-do-botijao-de-gas-em-ate-r-751.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Nova al\u00edquota de ICMS eleva pre\u00e7o do botij\u00e3o de g\u00e1s em at\u00e9 R$ 7,51", "subheadline": "Novos valores entram em vigor em abril; maior impacto ser\u00e1 no Rio de Janeiro", "section": "headline", "img": "", "tag": "economia", "date": "2022-12-26 22:08:27.407400"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/familias-revivem-fortes-chuvas-um-ano-apos-enxurradas-na-bahia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Fam\u00edlias revivem fortes chuvas um ano ap\u00f3s enxurradas na Bahia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "temporais pelo pa\u00eds", "date": "2022-12-26 22:08:27.407400"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/incendio-em-hotel-de-sc-deixa-nove-feridos-dois-em-estado-grave.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Inc\u00eandio em hotel de Santa Catarina deixa nove feridos, dois em estado grave", "subheadline": "H\u00f3spedes pulam de janelas para fugir do fogo, que pode ter sido causado por curto", "section": "headline", "img": "", "tag": "em S\u00e3o Francisco do Sul", "date": "2022-12-26 22:08:27.407400"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/datafolha-stf-melhora-imagem-e-e-mais-bem-avaliado-entre-os-criticos-de-bolsonaro.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Datafolha: STF melhora imagem e \u00e9 mais bem avaliado entre os cr\u00edticos de Bolsonaro", "subheadline": "Para 31% dos entrevistados, o tribunal tem realizado um trabalho bom ou \u00f3timo", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "STF", "date": "2022-12-27 06:51:37.617076"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/datafolha-maioria-esta-otimista-quanto-a-futura-relacao-de-lula-com-o-judiciario.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Maioria est\u00e1 otimista quanto \u00e0 futura rela\u00e7\u00e3o de Lula com o Judici\u00e1rio, aponta Datafolha", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "STF", "date": "2022-12-27 06:51:37.617076"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/mucio-acerta-troca-no-exercito-e-na-marinha-antes-da-posse-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "M\u00facio acerta troca no Ex\u00e9rcito e na Marinha antes da posse de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/tebet-negocia-planejamento-turbinado-mas-haddad-resiste.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Tebet negocia Minist\u00e9rio do Planejamento turbinado, mas Haddad resiste", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "futuro governo lula", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/solidariedade-ve-falta-de-reciprocidade-do-pt-e-ainda-espera-comandar-um-ministerio.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Solidariedade v\u00ea falta de reciprocidade do PT e ainda espera comandar um minist\u00e9rio", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/equipe-de-lula-propoe-tirar-do-exercito-responsabilidade-por-cacs-e-passar-para-a-pf.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Equipe de Lula prop\u00f5e tirar do Ex\u00e9rcito responsabilidade por CACs e passar para a PF", "subheadline": "Mudan\u00e7a poderia entrar em 'revoga\u00e7o' de normas do governo Bolsonaro", "section": "headline", "img": "", "tag": "transi\u00e7\u00e3o de governo", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/pt-vendera-kit-posse-por-r-100-na-esplanada-dos-ministerios.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "PT vender\u00e1 'kit posse' por R$ 100 na Esplanada dos Minist\u00e9rios", "subheadline": "Pacote inclui camiseta, toalhas, copo, bandana e estrela alusivas ao governo Lula", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/tarcisio-tera-de-cumprir-1-promessa-a-cada-12-dias-de-mandato-em-sp.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Tarc\u00edsio ter\u00e1 de cumprir 1 promessa a cada 12 dias de mandato em SP", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Tarc\u00edsio", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/a-direita-de-volta-aos-trilhos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "A direita de volta aos trilhos", "subheadline": "Ex-reitor da USP afasta receio de negacionismo na gest\u00e3o de Tarc\u00edsio de Freitas", "section": "headline", "img": "", "tag": "Camila Rocha", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunaseblogs/", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Colunistas revisitam proje\u00e7\u00f5es furadas em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'eu errei'", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2022/12/ibama-anula-multas-dadas-ao-instituto-onca-pintada.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ibama anula multas dadas ao Instituto On\u00e7a-Pintada", "subheadline": "Entidade, que contestava autua\u00e7\u00f5es, havia sido multada em junho por maus-tratos e mortes de animais", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ambiente", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/homologacao-do-acordo-sobre-desastre-de-mariana-fica-para-governo-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Homologa\u00e7\u00e3o do acordo sobre desastre de Mariana fica para governo Lula", "subheadline": "Pontos de diverg\u00eancia, como a retomada da pesca e as indeniza\u00e7\u00f5es ao SUS, ser\u00e3o negociados pela equipe do petista", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/meta-e-alphabet-perdem-dominio-do-mercado-de-publicidade-digital-nos-eua.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Meta e Alphabet perdem dom\u00ednio do mercado de publicidade digital nos EUA", "subheadline": "Pela primeira vez, os dois grupos n\u00e3o deter\u00e3o uma participa\u00e7\u00e3o majorit\u00e1ria no mercado", "section": "headline", "img": "", "tag": "Financial Times", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/saque-do-abono-do-pispasep-termina-dia-29-de-dezembro.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Saque do abono do PIS/Pasep termina dia 29 de dezembro", "subheadline": "Pagamento refere-se aos meses trabalhados no ano de 2020", "section": "headline", "img": "", "tag": "seu bolso", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/michael-franca/2022/12/ricos-recebem-transferencias-permanentes-enquanto-pobres-dependem-das-transitorias.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ricos recebem transfer\u00eancias permanentes, enquanto pobres dependem das transit\u00f3rias", "subheadline": "Sensa\u00e7\u00e3o de ressentimento das injusti\u00e7as sociais catalisa pol\u00edticas populistas", "section": "headline", "img": "", "tag": "Michael Fran\u00e7a", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/nacao-churrasqueira/2022/12/faca-um-carre-suino-com-farofa-de-cranberries-na-ceia-de-ano-novo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Fa\u00e7a um carr\u00e9 su\u00edno com farofa de cranberries no Ano-Novo", "subheadline": "Receita leva frutinhas hidratadas na cacha\u00e7a e tem sabor marcante", "section": "headline", "img": "", "tag": "Na\u00e7\u00e3o churrasqueira", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/comida/2022/12/chefs-ensinam-receitas-de-pratos-e-drinque-para-ter-sorte-no-ano-novo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Chefs ensinam receitas para ter sorte no Ano-Novo", "subheadline": "Supersti\u00e7\u00f5es e tradi\u00e7\u00e3o guiam escolha dos ingredientes consumidos na virada", "section": "headline", "img": "", "tag": "comida", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/coreanos-ficaram-atolados-na-nevasca-nos-eua-eis-que-um-casal-promoveu-um-encontro-inesperado.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Coreanos ficaram atolados na nevasca nos EUA. Eis que um casal promoveu um encontro inesperado", "subheadline": "Americanos recebem turistas presos devido \u00e0 onda de frio e celebram Natal de forma diferente", "section": "headline", "img": "", "tag": "The New York Times", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/trumpista-george-santos-admite-ter-mentido-sobre-formacao-escolar-e-curriculo-profissional.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Trumpista George Santos admite ter mentido sobre forma\u00e7\u00e3o escolar e curr\u00edculo", "subheadline": "Filho de brasileiros, deputado eleito fala a ve\u00edculos conservadores sobre acusa\u00e7\u00f5es", "section": "headline", "img": "", "tag": "Partido Republicano", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/peru-prende-generais-em-acao-que-pode-implicar-ex-presidente-pedro-castillo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Peru prende generais em a\u00e7\u00e3o que pode implicar ex-presidente Pedro Castillo", "subheadline": "Investiga\u00e7\u00e3o apura se policiais e militares foram promovidos mediante pagamentos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Am\u00e9rica Latina", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2022/12/5-avancos-cientificos-esperados-em-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "5 avan\u00e7os cient\u00edficos esperados em 2023", "subheadline": "\u00c1reas que podem ser afetadas incluem medicina e explora\u00e7\u00e3o espacial", "section": "headline", "img": "", "tag": "BBC News Brasil", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/suzanaherculanohouzel/2022/12/a-dopamina-do-cachorro-do-pavlov.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "A dopamina do cachorro do Pavlov", "subheadline": "Novo estudo sugere que mesmo o condicionamento requer mem\u00f3ria", "section": "headline", "img": "", "tag": "Suzana Herculano-Houzel", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/guerra-da-ucrania-e-sons-de-anri-sala-se-chocam-com-arquitetura-em-paris.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Guerra da Ucr\u00e2nia e sons de Anri Sala se chocam com arquitetura em Paris", "subheadline": "Exibi\u00e7\u00e3o do artista alban\u00eas, nome relevante da arte atual, marcou o fim de ano europeu na Bourse de Commerce", "section": "headline", "img": "", "tag": "An\u00e1lise", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/ao-paraiso-de-hanya-yanagihara-e-catatau-aquem-de-sua-ambicao.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Ao Para\u00edso', de Hanya Yanagihara, \u00e9 catatau aqu\u00e9m de sua ambi\u00e7\u00e3o", "subheadline": "Autora de 'Uma Vida Pequena' mistura temporalidades em seu novo livro", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cr\u00edtica", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/musica-em-letras/2022/12/dourada-de-sol-cantora-alulu-lanca-single-e-clipe-quente-nas-plataformas-digitais.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Dourada de sol, cantora Alulu lan\u00e7a single e clipe quente nas plataformas digitais", "subheadline": "Lan\u00e7amento marca in\u00edcio do ciclo tropical da artista", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica em Letras", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/jade-picon-rebate-criticas-por-escolha-de-presente-para-o-amigo-secreto-da-tv-globo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Jade Picon rebate cr\u00edticas por escolha de presente para amigo secreto da TV Globo", "subheadline": "Atriz deu um dinossauro de pel\u00facia a integrantes de banda", "section": "headline", "img": "", "tag": "Natal", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/voceviu/2022/12/brasileiro-quebra-recorde-de-olhos-mais-esbugalhados-do-mundo-veja-video.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Brasileiro quebra recorde de olhos mais esbugalhados do mundo; veja v\u00eddeo", "subheadline": "Tio Chico Brasil entrou para o Guiness World Records com proje\u00e7\u00e3o de 18,2 mm", "section": "headline", "img": "", "tag": "Voc\u00ea viu?", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/nasce-aurora-filha-de-pedro-scooby-e-cintia-dicker.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Nasce Aurora, filha de Pedro Scooby e C\u00edntia Dicker", "subheadline": "Modelo foi para a maternidade dirigindo", "section": "headline", "img": "", "tag": "Celebridades", "date": "2022-12-27 06:51:37.768462"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/desarmar-bombas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Desarmar bombas", "subheadline": "Desmobiliza\u00e7\u00e3o de atos antidemocr\u00e1ticos demanda intelig\u00eancia e rigor da lei", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-27 06:51:39.585812"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/carandiru-epilogo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Carandiru, ep\u00edlogo", "subheadline": "Indulto a PMs \u00e9 triste desfecho para caso de morosidade inaceit\u00e1vel da Justi\u00e7a", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-27 06:51:39.585812"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/como-devolver-a-democracia-as-forcas-armadas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Como devolver a democracia \u00e0s For\u00e7as Armadas", "subheadline": "Mudan\u00e7a de postura s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel com reexame da doutrina militar", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-27 06:51:39.585812"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/revisao-urgente-na-pos-graduacao.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Revis\u00e3o urgente na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o", "subheadline": "\u00c9 preciso refor\u00e7ar la\u00e7os com graduandos e discutir a s\u00e9rio rela\u00e7\u00f5es de trabalho", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-27 06:51:39.585812"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2022/12/leitores-comentam-acao-suspeita-de-terrorismo-em-brasilia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Leitores comentam a\u00e7\u00e3o suspeita de terrorismo em Bras\u00edlia", "subheadline": "", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-27 06:51:39.585812"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/equipe-de-lula-discute-reforco-de-seguranca-da-posse-apos-ameaca-de-atentado.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Equipe de Lula discute refor\u00e7o de seguran\u00e7a da posse ap\u00f3s amea\u00e7a de atentado", "subheadline": "Decis\u00e3o sobre uso de carro aberto ou fechado por presidente eleito ser\u00e1 tomada somente no dia da cerim\u00f4nia, domingo (1\u00ba)", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "em bras\u00edlia", "date": "2022-12-27 09:00:23.671918"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/canal-do-cercadinho-de-bolsonaro-para-de-publicar-demite-e-e-colocado-a-venda.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Canal do cercadinho de Bolsonaro para de publicar, demite e \u00e9 colocado \u00e0 venda", "subheadline": "Foco do Brasil est\u00e1 h\u00e1 dois meses sem publicar v\u00eddeos no YouTube", "section": "headline", "img": "", "tag": "Internet", "date": "2022-12-27 09:00:23.824615"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/sete-anos-apos-tragedia-em-mariana-familias-sao-chamadas-para-distrito-ainda-em-obras.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Sete anos ap\u00f3s trag\u00e9dia em Mariana, fam\u00edlias s\u00e3o chamadas para distrito ainda em obras", "subheadline": "OUTRO LADO: Funda\u00e7\u00e3o diz que segue medidas de seguran\u00e7a e reduzir\u00e1 inc\u00f4modos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Minas gerais", "date": "2022-12-27 09:00:23.824615"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/ipva-em-sp-veja-datas-como-pagar-e-ter-desconto.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "IPVA em S\u00e3o Paulo: veja datas, como pagar e ter desconto", "subheadline": "Imposto sobre ve\u00edculos deve ser pago a partir de janeiro e parcelado em at\u00e9 cinco vezes", "section": "headline", "img": "", "tag": "seu bolso", "date": "2022-12-27 09:00:23.824615"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/comida/2022/12/produtores-querem-popularizar-espumantes-para-alem-das-festas-na-rotina-dos-brasileiros.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Produtores querem popularizar espumantes para al\u00e9m das festas no Brasil", "subheadline": "Bebida harmoniza mais f\u00e1cil que vinhos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Comida", "date": "2022-12-27 09:00:23.824615"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/juliana-de-albuquerque/2022/12/pedalar-e-maravilhoso-e-nos-ajuda-a-pensar.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Pedalar \u00e9 maravilhoso e nos ajuda a pensar", "subheadline": "Bicicleta ensina que, para bem agirmos, precisamos estar cientes de nossos corpos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Juliana de Albuquerque", "date": "2022-12-27 09:00:23.824615"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/charlesblow/2022/12/meu-presente-de-natal-para-mim-mesmo-foi-assumir-meu-orgulho.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Meu presente de Natal para mim mesmo foi assumir meu orgulho", "subheadline": "Um homem de meia-idade se revelar gay pode ser a oportunidade de outros serem vistos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Charles M. Blow", "date": "2022-12-27 09:00:23.824615"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/podcasts/2022/12/podcast-como-prisao-de-bolsonarista-que-queria-explodir-caminhao-eleva-tensao-da-posse.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Como pris\u00e3o de bolsonarista que queria explodir caminh\u00e3o eleva tens\u00e3o", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "em bras\u00edlia", "date": "2022-12-27 10:00:24.111322"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/taiwan-estende-servico-militar-obrigatorio-ante-tensao-crescente-com-a-china.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Taiwan estende servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio ante tens\u00e3o crescente com a China", "subheadline": "Medida, que amplia tempo para 1 ano, come\u00e7a a valer a partir de 2024", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00c1sia", "date": "2022-12-27 10:00:24.263551"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/descobri-um-segundo-cancer-ao-fazer-exames-para-tratar-o-primeiro-como-sao-os-tumores-sincronicos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Descobri um segundo c\u00e2ncer ao fazer exames para tratar o primeiro", "subheadline": "Como s\u00e3o os tumores sincr\u00f4nicos", "section": "headline", "img": "", "tag": "BBC News Brasil", "date": "2022-12-27 10:00:24.263551"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/fabio-porchat-diz-que-nao-foi-ele-que-estragou-natal-de-gkay-foi-estragado-pelo-ano-dela.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Fabio Porchat diz que n\u00e3o foi ele que estragou Natal de Gkay: 'Foi estragado pelo ano dela'", "subheadline": "Influenciadora digital disse que est\u00e1 cansada de ser alvo de piadas", "section": "headline", "img": "", "tag": "melhores do ano", "date": "2022-12-27 10:00:24.263551"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/ah-o-amor-relembre-os-casais-famosos-que-se-formaram-em-2022.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Relembre os casais famosos que se formaram em 2022", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ah, o amor...", "date": "2022-12-27 10:00:24.263551"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/tebet-decide-aceitar-planejamento-com-ppi-mas-sem-bancos-publicos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Tebet decide aceitar Planejamento com PPI, mas sem bancos p\u00fablicos", "subheadline": "Senadora queria manter BB e Caixa sob sua al\u00e7ada para poder implantar projetos, mas ideia foi recha\u00e7ada por petistas", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "governo lula", "date": "2022-12-27 11:00:24.857791"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/11/veja-o-que-muda-na-esplanada-com-lula-e-conheca-ministeriaveis.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Conhe\u00e7a ministros indicados e cotados para assumir no novo governo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "governo lula", "date": "2022-12-27 11:00:24.857791"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/ministerio-da-cultura-tera-orcamento-recorde-de-mais-de-r-10-bilhoes-em-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Minist\u00e9rio da Cultura ter\u00e1 or\u00e7amento recorde de mais de R$ 10 bilh\u00f5es", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "em 2023", "date": "2022-12-27 11:00:25.018803"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/transporte-avanca-na-era-psdb-em-sp-mas-fica-marcado-por-atrasos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Transporte avan\u00e7a na era PSDB em S\u00e3o Paulo, mas fica marcado por atrasos", "subheadline": "Malha de metr\u00f4 e trens na metr\u00f3pole \u00e9 metade do que foi planejado para a d\u00e9cada", "section": "headline", "img": "", "tag": "PSDB FORA DO NINHO", "date": "2022-12-27 11:00:25.018803"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrio/2022/12/como-dormir-melhor-no-calor-veja-dicas-de-especialistas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Como dormir melhor no calor? Veja dicas de especialistas", "subheadline": "Manter o quarto refrigerado e beber \u00e1gua em quantidade suficiente s\u00e3o algumas", "section": "headline", "img": "", "tag": "viver bem", "date": "2022-12-27 11:00:25.018803"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/conheca-os-melhores-livros-de-2022-segundo-os-criticos-convidados-pela-folha.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Conhe\u00e7a os melhores livros de 2022, segundo os cr\u00edticos convidados pela Folha", "subheadline": "Obras selecionadas contemplam romances, poemas, biografias e ensaios", "section": "headline", "img": "", "tag": "Livros", "date": "2022-12-27 11:00:25.018803"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/bernardo-guimaraes/2022/12/o-que-esperar-da-politica-economica-do-novo-governo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "O que esperar da pol\u00edtica econ\u00f4mica do novo governo?", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "governo lula", "date": "2022-12-27 12:00:24.142206"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/bolsonaro-nomeia-8-aliados-para-trabalharem-para-ele-ao-fim-do-mandato.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Bolsonaro nomeia 8 aliados para trabalharem para ele ao fim do mandato", "subheadline": "Todo ex-presidente tem direito a funcion\u00e1rios, com despesas custeadas pela Presid\u00eancia", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Bolsonaro", "date": "2022-12-27 12:00:24.297521"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/doria-e-ex-secretarios-vao-para-o-lide-sob-vacuo-de-regra-para-conflito-de-interesses.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Doria e ex-secret\u00e1rios v\u00e3o para o Lide sob v\u00e1cuo de regra para conflito de interesses", "subheadline": "Outro Lado: Empresa justifica dizendo que os cargos s\u00e3o consultivos e sem remunera\u00e7\u00e3o", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2022-12-27 12:00:24.297521"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/equipe-de-lula-quer-fim-pactuado-de-atos-mas-admite-retirada-a-forca-de-bolsonaristas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Equipe de Lula quer fim pactuado de atos, mas admite retirada \u00e0 for\u00e7a de bolsonaristas", "subheadline": "Segundo Fl\u00e1vio Dino, avalia\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a para a posse dever\u00e1 ser feita na quinta (29)", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-27 12:00:24.297521"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marcelo-damato/2022/12/o-passaporte-do-tecnico-da-selecao-e-so-a-ponta-do-iceberg.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Passaporte do t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a ponta do iceberg", "subheadline": "Brasileiros ficar\u00e3o cada vez mais raros nos times de elite e na sele\u00e7\u00e3o", "section": "headline", "img": "", "tag": "Marcelo Damato", "date": "2022-12-27 12:00:24.297521"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/folha-social-mais/2022/12/instituto-de-djamila-ribeiro-oferece-educacao-antirracista-e-acolhe-mulheres.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Instituto de Djamila Ribeiro oferece educa\u00e7\u00e3o antirracista e acolhe mulheres", "subheadline": "Espa\u00e7o Feminismos Plurais completa sete meses em S\u00e3o Paulo", "section": "headline", "img": "", "tag": "Dias Melhores", "date": "2022-12-27 12:00:24.297521"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/associacoes-alertam-para-fim-do-marco-do-saneamento-sob-lula-3.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Associa\u00e7\u00f5es alertam para fim do marco do saneamento", "subheadline": "Em manifesto, entidades ligadas \u00e0 \u00e1rea atacam propostas da equipe de transi\u00e7\u00e3o que barram investimento privado", "section": "headline", "img": "", "tag": "Saneamento no Brasil", "date": "2022-12-27 12:00:24.297521"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/televisao/2022/12/sandra-annenberg-publica-homenagem-para-ernesto-paglia-apos-anuncio-de-saida-da-globo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Sandra Annenberg publica homenagem a Ernesto Paglia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "sa\u00edda da globo", "date": "2022-12-27 12:00:24.297521"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/marceloviana/2022/12/quebra-cabecas-para-encerrar-2022.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "5 desafios de matem\u00e1tica e l\u00f3gica para as fam\u00edlias se divertirem", "subheadline": "Colunista oferece quebra-cabe\u00e7as para encerrar 2022", "section": "headline", "img": "", "tag": "Marcelo Viana", "date": "2022-12-27 13:00:24.826113"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/quem-era-o-milionario-russo-critico-de-putin-morto-em-hotel-na-india-2-dias-apos-morte-de-amigo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Quem era o milion\u00e1rio russo cr\u00edtico de Putin morto em hotel na \u00cdndia 2 dias ap\u00f3s morte de amigo", "subheadline": "Pavel Antov negou ter atacado Guerra da Ucr\u00e2nia e tinha acabado de completar 65 anos", "section": "headline", "img": "", "tag": "BBC News Brasil", "date": "2022-12-27 13:00:24.826113"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/presidente-do-ira-diz-que-nao-havera-piedade-para-inimigos-que-inflamam-manifestacoes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Presidente do Ir\u00e3 diz que n\u00e3o haver\u00e1 piedade para quem inflama manifesta\u00e7\u00f5es", "subheadline": "Protestos ap\u00f3s morte de Mahsa Amini caminham para 4\u00bao m\u00eas; repress\u00e3o matou mais de 450, dizem ativistas", "section": "headline", "img": "", "tag": "repress\u00e3o", "date": "2022-12-27 13:00:24.826113"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/da-grande-renuncia-ao-quiet-quitting-trabalho-nos-eua-continua-aquecido.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Da grande ren\u00fancia ao quiet quitting, trabalho nos EUA continua aquecido", "subheadline": "Medidas do Fed ainda n\u00e3o contiveram aumento de vagas e sal\u00e1rios", "section": "headline", "img": "", "tag": "emprego", "date": "2022-12-27 13:00:24.826113"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2022/12/saude-amplia-vacina-da-covid-para-criancas-de-6-meses-a-4-anos-a-4-dias-do-fim-do-governo-bolsonaro.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Sa\u00fade amplia vacina da Covid para crian\u00e7as de 6 meses a 4 anos", "subheadline": "Medida acontece  a 4 dias do fim do governo Bolsonaro", "section": "headline", "img": "", "tag": "Coronav\u00edrus", "date": "2022-12-27 15:00:24.195377"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/equipe-de-lula-vai-pedir-ao-stf-suspensao-do-porte-de-armas-durante-posse.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Equipe de Lula vai pedir ao STF suspens\u00e3o do porte de armas durante posse", "subheadline": "Medida visa aumentar seguran\u00e7a ap\u00f3s atentado frustrado em Bras\u00edlia", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-27 15:00:24.195377"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/lula-vai-transferir-coaf-para-a-fazenda-sob-comando-de-haddad.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula vai transferir Coaf para a Fazenda, sob comando de Haddad", "subheadline": "Futuro ministro Fl\u00e1vio Dino chegou a cogitar a transfer\u00eancia para a Justi\u00e7a", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mercado", "date": "2022-12-27 16:00:24.903013"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/japao-planeja-instalar-sistema-de-misseis-de-defesa-em-ilha-proxima-a-taiwan.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Jap\u00e3o planeja instalar sistema de m\u00edsseis de defesa em ilha pr\u00f3xima a Taiwan", "subheadline": "T\u00f3quio, que tem ampliado investimentos militares, teme impactos de eventual a\u00e7\u00e3o chinesa em territ\u00f3rio", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundo", "date": "2022-12-27 16:00:24.903013"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/fila-para-renovacao-de-visto-americano-em-sao-paulo-cai-para-1-mes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Fila para renova\u00e7\u00e3o de visto americano em S\u00e3o Paulo cai para 1 m\u00eas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "f\u00e9rias", "date": "2022-12-27 16:00:24.903013"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2022/12/santos-divulga-novo-escudo-com-homenagem-a-pele.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Pel\u00e9 \u00e9 homenageado em novo escudo do Santos", "subheadline": "S\u00edmbolo tem uma coroa entre as estrelas referentes aos t\u00edtulos mundiais de 1962 e 1963", "section": "headline", "img": "", "tag": "Esporte", "date": "2022-12-27 16:00:24.903013"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/musica/2022/12/festival-do-futuro-veja-quais-artistas-vao-se-apresentar-juntos-na-posse-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Veja quais artistas v\u00e3o se apresentar juntos na posse de Lula", "subheadline": "Pabllo Vittar, Duda Beat e Valesca Popozuda cantar\u00e3o em Bras\u00edlia", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica", "date": "2022-12-27 16:00:24.903013"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/silvio-santos-deixa-recado-a-brasileiros-na-porta-de-sua-mansao-na-florida.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Silvio Santos deixa recado a brasileiros na porta de sua mans\u00e3o na Fl\u00f3rida", "subheadline": "Casa onde a fam\u00edlia Abravanel passa as f\u00e9rias costuma receber visitas de turistas", "section": "headline", "img": "", "tag": "Celebridades", "date": "2022-12-27 16:00:24.903013"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2022/12/seguranca-do-senado-nao-quer-revelar-quem-autorizou-entrada-de-suspeitos-de-terrorismoem-comissao-da-casa.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Senado n\u00e3o quer revelar quem autorizou entrada de suspeitos de terrorismo na Casa", "subheadline": "George Washington esteve em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria com senadores em novembro", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00f4nica Bergamo", "date": "2022-12-27 17:00:24.455648"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/governo-nao-sera-aparelhado-por-movimentos-sociais-diz-futuro-ministro-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Governo n\u00e3o ser\u00e1 aparelhado por movimentos sociais, diz futuro ministro de Lula", "subheadline": "M\u00e1rcio Mac\u00eado afirma que movimentos ter\u00e3o endere\u00e7o oficial no Planalto", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2022-12-27 17:00:24.455648"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2022/12/novos-dados-da-anac-mostram-passagens-aereas-14-mais-caras.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Novos dados da Anac mostram passagens a\u00e9reas 14% mais caras", "subheadline": "Levantamento da ag\u00eancia aponta pre\u00e7o m\u00e9dio do bilhete em R$ 638,36; no mercado internacional chega a R$ 4.000", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel S.A.", "date": "2022-12-27 17:00:24.455648"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/aras-vai-ao-stf-contra-indulto-de-bolsonaro-a-condenados-no-massacre-do-carandiru.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Aras vai ao STF contra indulto de Bolsonaro a condenados por massacre do Carandiru", "subheadline": "PGR pede que a Corte suspenda imediatamente a efic\u00e1cia da norma", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Cotidiano", "date": "2022-12-27 18:00:24.464050"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/bolsonaro-convoca-reuniao-de-despedida-e-planeja-ir-para-orlando-ate-sexta.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Bolsonaro convoca reuni\u00e3o de despedida e planeja ir para Orlando at\u00e9 sexta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Bolsonaro", "date": "2022-12-27 18:00:24.606341"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/indulto-de-natal-de-bolsonaro-pode-perdoar-penas-de-condenados-por-furto-estelionato-e-porte-de-armas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Indulto de Natal de Bolsonaro pode perdoar penas de condenados por furto, estelionato e porte de armas", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Cotidiano", "date": "2022-12-27 19:00:23.879025"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/mercado-queria-nome-tecnico-no-planejamento-mas-ve-tebet-com-bons-olhos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Mercado queria nome t\u00e9cnico no Planejamento, mas v\u00ea Tebet com bons olhos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-27 19:00:24.027545"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/equipe-de-lula-pede-fechamento-da-esplanada-a-partir-de-sexta-e-fara-rastreamento-antibombas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Equipe de Lula pede fechamento da Esplanada a partir de sexta e far\u00e1 rastreamento antibombas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "posse presidencial", "date": "2022-12-27 19:00:24.027545"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/haddad-pede-que-bolsonaro-nao-prorrogue-desoneracao-para-combustiveis.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Haddad pede que Bolsonaro n\u00e3o prorrogue desonera\u00e7\u00e3o para combust\u00edveis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "economia", "date": "2022-12-27 20:00:24.756830"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/messi-tera-restaurante-com-carnes-no-estilo-argentino-em-seu-novo-hotel-cinco-estrelas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Messi ter\u00e1 restaurante com carnes no 'estilo argentino' em seu novo hotel cinco estrelas", "subheadline": "Sexta unidade da rede de hot\u00e9is do jogador ser\u00e1 inaugurada em Andorra", "section": "headline", "img": "", "tag": "campe\u00e3o mundial", "date": "2022-12-27 20:00:24.756830"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/marinho-diz-que-pode-rever-flexibilizacao-de-normas-de-seguranca-do-trabalho-de-bolsonaro.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Marinho diz que pode rever flexibiliza\u00e7\u00e3o de normas de seguran\u00e7a do trabalho", "subheadline": "Futuro ministro do Trabalho de Lula faz primeira reuni\u00e3o com centrais sindicais", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/veja-10-importantes-personagens-economicos-de-2022-no-cenario-mundial.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Veja 10 importantes personagens econ\u00f4micos de 2022 no cen\u00e1rio mundial", "subheadline": "Entenda a trajet\u00f3ria de Elon Musk, Bernard Arnault e Lisa Cook neste ano", "section": "headline", "img": "", "tag": "Economia", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/premio-da-mega-da-virada-sobe-para-r-500-milhoes-o-maior-da-historia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Pr\u00eamio da Mega da Virada sobe para R$ 500 milh\u00f5es, o maior da hist\u00f3ria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Caixa Econ\u00f4mica Federal", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/regiao-sul-deve-ter-tempestade-e-queda-de-granizo-ate-esta-quarta-28.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Regi\u00e3o Sul deve ter tempestade e queda de granizo at\u00e9 esta quarta (28)", "subheadline": "Ventos podem chegar a 100 km/h, segundo o Inmet; regi\u00e3o Norte tamb\u00e9m ter\u00e1 chuva", "section": "headline", "img": "", "tag": "chuva", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/em-2022-sp-teve-menor-numero-de-vitimas-de-latrocinio-em-20-anos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Em 2022, SP teve menor n\u00famero de v\u00edtimas de latroc\u00ednio em 20 anos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "viol\u00eancia", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/daiana-garbin-se-despede-de-2022-e-reflete-sobre-tratamento-de-cancer-de-lua-um-ano-muito-dificil.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Daiana Garbin reflete sobre tratamento de c\u00e2ncer de Lua: 'Um ano muito dif\u00edcil'", "subheadline": "Filha da jornalista com  Tiago Leifert enfrenta um retinoblastoma", "section": "headline", "img": "", "tag": "jornalista", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrio/2022/12/fui-parar-no-hospital-por-causa-de-cilios-posticos-os-riscos-das-extensoes-artificiais.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Fui parar no hospital por causa de c\u00edlios posti\u00e7os': os riscos das extens\u00f5es artificiais", "subheadline": "Uso cont\u00ednuo e falta de cuidado podem causar diversos problemas", "section": "headline", "img": "", "tag": "BBC News Brasil", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2022/12/5-coisas-que-fazem-das-lantejoulas-grandes-poluidoras.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "5 motivos que fazem das lantejoulas grandes poluidoras", "subheadline": "Elas s\u00e3o quase sempre feitas de pl\u00e1stico e levam centenas de anos ou mais para se decompor", "section": "headline", "img": "", "tag": "BBC News Brasil", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2022/12/louis-pasteur-200-anos-entenda-como-o-cientista-cheio-de-espirito-competitivo-mudou-o-curso-da-historia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Louis Pasteur, 200 anos: entenda como o cientista mudou o curso da hist\u00f3ria", "subheadline": "Capaz de arrebanhar recursos, franc\u00eas participou de descobertas geniais", "section": "headline", "img": "", "tag": "revolucion\u00e1rio", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/eua-esperam-alivio-em-nevasca-do-seculo-enquanto-cidades-ainda-lidam-com-transtornos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "EUA esperam al\u00edvio em 'nevasca do s\u00e9culo', enquanto cidades ainda lidam com transtornos", "subheadline": "Previs\u00e3o \u00e9 de que m\u00e1ximas cheguem a 8\u00b0C nesta quinta; pa\u00eds tem ao menos 49 mortos", "section": "headline", "img": "", "tag": "mudan\u00e7a clim\u00e1tica", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/eduardo-paes-quer-abrir-mao-de-r-4-bi-da-caixa-para-solucionar-impasse-do-porto-maravilha.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Eduardo Paes quer abrir m\u00e3o de R$ 4 bi da Caixa para solucionar impasse do Porto Maravilha", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio de Janeiro", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/tire-suas-duvidas-sobre-o-novo-titulo-do-tesouro-para-aposentadoria.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Tire suas d\u00favidas sobre o novo t\u00edtulo do Tesouro para aposentadoria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "inss", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/termina-dia-6-prazo-para-pedir-acesso-a-energia-solar-com-isencao-ate-2045.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Termina dia 6 prazo para pedir acesso \u00e0 energia solar com isen\u00e7\u00e3o at\u00e9 2045", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "alternativa", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2022/12/deputado-quer-que-apps-de-entrega-fornecam-capacete-aos-motociclistas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Deputado quer que apps de entrega forne\u00e7am capacete aos motociclistas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel S.A.", "date": "2022-12-27 21:00:24.638080"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/troca-militar-gera-atrito-mesmo-apos-acao-de-ministro-de-lula-e-marinha-tem-impasse.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Troca militar gera atrito mesmo ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o de ministro de Lula, e Marinha tem impasse", "subheadline": "Comandante da Marinha n\u00e3o recebe M\u00facio, e Defesa informa data de passagem de cargo diferente da prevista por almirante", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "transi\u00e7\u00e3o de governo", "date": "2022-12-27 22:00:24.539271"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2022/12/mudanca-nas-forcas-armadas-antes-da-posse-de-lula-divide-leitores.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Mudan\u00e7a nas For\u00e7as Armadas antes da posse de Lula divide leitores", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "transi\u00e7\u00e3o de governo", "date": "2022-12-27 22:00:24.539271"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/bienal-de-sao-paulo-leva-brasil-sombrio-a-europa-as-margens-da-guerra.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Bienal de S\u00e3o Paulo leva Brasil sombrio \u00e0 Europa \u00e0s margens da guerra", "subheadline": "\u00daltimo ato da exposi\u00e7\u00e3o 'Faz Escuro Mas Eu Canto' leva o mergulho nas cinzas de um projeto de pa\u00eds \u00e0 Fran\u00e7a", "section": "headline", "img": "", "tag": "An\u00e1lise", "date": "2022-12-27 22:00:24.691897"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/palcos-da-posse-de-lula-terao-verde-amarelo-estrelas-e-fotos-do-petista.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Palcos da posse de Lula ter\u00e3o verde, amarelo, estrelas e fotos do novo presidente", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "1\u00ba de janeiro", "date": "2022-12-27 22:00:24.691897"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/sonia-guajajara-sera-ministra-dos-povos-indigenas-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "S\u00f4nia Guajajara ser\u00e1 ministra dos Povos Ind\u00edgenas de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Novos ministros", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/coreia-do-sul-volta-a-permitir-importacao-de-bonecas-sexuais-para-adultos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Coreia do Sul volta a permitir importa\u00e7\u00e3o de bonecas sexuais para adultos", "subheadline": "Decis\u00e3o reverte restri\u00e7\u00e3o de produtos 'prejudiciais \u00e0 moral'", "section": "headline", "img": "", "tag": "BBC News Brasil", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2022/12/com-orcamento-apertado-viagem-de-fim-de-ano-teve-planejamento-antecipado-diz-pesquisa.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Viagem de fim de ano teve planejamento antecipado, diz pesquisa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "or\u00e7amento apertado", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2022/12/lojistas-atrasam-divulgacao-de-resultados-de-natal.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lojistas atrasam divulga\u00e7\u00e3o de resultados de Natal", "subheadline": "N\u00fameros de vendas devem sair em janeiro", "section": "headline", "img": "", "tag": "com\u00e9rcio", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/ilona-szabo/2022/12/feliz-2023-parte-2.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Feliz 2023 - Parte 2", "subheadline": "Que a minha predi\u00e7\u00e3o final da coluna de outubro de 2018 esteja correta", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ilona Szab\u00f3 de Carvalho", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mariaines/2022/12/que-2023-seja-mais-leve-e-feliz.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Que 2023 seja mais leve e feliz", "subheadline": "Estaremos sempre de olho nos direitos dos consumidores", "section": "headline", "img": "", "tag": "Maria In\u00eas Dolci", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2022/12/paulo-vieira-diz-nao-se-arrepender-de-piadas-e-que-ameacas-nao-vao-impedi-lo-de-ir-a-posse-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Paulo Vieira diz n\u00e3o se arrepender de piadas e que amea\u00e7as n\u00e3o v\u00e3o impedi-lo de ir \u00e0 posse de Lula", "subheadline": "Humorista virou alvo de bolsonaristas ap\u00f3s brincadeiras no Doming\u00e3o com Huck", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00f4nica Bergamo", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/camila-queiroz-ganha-papel-em-novela-e-volta-por-cima-a-globo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Camila Queiroz ganha papel em novela e volta por cima \u00e0 Globo", "subheadline": "Um ano ap\u00f3s demiss\u00e3o, atriz est\u00e1 no elenco da pr\u00f3xima novela das 18h", "section": "headline", "img": "", "tag": "'Verdades Secretas'", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/rosana-hermann/2022/12/o-milagre-de-paulo-gustavo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "O milagre de Paulo Gustavo", "subheadline": "'Filho da M\u00e3e' prova que humorista segue entre n\u00f3s e que seus ensinamentos ainda nos tocam", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rosana Hermann", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/neymar-manifesta-apoio-a-gkay-apos-polemica-com-piada-de-fabio-porchat-tudo-passa.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Anitta defende Gkay ap\u00f3s pol\u00eamica com piada de Porchat e \u00e9 criticada", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Celebridades", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/ex-spice-girl-mel-c-cancela-show-na-polonia-nao-se-alinham-as-comunidades-que-apoio.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Mel C cancela show na Pol\u00f4nia: 'N\u00e3o se alinham \u00e0s comunidades que apoio'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ex-Spice Girl", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/cristina-padiglione/2022/12/bbb-23-bate-recorde-de-patrocinadores-e-merchans-marcas-em-foco-ja-sao-30.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "BBB 23 bate recorde de patrocinadores e merchans: j\u00e1 s\u00e3o 30 marcas em foco", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Zapping - Cristina Padiglione", "date": "2022-12-27 23:00:25.277289"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/datafolha-para-60-dos-brasileiros-2023-sera-melhor-do-que-2022.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Datafolha: Para 60% dos brasileiros, 2023 ser\u00e1 melhor do que 2022", "subheadline": "Polariza\u00e7\u00e3o influencia queda no otimismo; 77% t\u00eam orgulho de ser brasileiros, e 59% acham que \u00e9 bom viver no pa\u00eds", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Datafolha", "date": "2022-12-28 06:00:28.834502"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/primeira-governadora-de-pe-espera-ter-pontes-com-lula-e-mira-combate-a-pobreza.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Primeira governadora de PE espera ter pontes com Lula e mira combate \u00e0 pobreza", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "pernambuco", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/revogaco-de-sigilos-de-bolsonaro-demandara-decreto-e-reanalise-de-casos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Revoga\u00e7o de sigilos de Bolsonaro demandar\u00e1 decreto e rean\u00e1lise de casos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Bolsonaro", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/deixar-de-passar-faixa-para-lula-pode-ser-ultimo-ataque-de-bolsonaro-a-democracia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Deixar de passar faixa para Lula pode ser \u00faltimo ataque de Bolsonaro \u00e0 democracia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Bolsonaro", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2022/12/haddad-recebe-ministro-da-economia-argentino-em-sua-casa-e-debate-relacao-bilateral.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Haddad recebe ministro da Economia argentino em sua casa e debate rela\u00e7\u00e3o bilateral", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00f4nica Bergamo", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/camex-sai-da-fazenda-para-o-ministerio-do-desenvolvimento-e-reforca-alckmin-mascate.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Camex sai da Fazenda para o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento e refor\u00e7a Alckmin 'mascate'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/noruega-busca-ampliar-influencia-na-america-latina-com-diplomacia-e-pauta-ambiental.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Noruega busca ampliar influ\u00eancia na Am\u00e9rica Latina com pauta ambiental", "subheadline": "Pa\u00eds aprofunda soft power ao explorar tradi\u00e7\u00e3o pacifista e discurso sustent\u00e1vel", "section": "headline", "img": "", "tag": "mudan\u00e7a clim\u00e1tica", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/medo-ma-sorte-e-kanye-west-como-a-adidas-perdeu-o-brilho.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Medo, m\u00e1 sorte e Kanye West: como a Adidas perdeu o brilho", "subheadline": "Antigo chefe da Puma assume no pr\u00f3ximo m\u00eas o cargo principal da marca cujas a\u00e7\u00f5es despencaram 54% em um ano", "section": "headline", "img": "", "tag": "Financial Times", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/veja-o-calendario-do-saque-aniversario-do-fgts-em-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Veja o calend\u00e1rio do saque-anivers\u00e1rio do FGTS em 2023", "subheadline": "Aniversariantes de janeiro come\u00e7am a receber no pr\u00f3ximo dia 2", "section": "headline", "img": "", "tag": "caixa", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/turistas-de-vacinas-da-china-viajam-a-macau-para-se-imunizar-contra-a-covid.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Turistas de vacinas' da China viajam a Macau para se imunizar contra a Covid", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "China", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/carro-com-mais-de-500-multas-e-apreendido-no-centro-de-sao-paulo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Carro com mais de 500 multas \u00e9 apreendido no centro de S\u00e3o Paulo", "subheadline": "Ve\u00edculo, que n\u00e3o \u00e9 licenciado desde 2014, soma R$ 100 mil em d\u00e9bitos, segundo a PM", "section": "headline", "img": "", "tag": "tr\u00e2nsito", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/nao-sou-obrigada-a-ver-as-pessoas-me-humilharem-diz-thais-carla-apos-ser-vitima-de-gordofobia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'N\u00e3o sou obrigada a ver as pessoas me humilharem', diz Thais Carla", "subheadline": "Influenciadora e bailarina promete processar todas as pessoas que a agredirem nas redes", "section": "headline", "img": "", "tag": "gordofobia", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2022/12/como-a-fifa-silenciou-a-campanha-de-bracadeiras-lgbtqia-na-copa.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Como a Fifa silenciou a campanha de bra\u00e7adeiras LGBTQIA+ na Copa", "subheadline": "Amea\u00e7as cresceram minutos antes de a bola rolar e intimidaram as sele\u00e7\u00f5es", "section": "headline", "img": "", "tag": "The New York Times", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/astrologia/2022/12/o-que-voce-quer-em-2023-aprenda-a-tracar-metas-alcancaveis.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "O que voc\u00ea quer em 2023? Aprenda a tra\u00e7ar metas alcan\u00e7\u00e1veis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Personare", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://guia.folha.uol.com.br/restaurantes/2022/12/relembre-restaurantes-e-bares-que-fecharam-as-portas-em-sao-paulo-em-2022.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Relembre restaurantes e bares que fecharam as portas em S\u00e3o Paulo em 2022", "subheadline": "Endere\u00e7os que marcaram a cidade, como Ang\u00e9lica Grill, tiveram de encerrar suas atividades", "section": "headline", "img": "", "tag": "Restaurantes", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/conheca-a-nova-sede-da-pinacoteca-que-vai-abrigar-obras-de-grandes-dimensoes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Conhe\u00e7a a nova sede da Pinacoteca, que vai abrigar obras de grandes dimens\u00f5es", "subheadline": "Reforma mant\u00e9m os tra\u00e7os modernistas de uma antiga escola p\u00fablica", "section": "headline", "img": "", "tag": "artes pl\u00e1sticas", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/prisao-de-lula-e-tema-do-documentario-visita-presidente-no-globonews.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Pris\u00e3o de Lula \u00e9 tema do document\u00e1rio 'Visita, Presidente' no GloboNews", "subheadline": "Confira outros destaques da televis\u00e3o e dos servi\u00e7os de streaming desta quarta (28)", "section": "headline", "img": "", "tag": "Multitela", "date": "2022-12-28 06:00:28.975894"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/autocontencao.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Autoconten\u00e7\u00e3o", "subheadline": "STF limita a\u00e7\u00f5es monocr\u00e1ticas; boa medida em teoria e, espera-se, na pr\u00e1tica", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-28 06:00:30.745849"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/receita-incerta.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Receita incerta", "subheadline": "Alta arrecada\u00e7\u00e3o vem de fatores vol\u00e1teis, o que torna gastan\u00e7a mais arriscada", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-28 06:00:30.745849"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/o-custo-de-falsos-dilemas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "O custo de falsos dilemas", "subheadline": "Rigidez or\u00e7ament\u00e1ria \u00e9 forma conveniente de vedar debate sobre prioridades", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-28 06:00:30.745849"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/um-grande-passo-para-o-ensino-de-tecnologia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Um grande passo para o ensino de tecnologia", "subheadline": "Documento orienta a aprendizagem mesmo sem grandes investimentos", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-28 06:00:30.745849"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/papa-francisco-diz-que-bento-16-esta-muito-doente-e-pede-oracoes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Papa Francisco diz que Bento 16 est\u00e1 'muito doente' e pede ora\u00e7\u00f5es", "subheadline": "Ex-pont\u00edfice renunciou \u00e0 lideran\u00e7a da igreja cat\u00f3lica em 2013", "section": "headline", "img": "", "tag": "religi\u00e3o", "date": "2022-12-28 07:00:24.608170"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/reveillon-de-copacabana-tera-revista-da-pm-com-detector-de-metal-e-agentes-com-cameras.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "R\u00e9veillon de Copacabana ter\u00e1 revista da PM com detector de metal e agentes com c\u00e2meras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Rio de Janeiro", "date": "2022-12-28 07:00:24.608170"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/pedro-scooby-revela-que-filha-recem-nascida-passou-por-duas-cirurgias-momento-delicado.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Pedro Scooby revela que filha rec\u00e9m-nascida passou por duas cirurgias: 'Momento delicado'", "subheadline": "Surfista conta que a fam\u00edlia j\u00e1 sabia do problema e tranquiliza os f\u00e3s", "section": "headline", "img": "", "tag": "Celebridades", "date": "2022-12-28 07:00:24.608170"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/bichos/2022/12/o-fenomeno-que-explica-por-que-iguanas-estao-caindo-das-arvores-no-sul-da-florida.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "O fen\u00f4meno que explica por que iguanas est\u00e3o caindo das \u00e1rvores no sul da Fl\u00f3rida", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "BBC News Brasil", "date": "2022-12-28 07:00:24.608170"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/lexa-anuncia-reconciliacao-com-mc-guime-bora-ter-um-bebe.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lexa anuncia reconcilia\u00e7\u00e3o com MC Guim\u00ea: 'Bora ter um beb\u00ea'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "casamento", "date": "2022-12-28 07:00:24.608170"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/governo-bolsonaro-autoriza-uso-da-forca-nacional-na-posse-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Governo Bolsonaro autoriza uso da For\u00e7a Nacional na posse de Lula", "subheadline": "Portaria publicada no DO diz que agentes de seguran\u00e7a atuar\u00e3o em conjunto com a Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-28 09:00:24.806401"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/miriangoldenberg/2022/12/apesar-de-voce-amanha-ha-de-ser-outro-dia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Apesar de voc\u00ea, velhofobia, amanh\u00e3 h\u00e1 de ser outro dia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mirian Goldenberg", "date": "2022-12-28 09:00:24.806401"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/assassinato-de-daniella-perez-completa-30-anos-relembre-o-caso-que-chocou-o-pais.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Assassinato de Daniella Perez completa 30 anos; relembre o caso que chocou o pa\u00eds", "subheadline": "Aos 22 anos e no auge da carreira, filha de Gloria Perez foi morta por par de novela", "section": "headline", "img": "", "tag": "Celebridades", "date": "2022-12-28 09:00:24.806401"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/bolsonaro-nomeia-comandante-do-exercito-escolhido-por-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Bolsonaro nomeia comandante do Ex\u00e9rcito escolhido por Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "transi\u00e7\u00e3o de governo", "date": "2022-12-28 10:00:24.878898"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/romulo-saraiva/2022/12/juizes-criam-dificuldade-em-reconhecer-a-revisao-da-vida-toda.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ju\u00edzes criam dificuldade em reconhecer a revis\u00e3o da vida toda no INSS", "subheadline": "Mesmo com pouca chance de reverter a decis\u00e3o, ju\u00edzes alegam que processo n\u00e3o terminou", "section": "headline", "img": "", "tag": "R\u00f4mulo Saraiva", "date": "2022-12-28 10:00:24.878898"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/mega-da-virada-2022-veja-como-apostar-numeros-mais-sorteados-e-curiosidades.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Mega da Virada 2022: veja como apostar, n\u00fameros mais sorteados e curiosidades", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "R$ 500 milh\u00f5es", "date": "2022-12-28 10:00:24.878898"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/nelsondesa/2022/12/argentino-clarin-ve-brasil-sob-tensao-por-ameaca-terrorista.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Argentino Clar\u00edn v\u00ea 'Brasil sob tens\u00e3o por amea\u00e7a terrorista'", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "novo governo", "date": "2022-12-28 11:00:25.749409"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2022/12/ana-estela-esposa-de-haddad-deve-chefiar-nova-secretaria-no-sus-veja-cotados-para-a-saude.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ana Estela Haddad deve chefiar secretaria no SUS; veja cotados para a Sa\u00fade", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "governo lula", "date": "2022-12-28 11:00:25.907575"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/prefeitura-de-sao-paulo-anuncia-reajuste-de-55-no-iptu-para-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo anuncia reajuste de 5,5% no IPTU para 2023", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "seu bolso", "date": "2022-12-28 11:00:25.907575"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2022/12/andorinhas-azuis-intrigam-cientistas-ao-fazerem-pequena-ilha-da-amazonia-de-casa.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Andorinhas-azuis intrigam cientistas ao fazerem pequena ilha da Amaz\u00f4nia de casa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ambiente", "date": "2022-12-28 11:00:25.907575"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/ciencia-fundamental/2022/12/o-primeiro-aniversario-do-james-webb.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "O primeiro anivers\u00e1rio do telesc\u00f3pio espacial James Webb, o maior da hist\u00f3ria", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ci\u00eancia Fundamental", "date": "2022-12-28 11:00:25.907575"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/deirdre-nansen-mccloskey/2022/12/criancas-e-adolescentes-trans-na-vida-real.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Crian\u00e7as e adolescentes trans na vida real", "subheadline": "Eu sou uma mulher trans. Fiz a transi\u00e7\u00e3o em 1995; leia o relato da renomada economista", "section": "headline", "img": "", "tag": "Deirdre Nansen McCloskey", "date": "2022-12-28 11:00:25.907575"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrio/2022/12/buscar-dialogo-deve-ser-prioridade-com-familiares-toxicos-mas-se-afastar-e-alternativa.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Buscar di\u00e1logo deve ser prioridade com familiares t\u00f3xicos, mas se afastar \u00e9 alternativa", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Fam\u00edlia", "date": "2022-12-28 11:00:25.907575"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/brasil-abre-135495-empregos-formais-em-novembro-abaixo-do-esperado.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Brasil abre 135.495 empregos formais em novembro, abaixo do esperado", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "mercado de trabalho", "date": "2022-12-28 11:00:25.907575"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/turismo/2022/12/ilhas-malvinas-oferecem-imersao-unica-na-vida-selvagem.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ilhas Malvinas oferecem imers\u00e3o \u00fanica na vida selvagem", "subheadline": "Viagem pode, por\u00e9m, ter custo alto e isolamento provocado por disputa sobre soberania", "section": "headline", "img": "", "tag": "natureza", "date": "2022-12-28 11:00:25.907575"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/tribunal-paquistanes-liberta-estuprador-apos-ele-aceitar-se-casar-com-a-vitima.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Tribunal paquistan\u00eas liberta estuprador ap\u00f3s ele aceitar se casar com a v\u00edtima", "subheadline": "Dawlat Khan, 25, havia sido condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por estuprar mulher com defici\u00eancia", "section": "headline", "img": "", "tag": "machismo", "date": "2022-12-28 11:00:25.907575"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/jose-manuel-diogo/2022/12/niilismo-de-musk-no-twitter-lembra-por-que-defesa-da-democracia-deve-estar-na-agenda.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Niilismo de Musk no Twitter lembra por que defesa da democracia deve estar na agenda", "subheadline": "Magnata representa, ainda que sem dolo, a maior amea\u00e7a ao sistema democr\u00e1tico", "section": "headline", "img": "", "tag": "Jos\u00e9 Manuel Diogo", "date": "2022-12-28 11:00:25.907575"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/zema-assume-2o-mandato-com-desafio-de-destravar-obras-e-ampliar-apoio-na-assembleia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Zema assume 2\u00ba mandato com desafio de destravar obras e ampliar apoio na Assembleia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "transi\u00e7\u00e3o de governo", "date": "2022-12-28 12:00:24.827533"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/veja-as-novidades-previstas-para-o-pix-em-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Pix em 2023 deve ter pagamentos recorrentes; veja outras novidades", "subheadline": "Melhorias na seguran\u00e7a e testes pilotos do real digital tamb\u00e9m est\u00e3o nos planos do BC", "section": "headline", "img": "", "tag": "seu bolso", "date": "2022-12-28 12:00:24.827533"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/stf-estende-prazo-para-sp-compensar-perdas-com-reducao-de-icms.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "STF estende prazo para SP compensar perdas com redu\u00e7\u00e3o de ICMS", "subheadline": "Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes deve resultar em refor\u00e7o de R$ 4 bi no caixa", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel", "date": "2022-12-28 12:00:24.827533"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/neto-de-bob-marley-e-encontrado-morto-em-carro-aos-31-anos-diz-site.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Neto de Bob Marley \u00e9 encontrado morto em carro aos 31 anos, diz site", "subheadline": "Cantor Jo Mersa Marley teve a morte confirmada por seus representantes", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ilustrada", "date": "2022-12-28 12:00:24.827533"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/governo-lula-enfraquece-base-no-senado-com-escalacao-de-ministros.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Governo Lula enfraquece base no Senado com escala\u00e7\u00e3o de ministros", "subheadline": "Equipe do petista busca alian\u00e7as na Casa com apoio de Uni\u00e3o Brasil, MDB e PSD", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-28 13:00:24.138886"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/lula-deve-ter-apoio-no-congresso-para-reforma-tributaria-mas-resistencia-em-mudanca-trabalhista.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula deve ter apoio na reforma tribut\u00e1ria, mas resist\u00eancia na trabalhista", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-28 13:00:24.138886"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/futura-ministra-da-ciencia-busca-retomar-dialogo-com-reitores-federais.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Futura ministra da Ci\u00eancia busca retomar di\u00e1logo com reitores", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-28 13:00:24.138886"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/brasil-tem-2078-milhoes-de-habitantes-indica-previa-do-censo-do-ibge.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Brasil tem 207,8 milh\u00f5es de habitantes, indica pr\u00e9via do Censo do IBGE", "subheadline": "Estimativa \u00e9 menor do que os 213,3 milh\u00f5es estimados em 2021", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cotidiano", "date": "2022-12-28 13:00:24.286397"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/china-retomara-emissao-de-vistos-para-turismo-a-cidadaos-do-pais-e-estrangeiros.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "China retomar\u00e1 emiss\u00e3o de vistos para turismo a cidad\u00e3os do pa\u00eds e estrangeiros", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "China", "date": "2022-12-28 13:00:24.286397"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/dolar-abre-em-queda-apos-dois-pregoes-de-alta.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Bolsa sobe ap\u00f3s pedido de Haddad de n\u00e3o prorrogar desonera\u00e7\u00e3o de combust\u00edveis", "subheadline": "Temor era que, se medida fosse estendida, situa\u00e7\u00e3o das contas p\u00fablicas pioraria", "section": "headline", "img": "", "tag": "Folhainvest", "date": "2022-12-28 13:00:24.286397"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/pode-dirigir-de-chinelos-veja-o-que-pode-resultar-em-multa-nas-estradas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Confira dicas pr\u00e1ticas para viajar bem e em seguran\u00e7a", "subheadline": "E regras para transporte de crian\u00e7as", "section": "headline", "img": "", "tag": "Folha Ver\u00e3o", "date": "2022-12-28 13:00:24.286397"}, {"url": "https://guia.folha.uol.com.br/restaurantes/2022/12/horto-florestal-lanca-cafe-da-manha-disputado-em-casarao-conheca-mais-10-bufes-em-sp.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Horto Florestal lan\u00e7a caf\u00e9 da manh\u00e3 disputado em casar\u00e3o; conhe\u00e7a mais 10 buf\u00eas em SP", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Restaurantes", "date": "2022-12-28 13:00:24.286397"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/sergio-rodrigues/2022/12/feliz-2023-e-simples-constatacao.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Feliz 2023 \u00e9 simples constata\u00e7\u00e3o", "subheadline": "Voto de ano novo \u00e9 uma esp\u00e9cie de Mega-Sena acumulada desde 2019", "section": "headline", "img": "", "tag": "S\u00e9rgio Rodrigues", "date": "2022-12-28 13:00:24.286397"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/noite-em-2022-teve-volta-dos-inferninhos-e-massificacao-das-baladas-eletronicas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Noite em 2022 teve volta dos inferninhos e massifica\u00e7\u00e3o das baladas eletr\u00f4nicas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "vida noturna", "date": "2022-12-28 13:00:24.286397"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/gkay-desativa-conta-no-twitter-apos-usuarios-resgatarem-publicacoes-polemicas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Gkay desativa conta no Twitter ap\u00f3s usu\u00e1rios resgatarem publica\u00e7\u00f5es pol\u00eamicas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "rede social", "date": "2022-12-28 13:00:24.286397"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/elena-landau-descarta-participar-de-equipe-de-tebet-no-planejamento.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Elena Landau descarta participar de equipe de Tebet no Planejamento", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-28 14:00:24.646821"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/moraes-suspende-porte-de-arma-no-df-a-pedido-da-equipe-de-lula-para-a-posse.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Moraes suspende porte de arma no DF a pedido da equipe de Lula para a posse", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "1\u00ba de janeiro", "date": "2022-12-28 14:00:24.803905"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/funcionario-de-padaria-e-morto-a-pauladas-apos-discussao-por-sanduiche-em-sp.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Funcion\u00e1rio de padaria \u00e9 morto a pauladas ap\u00f3s discuss\u00e3o por sandu\u00edche em SP", "subheadline": "Suspeito \u00e9 um cliente que reclamou do lanche e se entregou em Tabo\u00e3o da Serra", "section": "headline", "img": "", "tag": "viol\u00eancia", "date": "2022-12-28 14:00:24.803905"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/papo-de-responsa/2022/12/educacao-inclusiva-se-faz-sobretudo-para-pessoas-sem-deficiencia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Educa\u00e7\u00e3o inclusiva se faz, sobretudo, para pessoas sem defici\u00eancia", "subheadline": "Com novo governo, teremos a oportunidade de ativar discuss\u00f5es propositivas", "section": "headline", "img": "", "tag": "Papo de Responsa", "date": "2022-12-28 14:00:24.803905"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/copel-renova-concessao-da-compagas-e-abre-caminho-para-venda-da-distribuidora-de-gas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Copel renova concess\u00e3o da Compagas e abre caminho para venda da distribuidora de g\u00e1s", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "empresas", "date": "2022-12-28 14:00:24.803905"}, {"url": "https://guia.folha.uol.com.br/bares-e-noite/2022/12/ano-novo-ficou-em-sp-veja-festas-de-reveillon-na-cidade-que-ainda-tem-ingressos-a-venda.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ano-Novo: Ficou em SP? Veja festas na cidade que ainda t\u00eam ingressos \u00e0 venda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "guia folha", "date": "2022-12-28 14:00:24.803905"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/tom-farias/2022/12/quem-foi-joao-candido-que-ha-112-anos-liderou-a-revolta-da-chibata.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Quem foi Jo\u00e3o C\u00e2ndido, que h\u00e1 112 anos liderou a Revolta da Chibata", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tom Farias", "date": "2022-12-28 14:00:24.803905"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/colunistas/tonygoes/2022/12/gkay-revela-vocacao-para-subcelebridade-ao-reagir-com-lagrimas-a-piada-de-fabio-porchat.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Gkay revela voca\u00e7\u00e3o para subcelebridade ao reagir com l\u00e1grimas a piada de Fabio Porchat", "subheadline": "Se n\u00e3o souber rir de si mesma, comediante jamais ser\u00e1 do time dos grandes", "section": "headline", "img": "", "tag": "Tony Goes", "date": "2022-12-28 15:00:25.272216"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/luana-piovani-detona-scooby-no-dia-do-nascimento-da-filha-dele-nao-me-respeita.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Luana Piovani detona Scooby no dia do nascimento da filha dele: 'N\u00e3o me respeita'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "ex-mulher", "date": "2022-12-28 15:00:25.272216"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/voceviu/2022/12/as-partes-do-corpo-que-nao-fazem-sentido.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Conhe\u00e7a as partes do corpo humano que n\u00e3o fazem nenhum sentido", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "voc\u00ea viu?", "date": "2022-12-28 15:00:25.272216"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/musica-em-letras/2022/12/paulo-cesar-pinheiro-letra-e-alma-sera-exibido-na-ultima-noite-do-ano.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Paulo C\u00e9sar Pinheiro-Letra e Alma' ser\u00e1 exibido na \u00faltima noite do ano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00fasica em Letras", "date": "2022-12-28 15:00:25.272216"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/pf-conclui-apuracao-e-imputa-crimes-a-bolsonaro-por-fake-news-em-caso-de-vacina.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Bolsonaro atentou contra a paz e incitou ao crime, conclui PF sobre fake news da vacina", "subheadline": "Pol\u00edcia diz que presidente disseminou not\u00edcia falsa ao relacionar\u00a0a vacina contra a Covid-19 ao risco de se contrair Aids", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Governo Bolsonaro", "date": "2022-12-28 16:00:25.215939"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/crises-na-era-tucana-moldaram-seguranca-em-sp-que-teve-queda-de-homicidios-e-avanco-do-pcc.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Crises na era tucana moldaram seguran\u00e7a em SP, com queda de homic\u00eddios e avan\u00e7o do PCC", "subheadline": "Guerra com fac\u00e7\u00e3o levou policiais e civis \u00e0 morte ao longo das gest\u00f5es do PSDB", "section": "headline", "img": "", "tag": "PSDB fora do ninho", "date": "2022-12-28 16:00:25.363367"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/grupo-juridico-estuda-acao-contra-viagem-de-bolsonaro-para-os-eua.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Grupo jur\u00eddico estuda a\u00e7\u00e3o contra viagem de Bolsonaro para os EUA", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Bolsonaro", "date": "2022-12-28 17:00:25.529109"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painelsa/2022/12/com-perfil-bloqueado-luciano-hang-usa-rede-social-da-havan-para-dizer-que-vai-ter-motivacao-em-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Com perfil bloqueado pelo STF, Luciano Hang usa rede da Havan para dizer que vai continuar na ativa", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Bolsonaro", "date": "2022-12-28 17:00:25.529109"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/quiz-2022-teste-sua-memoria-sobre-os-acontecimentos-do-ano.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Teste sua mem\u00f3ria sobre os acontecimentos do ano", "subheadline": "Da Guerra da Ucr\u00e2nia ao tapa no Oscar e \u00e0 Copa, relembre os principais fatos de 2022", "section": "headline", "img": "", "tag": "lembra de tudo?", "date": "2022-12-28 17:00:25.686944"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/moraes-suspende-trechos-da-lei-de-improbidade-e-endurece-punicao-a-agentes-publicos-e-partidos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Moraes suspende trechos da lei de improbidade e endurece puni\u00e7\u00e3o a agentes e partidos", "subheadline": "Medida tem car\u00e1ter liminar e ainda ser\u00e1 referendada pelo plen\u00e1rio", "section": "headline", "img": "", "tag": "STF", "date": "2022-12-28 17:00:25.686944"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/momentos-de-tristeza-e-desespero-diz-filha-de-pele-apos-mais-uma-visita-ao-ex-jogador.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Momentos de tristeza e desespero', diz filha de Pel\u00e9 ap\u00f3s mais uma visita ao ex-jogador", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "internado no Einstein", "date": "2022-12-28 17:00:25.686944"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2022/12/a-misteriosa-caverna-britanica-com-desenhos-que-intrigam-historiadores-ha-3-seculos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "A misteriosa caverna brit\u00e2nica com desenhos que intrigam historiadores h\u00e1 3 s\u00e9culos", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "BBC News Brasil", "date": "2022-12-28 17:00:25.686944"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/novo-governo-de-israel-liderado-por-netanyahu-acirra-disputa-de-judeus-contra-judeus.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Novo governo de Israel liderado por Netanyahu acirra disputa de judeus contra judeus", "subheadline": "Progressistas, seculares, feministas e LGBTQIA+ s\u00e3o vistos como inimigos", "section": "headline", "img": "", "tag": "DANIEL DOUEK", "date": "2022-12-28 18:00:24.544037"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/drauziovarella/2022/12/juro-que-em-2023-ano-dos-meus-80-anos-largarei-velhos-costumes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Juro que em 2023, ano dos meus 80 anos, largarei velhos costumes", "subheadline": "A vida \u00e9 um palco em que o cen\u00e1rio muda a toda hora e os personagens se retiram um a um, condenando desatentos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Drauzio Varella", "date": "2022-12-28 18:00:24.544037"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/dennis-carvalho-e-internado-em-estado-grave-no-rio-de-janeiro.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Dennis Carvalho \u00e9 internado em estado grave no Rio de Janeiro", "subheadline": "Carreira do artista conta com trabalhos como a dire\u00e7\u00e3o da novela 'Vale Tudo'", "section": "headline", "img": "", "tag": "Televis\u00e3o", "date": "2022-12-28 18:00:24.544037"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/carla-zambelli-entrega-arma-a-policia-federal-apos-decisao-do-stf.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Carla Zambelli entrega arma \u00e0 Pol\u00edcia Federal ap\u00f3s decis\u00e3o do STF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-28 19:00:24.574116"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/apesar-de-pedido-de-janja-tiros-de-canhao-devem-ser-mantidos-na-posse-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Apesar de pedido de Janja, tiros de canh\u00e3o devem ser mantidos na posse de Lula", "subheadline": "Futura primeira-dama queri substituir pr\u00e1tica a pedido de autistas", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel", "date": "2022-12-28 19:00:24.574116"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2022/12/entenda-o-que-a-onda-de-frio-nos-eua-tem-a-ver-com-as-mudancas-climaticas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "O que a onda de frio nos EUA tem a ver com as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas", "subheadline": "Para especialistas, intensidade de eventos extremos, como nevasca e ciclone bomba, \u00e9 efeito direto do aquecimento global", "section": "headline", "img": "", "tag": "Ambiente", "date": "2022-12-28 19:00:24.574116"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/lider-da-oposicao-na-bolivia-e-preso-e-apoiadores-bloqueiam-aeroporto.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "L\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o na Bol\u00edvia \u00e9 preso, e apoiadores bloqueiam aeroporto", "subheadline": "Autoridades n\u00e3o informaram o motivo da pris\u00e3o do governador de Santa Cruz", "section": "headline", "img": "", "tag": "Am\u00e9rica Latina", "date": "2022-12-28 19:00:24.574116"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/promotoria-de-nova-york-anuncia-abertura-de-investigacao-contra-george-santos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Promotoria de Nova York abre investiga\u00e7\u00e3o contra George Santos", "subheadline": "Deputado eleito mentiu sobre forma\u00e7\u00e3o educacional e hist\u00f3rico profissional", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mundo", "date": "2022-12-28 20:00:25.305414"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/lula-reacomoda-petista-na-esplanada-para-oferecer-comunicacoes-a-partido-de-centro.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula reserva Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es para partidos de centro", "subheadline": "Presidente eleito reacomodou petista na Esplana e deve indicar nome do PSD ou Uni\u00e3o Brasil", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pol\u00edtica", "date": "2022-12-28 21:00:24.334100"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/dino-e-mucio-expoem-divergencias-em-equipe-de-lula-para-lidar-com-acampamentos-antidemocraticos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Dino e M\u00facio exp\u00f5em diverg\u00eancias em equipe de Lula para lidar com acampamentos antidemocr\u00e1ticos", "subheadline": "Indicados para comandar Justi\u00e7a e Defesa adotam discursos diferentes sobre manifesta\u00e7\u00f5es no QG do Ex\u00e9rcito", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2022-12-29 06:00:24.431717"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/datafolha-32-se-veem-como-petistas-e-25-como-bolsonaristas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Datafolha: 32% se veem como petistas, e 25%, como bolsonaristas", "subheadline": "Um quinto dos brasileiros se posiciona de forma equidistante dos dois polos pol\u00edticos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Elei\u00e7\u00f5es 2022", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrissima/2022/12/lula-3-dependera-mais-que-nunca-de-insercao-internacional-e-elevacao-da-renda.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula 3 depender\u00e1 mais que nunca de inser\u00e7\u00e3o internacional e eleva\u00e7\u00e3o da renda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Bruno P. W. Reis", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2022/12/familia-de-lula-e-orientada-a-nao-circular-em-brasilia-por-razoes-de-seguranca.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Fam\u00edlia de Lula \u00e9 orientada a n\u00e3o circular em Bras\u00edlia por raz\u00f5es de seguran\u00e7a", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "M\u00f4nica Bergamo", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/gestao-doriarodrigo-patina-em-obras-mas-deixa-vitrines-a-tarcisio-e-legado-da-vacina.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Gest\u00e3o Doria/Rodrigo patina em obras, mas deixa vitrines a Tarc\u00edsio e legado da vacina", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "governo de sp", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/transporte-publico-de-sp-nao-tera-aumento-no-inicio-de-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Transporte p\u00fablico de S\u00e3o Paulo n\u00e3o ter\u00e1 aumento no in\u00edcio de 2023", "subheadline": "Munic\u00edpio e estado v\u00e3o manter congeladas tarifas de \u00f4nibus, metr\u00f4 e trens", "section": "headline", "img": "", "tag": "transporte p\u00fablico", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/bolsonaro-promove-alfabetizacao-politica-as-avessas-com-mentiras-e-distorcoes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Bolsonaro promove alfabetiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica \u00e0s avessas, com mentiras e distor\u00e7\u00f5es", "subheadline": "Apoiadores dizem que presidente contribuiu para aprendizado sobre Poderes", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Bolsonaro", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/12/ex-mec-mercadante-pretende-manter-agenda-com-universidades-no-bndes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ex-MEC, Mercadante pretende manter agenda com universidades no BNDES", "subheadline": "Futuro presidente do banco acertou di\u00e1logo sobre parques tecnol\u00f3gicos e inova\u00e7\u00e3o", "section": "headline", "img": "", "tag": "Painel", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/joe-biden-confunde-criticos-ao-encerrar-ano-dificil-em-momento-positivo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Joe Biden confunde cr\u00edticos ao encerrar ano dif\u00edcil em momento positivo", "subheadline": "Economia, agenda legislativa e assuntos globais impulsionam disputa pela reelei\u00e7\u00e3o", "section": "headline", "img": "", "tag": "Financial Times", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/lula-enfrentara-dificuldades-para-repetir-politica-externa-dos-mandatos-anteriores.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula enfrentar\u00e1 dificuldades para repetir pol\u00edtica externa dos mandatos anteriores", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Diplomacia Brasileira", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/teles-querem-financiamento-do-bndes-para-alavancar-5g-nas-empresas.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Teles querem financiamento do BNDES para alavancar 5G nas empresas", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "internet", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2022/12/esporte-em-2023-tem-copa-feminina-e-jovens-em-ascensao-veja-calendario.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Esporte em 2023 tem Copa feminina e jovens em ascens\u00e3o; veja", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "calend\u00e1rio", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2022/12/saude-tera-desafio-de-reduzir-filas-de-cirurgias-e-exames-e-reverter-queda-na-vacinacao.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Sa\u00fade ter\u00e1 desafio de reduzir filas de cirurgias e exames e reverter queda na vacina\u00e7\u00e3o", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "coronav\u00edrus", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/tec/2022/12/pc-gamer-tem-revival-apos-alta-de-precos-e-escassez-na-pandemia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "PC gamer tem revival ap\u00f3s alta de pre\u00e7os e escassez na pandemia", "subheadline": "Per\u00edodo de alta demanda e baixa oferta fez componentes custarem o triplo do que custam hoje", "section": "headline", "img": "", "tag": "Games", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/gasolina-pode-subir-ate-14-com-retomada-de-impostos-federais-e-icms-maior.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Gasolina pode subir at\u00e9 14% com retomada de impostos federais e ICMS maior", "subheadline": "Pre\u00e7o para c\u00e1lculo do imposto estadual ser\u00e1 descongelado", "section": "headline", "img": "", "tag": "combust\u00edveis", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/solange-srour/2022/12/prever-inflacao-nem-sempre-e-dificil.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Prever infla\u00e7\u00e3o nem sempre \u00e9 dif\u00edcil", "subheadline": "\u00c9 sempre v\u00e1lido revisitar os erros de previs\u00e3o econ\u00f4mica e tentar evitar sua repeti\u00e7\u00e3o", "section": "headline", "img": "", "tag": "Solange Srour", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/tarifa-zero-no-transporte-publico-carece-de-estudo-sobre-quem-paga-a-conta.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Tarifa zero no transporte p\u00fablico carece de estudo sobre quem paga a conta", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mobilidade", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://guia.folha.uol.com.br/cinema/2022/12/terrifier-2-terror-intenso-e-sangrento-estreia-em-cinemas-de-sp-na-ultima-semana-do-ano.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Terrifier 2', terror intenso e sangrento, estreia em cinemas de SP na \u00faltima semana do ano", "subheadline": "Filme da saga 'Crep\u00fasculo' tamb\u00e9m volta \u00e0s telonas e \u00e9 acompanhado de outros quatro lan\u00e7amentos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cinema", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/12/incendio-em-cassino-no-camboja-deixa-ao-menos-7-mortos-e-53-feridos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Inc\u00eandio em cassino no Camboja deixa ao menos 7 mortos e 53 feridos", "subheadline": "Complexo fica pr\u00f3ximo \u00e0 Tail\u00e2ndia, pa\u00eds de origem de maioria dos frequentadores", "section": "headline", "img": "", "tag": "\u00e1sia", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2022/12/litoral-de-sp-volta-a-festejar-reveillon-com-publico-e-shows-gratis.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Litoral de SP volta a festejar R\u00e9veillon com p\u00fablico e shows gr\u00e1tis", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "r\u00e9veillon", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/homem-formiga-tera-vilao-como-thanos-diz-paul-rudd-que-quer-musical-na-marvel.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Homem-Formiga' ter\u00e1 vil\u00e3o como Thanos, diz Paul Rudd, que quer m\u00fasical na Marvel", "subheadline": "Ator americano veio ao Brasil acompanhado de Evangeline Lilly, a Vespa, para divulgar seu novo filme 'Quantumania'", "section": "headline", "img": "", "tag": "quadrinhos", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/maeve-jinkings-brilha-em-carvao-filme-brasileiro-que-chega-ao-streaming.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Maeve Jinkings brilha em 'Carv\u00e3o', filme brasileiro que chega ao streaming", "subheadline": "Confira outros destaques da televis\u00e3o e dos servi\u00e7os de streaming desta quinta-feira (29)", "section": "headline", "img": "", "tag": "Multitela", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2022/12/avatar-o-caminho-da-agua-arrecada-us-1-bilhao-em-bilheteria-depois-de-14-dias.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Avatar: O Caminho da \u00c1gua' arrecada US$ 1 bilh\u00e3o em bilheteria depois de 14 dias", "subheadline": "Segundo cap\u00edtulo da franquia \u00e9 o filme mais r\u00e1pido a atingir marca desde 2021", "section": "headline", "img": "", "tag": "Filmes", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/tom-brady-faz-comemoracao-de-natal-tardia-com-os-filhos-apos-viagem-de-gisele.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Tom Brady faz comemora\u00e7\u00e3o de Natal tardia com os filhos ap\u00f3s viagem de Gisele", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "celebridades", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/whoopi-goldberg-pede-desculpas-por-novas-falas-antissemitas-sobre-o-holocausto.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Whoopi Goldberg pede desculpas por novas falas antissemitas sobre o Holocausto", "subheadline": "Atriz declarou que a persegui\u00e7\u00e3o aos judeus 'n\u00e3o se tratava de ra\u00e7a'", "section": "headline", "img": "", "tag": "pol\u00eamica", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/pedro-scooby-atualiza-estado-de-saude-de-filha-aurora-melhorou-muito.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Pedro Scooby atualiza estado de sa\u00fade de filha: 'Aurora melhorou muito'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "rec\u00e9m-nascida", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2022/12/elon-musk-diz-que-nao-se-identifica-como-homem-cis.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Elon Musk diz que n\u00e3o se identifica como homem cisg\u00eanero", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Twitter", "date": "2022-12-29 06:00:24.579317"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/o-apagao-de-xi.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "O apag\u00e3o de Xi", "subheadline": "Pressionada pelas ruas e pela economia, China abandona Covid zero sem plano B", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-29 06:00:26.320693"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/nota-baixa.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Nota baixa", "subheadline": "Em 28 anos de PSDB, gest\u00e3o do ensino paulista n\u00e3o fez jus aos recursos do estado", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-29 06:00:26.320693"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/o-futuro-da-justica.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "O futuro da justi\u00e7a", "subheadline": "O amanh\u00e3 entremeia sinais de esperan\u00e7a e sintomas de elevada preocupa\u00e7\u00e3o", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-29 06:00:26.320693"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2022/12/lula-e-a-educacao-politica.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula e a educa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "subheadline": "Nosso povo ainda n\u00e3o se deu conta de que \u00e9 o ator pol\u00edtico principal", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-29 06:00:26.320693"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2022/12/passagem-da-faixa-presidencial-divide-leitores.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Passagem da faixa presidencial divide leitores", "subheadline": "", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2022-12-29 06:00:26.320693"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2022/12/pf-prende-bolsonaristas-suspeitos-de-atuar-em-noite-de-vandalismo-em-brasilia.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "PF prende bolsonaristas suspeitos de atuar em noite de vandalismo em Bras\u00edlia", "subheadline": "Pris\u00f5es ocorrem no Rio de Janeiro e em Bras\u00edlia e foram ordenadas pelo ministro Alexandre de Moraes, do STF", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "transi\u00e7\u00e3o de governo", "date": "2022-12-29 07:00:23.867950"}]}