{"site": "Folha de S.Paulo", "last_update": "2023-01-02 09:00:26.636345", "registers": [{"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/01/lula-enaltece-democracia-revoga-atos-de-bolsonaro-e-oscila-entre-uniao-e-polarizacao.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula enaltece democracia, revoga atos de Bolsonaro e oscila entre uni\u00e3o e polariza\u00e7\u00e3o", "subheadline": "Petista recebe faixa sem presen\u00e7a de antecessor, critica heran\u00e7a, endurece pol\u00edtica de armas e determina an\u00e1lise de sigilos", "section": "main_headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-02 05:00:24.172998"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2023/01/lula-reestabelece-fundo-amazonia-e-revoga-decreto-pro-garimpo-de-bolsonaro.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula reestabelece Fundo Amaz\u00f4nia e revoga decreto pr\u00f3-garimpo de Bolsonaro", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-02 05:00:24.172998"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/01/lula-manda-tirar-estatais-de-programa-de-privatizacao-e-mantem-piso-de-r-600-do-auxilio-brasil.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula manda tirar estatais de programa de privatiza\u00e7\u00e3o e mant\u00e9m piso de R$ 600 do Aux\u00edlio Brasil", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-02 05:00:24.172998"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2023/01/governo-lula-suspende-uso-de-arma-de-uso-restrito-para-cacs.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Governo suspende uso de arma de uso restrito para CACs", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-02 05:00:24.172998"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2023/01/lula-edita-decreto-para-revogar-medida-de-bolsonaro-e-promover-educacao-inclusiva.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Petista revoga medida de Bolsonaro e promove educa\u00e7\u00e3o inclusiva", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-02 05:00:24.172998"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/01/secretaria-vai-propor-politicas-para-financiamento-de-jornalismo-e-exigencias-de-conteudo-nacional-em-streaming.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Secretaria vai propor financiamento de jornalismo e exig\u00eancias de conte\u00fado nacional em streaming", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-02 05:00:24.172998"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/01/lula-revoga-atos-de-bolsonaro-e-pede-reavaliacao-de-sigilos-em-30-dias.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula revoga atos de Bolsonaro e pede reavalia\u00e7\u00e3o de sigilos em 30 dias", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-02 05:00:24.172998"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2023/01/corpo-de-pele-e-levado-para-o-velorio-na-vila-belmiro.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Cortejo com corpo de Pel\u00e9 deixa S\u00e3o Paulo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Vila Belmiro", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "adeus ao rei", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/01/estado-interventor-e-principal-ressalva-de-economistas-a-discurso-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Estado interventor \u00e9 principal ressalva de economistas a discurso de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "economia", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/01/equipe-de-lula-quer-suspender-emprestimo-consignado-do-auxilio-brasil-e-do-bpc.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Equipe de Lula quer suspender empr\u00e9stimo consignado do Aux\u00edlio Brasil e do BPC", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "bolso", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2023/01/do-blazer-de-janja-ao-vestido-de-lu-alckmin-veja-fotos-dos-looks-usados-na-posse-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Do blazer de Janja ao vestido de Lu Alckmin, veja fotos dos looks da posse de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "moda", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2023/01/janja-ignora-tradicao-do-vestido-na-posse-e-se-aproxima-mais-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Janja ignora tradi\u00e7\u00e3o do vestido na posse e se aproxima mais de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "An\u00e1lise", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/01/janja-coordena-passagem-de-faixa-anima-a-militancia-e-evita-vermelho.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Janja coordena passagem de faixa, anima a milit\u00e2ncia e evita vermelho", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Primeira-dama", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2023/01/margareth-menezes-agita-posse-de-lula-e-canta-farao-em-show-de-baianasystem.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Margareth Menezes agita posse de Lula e canta 'Fara\u00f3' em show de BaianaSystem", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "cultura", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/01/lewandowski-preve-relacao-melhor-entre-stf-e-governo-sob-lula-e-nao-descarta-antecipar-aposentadoria.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lewandowski prev\u00ea rela\u00e7\u00e3o melhor entre STF e governo sob Lula", "subheadline": "Ministro do Supremo tamb\u00e9m afirma que n\u00e3o descarta antecipar aposentadoria", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2023/01/apos-2-anos-orfaos-da-crise-de-oxigenio-em-manaus-ainda-buscam-reparacao.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Ap\u00f3s 2 anos, \u00f3rf\u00e3os da crise de oxig\u00eanio em Manaus ainda buscam repara\u00e7\u00e3o", "subheadline": "Gest\u00e3o Bolsonaro termina sem indenizar fam\u00edlias de pacientes de Covid mortos", "section": "headline", "img": "", "tag": "Coronav\u00edrus", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2023/01/tarcisio-de-freitas-funde-secretaria-do-meio-ambiente-para-acelerar-obras.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Tarc\u00edsio de Freitas funde secretaria do Meio Ambiente para acelerar obras", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Governo Tarc\u00edsio", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2023/01/belo-monte-se-opoe-a-belo-sun-que-quer-explorar-60-toneladas-de-ouro-na-volta-grande-do-xingu.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Belo Monte se op\u00f5e a Belo Sun, que quer explorar 60 toneladas de ouro na Volta Grande do Xingu", "subheadline": "Discuss\u00e3o sobre projeto miner\u00e1rio dever\u00e1 ser feita pelo governo Lula; empresa respons\u00e1vel por hidrel\u00e9trica j\u00e1 pediu reavalia\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a", "section": "headline", "img": "", "tag": "Planeta em Transe", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2023/01/mulher-morre-ao-ser-atingida-por-rojao-de-queima-de-fogos-em-praia-grande-sp.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Mulher morre ao ser atingida por roj\u00e3o de queima de fogos em Praia Grande (SP)", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "r\u00e9veillon", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2023/01/cracolandia-vira-2023-com-pancadao-e-incomoda-moradores-do-centro-de-sp.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Cracol\u00e2ndia vira 2023 com pancad\u00e3o e incomoda moradores do centro de SP", "subheadline": "Vizinhos relatam carros com caixas de som perto da aglomera\u00e7\u00e3o de usu\u00e1rios", "section": "headline", "img": "", "tag": "Cracol\u00e2ndia", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/qualidade-praias-brasileiras/2022/", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Veja a qualidade da sua praia", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "folha ver\u00e3o", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2023/01/revitalizando-a-parceria-da-uniao-europeia-com-o-brasil.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Revitalizando a parceria da Uni\u00e3o Europeia com o Brasil", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Josep Borrell", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2023/01/sem-maduro-73-delegacoes-estrangeiras-marcam-presenca-na-posse-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Sem Maduro, 73 delega\u00e7\u00f5es estrangeiras marcam presen\u00e7a na posse de Lula", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Diplomacia Brasileira", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2023/01/senhor-eu-te-amo-foram-ultimas-palavras-de-bento-16-diz-vaticano.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Senhor, eu te amo' foram \u00faltimas palavras de Bento 16, diz Vaticano", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "papa em\u00e9rito", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2023/01/no-interior-do-quebec-uma-cidadezinha-se-rende-aos-imigrantes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "No interior do Quebec, uma cidadezinha se rende aos imigrantes", "subheadline": "Regi\u00e3o adotou uma pol\u00edtica pr\u00f3-imigra\u00e7\u00e3o ap\u00f3s c\u00f3digo de conduta contra estrangeiros,", "section": "headline", "img": "", "tag": "The New York Times", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/01/morre-gabriel-andrade-da-andrade-gutierrez-aos-96-anos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Morre Gabriel Andrade, da Andrade Gutierrez, aos 96 anos", "subheadline": "Empres\u00e1rio fundou a multinacional em 1948 com irm\u00e3o e amigo engenheiros", "section": "headline", "img": "", "tag": "mem\u00f3ria", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/de-grao-em-grao/2023/01/viver-de-renda-e-o-ultimo-passo-da-jornada-para-a-independencia-financeira.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Viver de renda \u00e9 o \u00faltimo passo para a independ\u00eancia financeira", "subheadline": "Um portf\u00f3lio com enfoque em viver de renda pode n\u00e3o ser o portf\u00f3lio \u00f3timo", "section": "headline", "img": "", "tag": "De Gr\u00e3o em Gr\u00e3o", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2023/01/as-tres-mulheres-que-mudaram-nossa-forma-de-ver-o-universo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "As tr\u00eas mulheres que mudaram nossa forma de ver o Universo", "subheadline": "Enfrentando preconceitos, cientistas foram pioneiras no desenvolvimento da astronomia", "section": "headline", "img": "", "tag": "hist\u00f3ria", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2023/01/brasil-embranqueceu-no-pensamento-afirma-nei-lopes-aos-80-anos.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Brasil embranqueceu no pensamento, afirma Nei Lopes, que faz 80 anos", "subheadline": "Segundo intelectual carioca, o governo Bolsonaro evidenciou que o racismo continua vivo e forte na sociedade brasileira", "section": "headline", "img": "", "tag": "Entrevista da 2\u00aa", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2023/01/filme-o-auto-da-boa-mentira-baseado-em-contos-de-suassuna-vira-minisserie.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Filme 'O Auto da Boa Mentira', baseado em contos de Suassuna, vira miniss\u00e9rie", "subheadline": "Confira outros destaques da televis\u00e3o e dos servi\u00e7os de streaming desta segunda (2)", "section": "headline", "img": "", "tag": "Multitela", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ilustrada/2023/01/trompetista-da-posse-fazia-serenatas-para-lula-durante-a-prisao-em-curitiba.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Trompetista da posse fazia serenatas para Lula durante pris\u00e3o do presidente", "subheadline": "Fabiano Leit\u00e3o foi candidato a deputado e tocou 'Bella Ciao' para Bolsonaro", "section": "headline", "img": "", "tag": "m\u00fasico", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2023/01/william-bonner-revela-interacao-com-governo-alemao-em-elevador-humilhado.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "William Bonner revela intera\u00e7\u00e3o com comitiva do presidente alem\u00e3o em elevador: 'Humilhado'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "jornalismo", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2023/01/jim-parsons-de-the-big-bang-theory-celebra-papeis-de-gay-mas-nao-quer-se-limitar-a-eles.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Jim Parsons, de 'The Big Bang Theory', celebra pap\u00e9is de gay, mas n\u00e3o quer se limitar a eles", "subheadline": "Ator temeu que tema se tornasse dominante ap\u00f3s sair do arm\u00e1rio", "section": "headline", "img": "", "tag": "The New York Times", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2023/01/barbara-borges-e-iran-malfitano-assumem-namoro.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "B\u00e1rbara Borges e Iran Malfitano assumem namoro ap\u00f3s A Fazenda", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "'A Fazenda 14'", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2023/01/carlinhos-maia-e-lucas-guimaraes-reatam-casamento-na-virada-do-ano.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Carlinhos Maia e Lucas Guimar\u00e3es reatam casamento no R\u00e9veillon", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "instagram", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2023/01/shakira-da-alfinetada-em-mensagem-de-ano-novo-mesmo-traidos-temos-que-continuar-confiando.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Shakira 'alfineta' em mensagem: 'Mesmo tra\u00eddos, temos que continuar confiando'", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "r\u00e9veillon", "date": "2023-01-02 05:00:24.332593"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2023/01/sinais-de-lula.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Sinais de Lula", "subheadline": "Presidente acerta ao ampliar base al\u00e9m da esquerda, mas alian\u00e7a ser\u00e1 testada", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2023-01-02 05:00:25.939380"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2023/01/hora-da-partida.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Hora da partida", "subheadline": "Extens\u00e3o da lei da eutan\u00e1sia no Canad\u00e1 gera debate necess\u00e1rio sobre o tema", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2023-01-02 05:00:25.939380"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2023/01/responsabilidade-fiscal-e-politicas-sociais.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Responsabilidade fiscal e pol\u00edticas sociais", "subheadline": "Cortes de gastos podem ser mais f\u00e1ceis de anunciar do que de realizar", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2023-01-02 05:00:25.939380"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2023/01/crimes-de-jair-bolsonaro-nao-podem-ficar-impunes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Crimes de Jair Bolsonaro n\u00e3o podem ficar impunes", "subheadline": "Mais do que m\u00e1 gest\u00e3o, trata-se de viola\u00e7\u00e3o dos direitos humanos", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2023-01-02 05:00:25.939380"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/paineldoleitor/2023/01/leitores-comentam-participacao-de-janja-na-organizacao-da-cerimonia-de-posse.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Leitores comentam participa\u00e7\u00e3o de Janja na organiza\u00e7\u00e3o da cerim\u00f4nia de posse", "subheadline": "", "section": "editorial", "img": "", "tag": "", "date": "2023-01-02 05:00:25.939380"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/esporte/2023/01/corpo-do-rei-chega-a-vila-belmiro-com-homenagens-de-fas-e-torcedores.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Corpo de Pel\u00e9 chega \u00e0 Vila Belmiro com homenagens de f\u00e3s", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "Pel\u00e9, o Edson", "date": "2023-01-02 06:00:23.542276"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/01/lula-revoga-decreto-de-bolsonaro-que-reduzia-tributo-de-grandes-empresas-e-tirava-r-58-bi-do-governo.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Lula revoga decreto de Bolsonaro que reduzia tributo de grandes empresas e tirava R$ 5,8 bi do governo", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-02 07:00:24.358433"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2023/01/carteira-de-habilitacao-volta-a-ter-ate-30-dias-para-renovacao-veja-como-fica.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Carteira de habilita\u00e7\u00e3o volta a ter at\u00e9 30 dias para renova\u00e7\u00e3o; veja como fica", "subheadline": "At\u00e9 agosto, motoristas conviver\u00e3o com dois prazos, a depender da data de vencimento", "section": "headline", "img": "", "tag": "Mobilidade", "date": "2023-01-02 07:00:24.531359"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/01/foi-a-democracia-a-grande-vitoriosa-nesta-eleicao-diz-lula-na-posse-leia-os-discursos-comentados.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "'Foi a democracia a grande vitoriosa nesta elei\u00e7\u00e3o', diz Lula na posse; leia os discursos comentados", "subheadline": "", "section": "main_headline_related", "img": "", "tag": "Governo Lula", "date": "2023-01-02 08:00:23.948275"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2023/01/lula-nomeia-novos-chefes-da-policia-federal-e-da-prf.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Presidente nomeia novos chefes da Pol\u00edcia Federal e da PRF", "subheadline": "", "section": "headline", "img": "", "tag": "+Governo Lula", "date": "2023-01-02 08:00:24.100916"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/celebridades/2023/01/boca-rosa-desmente-acusacoes-de-gabi-prado-e-avisa-vai-responder-na-justica.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Boca Rosa desmente acusa\u00e7\u00f5es de Gabi Prado e avisa: 'Vai responder na Justi\u00e7a'", "subheadline": "Empres\u00e1ria admite clim\u00e3o com a influenciadora em festa", "section": "headline", "img": "", "tag": "Celebridades", "date": "2023-01-02 08:00:24.100916"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2022/12/veja-as-novidades-previstas-para-o-pix-em-2023.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Confira o que muda no Pix a partir de hoje", "subheadline": "Melhorias na seguran\u00e7a e testes pilotos do real digital tamb\u00e9m est\u00e3o nos planos do BC", "section": "headline", "img": "", "tag": "pagamentos", "date": "2023-01-02 09:00:24.088527"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2023/01/veja-tudo-o-que-muda-com-o-salario-minimo-de-r-1320.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Sal\u00e1rio m\u00ednimo de R$ 1.320 come\u00e7a a valer hoje", "subheadline": "Benef\u00edcios como aposentadorias e seguro-desemprego s\u00e3o reajustados", "section": "headline", "img": "", "tag": "economia", "date": "2023-01-02 09:00:24.088527"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2023/01/maduro-diz-que-venezuela-esta-totalmente-preparada-para-retomar-lacos-com-os-eua.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Maduro diz que Venezuela est\u00e1 'totalmente preparada' para retomar la\u00e7os com os EUA", "subheadline": "Ditador pede que Washington 'vire a p\u00e1gina' e deixe 'pol\u00edtica extremista de lado'", "section": "headline", "img": "", "tag": "am\u00e9rica latina", "date": "2023-01-02 09:00:24.088527"}, {"url": "https://www1.folha.uol.com.br/ciencia/2023/01/como-um-sapo-transparente-esconde-seu-sangue-vermelho-de-predadores.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Como um sapo transparente esconde seu sangue vermelho de predadores", "subheadline": "Mecanismo pode ajudar pesquisas sobre coagula\u00e7\u00e3o", "section": "headline", "img": "", "tag": "The New York Times", "date": "2023-01-02 09:00:24.088527"}, {"url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2023/01/com-prostituta-fetichista-e-vizinha-voyeur-olhar-indiscreto-e-de-familia-garantem-atrizes.shtml", "site": "Folha de S.Paulo", "headline": "Com prostituta fetichista e vizinha voyeur, 'Olhar Indiscreto' \u00e9 'de fam\u00edlia', garantem atrizes", "subheadline": "D\u00e9bora Nascimento e Emanuelle Ara\u00fajo falam sobre cenas picantes", "section": "headline", "img": "", "tag": "Televis\u00e3o", "date": "2023-01-02 09:00:24.088527"}]}